<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 10 Sep 2019 12:40:01 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>Игра-путешествие «Прогулка по Москве» в честь Дня города</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86752/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Sep 2019 08:17:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86752</guid>
				<description><![CDATA[В преддверии Дня города педагоги-психологи территориального отделения «Коньково» Кузева О.В. и Феоктистова Е.В. провели для дошколят и их родителей интерактивную игру-путешествие «Прогулка по Москве». В путь ребята отправились на импровизированном автобусе. Дошкольники вспомнили виды транспорта, рассмотрели улицы, дома, птиц и животных, которых можно встретить в Москве. А также побывали в зоопарке – познакомились там с [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как прошел наш отличный День открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86742/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Sep 2019 08:16:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86742</guid>
				<description><![CDATA[В рамках Дня открытых дверей были проведены мастер-классы для детей по Лего-конструированию, изо-творчеству, танцам. Педагоги-психологи, учителя-логопеды, учителя-дефектологи проводили консультации с родителями и детьми, активно работали спортивная и танцевальная площадки. Старшие школьники стали участниками увлекательного мероприятия из цикла «Форсайт профессионального успеха»: они учились искусству само-презентации. Деловая игра называлась «Как презентовать себя за 2 минуты?». Для родителей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>5 сентября в территориальном отделении «Переделкино» прошла интерактивная игра «Моя Москва», посвященная Дню города. Программа празднования началась с торжественного исполнения гимна Москвы, ознакомления ребят с государственной символикой и краткой историей столицы. Игра прошла в форме виртуальной экскурсии, где дети были не просто участниками, а экскурсоводами по достопримечательностям города. В ходе мероприятия прозвучали стихи и песни о родном городе, проведены увлекательные игры. Так, в игре-моделировании «Строим зоопарк», ребятам было предложено построить свой зоопарк, где могли бы жить животные из разных стран. Разделившись на команды, дети с большим удовольствием при помощи модулей конструктора построили дом для животных.     С Днем рожденья, город милый, Город славный и большой.  Снег идет иль дождь унылый –  Любим мы тебя любой!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86734/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Sep 2019 08:15:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86734</guid>
				<description><![CDATA[День открытых дверей в территориальном отделении «Чертаново» начался необычно. Уже с порога наши гости &#8212; дети &#8212; были зачислены в отряд космонавтов. Педагоги-психологи Петросян С.В. и Сильченко М.Г. тренировали у смелых покорителей космоса ловкость, внимание, координацию, обучали приемам саморегуляции. Родители познакомились с программой «Золотой ключик», которая успешно проводится в нескольких территориальных отделениях и пользуется большой [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В честь Дня города ребята сыграли в интерактивную игру «Моя Москва»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86727/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Sep 2019 08:13:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86727</guid>
				<description><![CDATA[5 сентября в территориальном отделении «Переделкино» прошла интерактивная игра «Моя Москва», посвященная Дню города. Программа празднования началась с торжественного исполнения гимна Москвы, ознакомления ребят с государственной символикой и краткой историей столицы. Игра прошла в форме виртуальной экскурсии, где дети были не просто участниками, а экскурсоводами по достопримечательностям города. В ходе мероприятия прозвучали стихи и песни о родном [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В новый год проверенным путём, или знакомство с компетенциями XXI века продолжается: ребята освоили новые технологии в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86658/</link>
				<pubDate>Mon, 09 Sep 2019 08:06:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86658</guid>
				<description><![CDATA[По всей стране стартовал новый учебный год, а в Городском психолого-педагогическом центре продолжается цикл практико-обучающих игр для подростков – «Форсайт профессионального успеха», реализуемый в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». 7 сентября 2019 года в территориальном отделении «Бабушкинское» состоялась деловая игра «Виртуальность и реальность: другая жизнь». Как отметил руководитель проекта «Форсайт профессионального успеха» Александр Князев: [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Знакомство с универсальными компетенциями продолжается: ребята освоят новые технологии в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/86527/</link>
				<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 11:20:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86527</guid>
				<description><![CDATA[По всей стране стартовал новый учебный год, а в Городском психолого-педагогическом центре продолжается цикл практико-обучающих игр для подростков – «Форсайт профессионального успеха», реализуемый в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». Как отметил руководитель проекта «Форсайт профессионального успеха» Александр Князев: «Ключевые компетенции — главное понятие в современной мировой образовательной практике. Это совокупность базовых знаний и умений, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Открылась школа &#171;Форсайт&#187;!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86466/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Sep 2019 14:35:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86466</guid>
				<description><![CDATA[Сегодня открылась школа &#171;Форсайт&#187; Городского психолого-педагогического центра! Впереди у ребят так много интересных событий и ярких эмоций! 😀 &#160;]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Заключительный день Форума &#171;Город образования&#187; в нашем репортаже!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86458/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Sep 2019 07:52:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86458</guid>
				<description><![CDATA[1 сентября завершился Московский международный форум &#171;Город образования &#8212; 2019&#187; на ВДНХ! Что происходило в этот день на стенде Городского психолого-педагогического центра &#171;Форсайт Арена&#187;? Ответ &#8212; в нашем репортаже.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Вихрь эмоций, или финальный день работы Московского международного форума «Город образования-2019»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86448/</link>
				<pubDate>Sun, 01 Sep 2019 14:04:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86448</guid>
				<description><![CDATA[Вот и наступил Финальный день работы Московского международного форума «Город образования 2019». Он проходил так же насыщенно, активно и продуктивно, как и все предыдущие дни.  Главными героями форума и самыми активными участниками всех мероприятий на площадке Городского психолого-педагогического центра были школьники и дошколята со своими родителями, а специалисты Центра подготовили для посетителей стенда массу интересных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Третий день Московского международного Форума «Город образования» &#8212; наш репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86444/</link>
				<pubDate>Sun, 01 Sep 2019 07:38:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86444</guid>
				<description><![CDATA[Завершился третий день Московского международного Форума «Город образования». Каким он был? Смотрим наш репортаж!]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>