<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Sat, 20 Apr 2019 08:26:58 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Субботник в Городском психолого-педагогическом центре</title>
		<link>http://gppc.ru/news/83651/</link>
				<pubDate>Sat, 20 Apr 2019 07:09:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83651</guid>
				<description><![CDATA[А как вы проводите выходные? Мы &#8212; весело, активно и с пользой! В такое солнечное утро коллектив Городского психолого-педагогического центра собрался на субботник: вместе делаем наш Центр ещё более красивым и ухоженным. Веселая музыка, довольные лица, командная работа! Делитесь фотографиями своих субботников в соцсетях, заряжайте мотивацией!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Победители конкурса &#171;Педагог года Москвы &#8212; 2019&#187; в трех номинациях &#8212; наш репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/83648/</link>
				<pubDate>Fri, 19 Apr 2019 12:52:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83648</guid>
				<description><![CDATA[Церемония награждения победителей в трех номинациях конкурса педагогического мастерства и общественного признания «Педагог года Москвы-2019» состоялась 12 апреля во Дворце творчества детей и молодежи имени А.П. Гайдара. В номинации «Педагог-психолог» победу одержала Евгения Васильева из финансового колледжа №35. Победителем в номинации «Учитель-дефектолог» стала Екатерина Балдина из колледжа малого бизнеса № 4. Победителем конкурса «Педагог года Москвы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«К далеким звездам»: в ТО «Переделкино» проходит выставка, посвященная Дню космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83633/</link>
				<pubDate>Fri, 19 Apr 2019 11:37:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83633</guid>
				<description><![CDATA[12 апреля вся страна отмечает День космонавтики. Эта дата посвящена первому полету человека в космос. С 15.04.2019г. по 19.04.2019г. в территориальном отделении «Переделкино» была проведена Неделя космонавтики.  Вместе с педагогами дети узнавали об удивительных открытиях в космосе, о первом спутнике и полете Гагарина, высадке человека на Луну, современных космических станциях и полетах к Марсу. В выставке [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Интуиция плюс логика – это дедукция?! Подростки освоят навыки дедуктивного мышления в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/83624/</link>
				<pubDate>Fri, 19 Apr 2019 08:30:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83624</guid>
				<description><![CDATA[Что нужно делать, чтобы мыслить свободно, уметь анализировать, легко запоминать большой объем информации, грамотно использовать ее в нужный момент, а также мгновенно принимать решения, оказавшись в нестандартных ситуациях?! Городской психолого-педагогический центр приглашает школьников на новую встречу «Форсайта профессионального успеха», на которой в формате интеллектуального квеста ребята узнают, что такое метод дедукции и как успешно развивать [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Земля, космос, вселенная»: воспитанники ТО «Северное» приняли участие в мероприятии, посвященном Дню космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83586/</link>
				<pubDate>Thu, 18 Apr 2019 12:56:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83586</guid>
				<description><![CDATA[Загадочный мир космоса всегда притягивал к себе внимание людей, манил своей таинственностью и неизвестностью. Человек давно освоил космическое пространство, но сколько загадок еще спрятано в необъятных просторах вселенной. Дети в ТО «Северное» с большим удовольствием приняли участие в мероприятии «Земля, космос, вселенная», посвященном Дню космонавтики, организованном специалистами Натальей Морозовой, Натальей Мельниковской, Натальей Хатипоглу, Людмилой Кочуковой, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Корзинка слов»: встреча в родительской гостиной была посвящена развитию речи у дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83582/</link>
				<pubDate>Thu, 18 Apr 2019 12:53:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83582</guid>
				<description><![CDATA[«Можно ли помочь своему ребёнку лучше говорить, не прибегая к специальным пособиям?», – этим вопросом задаются многие родители. И специалисты территориального отделения «Останкинское» уверенно отвечают: «Да! Для занятий с ребёнком дома подойдут многие имеющиеся под рукой игрушки!» Родительская гостиная «Корзинка слов» была посвящена играм, направленным на формирование лексико-грамматического строя речи детей раннего и дошкольного возраста. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Книжкина неделя прошла в территориальном отделении Жулебино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83577/</link>
				<pubDate>Thu, 18 Apr 2019 12:53:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83577</guid>
				<description><![CDATA[Когда книга становится не просто книгой, значит, что началась Книжная неделя! И ребята в нашем территориальном отделении провели ее невероятно увлекательно. Множество развлечений, игр, квестов и супер-заданий ждало их на занятиях у специалистов Центра. Любимой книге было посвящено сразу несколько мероприятий: Выставка работ, организованная педагогом-психологом Акинфовой А.Э. и учителем-логопедом Калугиной Т. В. Мастер-класс у педагога-психолога [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» проходит выставка детских творческих работ, посвященная Дню космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83565/</link>
				<pubDate>Thu, 18 Apr 2019 12:50:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83565</guid>
				<description><![CDATA[Облетев Землю в корабле-спутнике, Юрий Алексеевич Гагарин рассказал первым, как прекрасна наша планета. Люди, будем хранить и приумножать эту красоту, а не разрушать её! В ТО «Северное» педагогами Беляй И., Ионовой А., Николадзе С., Савушкиной М., Кудряшовой Н.  организована выставка детских работ, в которых дети передали, как прекрасна наша Земля, как выглядят ракеты, которые летят в космос. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мир космоса»: совместные творческие работы ребят и родителей представлены на вернисаже в ТО «Коньково»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83561/</link>
				<pubDate>Thu, 18 Apr 2019 12:48:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83561</guid>
				<description><![CDATA[Мир космоса – притягательная тема для наших воспитанников. Ежегодно викторины, игры и интерактивные занятия ко Дню космонавтики становятся в территориальном отделении «Коньково» значительными и яркими. И на этот раз ребята сразу откликнулись на предложение создать работы о космосе. Особенно приятно видеть, что картины и макеты создавались всей семьей, объединили всех за общим делом. Модели планет [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная: в ТО «Бабушкинское» родителям раскрыли секреты красивого почерка у ребенка</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83554/</link>
				<pubDate>Thu, 18 Apr 2019 12:46:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83554</guid>
				<description><![CDATA[17 апреля 2019 года в территориальном отделении «Бабушкинское» педагог-дефектолог Канухина Лариса Владимировна и педагог-психолог Карнозова Нелли Николаевна провели родительскую гостиную «Секреты красивого почерка». Участники встречи узнали, что овладение навыком письма среди многих видов учебной деятельности начинающего школьника является наиболее сложным. Специалисты познакомили родителей с основными направлениями работы по подготовке руки к письму у старших дошкольников, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>