<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 28 Jan 2020 14:29:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>В знании сила, в умении мощь! На тренинге в «Субботу московского школьника» ребята совершенствовали свои знания и умения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92201/</link>
				<pubDate>Tue, 28 Jan 2020 14:29:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92201</guid>
				<description><![CDATA[В субботу 25 января 2020 года специалисты Городского психолого-педагогического центра провели несколько деловых игр из цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», где ребята провели интересно время, пополнили багаж своих знаний и умений, формируя у себя навыки Soft Skills. На площадке территориального отделения Центра «Зеленоградское» прошла деловая игра «Кто владеет [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Ярмарка идей» в Городском психолого-педагогическом центре: направления игровых технологий в образовании</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92187/</link>
				<pubDate>Tue, 28 Jan 2020 11:49:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92187</guid>
				<description><![CDATA[Интересно и увлекательно прошла традиционная «Ярмарка идей» &#8212; направления игровых технологий в образовании &#8212; где были представлены самые разнообразные игровые технологии и игры, повышающие эффективность процесса психолого-педагогического сопровождения всех участников образовательного процесса. Педагоги знакомились с самыми различными направлениями работы – от игровых квестов для самых маленьких до антистресс-тренинга для педагогов, работающих с детьми с особыми [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>На семинарах Городского психолого-педагогического центра педагоги узнали, как сделать предметно-развивающую среду интерактивной</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92165/</link>
				<pubDate>Tue, 28 Jan 2020 11:03:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92165</guid>
				<description><![CDATA[Что может быть интерактивным? Почти всю предметно-развивающую среду сейчас можно сделать интерактивной. Интерактивными могут быть стол, пол и даже стены! Обучающие семинары в Городском психолого-педагогическом центре позволили педагогам познакомиться с инновационным высокотехнологичным оборудованием. Интерактивная песочница, в которой применяются технологии дополненной реальности, позволяет развивать творческие способности, умение ориентироваться в пространстве, внимание и память. Создание на песке [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Курсы повышения квалификации в дистанционном формате прослушало более 4000 человек</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92055/</link>
				<pubDate>Thu, 23 Jan 2020 11:59:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92055</guid>
				<description><![CDATA[С начала 2019 года курсы повышения квалификации в дистанционном формате на портале sdo.gppc.ru прослушало более 4000 человек. Самыми востребованными курсами стали: Методические основы восстановительного подхода к управлению дисциплиной в учебном коллективе 03054-19/20-В-ДП Курс помогает педагогам с помощью восстановительных практик улучшить дисциплину в классе, наладить сотрудничество между педагогами и родителями. Объем программы – 36 часов Организационные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>31 января состоится встреча участников проекта «Эксперт PRO»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/92051/</link>
				<pubDate>Thu, 23 Jan 2020 09:16:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92051</guid>
				<description><![CDATA[31 января состоится новая встреча участников проекта “Эксперт PRO”. Тема встречи: «Когда непонятное становится понятным?» На экспертной сессии педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра, кандидат педагогических наук Ольга Кардашина ответит на вопросы участников, как используя разнообразные подходы и методики современной психологии и педагогики, помочь подростку, который не просит о помощи, но очень в ней нуждается. На мастер-классе [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашение на конкурс от Ассоциации родителей и детей с дислексией</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/92040/</link>
				<pubDate>Wed, 22 Jan 2020 11:06:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92040</guid>
				<description><![CDATA[АССОЦИАЦИЯ РОДИТЕЛЕЙ И ДЕТЕЙ С ДИСЛЕКСИЕЙ Уважаемые учителя-логопеды! Приглашаем Вас к участию в интереснейшем всероссийском конкурсе рисунков «Ожившие буквы». Конкурс «Ожившие буквы» — это уникальная возможность для детей рассказать о том, как они побеждают свои трудности. А для всех остальных – шанс услышать и лучше понять тех, кто видит этот мир немного иначе, но при [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>20 января прошла встреча кураторов школьных служб примирения «Как задать хороший вопрос в восстановительном подходе»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92035/</link>
				<pubDate>Wed, 22 Jan 2020 08:33:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92035</guid>
				<description><![CDATA[20 января 2020 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения по теме: «Как задать хороший вопрос в восстановительном подходе». Встреча прошла в рамках интерактивного семинара с практическими заданиями для малых групп. Ведущая семинара – Женодарова Елена Дмитриевна, педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра.​]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>20 января прошел семинар «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики школьных конфликтов»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92028/</link>
				<pubDate>Wed, 22 Jan 2020 08:27:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92028</guid>
				<description><![CDATA[20 января 2020 года состоялся очередной ежемесячный семинар «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов». Во встрече приняли участие специалисты девяти образовательных организаций города Москвы. В ходе мероприятия педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра Женодарова Е.Д. в интерактивном режиме познакомила участников встречи c технологией восстановительного подхода к профилактике и урегулированию конфликтных ситуаций [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Непростая геометрия, лабиринт Урса и секреты собаки Матильды: как прошла «Суббота московского школьника» для ребят младших классов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/91997/</link>
				<pubDate>Tue, 21 Jan 2020 14:31:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91997</guid>
				<description><![CDATA[18 января 2020 года специалисты проектной группы по канистерапии Городского психолого-педагогического центра провели тренинг для учащихся младших классов в рамках цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Суббота московского школьника». Тренинг «Вместе весело шагать!» проходил в формате квеста, во время которого рядом с ребятами были четвероногие помощники – собаки-терапевты По словам педагога-психолога Центра руководителя проектной [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как прожить без гаджета и не растеряться: ребята узнали, что нужно делать для развития внутренних ресурсов на тренинге в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/91978/</link>
				<pubDate>Tue, 21 Jan 2020 11:27:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91978</guid>
				<description><![CDATA[В субботу 18 января 2020 специалисты Городского психолого-педагогического центра провели несколько деловых игр из цикла встреч «Форсайта профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», где ребята провели интересно время и пополнили багаж своих знаний. На площадке территориального отделения Центра «Зеленоградское» прошла деловая игра «Два часа жизни без гаджета», где собрались более 80 школьников [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>