<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 14 Apr 2021 09:08:40 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.6.3</generator>
	<item>
		<title>Приглашаем вас принять участие во Всероссийском конкурсе Уполномоченного при Президенте Российской Федерации по правам ребенка «Вектор детства»!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104631/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 14 Apr 2021 09:08:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104631</guid>

					<description><![CDATA[Дорогие друзья! Приглашаем вас принять участие во Всероссийском конкурсе Уполномоченного при Президенте Российской Федерации по правам ребенка «Вектор детства»! Конкурс проводится в целях содействия развития социальной активности региональных государственных и некоммерческих организаций в сфере поддержки семьи и детства, выявления социальных инициатив (проектов, программ, практик, инноваций, моделей и т.п.), направленных на поддержку семьи и детства, преодоления [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>12 апреля состоялся семинар  «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104605/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 Apr 2021 13:38:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104605</guid>

					<description><![CDATA[12 апреля 2021 года состоялся очередной ежемесячный семинар по созданию ШСП: «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». Мероприятие прошло в онлайн-формате. В семинаре приняли участие специалисты образовательных организаций Москвы и других регионов РФ. Ведущие семинара Женодарова Елена Дмитриевна, Ярыгина Лариса Викторовна и Коновалов Антон [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Стартовали Московские конкурсы профессионального мастерства «Педагог-психолог года – 2021» и «Учитель-дефектолог года – 2021»!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104594/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 12 Apr 2021 11:47:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104594</guid>

					<description><![CDATA[Цель конкурсов – выявить и представить профессиональному и родительскому сообществу лучшие образцы педагогических и психолого-педагогических практик, повысить престиж помогающих профессий в системе образования. Первый этап конкурсов пройдет с 12 по 30 апреля 2021 года.   Для участия необходимо: с 12 по 18 апреля зарегистрироваться на сайте konkurs.gppc.ru и получить доступ в личный кабинет участника; заполнить [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>12 апреля состоится онлайн-семинар и онлайн-встреча для специалистов школьных служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/104579/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Apr 2021 09:06:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104579</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в цикле онлайн семинаров «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». Онлайн-семинар по теме «Речевые приёмы и восстановительные высказывания, используемые в работе педагога в рамках профилактики конфликта» состоится 12 апреля 2021г. с 15.00 до [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>WEB-марафон &#171;Первые шаги: особенности работы с детьми с РАС раннего и дошкольного возраста&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104518/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Apr 2021 14:07:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Web-совет]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104518</guid>

					<description><![CDATA[2 апреля 2021 года во Всемирный день распространения информации о проблеме аутизма в рамках Всероссийского инклюзивного фестиваля &#171;Люди как люди&#187; прошел WEB-марафон &#171;Первые шаги: особенности работы с детьми с РАС раннего и дошкольного возраста&#187;. Ведущие вместе с экспертами Самариной Ларисой Витальевной, Ерофеевой Юлией Ивановной, специалистами ГБУ ГППЦ ДОНМ, ФРЦ МГППУ, НПЦ ПЗДП им. Г.Е. Сухаревой [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Путешествия во Вселенной в STEM-лаборатории: в Городском психолого-педагогическом центре пройдут «Космические недели» в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/104439/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Apr 2021 08:24:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104439</guid>

					<description><![CDATA[Приглашаем ребят в увлекательное игровое путешествие по освоению космоса. В апреле 2021 года в территориальных отделениях Городского психолого-педагогического центра пройдут «Космические недели», приуроченные ко Дню космонавтики и 60 летию первого полёта в космос. Вместе с педагогами участники мастер-классов STEM-лаборатории совершат удивительные открытия, узнают много интересного о планетах Солнечной системы, смогут провести интересные эксперименты и снять [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Седьмая встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения пройдет 6 апреля</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/104430/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Apr 2021 07:32:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104430</guid>

					<description><![CDATA[Дата: 6 апреля 2021 года с 15:00 до 16:00. Детский сад, школа, колледж — это не только ступени образования, но и сложная образовательная среда, в которой ребенок растет, обретает знания и развивает свои жизненные компетенции. Неотъемлемым элементом современного образования является психолого-педагогическое сопровождение всех участников образовательного процесса. Психолого-педагогическое сопровождение — это целостная, системно организованная деятельность, в процессе которой создаются социально-психологические [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Учитель-логопед нашего Центра Елена Тихонова стала победителем Международного конкурса имени Выготского</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104426/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Apr 2021 07:14:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104426</guid>

					<description><![CDATA[Учитель-логопед Городского психолого-педагогческого центра Елена Тихонова стала победителем Международного конкурса имени Выготского в номинации «Педагог». Всего в конкурсе приняли участие представители 50 стран и 85 регионов России. Учредителем конкурса является филантропическая организация «Рыбаков Фонд», поддерживающая детские сады и школы, которые обеспечивают плавный переход между ступенями образования и создают сообщество, в котором дети развивают навыки XXI [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Вебинар «Дисграфия или дизорфография: вот в чем вопрос!»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104296/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 30 Mar 2021 11:49:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Web-совет]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104296</guid>

					<description><![CDATA[10 марта 2021года прошел WEB-совет на тему «Дисграфия или дизорфография: вот в чем вопрос!» Ведущая вместе с экспертами Азовой Ольгой Ивановной и Вейкиной Еленой Александровной обсуждали одну из актуальнейших, и по сегодняшний день, мало изученной и неоднозначной проблеме дифференциации таких нарушений письма как дисграфия и дизорфография. В ходе WEB-совета эксперты ответили на следующие вопросы: Как [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Пятый Всероссийский инклюзивный фестиваль #ЛюдиКакЛюди пройдет с 1 по 3 апреля 2021 года</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104285/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 30 Mar 2021 07:47:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104285</guid>

					<description><![CDATA[С 1 по 3 апреля 2021 г. пройдет Пятый Всероссийский инклюзивный фестиваль #ЛюдиКакЛюди. Фестиваль приурочен ко Всемирному дню распространения информации об аутизме, учрежденного Организацией Объединенных Наций, который отмечается 2 апреля. Цель акции – не только информирование об аутизме, но и поддержка и включение в социальную среду людей с расстройством аутистического спектра и их семей, помощь [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
