<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 19 Oct 2018 12:44:58 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Диалог дружбы»: в Клубе юных волонтеров школьных служб примирения прошла первая встреча в новом учебном году</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73242/</link>
		<pubDate>Fri, 19 Oct 2018 11:24:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73242</guid>
		<description><![CDATA[Клуб юных волонтеров школьных служб примирения «Диалог дружбы», созданный при поддержке Городского психолого-педагогического центра ДОгМ, возобновил работу в новом учебном году! Первая встреча прошла 18 октября 2018 года и была посвящена роли юных волонтеров в трансляции способов конструктивного общения в среде сверстников. Наряду с постоянными членами Клуба во встрече приняли участие ребята, которые только начинают [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (18.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73239/</link>
		<pubDate>Fri, 19 Oct 2018 08:40:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73239</guid>
		<description><![CDATA[Российское движение школьников и дополнительное образование: новые пути взаимодействия. Мастер-класс для московских школьников провели именитые баскетболисты. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Российское движение школьников и дополнительное образование: новые пути взаимодействия Новые пути взаимодействия Российского движения школьников и системы дополнительного образования обсудили на пресс-конференции в Департаменте образования города Москвы. На [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьные службы примирения: вопросы доверия между школой и родителями обсудили на семинаре педагоги и психологи</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73225/</link>
		<pubDate>Fri, 19 Oct 2018 07:08:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73225</guid>
		<description><![CDATA[17 октября 2018 года прошел семинар-совещание «Потенциал школьной службы примирения в образовательной среде: повышение уровня доверия между школой и родителями», организованный Городским психолого-педагогическим центром ДОгМ в рамках реализации мер по профилактике негативных проявлений среди обучающихся образовательных организаций Москвы. Во встрече приняли участие заместители директоров по воспитательной работе и специалисты психолого-педагогической службы школ города. Открыла семинар заместитель [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (17.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73205/</link>
		<pubDate>Thu, 18 Oct 2018 12:30:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73205</guid>
		<description><![CDATA[Столичные школьники завоевали четыре медали на Международной астрономической олимпиаде. В программе «Вызов: азарт и опыт» обсудили школу без границ. Новый школьный ресторан оформили в стиле граффити. Прошли финальные соревнования по мини-футболу спартакиады «Надежда». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Столичные школьники завоевали четыре медали на Международной астрономической олимпиаде Московские школьники в составе сборной [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ребята изучали «Великий русский язык» в ТО Южное Бутово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73188/</link>
		<pubDate>Wed, 17 Oct 2018 13:18:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73188</guid>
		<description><![CDATA[3 октября 2018 года в территориальном отделении «Южное Бутово» прошла викторина для младших школьников &#171;Великий, могучий русский язык&#187;. В викторине принимали участие 2 команды. Вместе с учителем-логопедом Улановой Линой Сергеевной дети играли в игры &#171;Вертолина&#187; и &#171;Веселая грамматика&#187;, составляли слова из букв, находили спрятавшиеся слова, учились отгадывать ребусы, вспоминали пословицы и поговорки. Ждем вас снова [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Южное Бутово прошло тематическое занятие «Я умею! Я учусь!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73184/</link>
		<pubDate>Wed, 17 Oct 2018 13:17:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73184</guid>
		<description><![CDATA[3 октября 2018 года в территориальном отделении «Южное Бутово» состоялось тематическое занятие ко Дню учителя «Я умею! Я учусь!». С педагогом-психологом Муравьевой Юлией Владимировной ребята получили возможность проявить себя в играх на развитие внимания и памяти. Занятие прошло весело и интересно. Дорогие друзья, ждем вас снова!​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (16.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73175/</link>
		<pubDate>Wed, 17 Oct 2018 12:43:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73175</guid>
		<description><![CDATA[Участники проекта «Директор в поход» поделились впечатлениями от путешествия по Краснодарскому краю. На форуме «Открытые инновации» обсудили роль образования в повышении цифровой грамотности. Мастер-класс  проекта «Субботы будущего» посвятили аналитическому мышлению. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Участники проекта «Директор в поход» поделились впечатлениями от путешествия по Краснодарскому краю Семь команд, в составе [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» &#8212; деловая игра «Что это? Быть успешным!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73161/</link>
		<pubDate>Wed, 17 Oct 2018 07:56:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73161</guid>
		<description><![CDATA[И снова суббота, и снова игра! Увлекательно, динамично, познавательно, а главное с пользой для ребят, проходят встречи цикла «Форсайт профессионального успеха» . Деловая игра «Что это? Быть успешным!» не была исключением. Смотрите видеорепортаж этого увлекательного события]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В Клубе специалистов психолого-педагогического сопровождения прошла первая встреча в новом учебном году</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73152/</link>
		<pubDate>Tue, 16 Oct 2018 14:29:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73152</guid>
		<description><![CDATA[Клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения, созданный в Городском психолого-педагогическом центре ДОгМ, открывает 4-ый сезон! Первая в новом учебном году встреча прошла 16 октября и была посвящена организационно-методическим и содержательным аспектам деятельности специалистов ППС в московской школе. Участники встречи обсудили особенности современной московской школы, определили роль и функции в ней педагогов-психологов, учителей-логопедов и учителей-дефектологов. Проведенный анализ организационно-методических [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Первая встреча родительской гостиной в ТО Сокол в этом учебном году</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73142/</link>
		<pubDate>Tue, 16 Oct 2018 13:31:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73142</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» 11 октября 2018 года состоялась первая встреча в рамках родительской гостиной &#8212; «Прежде всего мы – родители…». Педагог-психолог Галкина Ирина Семеновна и учитель-логопед Логунова Елена Валерьевна вместе с гостями размышляли на тему: «Что делать, если ребенок не «слышит» родителей?» &#8212;  логопедическая это проблема или психологическая? Педагоги дали родителям практические советы по [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>