<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2021 12:32:47 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.6.2</generator>
	<item>
		<title>Поздравляем с Днём защитника Отечества</title>
		<link>https://gppc.ru/news/103412/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 20 Feb 2021 12:32:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103412</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Приглашаем принять участие в международном детском фестивале «Яркий мир – 2021»!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/103345/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 17 Feb 2021 14:23:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103345</guid>

					<description><![CDATA[15 февраля 2021 года начался прием заявок на участие в Международном фестивале детей и молодежи с ОВЗ (в том числе с инвалидностью) «Яркий мир – 2021»! Главная задача фестиваля – создать яркое событие в жизни особенных детей, вдохновить их на развитие своих талантов и установление дружеских связей, побудить обычных детей к творчеству и дружбе с [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>В пятой встрече Конструктора рабочих программ приняли участие более 120 педагогов-психологов из образовательных организаций города Москвы и  других регионов</title>
		<link>https://gppc.ru/news/103339/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 17 Feb 2021 12:20:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103339</guid>

					<description><![CDATA[В пятой встрече Конструктора рабочих программ приняли участие более 120 педагогов-психологов из образовательных организаций города Москвы и  других регионов. На протяжении часа в режиме онлайн участники: рассмотрели целевые ориентиры модуля «Развитие эмоционально-волевой и личностной сфер» по направлению коррекционной-развивающей работы «Формирование и развитие механизмов саморегуляции поведения» (Классификатор целевых ориентиров); обсудили вместе с педагогом-психологом ГБОУ Школы №491 [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Состоялась пятая Q&#038;A сессия для руководителей школьных служб психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>https://gppc.ru/news/103314/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 17 Feb 2021 11:03:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103314</guid>

					<description><![CDATA[Пятая Q&#38;A сессия для руководителей школьных служб психолого-педагогического сопровождения была посвящена рассмотрению профессионального стандарта педагога-психолога, а именно, реализации обобщенной трудовой функции А. На встрече рассматривались вопросы создания комфортной и безопасной образовательной среды образовательных организаций на примере организации Школьных служб примирения. Своим опытом эффективных практик поделились приглашенные эксперты: Клинкова Екатерина Александровна – педагог-психолог ГБОУ Школа №1285, Коцегой [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Более 2000 педагогов столицы приняли участие в вебинаре «Классные часы в МЭШ: зачем, что и как?»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/103199/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 11 Feb 2021 13:29:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103199</guid>

					<description><![CDATA[Более 2000 педагогов столицы приняли участие в вебинаре «Классные часы в МЭШ: зачем, что и как?». 10 февраля в Городском психолого-педагогическом центре состоялся вебинар для заместителей директора по воспитанию и социализации и классных руководителей «Классные часы в МЭШ: зачем, что и как?». В рамках мероприятия, которое проходило в онлайн-формате, были представлены нормативные основания, смысловые и [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>15 февраля состоится онлайн-семинар и встреча специалистов школьных служб примирения образовательных организаций города Москвы</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/103182/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 10 Feb 2021 13:28:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103182</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в цикле онлайн-семинаров по созданию школьной службы примирения «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». Онлайн-семинар по теме «Родительский конфликт, вызванный ссорой между учащимися» состоится 15 февраля 2021 года с [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>17 февраля в 16:00 состоится онлайн-консультация по вопросам обучения детей с расстройствами  аутистического спектра</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/103148/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Feb 2021 12:24:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103148</guid>

					<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр ДОНМ приглашает вас на онлайн-консультацию по вопросам обучения детей с расстройствами аутистического спектра. ! Вашему ребенку или воспитаннику недавно диагностировали аутизм или он находится в зоне риска наличия расстройства аутистического спектра? * Специалисты программ «Ранняя Пташка» и «Денверская модель раннего вмешательства» расскажут вам как организовать раннюю помощь и с чего начать работу с ребенком! [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>10 февраля в 16:00 состоится встреча &#171;Классные часы в МЭШ: зачем, что и как?&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/103101/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Feb 2021 09:14:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103101</guid>

					<description><![CDATA[Мы продолжаем серию вебинаров, посвященных теме «Классный час в МЭШ». Очередная встреча «Классные часы в МЭШ: зачем, что и как?» состоится 10 февраля в 16:00. Программа встречи: «Классный час в МЭШ: основания разработки содержания», Кузнецова Анастасия Андреевна, начальник отдела взаимодействия с образовательными организациями ГБУ ГППЦ ДОНМ «Создание сценария: требования, типичные ошибки, лайфхаки», Трафлялина Анна Александровна, [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>4 февраля состоится пятая Q&#038;A сессия для руководителей школьных Служб психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102890/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2021 10:19:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102890</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем вас на пятую Q&#38;A сессию для руководителей школьных Служб психолого-педагогического сопровождения. Дата мероприятия: 04 февраля 2021 года. Время: с 11:00 до 12.00 Тема: «Особенности реализации обобщенной трудовой функции А в рамках профессионального стандарта педагога-психолога» Будут рассмотрены вопросы создания и психологической экспертизы комфортности и безопасности образовательной среды образовательных организаций на примере организации школьных служб примирения. Вместе с [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Специалисты Центра представили опыт работы с особыми детьми на IV Международной конференции «Цифровая трансформация образования»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102849/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2021 07:58:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102849</guid>

					<description><![CDATA[27 января 2021 года прошла IV Международная конференция «Цифровая трансформация образования. Обучение детей с ограниченными возможностями здоровья и инвалидностью в эпоху развития цифрового образования». Участники встречи обсудили вопросы применения современных технологий в работе с обучающимися с ОВЗ в условиях специального и инклюзивного образования. Директор Городского психолого-педагогического центра Любовь Олтаржевская представила практический опыт использования цифровых образовательных [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
