<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 15 Aug 2019 12:58:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>Службы медиации – что это? Репортаж телеканала «Москва 24»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86184/</link>
				<pubDate>Thu, 15 Aug 2019 12:58:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86184</guid>
				<description><![CDATA[Службы медиации &#8212; что это? И кто такие &#171;медиаторы&#187;? Как они помогают достигать взаимопонимания между детьми, родителями и учителями? Смотрим репортаж «Москва 24».]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Актуальное интервью на Мособртв: Форсайт профессионального успеха</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86178/</link>
				<pubDate>Wed, 14 Aug 2019 11:36:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86178</guid>
				<description><![CDATA[Начальник отдела методической и инновационной деятельности Городского психолого-педагогического центра Елена Ушакова рассказывает о деловых играх проекта &#171;Форсайт профессионального успеха&#187; в интервью Московского образовательного телеканала.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>И летом не стоим на месте: ребята осваивали навыки soft skills на встрече «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86163/</link>
				<pubDate>Tue, 06 Aug 2019 09:24:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86163</guid>
				<description><![CDATA[3 августа в территориальном отделении «Зябликово» Городского психолого- педагогического центра прошла увлекательная деловая игра из цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника». «Сегодня к нам пришли ребята от 7 до 14 лет. Они сами заинтересовались, прошли регистрацию и, несмотря на летний субботний день, приехали осваивать компетенции soft skills &#8212; универсальные навыки, формирование [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Заместитель директора Городского психолого-педагогического центра Нина Середенко приняла участие в программе &#171;Вызов:азарт и опыт&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86151/</link>
				<pubDate>Thu, 25 Jul 2019 12:25:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86151</guid>
				<description><![CDATA[Заместитель директора Городского психолого-педагогического центра Нина Середенко и директор школы № 2127 Инна Казакова дискутировали на тему: «С кем должен работать школьный психолог: с ребёнком или педагогом?».]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В любом конфликте ребенка и взрослого виноват взрослый: ищем алгоритм выхода из сложной ситуации вместе – психолог, родитель, учитель, директор</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86148/</link>
				<pubDate>Tue, 16 Jul 2019 14:14:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86148</guid>
				<description><![CDATA[Что делать? И кто виноват? Классические риторические вопросы в русской литературной традиции. Действительно ли это вопросы, на которые нет ответа? А если по разную сторону баррикад оказались ребенок и взрослый? В фокусе внимания – школа! Смотрим, думаем, обсуждаем вместе с экспертами в студии МОСОБРТВ. Ссылка для просмотра]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Лето &#8212; это маленькая жизнь</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86130/</link>
				<pubDate>Fri, 12 Jul 2019 13:33:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86130</guid>
				<description><![CDATA[Незабываемые мероприятия для школьников – участников программы летнего отдыха «Московская смена-2019» &#8212; провели педагоги территориальных отделений «Люблино» и «Текстильщики». Ребята с удовольствием приняли участие в интерактивной игре «Я шагаю по Москве»: они не только познакомились с правилами планирования маршрута по городу, с интересными и необычными местами Москвы, но и научились пользоваться картой метро, изучили правила, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем принять участие в конкурсе программ и практик в сфере социокультурной реабилитации инвалидов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86116/</link>
				<pubDate>Fri, 12 Jul 2019 09:03:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86116</guid>
				<description><![CDATA[Главная цель конкурса, организованного при поддержке ГБУ «Центр социокультурной реабилитации Диана Гурцкая», — содействие полноценному участию людей с инвалидностью в жизни общества, развитию их творческого и интеллектуального потенциала, формированию социально активной личности. Конкурс проводится по семи номинациям: — «Наука доброты». Научно-методическое и нормативное обеспечение социокультурной реабилитации инвалидов; — «Рука помощи». Общественно-государственное и бизнес партнерство в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ключевые компетенции XXI века появятся в арсенале воспитателя года Москвы благодаря участию в VI Всероссийском тренинг-лагере Общероссийского Профсоюза образования</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86107/</link>
				<pubDate>Fri, 12 Jul 2019 08:45:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86107</guid>
				<description><![CDATA[Конкурс «Педагог года Москвы-2019» завершен, победители названы. А что же дальше? Юлия Якубович – воспитатель московской Школы №1357, победитель Конкурса – покоряет новые профессиональные вершины: участвует в образовательной программе «4К или профессиональный конструктор». Научить чему-либо может лишь тот, кто сам хорошо владеет тем, чему учит. А это значит, что компетенции будущего должны быть в руках [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Какую стратегию выбрать, чтобы победить? Ответ на этот вопрос узнали столичные школьники на Дне открытых дверей в московской школе «Форсайт» Городского психолого-педагогического центра</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86088/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Jul 2019 14:31:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86088</guid>
				<description><![CDATA[Какие бывают игры? К какому типу игроков относится каждый из нас? И что нужно знать о человеческой психологии, чтобы управлять игрой других и создавать собственные игры? На Дне открытых дверей в московской школе «Форсайт» Городского психолого-педагогического центра столичные школьники стали создателями собственных компьютерных игр и узнали, как психология пом​огает гейм-дизайнерам. «Ребята сегодня самостоятельно внедряли элементы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей в школе &#171;Форсайт&#187; пройдет 9 июля</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/86073/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Jul 2019 13:46:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86073</guid>
				<description><![CDATA[Играй по своим правилам! Под таким девизом пройдет 9 июля 2019 года День открытых дверей в московской школе «Форсайт» Городского психолого-педагогического центра. Ровно с тех пор, как создатели игр и приложений поняли, что необходимо учитывать человеческий опыт при разработке игрового пространства, появился гейм-дизайн. А что это значит? Это значит, что все в мире игры действуют [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>