<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Thu, 28 Mar 2019 12:32:26 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Педагог-психолог нашего Центра победила в очном этапе Всероссийского конкурса имени Л.С.Выготского</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82365/</link>
				<pubDate>Thu, 28 Mar 2019 12:29:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82365</guid>
				<description><![CDATA[Педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра ДОгМ Елена Кривоносова набрала 95 голосов из 100 и стала победительницей очного этапа Всероссийского конкурса имени Л.С.Выготского (53 место из 193). А также заняла лидирующую позицию в онлайн-голосовании, получив 200 голосов. Елена Сергеевна является экспертом в области оказания помощи детям с расстройствами аутистического спектра. На конкурс она представила проект «Играя, познаем [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (27.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82362/</link>
				<pubDate>Thu, 28 Mar 2019 12:12:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82362</guid>
				<description><![CDATA[Журналистам показали, как проходит демонстрационный экзамен по дополнительным программам. Уникальность московского опыта работы с особенными детьми оценила делегация из Японии. Завершился фестиваль «Театр слова». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Журналистам показали, как проходит демонстрационный экзамен по дополнительным программам В чем заключаются испытания демонстрационного экзамена по дополнительным общеразвивающим [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Поздравляем победителей онлайн-голосования Всероссийского конкурса Л.С. Выготского</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82338/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 13:36:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82338</guid>
				<description><![CDATA[Поздравляем победителей онлайн-голосования Всероссийского конкурса Л.С. Выготского.  Конкурс проводится во всех федеральных округах Российской Федерации. Формирование саморазвивающегося сообщества профессионалов, способного решать актуальные проблемы и задачи образования и развития детей дошкольного возраста &#8212; миссия конкурса. Одиннадцать педагогов Городского психолого-педагогического центра приняли участие в конкурсе и представили свои педагогические разработки на общественную экспертизу. Поздравляем победителей онлайн-голосования: Иванцову [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Состоялся семинар-практикум «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82332/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 13:18:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82332</guid>
				<description><![CDATA[25 марта 2019 году состоялся очередной ежемесячный семинар-практикум: «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов». Во встрече приняли участие 93 специалиста из 70 образовательных организаций города Москвы. В ходе мероприятия педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра Женодарова Е.Д. в интерактивном режиме познакомила участников встречи с принципами и технологией восстановительного подхода к урегулированию [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Зеленоградское» школьники приняли участие в конкурсе чтецов «Весенняя капель»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82314/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 12:43:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82314</guid>
				<description><![CDATA[21.03.2019 в территориальном отделении «Зеленоградское» прошёл конкурс стихов «Весенняя капель». Испытать свои силы в конкурсе собрались школьники 2-3 классов. Ребята подготовили стихотворения русских поэтов: Есенина С.А., Тютчева Ф.И., Блока А.А. и других. Читали стихи эмоционально, старались передать настроение произведения, восхищение поэтов весной – таким удивительным и прекрасным временем года. Конкурс выявил наиболее артистичных и выразительных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники объединения «Веселые нотки» выступили на концерте в рамках Недели музыки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82304/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 12:41:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82304</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» педагогом дополнительного образования Милинькой Н. был организован концерт, посвященный Неделе музыки. Дети, посещающие объединение «Веселые нотки», с удовольствием продемонстрировали свои вокальные способности, тем более, что в зрительном зале присутствовали родители. Дети получили заряд положительных эмоций, почувствовав себя маленькими артистами, а взрослые были удивлены талантом своих детей.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Пять лингвистических игр, которые увлекут любого непоседу»: в ТО «Бабушкинское» прошла родительская гостиная</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82293/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 12:18:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82293</guid>
				<description><![CDATA[Игра для ребенка – это всегда пространство развития и радости. А игры со словом – это еще пятерки по русскому языку и уверенность в своих силах.  В этом теперь не сомневаются участники родительской гостиной «Пять лингвистических игр, которые увлекут любого непоседу», которая прошла 23 марта 2019 года в ТО «Бабушкинское». Учителя-логопеды Елена Тихонова и Наталья [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«В мире музыки»: воспитанники ТО «Бирюлево» приняли участие в игре-викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82284/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 12:15:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82284</guid>
				<description><![CDATA[20 марта 2019 года в ТО «Бирюлево» учителями-логопедами Магжановой Н.А. и Землянской А.А., была проведена игра-викторина «В мире музыки». Цель игры-викторины – расширить и закрепить знания детей о музыке и музыкальных инструментах, умение узнавать музыкальные произведения. В ходе игры-викторины дети познакомились с понятиями «нотный стан», «виртуоз», «скрипичный и басовый ключ», «квартет». Познакомились с разными видами [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Текстильщики» малыши и школьники приняли участие в мероприятиях в рамках Недели музыки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82275/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 12:08:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82275</guid>
				<description><![CDATA[Музыка, детский смех, перезвон разных музыкальных инструментов – так прошла Неделя музыки в территориальном отделении «Текстильщики». Малыши раннего и дошкольного возраста побывали на разных «музыкальных островах», где жили бубны, ложки, барабаны, погремушки и металлофоны. Каждый нашел для себя любимый музыкальный инструмент, попробовал поиграть на нем – и так получился настоящий оркестр. Вместе с педагогами Екатериной [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«И снова она с нами! Наша Мэри Поппинс!»: в ТО «Останкинское» продолжаются развивающие занятия для дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82271/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 12:05:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82271</guid>
				<description><![CDATA[Квесты, сюжетно-ролевые игры, творческие мастерские, а также посещение сенсорной комнаты и спортивного зала – все это ждет дошкольников на развивающих занятиях по программе «Мэри Поппинс». Она позволяет не только правильно организовать досуг ребенка на 2-3 часа, но и спланировать для него индивидуальный развивающий маршрут пребывания в Центре, исходя из возрастных особенностей и предпочтений малыша. Занятия [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>