<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 24 Dec 2018 12:07:09 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Новогодние ёлочки»: в ТО «Тверское» организовали праздничную выставку детских работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77498/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 06:29:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77498</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тверское» прошла выставка работ под названием «Новогодние ёлочки». Ёлочки были созданы руками воспитанников нашего отделения. Дети подошли к занятию очень творчески, смастерив оригинальные и интересные поделки. Каждый участник выставки стремился передать атмосферу Нового года! Получилось весело и здорово! Наше территориальное отделение поздравляет всех с наступающим Новым Годом и желает успехов в новом [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Влияние родительских установок на развитие ребенка»: в ТО «Переделкино» провели встречу в рамках родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77492/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 06:25:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77492</guid>
		<description><![CDATA[Что такое родительские установки? Как они влияют на личность ребенка, на его психоэмоциональное благополучие и его поведение? На эти и другие вопросы в рамках родительской гостиной ответила педагог-психолог Свешникова Галина Борисовна. Тема так и называлась «Влияние родительских установок на развитие ребенка». Встреча прошла 20 декабря 2018 г. в территориальном отделении «Переделкино» ГБУ «Городской психолого-педагогический центр [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Отрадное» прошла родительская гостиная «Правильная гимнастика для языка»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77488/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 06:23:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77488</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Отрадное» 19 декабря 2018 года прошла родительская гостиная «Правильная гимнастика для языка». Учитель-логопед Бородич Жанна Сергеевна подготовила для родителей интересную и познавательную лекцию с логопедическими упражнениями. В рамках теоретической части встречи ее участники получили новые знания, а в ходе практического занятия познакомились с логопедическими упражнениями для развития речи. Теперь каждый родитель сможет [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Новогодние чудеса»: воспитанники ТО «Северное» смастерили подарки для Деда Мороза в творческой мастерской</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77479/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 06:21:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77479</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии Нового года в территориальном отделении «Северное» на Челобитьевском шоссе, д.14/2 педагоги Опарина Наталья Федоровна и Мокрова Светлана Борисовна пригласили своих маленьких друзей приготовить подарки для главного зимнего волшебника – Деда Мороза. Ребята охотно погрузились в атмосферу творчества и с радостью принялись за работу. Получилось чудесно! Да еще оказалось, что Дед Мороз прислал письмо [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» поздравили мам с Днем Матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77470/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 06:17:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77470</guid>
		<description><![CDATA[Ты — рядом, и все прекрасно: И дождь, и холодный ветер. Спасибо тебе, моя мама, За то, что ты есть на свете! Праздничное мероприятие, посвященное Дню матери, «Мама милая моя» прошло в территориальном отделении «Северное». Педагоги Ятченко Екатерина Михайловна и Милинькая Наталья Геннадьевна вместе с ребятами устроили мамам настоящий праздник. Дети рассказывали стихи, танцевали, исполняли [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (20.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77462/</link>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2018 11:01:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77462</guid>
		<description><![CDATA[Пресс-конференция по итогам уходящего года состоялась в Департаменте образования города Москвы. Всероссийское совещание руководителей организаций дополнительного профессионального педагогического образования прошло в Москве. Школьники столицы побывали на заводе по производству соков и газированной воды. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Пресс-конференция по итогам уходящего года состоялась в Департаменте образования [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Подростки узнают об особенностях эффективного восприятия информации на форсайт-сессии в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/77453/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 14:56:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77453</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», на которой в формате интерактивного тренинга «Видим, слышим, чувствуем» ребята освоят навыки эффективного восприятия информации. «На предстоящей деловой игре ребята познакомятся с типами ведущих каналов восприятия информации, научатся говорить с другим человеком «на его языке», ведь умение эффективно [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО &#171;Басманное&#187; родителей научили снимать эмоциональное напряжение с помощью телесно-ориентированной терапии</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77446/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:48:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77446</guid>
		<description><![CDATA[Каждый человек в течении дня испытывает психологическое и физическое напряжение. Неоспоримо, что есть связь между соматической сферой, эмоциями, душевными переживаниями и разумом.  12 декабря педагоги- психологи территориального отделения &#171;Басманное&#187; Клишина Ирина Игоревна и Куприна Ирина Ивановна провели лекционно-практическое занятие «Телесно-ориентированная терапия как метод борьбы со стрессом». Встреча прошла в рамках программы &#171;Родительская гостиная&#187;. Ее участники [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Текстильщики» приняли участие в Фестивале «Наши общие возможности – наши общие результаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77439/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:47:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77439</guid>
		<description><![CDATA[8 декабря 2018 года территориальное отделение «Текстильщики» приняло участие в Фестивале межрайонных советов директоров образовательных организаций Юго-Восточного административного округа Москвы «Наши общие возможности – наши общие результаты» в ГБОУ «Школа № 641». Педагоги-психологи провели деловую игру «Секреты успеха для родителя», в ходе которой ответили на многие волнующие взрослых вопросы: что нужно детям, чтобы успешно сдать [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Люблино» приняли участие в Фестивале «Наши общие возможности – наши общие результаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77431/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:45:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77431</guid>
		<description><![CDATA[8 декабря 2018 года территориальное отделение «Люблино» приняло участие в Фестивале межрайонных советов директоров образовательных организаций ЮВАО «Наши общие возможности – наши общие результаты» в ГБОУ «Школа № 641». Педагоги-психологи провели деловую игру «Секреты успеха для родителя», в ходе которой ответили на многие волнующие взрослых вопросы: что нужно детям, чтобы успешно сдать экзамены; какую помощь [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>