<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 27 Sep 2018 12:14:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Сотрудники Городского психолого-педагогического центра стали гостями на праздничном концерте, посвященном Дню учителя</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71547/</link>
		<pubDate>Thu, 27 Sep 2018 11:08:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71547</guid>
		<description><![CDATA[И снова осень.  И снова наш праздник. По традиции мы отмечаем его вместе –  нашей большой дружной семьей. Традиционно торжество, посвященное Дню учителя, прошло во Дворце творчества детей и молодежи имени А.П.Гайдара. Именно сюда со всех уголков Москвы, где расположены территориальные отделения нашего Центра, съехались педагоги-психологи, логопеды, дефектологи, педагоги дополнительного образования. С поздравительной речью к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Особые игрушки – для особенных детей</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71528/</link>
		<pubDate>Wed, 26 Sep 2018 09:18:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71528</guid>
		<description><![CDATA[25 сентября 2018 года в Москве состоялся Конгресс индустрии детских товаров-2018. В панельной дискуссии «Интеграция детей с ограниченными возможностями в современное общество» приняла участие директор ГБУ «Городской психолого-педагогический центр Департамента образования города Москвы» Олтаржевская Любовь Евгеньевна, представив экспертную оценку современного игрового оборудования для детей с ОВЗ. Человек с ОВЗ отличается определенными ограничениями в повседневной жизнедеятельности. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Антитеррористическую грамотность детей при общении в Интернете обсудили педагоги и психологи в рамках Всероссийского форума</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71470/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Sep 2018 10:40:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71470</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра ДОгМ приняли участие в круглом столе «Актуальные вопросы организации работы по формированию антитеррористической грамотности учащихся при общении в сети «Интернет», прошедшем в рамках Всероссийского форума «Противодействие идеологии терроризма в образовательной сфере и молодежной среде». Поделиться накопленным опытом с коллегами приехали представители Москвы, Рязанской, Новосибирской, Курской и Белгородской областей, Чувашии, Югры, Алтайского [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>28 сентября 2018 года в 15.00 начинается цикл обучающих встреч «Митап (Meetup)» для презентации передовых технологий психолого-педагогической помощи системы образования</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/71462/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Sep 2018 06:57:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71462</guid>
		<description><![CDATA[28 сентября 2018 года в 15.00 состоится первая встреча профессионального сообщества «Митап (Meetup): Внимание! Гиперактивность!» Место проведения: м. Кузьминки, ул. Есенинский бульвар д. 12, к.2 Приглашаем педагогов, учителей и специалистов психолого-педагогического сопровождения, работающих с детьми старшего дошкольного и младшего школьного возраста. В рамках мероприятия участники смогут обсудить актуальные вопросы оказания комплексной психолого-педагогической поддержки детям с синдром дефицита [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Теплым сентябрьским днем ТО Ясенево проводит День открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71443/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Sep 2018 14:27:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71443</guid>
		<description><![CDATA[Гости приняли участие в мастер-классах, вспомнили русские сказки, прошли увлекательный и познавательный квест, посвященный Москве. Итогом дня стала яркая коллективная работа &#8212; вид родного города, в создании которого принимали участие все поколения &#8212; дети, родители, бабушки и дедушки. Праздник отличился сплоченностью всех участников, теплой атмосферой и дружеским настроением.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей в ТО Хорошево-Мневники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71442/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Sep 2018 14:23:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71442</guid>
		<description><![CDATA[8 сентября 2018 года в территориальном отделении «Хорошево-Мневники» прошёл День открытых дверей. Специалисты организовали консультативные площадки «Вместе мы сможем!», где родители получили ответы от учителей-логопедов, учителей-дефектологов и педагогов-психологов по волнующим их вопросам обучения и воспитания детей, а также узнали о направлениях деятельности Центра. Учитель-логопед Романова Надежда Георгиевна и учитель-дефектолог Иванникова Ольга Анатольевна провели для детей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (21.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71439/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Sep 2018 11:51:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71439</guid>
		<description><![CDATA[Учеников столичных школ приглашают поучаствовать в конкурсе сочинений о Московской городской думе. Московские школьники осваивают современное оборудование в Образовательном центре «Протон». «Готов к труду и обороне»: нормативы принимали в школе № 1748. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Учеников столичных школ приглашают поучаствовать в конкурсе сочинений о Московской городской думе Учащимся 8–11-х классов [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Яркий праздник «Осенние затеи» прошел в ТО Северное</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71420/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Sep 2018 08:44:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71420</guid>
		<description><![CDATA[Яркий осенний денёк собрал воспитанников территориального отделения «Северное» на весёлый праздник «Осенние затеи». Педагоги Центра придумали и подобрали увлекательные игры, конкурсы и творческие задания на осеннюю тематику, чтобы праздник стал интересным и запоминающимся. Учитель-логопед Черевко Любовь Васильевна провела речевые игры «Соберём урожай», «Вершки – корешки», «Договори словечко» и др. Играя, дети повторяли пройденные на занятиях [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>27 сентября в Городском психолого-педагогическом центре состоится воркшоп «Учитель, который на шаг впереди»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/71393/</link>
		<pubDate>Fri, 21 Sep 2018 11:01:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71393</guid>
		<description><![CDATA[Коллеги! Приглашаем вас принять участие в новой серии воркшопов «Учитель, который на шаг впереди» для учителей начальных классов, работающих в инклюзивных классах. В новом учебном году участники воркшопов познакомятся с опытом работы учителей из школ-участниц проекта «Ресурсная школа», а также НАУЧАТСЯ разрабатывать дифференцированный материал для каждого ученика, при едином содержании учебного задания, адаптировать инструкцию для [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (20.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71390/</link>
		<pubDate>Fri, 21 Sep 2018 11:00:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71390</guid>
		<description><![CDATA[Более 120 тысяч кружков и секций работает в системе образования Москвы. Дошкольников знакомят с историей Москвы. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Более 120 тысяч кружков и секций работает в системе образования Москвы Возможности дополнительного образования столичных школьников обсудили на пресс-конференции в Департаменте образования города Москвы. Сейчас в столице функционирует более [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>