<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 11 Dec 2019 12:35:40 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Наука, бизнес, практика: состоялся семинар-практикум для педагогов образовательных организаций Москвы «Маленькими шагами к большому будущему: совершенствование образовательного процесса через внедрение технологий STEM-образования» в условия инклюзивных дошкольных групп</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90587/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Dec 2019 12:35:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90587</guid>
				<description><![CDATA[В XXI же веке акценты смещаются: так называемые Soft skills – умение критически мыслить, способность к взаимодействию и коммуникации, творческий подход к делу и др. – выходят на первый план. Именно эти навыки позволят впоследствии выпускнику стать успешным в любой сфере деятельности. Но «мягкие навыки» нельзя получить только за школьной партой, из учебника или в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>17 декабря состоится встреча Клуба специалистов  службы психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/90584/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Dec 2019 09:38:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90584</guid>
				<description><![CDATA[Тема: Ситуационный анализ Дата: 17 декабря 2019 года в 15:00 ч. Адрес: Есенинский бульвар, д.12, к.2 Уважаемые коллеги, клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает Вас на очередную встречу! Этот год мы посвящаем реализации экспертной позиции специалиста психолого-педагогического сопровождения. Главным инструментом наших встреч является проблемно-ситуационный анализ реальных случаев из практики. На очередной встрече мы обсудим вопросы междисциплинарной [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>А у нас в ТО «Северное» квест-игра «Школа безопасности в городе!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90571/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Dec 2019 06:40:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90571</guid>
				<description><![CDATA[Проектная группа «Канистерапия» вместе с гостями территориального отделения «Северное» провела интерактивную познавательно-развлекательную квест-игру «Школа безопасности в городе!» Основная цель данного квеста – помочь школьникам не только закрепить знания о базовых правилах безопасного поведения в городской среде, но и сформировать универсальные личные компетенции, которые важны для настоящих лидеров и работы в команде. На протяжении всей игры [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Суббота московского школьника»: как подростки учатся презентовать себя</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90561/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Dec 2019 06:38:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90561</guid>
				<description><![CDATA[Что заставляет школьников в зимний субботний день участвовать тренинге? Ребята говорят, что все благодаря личному интересу и стремлению всё изучить, получать новые знания и умения в нестандартной форме, а также испытать свои силы. Для самых любопытных подростков педагоги территориальных отделений «Люблино» и «Текстильщики» в очередной раз провели игру «Как презентовать себя за 2 минуты». «Полезно [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Музыкальная гостиная в ТО «Сокол», посвященная Дню толерантности</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90556/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Dec 2019 06:37:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90556</guid>
				<description><![CDATA[Замечательный концерт под девизом «Все разные – все равные!» прошел в территориальном отделении «Сокол». Встреча в музыкальной гостиной была посвящена международному Дню толерантности. Воспитанниками студии музыкального развития «Спасибо, музыка, тебе!» под руководством педагога дополнительного образования Ярмоленко Елены Яковлевны был подготовлен и проведён концерт, подаривший всем присутствующим прекрасное настроение! Репертуар музыкального вечера отличался разнообразием номеров и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Встречи в формате «Родительская гостиная” прошли в ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90543/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Dec 2019 06:36:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90543</guid>
				<description><![CDATA[26 ноября и 3 декабря 2019 года в территориальном отделении «Зеленоградское» прошли 2 встречи родительской гостиной на тему «Мир детских эмоций». Почему важно развивать эмоциональный интеллект у детей? Как через игру помочь ребенку понять свои эмоции? Как справляться с негативными эмоциями ребенка? На эти и другие важные вопросы родители получили ответ в ходе встреч с [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Маленькие исследователи большой страны: интерактивная площадка STEM для прошла в ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90527/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Dec 2019 06:33:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90527</guid>
				<description><![CDATA[В первую субботу декабря в территориальном отделении «Зеленоградское» была организована интерактивная площадка STEM для маленьких исследователей «Познаем мир!» в рамках «Суббот московского школьника». В мероприятии приняли участие дети начальных классов и их родители. Вся встреча была объединена одной общей темой – космос. Под руководством учителя-логопеда Жеребцовой В.В. ребята проводили эксперименты со светом, изучали фазы роста [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ноябре сразу три встречи состоялись в ТО Хамовники в рамках проекта «Родительская гостиная»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90512/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Dec 2019 07:30:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90512</guid>
				<description><![CDATA[В ноябре в территориальном отделении «Хамовники» в рамках проекта «Родительская гостиная» состоялись сразу три встречи с родителями. Нейропсихологи отделения Екатерина Вадимовна Крупская и Екатерина Андреевна Маскинская говорили с родителями о внимании как психическом процессе. Родители узнали о возрастных особенностях становления этого процесса. Познакомились с играми, способствующими развитию каждого из трех «китов» внимания – общего уровня [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческий вечер для любимых мам провели в ТО «Люблино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90505/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Dec 2019 07:28:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90505</guid>
				<description><![CDATA[Кто главный человек в жизни каждого ребенка? Конечно, мама! &#160; Воспитанники территориального отделения «Люблино» совместно с педагогами В.Коновой и И.Миноченковой организовали и провели творческий вечер для самых дорогих и любимых мам. Праздник начался с игры «Угадай мелодию», где дети не просто смогли угадывать, но и петь детские песенки про мам в волшебный микрофон. Принять участие [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Весело и познавательно прошла Неделя игры в ТО «Люблино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90502/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Dec 2019 07:27:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90502</guid>
				<description><![CDATA[Поиграем вместе? В начале зимы, когда так не хватает солнышка и детям, и педагогам, и родителям, остается только веселиться – играть всем вместе! Поэтому сообщаем, что в территориальном отделении «Люблино» всю неделю было очень весело и солнечно! Чего только ни делали наши дети! Вместе с Н. Гармотько и Е. Кокиной они играли в настольные игры, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>