<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 03 Dec 2019 12:50:57 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>«Мамочка моя!» – творческий проект, посвященный празднованию Дня матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90154/</link>
				<pubDate>Tue, 03 Dec 2019 12:50:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90154</guid>
				<description><![CDATA[Самая красивая и умная, самая добрая и веселая, самая нежная и заботливая… какая мама у каждого из нас? Множество ответов на этот вопрос принес нам прошедший в территориальном отделении «Тверское» творческий проект «Мамочка моя!», посвященный празднованию Дня матери. Какие они, наши мамы? О чем они мечтают, что их радует, и почему они волнуются за нас?  [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в страну друзей» совершили ребята из ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90147/</link>
				<pubDate>Tue, 03 Dec 2019 12:49:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90147</guid>
				<description><![CDATA[Дружит с солнцем ветерок, А роса – с травою. Дружит с бабочкой цветок, Дружим мы с тобою. Всё с друзьями пополам Поделить мы рады! Только ссориться друзьям Никогда не надо! Юрий Энтин «Путешествие в страну друзей» совершили ребята из территориального отделения «Отрадное» Городского психолого-педагогического центра. Интересные задания ждали ребят на тематических станциях «Дружба», «Толерантность», «Волшебные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Ясенево» отметили День матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90135/</link>
				<pubDate>Tue, 03 Dec 2019 12:47:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90135</guid>
				<description><![CDATA[Мероприятия, приуроченные ко Дню Матери, прошли в территориальном отделении «Ясенево» с 25 по 27 ноября 2019 года. Учителя-логопеды Шишова Е.С. и Митракова И.В. провели познавательную квест-игру «Красивые подарочки для любимой мамочки», посвященную Дню матери. Целью данного квеста было последовательное изготовление открыток из заранее подготовленных фрагментов, каждый из которых необходимо было выиграть в ходе выполнения различных заданий, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Билет в будущее или навыки Soft Skills для подростков: ребята формируют компетенции 21 века на тренингах на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90094/</link>
				<pubDate>Tue, 03 Dec 2019 10:31:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90094</guid>
				<description><![CDATA[И снова суббота, и снова игра! По уже сложившейся традиции, каждую субботу школьники собираются на разных игровых площадках Москвы, чтобы вместе со специалистами Городского психолого-педагогического центра поиграть, но не просто поиграть в игры для удовольствия, а «прожить» этапы их будущей взрослой жизни, сформировать универсальные компетенции 21 века и получить билет в будущее. В субботу 30 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Я глазами других»: мероприятие для подростков провели в ТО «Ясенево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89996/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 13:40:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89996</guid>
				<description><![CDATA[28 ноября педагоги-психологи Иванова Н.В., Горностаева С.А., Лобакина И.С. провели в территориальном отделении «Ясенево» досуговое мероприятие для подростков «Я глазами других». Старшеклассники познакомились с различными приемами эффективного налаживания коммуникации, научились находить приемы оказания поддержки друзьям и одноклассникам. Педагоги объяснили ребятам, как находить внутренние ресурсы, помогающие налаживать общение с окружающими, конструктивному проявлению эмоций.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День матери в ТО Хамовники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89984/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 13:35:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89984</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении Хамовники для ребят и их мам педагоги-психологи Лариса Семенященко и Любовь Елизарова провели праздник «Милая мама». Девчонки и мальчишки делали подарки, играли в “Дочки-матери”, водили хоровод и даже гуляли под дождем с Мэри Поппинс. А мамы подготовили для ребят кукольный спектакль.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Игры, в которые мы любим играть</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89975/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 11:36:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89975</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» прошли интерактивные занятия «Игры, в которые мы любим играть». Нейропсихологи провели родительскую гостиную, где рассказали про настольные игры с точки зрения нейропсихологии, отвечали на вопросы родителей. Во второй части мероприятия специалисты на практике продемонстрировали несколько игр с детьми, параллельно комментируя свои действия. Родители ушли воодушевленными новыми знаниями и полученными рекомендациями. В [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Люблино» познакомили родителей с настольными играми для сплочения семьи</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89967/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 11:25:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89967</guid>
				<description><![CDATA[Поиграем вместе? Многим родителям сложно ориентироваться в постоянно меняющемся ассортименте детских настольных игр. Какую выбрать? Какая будет не только интересна и детям, и родителям, но и полезна? Родительская гостиная «Приятно и полезно. Настольная игра как средство сплочения семьи», проведенная педагогами-психологами территориального отделения «Люблино» И.Ершовой и С.Рождественской, помогла ответить на эти вопросы. Из многообразия настольных игр [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Останкинское» отметили день матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89963/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 11:23:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89963</guid>
				<description><![CDATA[Ничего милее нет Маминой улыбки. Словно вспыхнет солнца свет, Мрак развеет зыбкий! Словно хвостиком блеснет, Золотая рыбка. Радость сердцу принесет, Мамина улыбка! (Т. Шорыгина) Для каждого из нас мама – самый главный человек в жизни! Среди многочисленных праздников, отмечаемых в нашей стране, есть один особый день – День матери. Он занимает важное место в сердце [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Аэропорт» стали участниками спортивно-интеллектуальной игры «В единстве наша сила», посвященной Дню народного единства</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89956/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 11:22:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89956</guid>
				<description><![CDATA[Педагоги познакомили детей старшего дошкольного и младшего школьного возраста с историей возникновения праздника. Была подготовлена небольшая презентация, на основе которой проведена беседа о событиях нашего прошлого и о национальных героях России, купце Кузьме Минине и князе Дмитрии Пожарском, о том, что нашу большую страну населяют люди разных национальностей, которых связывает в единую семью наша общая [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>