<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 24 Sep 2019 12:13:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>Участники проекта «Ресурсная школа» обсудили перспективы работы в новом учебном году</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87194/</link>
				<pubDate>Mon, 23 Sep 2019 18:50:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87194</guid>
				<description><![CDATA[23 сентября 2019 года в школе №830 состоялось совещание школ – участниц проекта &#171;Ресурсная школа&#187;. В совещании приняла участие заместитель руководителя Департамента образования и науки города Москвы Марина Смирницкая. В этом учебном году площадками проекта «Ресурсная школа» стали 73 образовательные организации города Москвы, 10 из них определены как школы-консультанты городских проектов. Координаторы и директора школ [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Подростки осваивали навыки Soft Skills на деловых играх проекта «Субботы московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87185/</link>
				<pubDate>Mon, 23 Sep 2019 14:55:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87185</guid>
				<description><![CDATA[В субботу 21 сентября 2019 на площадках Городского психолого-педагогического центра состоялись деловые игры цикла встреч «Форсайта профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», где ребята провели интересно время и пополнили «багаж» своих знаний. «В этом учебном году на наших играх яркие, креативные, энергичные, нацеленные на удачу и успех ребята осваивают сразу несколько навыков [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Круглый стол «Противодействие идеологии терроризма в образовательной сфере и молодежной среде в условиях открытости цифрового информационного пространства»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87179/</link>
				<pubDate>Mon, 23 Sep 2019 14:42:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87179</guid>
				<description><![CDATA[23 сентября в Городском психолого-педагогическом центре прошел круглый стол, посвященный вопросам противодействия терроризму в условиях открытости цифрового информационного пространства, организованный в рамках Всероссийского форума «Противодействие идеологии терроризма в образовательной сфере и молодежной среде». В круглом столе приняли участие 110 человек из 45 российских регионов. 16 экспертов из 10 регионов (Ярославля, Ноябрьска, Сургута, Ростовской области, Москвы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«WEB-совет»: продолжается регистрация участников на вебинар «STEM &#8212; модный тренд или необходимый инструмент образования?»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/87160/</link>
				<pubDate>Mon, 23 Sep 2019 11:13:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87160</guid>
				<description><![CDATA[25 сентября 2019 года в 15:00 в рамках проекта «WEB-совет» пройдет вебинар по теме «STEM – модный тренд или необходимый инструмент образования?». Сегодня STEM является одной из самых актуальных тем в мировой образовательной практике. Под аббревиатурой скрывается уникальная технология, основанная на комплексном подходе к обучению: Science &#8212; естественные науки, Technology &#8212; технологии, Engineering &#8212; инжиниринг, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Бери и делай&#187;: в новом формате прошел первый городской семинар из цикла &#171;Ребенок с РАС: вижу, верю, могу&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87107/</link>
				<pubDate>Fri, 20 Sep 2019 15:43:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87107</guid>
				<description><![CDATA[Зачем? И как? Два основных вопроса, ответ на которые искали и вместе нашли участники городского семинара &#171;Ребенок с РАС: вижу, верю, могу&#187;. Зачем мы учим ребенка ставить красный кубик рядом с красный кубиком? Как этот навык в будущем поможет ребенку успешно выполнить тест по математике, одеться по погоде и воспользоваться навигатором в телефоне, чтобы доехать [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Важные шаги для построения карьеры: подростки пополнят свой «багаж» знаний на играх в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/87101/</link>
				<pubDate>Fri, 20 Sep 2019 12:54:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87101</guid>
				<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает подростков стать участниками увлекательных мероприятий цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», где ребята проведут интересно время и пополнят «багаж» своих знаний. Как отметил руководитель проекта «Форсайт профессионального успеха» Александр Князев: «В эту субботу столичных школьников ждет знакомство с универсальными компетенциями на нескольких площадках нашего Центра и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мультстудия в ТО Останкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87097/</link>
				<pubDate>Fri, 20 Sep 2019 07:51:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87097</guid>
				<description><![CDATA[А Вы когда-нибудь делали мультфильмы? Нет!? Тогда приходите к нам! Мы окунем Вас и Ваших детей в волшебный мир мультипликации, и фантазий. Мультфильм, созданный ребенком, это мир его чувств, представлений и волшебства. Таким волшебством стал процесс создания мультипликационной истории в ГБУ ГППЦ ДОгМ ТО «Останкинское» в рамках Дня открытых дверей, в сентябре этого года. В [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Викторина «Грамотеи» в ТО Зеленоградское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87079/</link>
				<pubDate>Thu, 19 Sep 2019 07:22:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87079</guid>
				<description><![CDATA[12 сентября 2019 года В ТО «Зеленоградское» прошла викторина для детей старшего дошкольного возраста «Грамотеи». Ребята, овладевающие элементами грамоты, попали в страну Незнайка, жители которой совсем не умели читать и писать. У жителей Незнайки случилась беда – некоторые слова сломались, и никто не мог произносить их правильно. Починить слова могли только Грамотеи. Дети, выполняя занимательные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Краски осени» в ТО Коньково</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87074/</link>
				<pubDate>Thu, 19 Sep 2019 07:21:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87074</guid>
				<description><![CDATA[Утром мы во двор идем Листья сыплются дождем Под ногами шелестят И летят, летят, летят… В ТО «Коньково» 16 сентября прошло праздничное занятие на тему: «Краски осени». Социальный педагог Сарибекова Д.Г. и педагог-психолог Архипова Ю.Н. разработали и провели яркое, весёлое, подвижное занятие для детей. Приобщение к устному народному творчеству помогает детям в развитии как речевых, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей в ТО Останкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87070/</link>
				<pubDate>Thu, 19 Sep 2019 07:17:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87070</guid>
				<description><![CDATA[В чем особенность занятий по Монтессори, что же это такое Монтессори-среда? На этот вопрос решил ответить педагог-психолог  Городского психолого-педагогического центра ТО &#171;Останкинское&#187; Крупкина Мария в рамках Дня открытых дверей, который проходил 7 сентября этого года. Монтессори-среда – это целый мир, в котором находится ребенок во время занятий, наполненный интересными предметами и специальными развивающими играми. Главная особенность [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>