<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 19 Feb 2019 13:20:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (18.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80364/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 13:09:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80364</guid>
		<description><![CDATA[Более 10 тысяч московских школьников стали участниками математического праздника. Состоялся финал конкурса «Вожатый и его команда». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Более 10 тысяч московских школьников стали участниками математического праздника На юбилейном XXX Математическом празднике более 10 тысяч учеников  6 &#8212; 7 классов  московских школ приняли участие [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Логобаттл&#187;: в ТО «Ясенево» школьники приняли участие в интеллектуальных состязаниях</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80356/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 12:04:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80356</guid>
		<description><![CDATA[16 февраля в территориальном отделении «Ясенево» работала интерактивная площадка &#171;Логобаттл&#187; для школьников 1, 2 и 3 классов и их родителей, которую успешно организовали и провели учителя-логопеды. Дети были активны, веселы, получили не только заряд положительных эмоций, но и новые знания. В «Логобаттле» были задания на знание пословиц, крылатых выражений, также ребятам предложили разгадать кроссворд. Атмосфера [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московское долголетие</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80348/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 12:04:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80348</guid>
		<description><![CDATA[Вам уже исполнилось 60? Хотите поддерживать хорошую физическую форму и при этом чувствовать себя бодрыми, энергичными, забыть об усталости? Это возможно в территориальном отделении «Люблино». Приходите на программу по адаптивной физической культуре «Здоровая бабушка – счастливый внук» в рамках городского проекта «Московское долголетие». Участники программы под руководством педагога дополнительного образования Натальи Милькевич выполняют разнообразные комплексы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Вопросы развития речи у детей и выполнение домашних заданий обсудили в родительской гостиной в ТО «Текстильщики»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80341/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 12:03:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80341</guid>
		<description><![CDATA[«Ребёнок «проглатывает» окончания, а то и целые слова, говорит невнятно, будто бы без особого желания. Согласитесь, сложно общаться с человеком, который говорит непонятно. Самому человеку в этой ситуации тоже непросто. В быту такой дефект называется «кашей во рту». Чем же обусловлено такое явление, и как с ним бороться?», – на эти вопросы ответила учитель-логопед территориального [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Коньково» стали участниками интерактивного занятия, посвященного Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80336/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 12:02:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80336</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Коньково» прошло интерактивное занятие, посвященное Дню защитника Отечества. На занятии с психологом Евгением Азарковым ребята не только стали участниками интересной дискуссии о военных профессиях, но и узнали много интересного о том, как защищали рубежи нашей Родины в прошлом. Самой яркой частью занятия стал этап испытаний на ловкость и меткость.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Зябликово» приняли участие в Эстафете фестивалей Межрайонного совета директоров №32</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80333/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 12:00:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80333</guid>
		<description><![CDATA[9 февраля отделение &#171;Зябликово&#187; Городского психолого-педагогического центра приняло участие в Эстафете фестивалей Межрайонного совета директоров №32. Специалисты подготовили для детей, родителей и коллег увлекательные мастер-классы. Вместе мы экспериментировали, играли, размышляли и, конечно, развлекались! На одном из мастер-классов было представлено новое высокотехнологичное оборудование – аппаратные комплексы биологической обратной связи, которые помогают детям и взрослым стать более [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В Москве прошла ежегодная городская Акция «ЕГЭ: из года в год!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80316/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 07:48:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80316</guid>
		<description><![CDATA[15 и 16 февраля 2019 года в Москве прошла ежегодная городская Акция «ЕГЭ: из года в год!». Программа мероприятий была составлена на основе отзывов и пожеланий участников предыдущих акций, часто задаваемых и наиболее волнующих вопросов о едином государственном экзамене, с учётом расширения ресурсов образовательной среды города Москвы. Акция – это уникальная возможность объединить и использовать [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>25 февраля приглашаем на педагогическую мастерскую</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/80308/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 06:47:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80308</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем Вас принять участие в педагогической мастерской «Организация обучения на дому особого ребенка: вопросы и ответы». Дата и время проведения: 25 февраля 2019 года, 16:00 (регистрация с 15:30). Место проведения: ГБУ Городской психолого-педагогический центр ДОгМ, Есенинский бульвар, дом 12, корпус 2. Участники мастерской получат ответы на такие актуальные вопросы, как: порядок получения обучающимися [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Информационные технологии в арсенале педагогов: практический семинар</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80302/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 06:46:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80302</guid>
		<description><![CDATA[13 февраля в территориальном отделении «Соколиная гора» состоялся практический семинар для педагогов, реализующих программы дошкольного образования, организованный при поддержке Лаборатории «IT-сопровождение» с целью распространения положительного опыта использования информационных технологий при взаимодействии с родителями в работе дошкольных групп. Во вступительном слове Соломанова Надежда осветила основные области работы с родителями в дошкольном образовании, в которых использование современных [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>22 февраля 2019 года в 15.00 приглашаем на «Митап (Meetup)» для презентации передовых технологий психолого-педагогической помощи</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/80291/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 06:40:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80291</guid>
		<description><![CDATA[22 февраля 2019 года в 15.00 состоится третья городская интерактивная площадка «Игры всерьез» в рамках цикла профессиональных встреч «Митап (Meetup)». Место проведения: ГБУ ГППЦ ДОгМ, м. Кузьминки, Есенинский бульвар д. 12 корп. 2 Для кого мероприятие? Приглашаем специалистов психолого-педагогического сопровождения и творческих педагогов, активно использующих игровые практики в работе Что ожидать? Городской психолого-педагогический центр приглашает педагогов [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>