<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 15 May 2018 12:52:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>В ТО Северное в честь Дня Победы прошло мероприятие «Память в наших сердцах»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68341/</link>
		<pubDate>Tue, 15 May 2018 12:52:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68341</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» педагогами-психологами по канистерапии прошло мероприятие «Память в наших сердцах». Ребята вместе со специалистами поделились хранящимися в семейных архивах историями о подвигах своих бабушек и дедушек, которые воевали в годы Великой Отечественной войны или работали в тылу. Не забыли ребята и о подвигах четвероногих друзей, которые в годы войны активно помогали людям: [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Переделкино прошли тематические занятие по Лего-конструированию «Парад военной техники на Красной площади»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68333/</link>
		<pubDate>Tue, 15 May 2018 12:42:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68333</guid>
		<description><![CDATA[С 7 по 10 мая 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» педагог дополнительного образования Коробова Наталия Васильевна провела тематические занятия для детей по Лего-конструированию «Парад военной техники на Красной площади». Занятия были проведены в рамках Декады, посвященной Дню Победы. Дети придумывали и воплощали в жизнь свои идеи при конструировании танков, военных машин, самолетов, пулеметов.  В [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В рамках проведения IV этапа городского фестиваля «Духовные скрепы Отечества» в ТО Аэропорт прошла тематическая выставка «Память пылающих лет»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68325/</link>
		<pubDate>Tue, 15 May 2018 12:39:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68325</guid>
		<description><![CDATA[В рамках проведения IV этапа городского фестиваля «Духовные скрепы Отечества» в территориальном отделении «Аэропорт» 7-8 мая 2018 года прошла тематическая выставка «Память пылающих лет», посвященная 73-й годовщине Победы в Великой Отечественной войне. Целью мероприятия стало повышение уровня патриотического и духовно-нравственного воспитания ребят, развитие их социальной и творческой активности. Проведенные педагогами Даниелян Ю.М., Филимоновой Е.А., Теплицкой И.Л., и Толстовой [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Зеленоградское прошла выставка «Эхо Победы»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68318/</link>
		<pubDate>Tue, 15 May 2018 12:38:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68318</guid>
		<description><![CDATA[С 7 по 11 мая 2018 года в территориальном отделении «Зеленоградское» прошла выставка детских творческих работ «Эхо Победы», посвящённая празднику Великой Победы. В мероприятии приняли участие дети, посещающие занятия педагогов-психологов Васильевой А.А. и Жеребцовой В.В. День Победы – праздник, когда особенно важно рассказывать детям о событиях Великой Отечественной войны. Детские творческие работы на военную тематику [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Бабушкинское прошло тематическое занятие «Аты-баты, шли солдаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68311/</link>
		<pubDate>Tue, 15 May 2018 12:36:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68311</guid>
		<description><![CDATA[8 мая 2018 года в территориальном отделении «Бабушкинское» учителем-дефектологом Саяпиной Ольгой было проведено тематическое занятие, посвященное Дню Победы, «Аты-баты, шли солдаты». Занятие было направлено на воспитание патриотического чувства, уважительного отношения к ветеранам и людям старшего поколения. В ходе занятия были проведены занимательные игры, в которых дети учились считать и сравнивать группы предметов.​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>18 и 19 мая на ВДНХ пройдёт IV Московский чемпионат «Абилимпикс»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68275/</link>
		<pubDate>Tue, 15 May 2018 11:20:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68275</guid>
		<description><![CDATA[18 и 19 мая 2018 года в Москве пройдёт IV Московский чемпионат профессионального мастерства среди людей с инвалидностью «Абилимпикс-2018», оператором которого является Городской психолого-педагогический центр. Основная площадка проведения чемпионата &#8212; 69 павильон ВДНХ. Также мероприятия пройдут на 8 дополнительных площадках в профессиональных образовательных организациях города Москвы. В IV Московском чемпионате «Абилимпикс-2018» примут участие студенты – по 53 [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>19 мая на базах столичных школ пройдет заключительный тренинг «Настроение-успех», направленный на позитивный настрой школьников к предстоящим экзаменам</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68272/</link>
		<pubDate>Tue, 15 May 2018 09:02:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68272</guid>
		<description><![CDATA[12 мая 2018 года прошёл очередной тренинг «Настроение – успех!», организованный Городским психолого-педагогическом центром и направленный на позитивный настрой школьников к предстоящим итоговым испытаниям. Вот лишь некоторые отзывы его участников: Никита Адюшкин: «Мне очень понравился этот пусть и маленький, но интересный тренинг! Ведущие молодцы!» Стефания Стефания: «Полезный опыт. Это помогло мне понять, что я все [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Чертаново прошли тематические мероприятия в честь Дня Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68259/</link>
		<pubDate>Tue, 15 May 2018 07:28:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68259</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Чертаново» специалисты провели тематические занятия, посвящённые Дню Победы. На занятии учитель-дефектолог Глазкова М. А. предложила ребятам из младшей группы нарисовать праздничный салют. А дети старшего возраста составили рассказ, на тему «Собака-санитар». На занятиях учителя-логопеда Масановой А. Н. воспитанники знакомились с историей страны и разучивали стихи, посвященные празднику Победы, а потом торжественно читали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Бирюлёво прошло тематическое занятие «Дорогами войны», приуроченное к Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68252/</link>
		<pubDate>Tue, 15 May 2018 06:50:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68252</guid>
		<description><![CDATA[8 мая 2018 года в территориальном отделении «Бирюлёво» учителями- логопедами Магжановой Н.А. и Землянской А.А. было проведено тематическое занятие «Дорогами войны», посвященное памяти героев, погибших во время Великой Отечественной войны. Специалисты стремились расширить знания детей о военной истории, воспитать чувство патриотической любви к своей Родине.​ В ходе занятия ребята познакомились с историческими фактами времён Великой [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Коньково прошло открытое тематическое занятие в честь Дня Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68248/</link>
		<pubDate>Tue, 15 May 2018 06:47:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68248</guid>
		<description><![CDATA[10 мая 2018 года в территориальном отделении «Коньково» прошло открытое занятие для самых маленьких наших воспитанников и их родителей. Педагоги Феоктистова Е.В. и Сарибекова Д.Г. говорили с ребятами о Дне Победы. Авторы занятия стремились создать атмосферу высокой эмоциональной значимости этого праздника, обогатить опыт ребят яркими положительными переживаниями, что является важным этапом в развитии социальных и [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>