<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 10 Jul 2018 09:39:37 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (09.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69884/</link>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2018 09:39:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69884</guid>
		<description><![CDATA[Народная учительская электронная методическая среда: проведены мастер-классы для коллег. Завершилась вторая смена образовательного проекта «Профильная четверть». Московские школьники приняли участие в «Телевизионной субботе», посвященной чемпионату мира по футболу. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Народная учительская электронная методическая среда: проведены мастер-классы для коллег Активисты Народной учительской электронной методической среды [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (06.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69881/</link>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2018 12:55:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69881</guid>
		<description><![CDATA[Подведены итоги проекта «Цифровой выпускной». В образовательном центре «Команда» школьников обучают основам туризма. Московские  школьники – активные посетители парка футбола на Красной площади. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Подведены итоги проекта «Цифровой выпускной» В Московском центре технологической модернизации образования подвели итоги проекта «Цифровой выпускной &#8212; 2018». В рамках проекта школьники и педагоги выходили в эфир [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (05.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69878/</link>
		<pubDate>Fri, 06 Jul 2018 10:20:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69878</guid>
		<description><![CDATA[Москва &#8212; в пятерке мировых лидеров образования. Сотрудники МИФИ отмечены грамотами правительства Москвы за участие в городских образовательных проектах. Тематические смены для московских школьников проходят в образовательном центре «Команда». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Москва &#8212; в пятерке мировых лидеров образования Москва вошла в топ-5 по среднему [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Селекторное совещание Департамента образования города Москвы пройдет 5 июля</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69875/</link>
		<pubDate>Thu, 05 Jul 2018 11:08:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69875</guid>
		<description><![CDATA[О перспективах развития проекта «Курчатовский центр непрерывного конвергентного (междисциплинарного) образования» расскажут на селекторном совещании Департамента образования города Москвы, которое пройдет 5 июля в 16:30 в прямом эфире Московского образовательного телеканала. Директор Московского Центра развития кадрового потенциала образования Алексей Рытов сообщит об алгоритме организации визитов школьных команд в «Гостеприимные школы» столицы, а ректор Московского городского педагогического университета Игорь [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (02.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69859/</link>
		<pubDate>Tue, 03 Jul 2018 11:10:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69859</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники будут исследовать природу Якутии. Мероприятия проекта «Университетские субботы» продолжаются в летний период. Школьники столицы обучаются резьбе по дереву. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники будут исследовать природу Якутии Столичные школьники пройдут обучение в летней Международной исследовательской школе в Якутии. Ребята разработают экологические проекты. Мероприятия проекта «Университетские [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты Городского психолого-педагогического центра откроют школьникам секреты личного успеха</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/69844/</link>
		<pubDate>Tue, 03 Jul 2018 06:39:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69844</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра продолжают серию встреч «Форсайт профессионального успеха», направленную на формирование у школьников универсальных личностных компетенций, необходимых для успешной реализации своих возможностей. Креативность, уверенность в себе, позитивный настрой, коммуникабельность, тайм-менеджмент &#8212; об этих и других составляющих успеха школьники узнают на тренинге «5 шагов к личному успеху». Встреча настроит школьников на уверенность в себе [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (29.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69836/</link>
		<pubDate>Mon, 02 Jul 2018 12:29:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69836</guid>
		<description><![CDATA[Состоялась пресс-конференция по теме «Москва &#8212; город чемпионов: спорт в столичном образовании». Выпускники Технического пожарно-спасательного колледжа получили дипломы.  Школы России &#8212; партнеры Москвы: состоялась поездка в Барнаул. Завершился образовательный блок про­грам­мы«Московская смена». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Состоялась пресс-конференция по теме «Москва &#8212; город чемпионов: спорт в столичном образовании» [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (28.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69833/</link>
		<pubDate>Fri, 29 Jun 2018 10:53:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69833</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники станут участниками уникального театрального проекта. Результаты прошедшего учебного года представили на пресс-конференции в Департаменте образования города Москвы. Первый сезон телепрограммы «Вызов: азарт и опыт» завершен. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники станут участниками уникального театрального проекта В новом учебном году в столице стартует проект «Театр [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (27.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69827/</link>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 13:31:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69827</guid>
		<description><![CDATA[В Московской электронной школе появились атомарные элементы урока мэра Москвы. Международная олимпиада мегаполисов стартует в Москве 2 сентября. Прошел очередной лекторий клуба менторов. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Московской электронной школе появились атомарные элементы урока мэра Москвы Урок мэра Москвы, который Сергей Собянин провел для столичных школьников, пополнил контент [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Собака спешит на помощь: репортаж Московского образовательного телеканала о наших занятиях по канистерапии</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69823/</link>
		<pubDate>Thu, 28 Jun 2018 08:16:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69823</guid>
		<description><![CDATA[Московский образовательный телеканал снял сюжет про то, как четвероногие друзья нашего Центра помогают детям с ограниченными возможностями здоровья. Смотрим с 8.47.]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>