<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 07 Feb 2019 12:32:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Специалисты приняли участие в эстафете &#171;Наши общие возможности &#8212; наши общие результаты&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79735/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Feb 2019 12:32:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79735</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты территориального отделения &#171;Фили&#187; приняли участие в эстафете фестивалей межрайонных советов директоров «Наши общие возможности — наши общие результаты». Специалисты в ГБОУ Школа №1465 провели цикл мероприятий для детей и их родителей. Учителем-дефектологом Андреевой Екатериной и социальным педагогом Ильдатовой Татьяной была организована творческая мастерская «Зимняя сказка», где ребята мастерили весёлых снеговиков. Учителя-логопеды организовали интерактивный познавательный [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Эксперименты, мультстудия, робототехника: в ТО «Жулебино» начались занятия в рамках STEM-образования</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79729/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Feb 2019 12:30:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79729</guid>
		<description><![CDATA[Что вы знаете о STEM-образовании? Специалисты территориального отделения «Жулебино» Калугина Т.В. и Акинфова А.Э. с удовольствием вам расскажут об этом! Ведь STEM охватывает сразу несколько дисциплин и способствует формированию у детей естественно-научной картины мира. Кроме того, у ребят формируются навыки командной работы и умение выходить из проблемных, критических ситуаций. Первое занятие группы STEM уже состоялось! [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Познавательные игры SMART: воспитанники ТО «Фили» соревновались с родителями в знаниях и смекалке</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79714/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Feb 2019 12:29:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79714</guid>
		<description><![CDATA[В январе в территориальном отделении «Фили» Городского психолого-педагогического центра произошли невероятные события! Ребята вместе с педагогами познакомили родителей с увлекательными и познавательными играми SMART! Между родителями и детьми шли серьезные соревнования.  Игроки проверяли свои знания и смекалку. Команды с азартом решали логические задачи, отгадывали загадки, составляли рассказ, заводили &#171;мотор&#187; и отбивали ритм. Лидировала то одна, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Великая наука превращений: воспитанники ТО «Фили» провели опыты по химии</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79701/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Feb 2019 12:28:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79701</guid>
		<description><![CDATA[В начале февраля в территориальном отделении «Фили» Городского психолого-педагогического центра прошел праздник, посвященный Дню науки. Ребята прикоснулись к великой науке превращений – Химии.  На время ребята стали лаборантами и научились делать огнетушитель в стакане, выделять крахмал из картофеля, нейтрализовать запах кукурузными палочками, определять, что растворено в водопроводной воде, наблюдать за движением соли в картошке и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (5.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79662/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Feb 2019 14:27:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79662</guid>
		<description><![CDATA[Возможности Москвы представили на международной конференции по управлению качеством образования. Столичные школьники участвуют в соревнованиях по флорболу. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Возможности Москвы представили на международной конференции по управлению качеством образования В Москве прошла III Международная конференция «Большие данные: новые возможности мониторинга в образовании». Мероприятие было [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Метод дедукции – знать и владеть! Ребята узнают, как развивать свои интеллектуальные способности на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/79657/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Feb 2019 12:30:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79657</guid>
		<description><![CDATA[Установлено, что в среднем за жизнь мозг человека получает 150 триллионов сообщений. Сегодня только за пару дней мир транслирует столько информации, сколько человек успел создать за предыдущие тысячелетия. Считается, что в будущем такой объем информации будет накапливаться менее чем за час. Что нужно делать, чтобы мыслить свободно, уметь анализировать, легко запоминать большой объем информации, грамотно [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Психология для карьеры и жизни» – участники форсайт-сессии обсудят, что такое психология на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/79653/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Feb 2019 12:29:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79653</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». Участники форсайт-сессии обсудят, что такое психология, рассмотрят поведение людей в различных ситуациях, узнают, что такое социальное мышление, составят психологический портрет успешного человека и определят пути развития профессиональной эффективности. «Ребят ждут увлекательные тесты и головоломки, удивительные истории из жизни [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>15 февраля пройдет семинар «Движение вверх!»: нейропсихологические методы и двигательные техники в практике работы с детьми с ОВЗ</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/79644/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Feb 2019 08:46:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79644</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем вас на семинар «ДВИЖЕНИЕ ВВЕРХ!» Нейропсихологические методы и двигательные техники в практике работы с детьми с ОВЗ Вас ждет динамичная интерактивная программа, которая позволит оценить  ресурсы и значимость нейропсихологического подхода к развитию ребенка, его сенсомоторного уровня и познавательных процессов. На семинаре вы узнаете: о нейропсихологическом подходе к формированию и коррекции двигательных навыков; [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (4.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79608/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Feb 2019 06:07:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79608</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники приняли участие в международных юношеских научных чтениях. Юные московские инженеры показали свои проекты на конкурсе «3D БУМ Junior». Участники проекта «Арт-субботы» научились создавать электронную музыку. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники приняли участие в международных юношеских научных чтениях Обучающиеся образовательных организаций Москвы в возрасте [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Экспериментариум «Волшебная вода», посвящённый Дню российской науки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79604/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 14:37:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79604</guid>
		<description><![CDATA[Начиная примерно с 4-5 лет, маленькие дети активно задают вопросы, касающиеся устройства нашей планеты, живой и неживой природы, и даже в 7 лет эта жажда познания не отступает. Подрастающему ребёнку жизненно важно изучить окружающий его мир и познать все возможности этой среды. Вода – самое распространённое на Земле вещество. Опыты с водой для детей в [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>