<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 01 Nov 2019 11:56:56 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Как создаются мультфильмы: в творческой мастерской ребята познакомились с видами анимации</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88815/</link>
				<pubDate>Fri, 01 Nov 2019 11:39:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88815</guid>
				<description><![CDATA[Весело и дружно провели в территориальном отделении «Переделкино» неделю анимационного кино! В творческой мастерской «Мы – мультипликаторы!» дети познакомились с историей мультипликации, основными видами анимации, вспомнили героев известных мультфильмов. Сами прошли все этапы создания: от выбора идеи до монтажа готового мультфильма. Дружная компания с головой погрузилась в процесс. Размышляя о дружбе и взаимопомощи, ребята придумали [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие по страницам Красной книги»: игра в жанре квеста прошла в ТО «Аэропорт»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88810/</link>
				<pubDate>Fri, 01 Nov 2019 11:38:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88810</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Аэропорт» прошел квест «Путешествие по страницам Красной книги», посвященный охране природы и редким видам животных. В ходе игры дети посетили 4 станции: «Знакомство с исчезающими животными», «Карта-помощница», «Вопрос – ответ» и «Собери картинку». Ребята отгадывали загадки, складывали изображения животных, развивали внимание и память, играя в игры «Найди пару» и «Собери семейку животных». [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Литературная Москва»: логопеды пригласили ребят на виртуальную прогулку по городу</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88806/</link>
				<pubDate>Fri, 01 Nov 2019 11:37:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88806</guid>
				<description><![CDATA[«Была в Москве &#8212; видела золотые маковки» Где можно научиться правильно произносить скороговорки, составлять слова из слогов, а из слов – предложения, и одновременно путешествовать по Москве? Конечно, на квесте! Увлекательный квест «Литературная Москва» с учителями-логопедами Клавдией Утямишевой и Викторией Никифоровой прошел 28 октября территориальном отделении «Останкинское» Городского психолого-педагогического центра. Виртуальная прогулка по столице позволила [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Стартовал V Московский фестиваль «1+1»: равные условия – равные возможности»: ждем ваши заявки</title>
		<link>http://gppc.ru/news/88785/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 14:37:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88785</guid>
				<description><![CDATA[1 ноября Московский фестиваль «1+1»: равные условия – равные возможности» начинает прием заявок на участие. Тема фестиваля в этом году: «По дорогам Великой Победы». Девиз фестиваля: «Равные условия – равные возможности». Участниками Фестиваля являются инклюзивные коллективы, в состав которых входят дети и молодежь с разными образовательными потребностями, обусловленными возможностями их здоровья, в возрасте от 5 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Осень», «Холодрыга» и «Слякоть»: как проходил «Праздник Осени» для малышей в ТО Чертаново</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88773/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 13:58:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88773</guid>
				<description><![CDATA[25 октября специалисты территориального отделения Чертаново учитель-дефектолог Кузьмина К.М., учитель-дефектолог Попова Ю.А., педагог-психолог Власова Н.В., педагог-психолог Васильева Н.А. провели для воспитанников группы кратковременного пребывания увлекательное мероприятие – «Праздник Осени». Малыши встречали «Осень», смогли подружиться с «Холодрыгой» и даже со «Слякотью». Вместе с наставниками ребята собирали урожай, танцевали, пели песенки и отгадывали загадки. Праздник помогали провести [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Фотовыставка территориальном отделении Аэрофлот «Хорошо нам рядышком с дедушкой и бабушкой»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88767/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:36:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88767</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Аэропорт» сотрудники и дети подготовили фотовыставку «Хорошо нам рядышком с дедушкой и бабушкой» и организовали гостиную на эту тему. Старшее поколение предоставило много интересных фотоматериалов со своими внучками и внуками. Дети увлеченно рассматривали и отбирали фотографии, находили на них себя и своих родных, а также узнавали друзей, с которыми встречаются в Центре. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Полка для книг волшебная есть…» – библио-неделя в территориальном отделении «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88754/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:35:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88754</guid>
				<description><![CDATA[Полка для книг волшебная есть, Где книгам не скучно, где книгам не тесно. На полке стихи и рассказы, которых не счесть. Остановись, здесь всегда интересно! Библио-неделя в территориальном отделении «Зеленоградское» началась с акции «Книговорот», которую организовали Юлия Евгеньевна Еремина и Анна Александровна Васильева. Все желающие смогли принести книги, которыми хотят поделиться, а себе взять любые [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Любимые книги детства»: литературную игру провели в ТО «Бабушкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88740/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:33:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88740</guid>
				<description><![CDATA[Увлекательное путешествие в волшебство детской книги совершили ребята и взрослые в территориальном отделении «Бабушкинское» 26 октября 2019 года.  А помогала им в этом музыка, литературные герои и детский буккроссинг, организованный командой специалистов: учителем-дефектологом Ершовой Татьяной, педагогом-психологом Макаренко Анной и учителем-логопедом Тихоновой Еленой. В этот день все желающие могли не только отпустить в свободное плавание принесенные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческая мастерская «Создаем мультфильмы о пословицах»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88731/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:32:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88731</guid>
				<description><![CDATA[Интересно и ярко прошла творческая мастерская «Создаем мультфильмы о пословицах»&#187;, которую провели учителя-логопеды Добрынина Елена Евгеньевна и Михайловская Галина Евгеньевна. Работа над малыми фольклорными формами русского народного творчества – пословицами – развивает интерес к культурным традициям. Ребята и их родители с радостью включились в веселую игру-викторину, а затем с интересом посмотрели авторский тематический мультипликационный фильм-загадку, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как провести субботу с пользой? Поучаствовать в деловых играх проекта «Форсайт Профессионального Успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88719/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:31:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88719</guid>
				<description><![CDATA[26 октября в рамках Суббот московского школьника в ГБОУ Школа №1151 прошел тренинг «Как презентовать себя за 2 минуты». Специалисты ТО «Зеленоградское» Городского психолого-педагогического центра М.А.Петроченко, Ю.Е.Еремина, А.А.Васильева, И.В.Бердиева, Т.С.Агафонова, В.В.Жеребцова, А.М.Кораблина, Т.Г.Бондарь, в интерактивном формате учили ребят искусству самопрезентации. Рассказывали, как быстро и эффективно презентовать себя, чтобы продемонстрировать будущему работодателю лучшие личные качества. Обсудили, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>