<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Tue, 14 May 2019 12:33:29 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Выставка детских творческих работ «Память пылающих лет»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84711/</link>
				<pubDate>Tue, 14 May 2019 09:07:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84711</guid>
				<description><![CDATA[Великая Победа глазами детей&#8230; В честь 75-летия освобождения Крыма и Севастополя от фашистских захватчиков и ко Дню Победы советского народа в Великой Отечественной войне в ТО «Аэропорт» специалисты Толстова М.А., Даниелян Ю.М., Филимонова Е.А., Светлова Н.А., Теплицкая И.Л., Науменко Ж.В., Долгоносова Е.С. организовали и провели выставку детских творческих работ «Память пылающих лет».  Целью мероприятия было воспитание патриотизма у детей, сохранение [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Бессмертный полк» в территориальном отделении «Люблино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84701/</link>
				<pubDate>Tue, 14 May 2019 09:06:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84701</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Люблино&#187; прошло праздничное мероприятие «Бессмертный полк». Вместе с педагогами Ириной Миноченковой, Верой Коновой, Ниной Беняк, Татьяной Назаровой дети читали стихи о героях Великой Отечественной Войны, пели военно-патриотические песни. Были представлены материалы из личных архивов педагогов и рассказаны истории из жизни ветеранов. Ребята узнали много нового об орденах и медалях, примерили военные пилотки [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Животные на войне»: в ТО «Сокол» прошло мероприятие, посвященное Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84692/</link>
				<pubDate>Tue, 14 May 2019 09:04:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84692</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» Городского психолого-педагогического центра 8 мая прошло мероприятие «Животные на войне», посвященное Дню Победы. День Победы — самый великий и серьёзный праздник, как для России, так и для многих других стран мира. Как мы отмечаем День Победы? Утром 9 мая во многих городах России проходят военные парады. В День Победы люди возлагают [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Праздничный салют»: в ТО «Северное Измайлово» провели творческую мастерскую для ребят и их родителей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84683/</link>
				<pubDate>Tue, 14 May 2019 09:03:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84683</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Северное Измайлово&#187; весело и с пользой прошла творческая мастерская по теме &#171;Праздничный салют&#187;, приуроченная к майским праздникам. Ребята группы ASSERT под руководством специалистов (Абакумова Е.М., Борисова М.В., Бронякин В.А., Наумова И.П., Панаиоти В.Н.), а также дети, посещающие Городской психолого-педагогический центр, познакомились с разными техниками изготовления салюта, используя разнообразные материалы. Дети и их [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Спасибо за мир»: в ТО «Зеленоградское» проходит выставка, посвященная Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84668/</link>
				<pubDate>Tue, 14 May 2019 09:01:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84668</guid>
				<description><![CDATA[9 Мая — это не просто праздник, это — один из великих дней, чтимый не только в России, но и во многих других пострадавших от захватчиков странах мира. День Победы — это праздник, важный для каждой семьи и каждого гражданина. Специалисты территориального отделения «Зеленоградское» ежегодно проводят для своих воспитанников познавательные мероприятия, посвященные этому дню. С 22 апреля были открыты выставки детских творческих работ «Спасибо за мир». [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем принять участие в IX Всероссийском фестивале творчества обучающихся с инвалидностью «Жизнь безграничных возможностей»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/84665/</link>
				<pubDate>Tue, 14 May 2019 08:54:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84665</guid>
				<description><![CDATA[С 22 по 24 августа в Москве пройдет IX Всероссийский фестиваль творчества обучающихся с инвалидностью «Жизнь безграничных возможностей». Целью Фестиваля является выявление творчески одаренных молодых людей с инвалидностью, развитие их социальной активности, активизация деятельности государственных и общественных организаций, оказывающих помощь инвалидам. К участию в Фестивале приглашаются обучающиеся, не требующие помощи в самообслуживании, в возрасте от [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Стартовал отборочный этап V Московского чемпионата «Абилимпикс»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84659/</link>
				<pubDate>Tue, 14 May 2019 07:02:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84659</guid>
				<description><![CDATA[13 мая 2019 года дан старт отборочному этапу V Московского чемпионата «Абилимпикс-2019», который пройдет с 13 по 24 мая на 34 площадках городских образовательных учреждений при поддержке Департамента образования и науки города Москвы, Департамента здравоохранения города Москвы и Международного центра подготовки и развития массажистов. В конкурсных соревнованиях отборочного этапа по 64 компетенциям примут участие более [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Подростки освоят навыки самопрезентации на деловых играх в рамках проекта «Субботы московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/84649/</link>
				<pubDate>Mon, 13 May 2019 14:28:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84649</guid>
				<description><![CDATA[Известно, что при поиске работы для начала необходимо разослать резюме, а затем пройти различные этапы собеседований. Зачастую, у многих это вызывает волнение, а зря! Ведь залог успеха – уверенность в себе, грамотно составленное резюме и тщательная подготовка к собеседованию, где можно продемонстрировать будущему работодателю лучшие личные качества. 18 мая 2019 года Городской психолого-педагогический центр приглашает [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Отборочный этап V Московского чемпионата «Абилимпикс» стартовал</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84679/</link>
				<pubDate>Mon, 13 May 2019 09:01:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84679</guid>
				<description><![CDATA[13 мая 2019 года начинается отборочный этап V Московского чемпионата «Абилимпикс-2019», который пройдет с 13 по 24 мая на 34 площадках городских образовательных учреждений при поддержке Департамента образования и науки города Москвы, Департамента здравоохранения города Москвы и Международного центра подготовки и развития массажистов. В конкурсных соревнованиях отборочного этапа по 64 компетенциям примут участие более 2000 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>13 мая приглашаем на мастер-классы, посвященные методике организации и проведения ритмики для детей с ограниченными возможностями здоровья</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84640/</link>
				<pubDate>Mon, 13 May 2019 07:32:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84640</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! 13 мая приглашаем Вас на продолжение серии мастер-классов, посвященных методике организации и проведения ритмики для детей с ограниченными возможностями здоровья На мастер-классах, которые пройдут 13 мая 2019 года, вы узнаете все об особенностях проведения ритмических занятий со школьниками с задержкой психического развития и нарушениями интеллекта. Будет представлен теоретический и практический материал по использованию [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>