<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jul 2018 11:46:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (19.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69933/</link>
		<pubDate>Fri, 20 Jul 2018 11:46:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69933</guid>
		<description><![CDATA[Результаты системы образования столицы обсудили на Московском урбанистическом форуме. О проекте  «Цифровой выпускной &#8212; 2018» рассказали на селекторном совещании Департамента образования. В Политехническом  колледже имени П.А. Овчинникова проводятся экскурсии для абитуриентов. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Результаты системы образования столицы обсудили на Московском урбанистическом форуме Результаты системы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (18.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69930/</link>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2018 14:37:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69930</guid>
		<description><![CDATA[В столице проходит Московский урбанистический форум. Акция «День без турникетов» стартовала  в столице. В ТемоЦентре представили 3D-сканеры. Активисты  Московского отделения Российского движения школьников принимают участие в выездной образовательной смене. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В столице проходит Московский урбанистический форум Московский урбанистический форум проходит в столице с [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Речевые игры летом: в ТО Тимирязевское прошла родительская гостиная</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69923/</link>
		<pubDate>Wed, 18 Jul 2018 14:08:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69923</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тимирязевское» 5 июня 2018 года состоялась родительская гостиная на тему: «Речевые игры летом!». Родительскую гостиную провели учителя-логопеды Екатерина Ивановна Маслова и Ирина Юрьевна Миноченкова. Родители и специалисты говорили о том, как важно во время летнего отдыха продолжать работать над развитием речи детей, тем самым поддерживая уровень достигнутых результатов во время занятий. Встреча была насыщена играми и упражнениями. ​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты Городского психолого-педагогического центра расскажут школьникам лайфхаки профессионального успеха</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/69920/</link>
		<pubDate>Wed, 18 Jul 2018 08:45:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69920</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра продолжают серию встреч «Форсайт профессионального успеха», направленную на формирование у школьников универсальных личностных компетенций, необходимых для успешной реализации своих возможностей. Очередная встреча будет посвящена знакомству с лайфхаками. Это методики и стратегии, которые позволяют эффективнее управлять своим временем, быстрее достигать поставленных целей, успешнее решать повседневные задачи. При этом используются хитрые трюки и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Приглашаем принять участие во Всероссийском фестивале жестовой песни «Как взмах крыла»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/69916/</link>
		<pubDate>Wed, 18 Jul 2018 07:32:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69916</guid>
		<description><![CDATA[С каждым годом увеличивается интерес к уникальной культуре сообщества лиц с нарушениями слуха, для которых русский жестовый язык является важнейшим фактором самоидентификации и межличностной коммуникации, а жестовая песня &#8212; особым видом творчества. Всероссийский фестиваль жестовой песни «Как взмах крыла», направленный на раскрытие удивительного творческого потенциала обучающихся с нарушениями слуха, приглашает принять участие в конкурсных мероприятиях детей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (13.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69911/</link>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2018 14:10:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69911</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники стали победителями Международной математической олимпиады. В МГПУ состоялась «Ночь в приёмной комиссии». На селекторном совещании рассказали о целевом приеме в магистратуру МГПУ. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники стали победителями Международной математической олимпиады Двое столичных школьников – одиннадцатиклассники из школы № 1329 Егор Рябов [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (12.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69907/</link>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2018 12:32:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69907</guid>
		<description><![CDATA[Вчерашние школьники становятся абитуриентами колледжей. Познавательное занятие для юных экологов состоялось в парке «Кузьминки-Люблино». Московские школьники отправились в Карелию. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Вчерашние школьники становятся абитуриентами колледжей «Архитектура»  – самое популярное направление обучения среди абитуриентов Колледжа архитектуры и строительства №7, второе по популярности &#8212; «Строительство [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Столичные школьники стали победителями Международной математической олимпиады</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69901/</link>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2018 06:38:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69901</guid>
		<description><![CDATA[Двое столичных школьников – одиннадцатиклассники из школы № 1329 Егор Рябов и Артур Герасименко &#8212; завоевали золото на 59-й Международной математической олимпиаде, которая проходит с 3 по 14 июля в румынском городе Клуж-Напока. Об этом сообщили в пресс-службе Департамента образования Москвы. «Весь год мы работали большой командой, изменили систему подготовки и отбора. Стали давать заочные задания, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Исаак Калина: каждый ребенок должен иметь возможность проявить себя в школе</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69897/</link>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2018 06:35:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69897</guid>
		<description><![CDATA[Каждый ребенок должен иметь возможность проявить себя в школе. Об этом заявил руководитель Департамента образования города Москвы Исаак Калина на занятии в Школе будущего директора в Московском центре качества образования (МЦКО) в среду, 11 июля. «У нас нет задачи ограничиться какой-нибудь золотой тысячей детей, десятью тысячами. Задача очень простая: каждый ребенок Москвы должен иметь возможность [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (11.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69894/</link>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2018 14:16:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69894</guid>
		<description><![CDATA[Педагоги столичных школ получают дополнительные знания по работе вМосковской электронной школе. В колледже «26 кадр» наплыв абитуриентов. Школьники погружаются в «Профессиональную среду». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Педагоги столичных школ получают дополнительные знания по работе в Московской электронной школе Обучающие семинары для учителей по работе в Московской электронной школе проходят [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>