<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Dec 2019 06:49:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Воспитанники ТО «Тверское» в преддверии Нового года изготовили Карту желаний</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91007/</link>
				<pubDate>Fri, 20 Dec 2019 06:49:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91007</guid>
				<description><![CDATA[В преддверии самого доброго и сказочного праздника в территориальном отделении «Тверское» была организована веселая творческая мастерская «Карта моих желаний на Новый год». Учитель-логопед Лукманова А.К. помогала ребятам изготовить Карты желаний, ведь то, о чем ты мечтаешь, необходимо еще уметь правильно выразить и уточнить, иначе тебя никто не поймет! На занятии воспитанники всерьез задумались о своих [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Наука для всех и каждого, или маленькие исследователи большой страны</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91000/</link>
				<pubDate>Fri, 20 Dec 2019 06:47:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91000</guid>
				<description><![CDATA[В декаду, посвященную международному Дню инвалидов, в территориальном отделении «Ясенево» прошло несколько увлекательных мероприятий для детей с особыми образовательными потребностями. Педагоги отделения Ломакина И.Н., Лобакина И.С., Афанасьева Д.Г., Агекян Л.М., Иванова Н.В. и Ишмуратова Е.М. провели интересные физические и химические опыты для малышей, в которых дети младшего дошкольного возраста почувствовали себя настоящими исследователями, выдвигали гипотезы, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мы рисуем на бумаге разные истории: мероприятие в честь Дня художника прошло в ТО «Ломоносовское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90992/</link>
				<pubDate>Thu, 19 Dec 2019 13:37:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90992</guid>
				<description><![CDATA[8 декабря в территориальном отделении «Ломоносовское» педагоги-психологи Евдокимова Л.Д. и Спирева Е.Н. подготовили и провели мероприятие, приуроченное к всемирному Дню художника. Все мы знаем, как дети любят рисовать, а создание первых иллюстраций рекомендуется начинать с любимых сказок. Ведь сказки приобщают малышей к огромному богатству литературного наследия, обогащают речь, развивают память и воображение, прививают моральные и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В Подростковом клубе прошел «Турнир знатоков Конституции»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90986/</link>
				<pubDate>Thu, 19 Dec 2019 13:36:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90986</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» 2 декабря 2019 г. В подростковом клубе прошел «Турнир знатоков Конституции». Подростковый психолог Челятникова Л.И. подготовила для участников Клуба обширную и интересную программу. Сначала ребятам было предложено обсудить интересные факты: дату принятия конституции, ее основные законы, устройство Совета Федерации и Государственной Думы и многое другое.  В своей дискуссии ребята затронули много важных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В Подростковом клубе прошел «Турнир знатоков Конституции»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90980/</link>
				<pubDate>Thu, 19 Dec 2019 11:14:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90980</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» 2 декабря 2019 г. В подростковом клубе прошел «Турнир знатоков Конституции». Подростковый психолог Челятникова Л.И. подготовила для участников Клуба обширную и интересную программу. Сначала ребятам было предложено обсудить интересные факты: дату принятия конституции, ее основные законы, устройство Совета Федерации и Государственной Думы и многое другое.  В своей дискуссии ребята затронули много важных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Московское долголетие»: время новых возможностей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90972/</link>
				<pubDate>Thu, 19 Dec 2019 10:55:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90972</guid>
				<description><![CDATA[Два раза в неделю в территориальном отделении «Люблино» в физкультурном зале очень шумно, раздается заливистый смех. Нет, на занятии вовсе не дети, а… участники городского проекта «Московское долголетие». Вместе с педагогом дополнительного образования Еленой Соколовой они очень серьезно занимаются: делают упражнения для развития физических качеств &#8212; силы, гибкости, быстроты, ловкости, координации движений, выносливости, а также [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка &#171;Зимняя сказка&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90963/</link>
				<pubDate>Thu, 19 Dec 2019 10:54:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90963</guid>
				<description><![CDATA[Педагогом дополнительного образования ТО «Северное» Николадзе С. организована выставка детского творчества «Зимняя сказка». Хотя в этом году на улице еще нет снега, дети с удовольствием выразили в творчестве всю красоту зимней природы.​ К нам пришло письмо одно, Было странное оно. Вместо марок –три снежинки, А конверт – из чистой льдинки, А письмо не на листке, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Зимушка-зима»: и снова квест в территориальном отделении «Останкинское»!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90959/</link>
				<pubDate>Thu, 19 Dec 2019 10:51:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90959</guid>
				<description><![CDATA[А к Вам приходил Снеговик? На квесте «Зимушка-зима» дети погрузились в захватывающий сюжет. В гости к ребятам пришел сказочный герой. И не просто пришел, а с письмом от Зимушки-зимы и просил ребят о помощи. Зимушка попала к злой волшебнице, которая решила остановить зимнюю сказку и новогодние представления. Ребята должны были справится со всеми заданиями и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Мы вместе с добротой&#187;: педагоги ТО &#171;Останкинское&#187; провели для ребят интерактивную игру</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90903/</link>
				<pubDate>Wed, 18 Dec 2019 08:27:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90903</guid>
				<description><![CDATA[Мы вместе с добротой! А Вы? В преддверии Нового года проведение Декады инвалидов стало доброй традицией Городского психолого-педагогического центра ДОНМ. Это прекрасный повод встретиться с ребятами, которые живут рядом с нами и среди нас. Педагоги территориального отделения &#171;Останкинское&#187; провели интерактивную игру &#171;Мы вместе с добротой&#187;, где помогли ребятам понять и развить такие качества, как доброта, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Тренинг в рамках городского проекта «Субботы московского школьника» вместе со специалистами ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90885/</link>
				<pubDate>Wed, 18 Dec 2019 06:15:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90885</guid>
				<description><![CDATA[14 декабря в рамках городского проекта «Субботы московского школьника» на базе Школы №1557 прошел тренинг «Как презентовать себя за 2 минуты?», организованный специалистами Городского-психолого-педагогического центра. Специалисты территориального отделения «Зеленоградское» Г.А.Прошунина, Т.С.Агафонова, В.В.Жеребцова, А.В.Холоднов, О.Б. Прохорова., О.В.Царева, И.В.Бердиева, И.А.Долгалева в динамично-интерактивном формате деловой игры, познакомили ребят с тонкостями и правилами грамотного составления резюме, с различными нюансами [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>