<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 22 Feb 2019 12:09:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (21.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80715/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Feb 2019 12:09:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80715</guid>
		<description><![CDATA[В московских школах появятся IT-классы. Состоялась пресс-конференция, посвященная проведению компьютерных диагностик. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В московских школах появятся IT-классы По предложению Мэра Москвы Сергея Собянина в городе откроются  IT-классы для школьников. С такой инициативой он выступил на встрече с представителями IT-отрасли, ректорами ведущих вузов и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Поздравляем с 23 февраля — Днем защитника Отечества!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80708/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Feb 2019 10:50:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80708</guid>
		<description><![CDATA[]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Мой любимый папа»: в ТО «Северное» оформили выставку, посвященную Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80699/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Feb 2019 08:48:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80699</guid>
		<description><![CDATA[Разноцветными мелками Я портрет рисую папе… В преддверии праздника Дня Защитника Отечества в территориальном отделении «Северное» (на Челобитьевском шоссе 14/2) прошла выставка детских работ «Мой любимый папа». Ребята решили поздравить пап с 23 февраля и подарить им портреты. И малыши, и ребята постарше работали с большим удовольствием. Было очень приятно смотреть на детей. С какой [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Хорошево-Мневники» прошла викторина «Радуга родного языка»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80690/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Feb 2019 08:47:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80690</guid>
		<description><![CDATA[12 февраля в территориальном отделении «Хорошево-Мневники» Городского психолого-педагогического центра учитель-дефектолог Иванникова Ольга Анатольевна и учитель-логопед Романова Надежда Георгиевна провели с детьми викторину «Радуга родного языка». На занятии, направленном на формирование у детей знаний о родном языке, ребята с удовольствием составляли и рассказывали сказки, отгадывали загадки, называли слова-антонимы, обобщали и исключали лишние слова в ряду из [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Онлайн-голосование за лучший видеоролик: Конкурс им. Л. С. Выготского</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80680/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Feb 2019 07:40:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80680</guid>
		<description><![CDATA[Дорогие коллеги, специалисты дошкольного образования, друзья! Конкурс имени Л.С.Выготского выходит на финишную прямую. До 3 марта на сайте конкурса имени Л.С.Выготского идет онлайн-голосование за лучший образовательный проект для детского сада. Совсем скоро будут подведены окончательные итоги и объявлены победители. Регистрируйтесь, смотрите двухминутные видеопрезентации педагогов и голосуйте за специалистов. Поддержите участников конкурса! Информация по участникам прилагается. Отдать свой [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» организована выставка детских работ, посвященная Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80669/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Feb 2019 07:34:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80669</guid>
		<description><![CDATA[Защитник Отечества — гордо звучит, И бравый солдат в карауле стоит, Он родину нашу готов защищать, Стоять за свой дом, за отца и за мать! Защитники нам очень-очень нужны, Но, только пусть лучше не будет войны&#8230; Педагогом дополнительного образования территориального отделения «Северное» Светланой Николадзе совместно с группой детей 10-11 лет, посещающих объединение «Волшебная кисточка», организована [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (20.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80662/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 11:19:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80662</guid>
		<description><![CDATA[В Москве прошел форум кадетского образования. Московские школьники приняли участие в акции «ЕГЭ: из года в год». Инклюзивный городской спортивный праздник состоялся в Образовательном комплексе «Юго-Запад». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Москве прошел форум кадетского образования Более 5000 кадет приняли участие в V Форуме кадетского образования [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Глаголом жечь сердца людей»: в ТО «Зябликово» прошли открытые логопедические занятия</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80653/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 08:19:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80653</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зябликово» учителя-логопеды Елена Дульгиер и Светлана Антонова провели открытые логопедические занятия под девизом «Глаголом жечь сердца людей». Дети дошкольного возраста вместе с логопедом Еленой Николаевной путешествовали на корабле «Глаголия» и побывали на острове каменных фигур. Под руководством учителя-логопеда Светланы Александровны школьники создали иллюстрированное логопедическое панно по сказкам А.С. Пушкина и получили познавательные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Переделкино» прошел спортивный праздник, посвященный Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80639/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 08:18:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80639</guid>
		<description><![CDATA[Праздник 23 февраля – хороший повод для воспитания у дошкольников чувства патриотизма, сопричастности к лучшим традициям своей Родины, формирования у детей гордости за славных защитников Отечества. Это праздник настоящих мужчин — смелых и отважных, ловких и надёжных, а также праздник мальчиков, которые вырастут и станут защитниками Отечества. 19 февраля в территориальном отделении «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ прошел [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» отметили Международный день родного языка</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80632/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 08:16:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80632</guid>
		<description><![CDATA[12 февраля в территориальном отделении «Северное» учитель-логопед Наталья Сулима и педагог-психолог Валерия Карпова провели досуговое мероприятие «Родное слово», посвященное Международному дню родного языка.  Специалисты познакомили детей с историей праздника, беседовали на тему «родного слова».   Участвуя в досуге, дети упражнялись в придумывании родственных слов, раскрывали смысл известных русских пословиц и поговорок, составляли слова родного языка из [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>