<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 25 Oct 2018 12:27:22 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (24.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73520/</link>
		<pubDate>Thu, 25 Oct 2018 11:41:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73520</guid>
		<description><![CDATA[Итальянские школьники узнали о технологических возможностях московского образования. Секреты успеха классного руководителя обсудили в программе «Вызов: азарт и опыт». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Итальянские школьники узнали о технологических возможностях московского образования Кадеты из школы № 1770 познакомили итальянских школьников с передовыми технологиями московского образования. Занятия по созданию [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Жулебино провели тренинг для ребят из Школы №1420</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73493/</link>
		<pubDate>Thu, 25 Oct 2018 07:29:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73493</guid>
		<description><![CDATA[20 октября 2018 года специалисты территориального отделения «Жулебино» провели тренинг коммуникативного общения с учащимися 5-х классов в ГБОУ «Школа №1420». Мероприятие проходило в рамках Дня открытых дверей в Московской школе. Школьники получали опыт позитивного взаимодействия друг с другом, учились договариваться и сотрудничать, осваивая различные стратегии поведения в команде. Спасибо всем участникам, организаторам мероприятия, ведущим педагогам-психологам [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная «Учим буквы весело» прошла в ТО Северное</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73487/</link>
		<pubDate>Thu, 25 Oct 2018 06:58:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73487</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» прошла Родительская гостиная на тему: «Учим буквы весело». Мероприятие подготовили и провели учителя-логопеды Кабаченко Елена Ивановна и Богачева Марина Александровна. Родителям были представлены игры, направленные на формирование зрительного и кинестетического образа буквы. Мероприятие прошло динамично и весело. Дети и родители с удовольствием выполняли предложенные задания. Возможность изобразить «живую букву» заинтересовала не только [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Викторина &#171;Сундучок знаний&#187; прошла в ТО Бабушкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73479/</link>
		<pubDate>Thu, 25 Oct 2018 06:55:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73479</guid>
		<description><![CDATA[В сентябре 2018 года в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; учителями-дефектологами Канухиной Ларисой и Алексинской Татьяной была проведена викторина &#171;Сундучок знаний&#187;. Дети вместе с родителями выполнили интересные задания, окунулись в мир сказочных персонажей,  вспомнили и закрепили знание русских народных сказок.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Вебинар «Ресурсы ресурсной школы: территория успеха для каждого» можно посмотреть в записи</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73474/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 14:26:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Web-совет]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73474</guid>
		<description><![CDATA[17 октября 2018 года в рамках проекта «WEB-совет» прошел вебинар «Ресурсы ресурсной школы: территория успеха для каждого», посвященный вопросам получения образования детьми с ограниченными возможностями здоровья в городе Москве. С 2016 года в столичной системе образования реализуется проект «Ресурсная школа» с целью создания целостной системы поддержки обучающихся с особыми образовательными потребностями в условиях города. Городской [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Итоги Дополнительного этапа IV Московского чемпионата «Абилимпикс»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73463/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 11:51:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73463</guid>
		<description><![CDATA[Завершился дополнительный этап IV Московского чемпионата «Абилимпикс», который проходил с 15 по 19 октября 2018 года. Конкурсные соревнования проводились на базе 12 московских колледжей: ГБПОУ «Педагогический колледж № 18 Митино»; ГБПОУ «Московский колледж бизнес-технологий; ГБПОУ «Колледж индустрии гостеприимства и менеджмента № 23»; ГБПОУ «Колледж малого бизнеса № 4»;​ ГБПОУ «Московский колледж управления, гостиничного бизнеса и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (23.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73452/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 09:46:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73452</guid>
		<description><![CDATA[Клуб «Профессионал» возобновил свою работу в новом учебном году. Участники «Университетских суббот» в МАИ примерили на себя роль руководителей. Московские дошкольники сыграли в городки. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Клуб «Профессионал» возобновил свою работу в новом учебном году Состоялась первая в новом учебном году встреча в рамках работы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Студентов-волонтеров обучили навыкам сопровождения людей с инвалидностью</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73435/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 09:34:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73435</guid>
		<description><![CDATA[2018-ый год проходит в России под знаком волонтерства и добровольчества. Одним из приуроченных к этому событий стал Форум волонтеров, объединивший неравнодушных молодых людей из вузов Москвы, Рязани, Воронежа, Кирова, Твери – партнеров Ресурсного учебно-методического центра МГППУ. Все эти юноши и девушки на добровольных началах сопровождают «особых» студентов в образовательном процессе и на различных мероприятиях. Активное [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Малыши группы кратковременного пребывания ТО Зеленоградское познавательно отметили Всемирный День хлеба</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73424/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 09:00:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73424</guid>
		<description><![CDATA[В группе кратковременного пребывания территориального отделения «Зеленоградское» прошло мероприятие «Хлеб всему голова», посвященное Всемирному Дню хлеба, который отмечается 16 октября. На занятии по окружающему миру по теме: «Как выращивают хлеб» ребята вместе с педагогом Железниковой Е.В. разобрались в каждом этапе этого сложного и трудоемкого процесса, начиная с посадки зернышка в землю и заканчивая выпечкой различных [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Увлекательная квест-игра &#171;Я шагаю по Москве&#187; прошла в ТО Бабушкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73416/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 08:46:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73416</guid>
		<description><![CDATA[В сентябре 2018 года в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; учителем-дефектологом Журавлевой Марией была проведена квест-игра для детей 5-6 лет и их родителей &#171;Я шагаю по Москве&#187;. На занятии дети вместе со сказочным персонажем отправились в путешествие по семи холмам Москвы в поисках клада. Выполняя интересные задания, дети уточняли и закрепляли представления о Москве и ее достопримечательностях.]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>