<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 17 Dec 2019 13:00:02 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Ребята узнали, как жить по своим правилам на тренингах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90841/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Dec 2019 13:00:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90841</guid>
				<description><![CDATA[Что может быть прекраснее, чем жить по своим правилам, при этом не нарушать чужих границ и как этому научиться?! Можно ли узнать, как выбрать свой путь, придумать свои правила и следовать своему выбору? Ответы на эти вопросы получили участники деловой игры «Код доступа: всё дело в правилах» цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Наши в городе: неделя безопасности в ТО «Текстильщики»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90833/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Dec 2019 12:17:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90833</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Текстильщики» прошли мероприятия для дошкольников групп кратковременного пребывания в рамках недели безопасности по разным направлениям: «Пожарная безопасность», «Безопасность дорожного движения», «Один дома», «Безопасность на улице». Ребята знакомились с правилами дорожного движения, основами безопасного поведения дома и на улице, сами конструировали дороги и города, помогали друг другу переходить улицу, а также побывали в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мы вместе с добротой»: педагоги ТО «Останкинское» вместе с ребятами создали мультфильм</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90825/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Dec 2019 06:16:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90825</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс &#171;Книжка-малышка своими руками&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90793/</link>
				<pubDate>Mon, 16 Dec 2019 09:56:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90793</guid>
				<description><![CDATA[Совместный мастер-класс педагога-психолога и учителя-логопеда с ребятами младшего школьного возраста &#171;Книжка малышка своими руками&#187; прошел в территориальном отделении &#171;Жулебино&#187;. В ходе мероприятия дети познакомились с историей возникновения книги, самостоятельно придумывали сюжет своей истории и воплощали ее в своих книжках с иллюстрациями. Ребята ушли после занятия с хорошим настроением и книжками, сделанными своими руками!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;В стране Мульти-Пульти&#187;: специалисты ТО &#171;Жулебино&#187; провели для ребят игровое мероприятие</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90787/</link>
				<pubDate>Mon, 16 Dec 2019 09:55:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90787</guid>
				<description><![CDATA[Игровое мероприятие с изготовлением коллажа &#171;В стране Мульти-Пульти&#187; прошло в территориальном отделении &#171;Жулебино&#187; под руководством педагога-психолога Холоповой А.Е. и учителя-дефектолога Горяйновой П.В. Участники мероприятия разгадывали загадки, играли в подвижные игры и пригласили героев мультфильмов совершить путешествие в наш мир, изображая их в различных техниках. Так, герои мультфильмов, раскрашенные карандашами, пластилином, шерстяными нитками и гофрированной бумагой, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мы вместе» – викторина, посвященная Международному дню инвалидов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90779/</link>
				<pubDate>Mon, 16 Dec 2019 09:54:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90779</guid>
				<description><![CDATA[5 декабря в территориальном отделении «Аэропорт» прошла викторина «Мы вместе», посвященная Международному дню инвалидов. Международный день инвалидов отмечается во всем мире ежегодно 3 декабря в соответствии с резолюцией 47/3 Генеральной Ассамблеи от 14 октября 1992 года с целью повышения осведомленности и мобилизации поддержки важных вопросов, касающихся включения людей с инвалидностью как в общественные структуры, так [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новогодний тест: Какой костюм выбрать для новогоднего утренника?​</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90775/</link>
				<pubDate>Mon, 16 Dec 2019 08:10:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90775</guid>
				<description><![CDATA[Приближается Новый год: все в радостном предвкушении праздника. Вместе с ним приходят и многочисленные праздничные мероприятия: пройдите наш тест, чтобы определиться с выбором костюма к новогоднему утреннику. &#160;]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>20 декабря 2019 года в 15:00 приглашаем посетить нейрокиоск, в котором будет представлена уникальная развивающая программа, рекомендованная Федерацией психологов образования России</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90770/</link>
				<pubDate>Mon, 16 Dec 2019 07:53:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90770</guid>
				<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра Департамента образования и науки города Москвы ждут педагогов, работающих с детьми старшего дошкольного и младшего школьного возраста, на профессиональную встречу. Участники встречи получат уникальную возможность познакомиться с методическим комплектом, разработанными и апробированными творческим коллективом Центра. Эксперты Центра: познакомят с уникальной авторской программой по развитию и коррекции саморегуляции деятельности у детей 6-11 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В Москве проходит V Съезд семей, воспитывающих детей-инвалидов и молодых инвалидов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90762/</link>
				<pubDate>Fri, 13 Dec 2019 12:18:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90762</guid>
				<description><![CDATA[13 декабря в Москве проходит V Съезд семей, воспитывающих детей-инвалидов и молодых инвалидов. Мероприятие проводится по инициативе Московской городской ассоциации родителей детей-инвалидов (МГАРДИ) и Всероссийской организации родителей детей-инвалидов (ВОРДИ). Планируется обсудить актуальные вопросы в области здравоохранения, образования, транспортной доступности, реабилитации, социализации, интеграции, трудоустройства, отдыха и досуга детей-инвалидов и молодых инвалидов. По наиболее острым темам организованы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Фестиваль мультфильмов, приуроченный к Декаде инвалидов, провели в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90749/</link>
				<pubDate>Fri, 13 Dec 2019 11:28:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90749</guid>
				<description><![CDATA[Специалисты территориального отделения «Северное» – педагоги-психологи Кочукова Людмила и Вятохо Екатерина, учитель-логопед Гришина Марина, социальный педагог Мокрова Светлана – во время Декады инвалидов вместе с детьми приняли участие в Фестивале мультфильмов. Все обожают мультфильмы. Это же настоящее волшебство, когда картинки начинают двигаться, разговаривать, танцевать и петь. В процессе создания мультфильмов дети окунулись в творческий процесс, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>