<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Sun, 16 Dec 2018 07:45:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (13.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77127/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 12:38:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77127</guid>
		<description><![CDATA[В Москве проходит совещание руководителей организаций дополнительного профессионального педагогического образования. Городской экспертно-консультативный совет родительской общественности подвел итоги работы в уходящем году. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Москве проходит совещание руководителей организаций дополнительного профессионального педагогического образования Всероссийское совещание руководителей организаций, реализующих программы дополнительного профессионального педагогического образования в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьникам откроют секрет, как мечты превращать в реальность на форсайт-ссесии в рамках проекта «Субботы московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/77121/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 10:20:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77121</guid>
		<description><![CDATA[Как научиться «смело» мечтать и что нужно делать, чтобы мечты сбывались? Что такое «жизненные ценности» и как расставлять приоритеты? Что такое альтернатива и где он – правильный выбор? Как найти себя и что нужно делать для достижения собственных целей?! Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на очередную интерактивную форсайт-сессию в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Город для всех&#187;: в ТО &#171;Бабушкинское&#187; ребята, родители и специалисты своими руками создали мультфильм в рамках декады инвалидов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77114/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 08:49:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77114</guid>
		<description><![CDATA[8 декабря в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; в рамках декады инвалидов была организована интерактивная площадка &#171;Город равных возможностей&#187;. Старший методист Анна Платонова, методисты Светлана Рожкова и Ирина Постнова, Галина Михайловская, Надежда Антипова   и специалисты других территориальных отделений, принимающие участие в работе лаборатории IT-технологий, вместе с детьми создавали мультфильмы! Что может быть увлекательнее и интереснее? Только мультфильмы, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (12.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77109/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 13:56:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77109</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники стали лидерами международных олимпиад этого года. В Москве проходит городской конкурс «Смотрим в будущее». Состоялся III Международный Кремлевский кадетский бал. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники стали лидерами международных олимпиад этого года В Габороне (Ботсвана) подвели итоги Международной естественно-научной олимпиады юниоров, которая завершила цикл международных состязаний этого [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО &#171;Бабушкинское&#187; специалисты обсудили вопросы создания развивающей среды для детей по системе Монтессори</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77080/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:25:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77080</guid>
		<description><![CDATA[11 декабря 2018 года в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; Городского психолого-педагогического центра прошла рабочая встреча специалистов, реализующих программы по системе Марии Монтессори. Коллеги обсудили вопрос о создании развивающей среды для детей по системе Монтессори. После обсуждения специалисты рисовали, применяя различные техники рисования, лепили из теста. Встреча прошла познавательно интересно, пополнив профессиональный багаж каждого участника новыми знаниями [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Отрадное» провели встречу для родителей, посвященную развитию сенсорной интеграции у детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77075/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:24:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77075</guid>
		<description><![CDATA[4 декабря 2018 года в территориальном отделении «Отрадное» Городского психолого-педагогического центра учитель-дефектолог Максимова Мария Владимировна провела родительскую гостиную по теме «Ресурсы сенсорной интеграции и особенности ее формирования у особого ребенка. Загадки на ощущения». Родители узнали, как проявляются недостатки сенсорной интеграции, в чем они могут выражаться, и как влияют на познавательное развитие ребенка, а также как [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Ясенево» поделились опытом с коллегами на конференции по вопросам сопровождения детей с аутизмом</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77069/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:22:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77069</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра организовали презентационную площадку на конференции Федерального ресурсного центра «Комплексное сопровождение детей с расстройствами аутистического спектра», которая прошла 30 ноября. В конференции приняли участие педагоги-психологи Краснокутская Е.Н., Горностаева С.А., учителя- дефектологи Ермилова З.И., Качалова Ю. Н. Специалисты территориального отделения «Ясенево» поделились опытом использования сенсорного оборудования в работе с детьми с РАС, рассказали, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Бабушкинское» провели познавательный квест для детей и родителей «Зимушка-зима»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77060/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:20:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77060</guid>
		<description><![CDATA[12 декабря 2018 года в территориальном отделении «Бабушкинское» учителя-логопеды Наталья Кольцова и Екатерина Протченко провели квест-игру для детей и родителей «Зимушка-зима». Дети отгадывали загадки, выполняли упражнения, сделали свою книжку с цветными картинками, по которой составили рассказы о зиме.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Поздравляем самых любимых!»: в ТО «Люблино» отметили День матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77052/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:17:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77052</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» прошло тематическое мероприятие «Поздравляем самых любимых!» в рамках празднования Дня матери. Учащиеся начальных классов под руководством педагогов изготовили поздравительные открытки для мам, используя технику аппликации. С большим увлечением ребята составили текст поздравления для самых любимых и подписали свои послания. Во время работы в классах царила атмосфера радости и веселья. «Такие мероприятия [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО &#171;Бабушкинское&#187; прошел семинар-практикум по развитию творческих способностей у дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77044/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:14:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77044</guid>
		<description><![CDATA[Как интересно идет жизнь в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; ГБУ «Городской психолого-педагогический центр ДОгМ». 12 декабря прошел семинар-практикум &#171;Развитие творческих способностей, креативности и воображения у детей раннего дошкольного возраста&#187;. Социальный педагог Мария Куликова провела мастер-класс по изготовлению елочный игрушки в стиле &#171;Декупаж&#187;. Учитель-дефектолог Лариса Канухина поделилась знаниями о том, как развивать воображение у детей раннего дошкольного [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>