<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 31 Oct 2019 12:36:22 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Фотовыставка территориальном отделении Аэрофлот «Хорошо нам рядышком с дедушкой и бабушкой»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88767/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:36:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88767</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Аэропорт» сотрудники и дети подготовили фотовыставку «Хорошо нам рядышком с дедушкой и бабушкой» и организовали гостиную на эту тему. Старшее поколение предоставило много интересных фотоматериалов со своими внучками и внуками. Дети увлеченно рассматривали и отбирали фотографии, находили на них себя и своих родных, а также узнавали друзей, с которыми встречаются в Центре. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Полка для книг волшебная есть…» – библио-неделя в территориальном отделении «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88754/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:35:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88754</guid>
				<description><![CDATA[Полка для книг волшебная есть, Где книгам не скучно, где книгам не тесно. На полке стихи и рассказы, которых не счесть. Остановись, здесь всегда интересно! Библио-неделя в территориальном отделении «Зеленоградское» началась с акции «Книговорот», которую организовали Юлия Евгеньевна Еремина и Анна Александровна Васильева. Все желающие смогли принести книги, которыми хотят поделиться, а себе взять любые [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Любимые книги детства»: литературную игру провели в ТО «Бабушкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88740/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:33:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88740</guid>
				<description><![CDATA[Увлекательное путешествие в волшебство детской книги совершили ребята и взрослые в территориальном отделении «Бабушкинское» 26 октября 2019 года.  А помогала им в этом музыка, литературные герои и детский буккроссинг, организованный командой специалистов: учителем-дефектологом Ершовой Татьяной, педагогом-психологом Макаренко Анной и учителем-логопедом Тихоновой Еленой. В этот день все желающие могли не только отпустить в свободное плавание принесенные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческая мастерская «Создаем мультфильмы о пословицах»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88731/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:32:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88731</guid>
				<description><![CDATA[Интересно и ярко прошла творческая мастерская «Создаем мультфильмы о пословицах»&#187;, которую провели учителя-логопеды Добрынина Елена Евгеньевна и Михайловская Галина Евгеньевна. Работа над малыми фольклорными формами русского народного творчества – пословицами – развивает интерес к культурным традициям. Ребята и их родители с радостью включились в веселую игру-викторину, а затем с интересом посмотрели авторский тематический мультипликационный фильм-загадку, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как провести субботу с пользой? Поучаствовать в деловых играх проекта «Форсайт Профессионального Успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88719/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:31:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88719</guid>
				<description><![CDATA[26 октября в рамках Суббот московского школьника в ГБОУ Школа №1151 прошел тренинг «Как презентовать себя за 2 минуты». Специалисты ТО «Зеленоградское» Городского психолого-педагогического центра М.А.Петроченко, Ю.Е.Еремина, А.А.Васильева, И.В.Бердиева, Т.С.Агафонова, В.В.Жеребцова, А.М.Кораблина, Т.Г.Бондарь, в интерактивном формате учили ребят искусству самопрезентации. Рассказывали, как быстро и эффективно презентовать себя, чтобы продемонстрировать будущему работодателю лучшие личные качества. Обсудили, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Площадка STEM «Познаем мир!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88707/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:28:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88707</guid>
				<description><![CDATA[12 октября 2019 года в ТО «Северное Измайлово» в рамках проекта «Субботы московского школьника» была проведена интерактивная площадка STEM для маленьких исследователей «Познаем мир!». Ребята побывали на разных научных станциях. В архитектурном бюро они попробовали себя в роли дизайнеров, архитекторов и строителей, а на роботостанции с помощью робота «MATATA» попутешествовали по улицам старой Москвы. В [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Создаем собственные мультфильмы с ребятами</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88701/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 12:26:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88701</guid>
				<description><![CDATA[В последнюю неделю октября в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» были проведены мероприятия, посвящённые анимационному кино. Прошли мастер-классы «Создай свой мультфильм!». Ребята проявили себя в разных ролях: сценарист, оператор, режиссер, постановщик. Сначала шел процесс подготовки – изготавливали персонажей, декораций. Дети настраивали и устанавливали аппаратуру, обсуждали сценарий мультфильма. После распределения ролей, началась съемка: дружной командой ребята, передвигая по [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Форсайт для классных»: в Москве стартовал новый проект для классных руководителей, позволяющий «прокачать» навыки будущего</title>
		<link>http://gppc.ru/news/88690/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 11:19:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88690</guid>
				<description><![CDATA[30 октября 2019 прошла первая встреча нового проекта Ассоциации классных руководителей образовательных организаций города Москвы «Форсайт для классных». 92 классных руководителя из 24 школ МРСД №27 собрались в Школе №814, чтобы проектировать реальные ситуации успеха для своих учеников. Участники встречи обсудили тему «История реального успеха – универсальный конструктор для каждого школьника». Спикером встречи стала директор [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>20 декабря состоится I Всероссийский конгресс «Светлое будущее»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/88680/</link>
				<pubDate>Thu, 31 Oct 2019 08:15:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88680</guid>
				<description><![CDATA[20 декабря 2019 года состоится I Всероссийский конгресс «Светлое будущее», приуроченный к Международному дню солидарности людей. Конгресс направлен на выявление и поддержку талантливых детей-сирот и детей, оставшихся без попечения родителей, в возрасте от 14 до 18 лет, в целях их профессиональной ориентации, помощи в получении высшего профессионального образования, трудоустройстве, а также системного развития механизмов, направленных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в мир книг»: школьники приняли участие в литературной викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88670/</link>
				<pubDate>Wed, 30 Oct 2019 11:06:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88670</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Отрадное» прошла литературная викторина для младших школьников «Путешествие в мир книг», посвященная Международному дню школьных библиотек. Вместе с учителем-дефектологом Кукаевой А.Г. и педагогами-психологами Саушкиной Н.А. и Селивановой Е.В. ребята путешествовали по страницам любимых книг, разгадывали кроссворды и отгадывали загадки. Литературная викторина способствует развитию интереса к чтению и книге, формирует читательский кругозор и [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>