<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 29 Oct 2019 12:36:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>«Гори-гори ярко!»: творческую мастерскую для дошкольников организовали в ТО «Тверское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88614/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 12:36:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88614</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тверское» педагог-психолог Темиразова Е.М., учитель-дефектолог Склокина Н.А. и учитель-логопед Хватаева М.В. организовали творческую мастерскую «Гори-гори ярко!» для детей старшего дошкольного возраста. Ребята познакомились с достижением человечества – электричеством, закрепили знания об электроприборах, о правилах безопасного поведения в обращении с электроприборами в быту. Дети познакомились с различными видами лампочек и научились их различать. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Здравствуй школа»: викторину для детей провели в ТО «Южное Бутово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88606/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 07:43:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88606</guid>
				<description><![CDATA[8 октября в территориальном отделении «Южное Бутово» прошла викторина «Здравствуй, школа», где дети смогли побывать не в роли ученика, а в роли учителя! Ребята вспомнили, какие предметы нужны, чтобы работать учителем, с удовольствием отвечали на вопросы, раскладывали карточки по категориям. Ребята вместе с педагогами Натальей Маховой и Анастасией Колгановой прошли веселую эстафету, поговорили о разных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Позвала нас в гости книга»: школьники приняли участие в квесте</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88595/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 07:42:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88595</guid>
				<description><![CDATA[Много или мало наши дети читают книг? Сколько сказок интересных знают ребята? Как увлечь их чтением книг? Не нужно искать ответы на эти вопросы, нужно просто заинтересовать ребят. Специалисты территориального отделения «Южное Бутово» Елена Шатило и Людмила Киселева предложили младшим школьникам Квест по страницам любимых книг «Позвала нас в гости книга». Литературная встреча состоялась 22 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Сохраним природу»: мастер-класс для дошкольников провели в ТО «Южное Бутово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88590/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 07:41:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88590</guid>
				<description><![CDATA[Очень важно с раннего возраста приучать детей любить и беречь природу. Специалисты Городского психолого-педагогического Центра 17 октября провели мастер-класс для детей дошкольного возраста «Сохраним природу». Педагоги Наталья Махова и Анастасия Колганова познакомили детей с принципом сортировки мусора, рассказали о важности высадки деревьев и цветов. Ребята обсудили правила поведения на природе и попробовали себя в роли [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Увлекательная игра «Однажды в школе»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88581/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 07:39:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88581</guid>
				<description><![CDATA[10 октября в территориальном отделении «Южное Бутово» для старших дошкольников и младших школьников была проведена веселая игра-викторина. Дети вместе с педагогами Ольгой Ионовой, Екатериной Дымовой и родителями отвечали на забавные вопросы, выполняли интересные задания. Школьники делились опытом школьной жизни.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Путешествие в страну Экология&#187;: квест с использованием Smart и STEM-технологий провели в ТО &#171;Останкинское&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88577/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 07:35:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88577</guid>
				<description><![CDATA[SMART и STEM шагают по планете! В рамках экологической недели в территориальном отделении &#171;Останкинское&#187; учитель-дефектолог Ольга Иванцова и учитель-логопед Наталья Гоголева провели квест для детей &#171;Путешествие в страну Экология&#187;. Наши воспитанники узнали о проблемах загрязнения планеты, о том, как это отражается на животных, на качестве воздуха и воды, узнали о сортировке мусора и о том, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс «Беречь природу сообща» прошел в ТО «Южное Бутово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88567/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 07:22:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88567</guid>
				<description><![CDATA[Трудно переоценить значение природы в жизни человека. Мы являемся ее частью и активно пользуемся ее богатствами. Как же пользоваться природными ресурсами, не нанося вред? Как экономить природные ресурсы? На эти и другие вопросы отвечали 15 октября педагоги территориального отделения «Южное Бутово» Марина Серавкина и Элен Мхитарян. В ходе деловой беседы и подсказок на слайдах ребята [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Люблю бабулю и дедулю»: воспитанники ТО «Тверское» приняли участие в познавательной викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88557/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 13:50:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88557</guid>
				<description><![CDATA[Бабушки и дедушки – хранители семейных традиций, наша история, наш род, наши корни. Что мы знаем о них? Что знают наши дети о них? В территориальном отделении «Тверское» прошла викторина под названием «Люблю бабулю и дедулю», целью которой было рассказать детям о том, как важно не забывать наших бабушек и дедушек, как важно разговаривать с [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«По страницам сказок»: ребята приняли участие в викторине в рамках библио-недели</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88540/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 11:22:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88540</guid>
				<description><![CDATA[24 октября в территориальном отделении «Переделкино» в рамках библио-недели прошла викторина «По страницам сказок».  Мы все с детства любим сказки. Слушая и читая сказку, мы попадаем в волшебный мир, где происходят чудеса, где добро всегда побеждает зло. Дети активно принимали участие в викторине, с легкостью отгадывали главных персонажей, узнавали сказку по предметам и отрывкам, собирали красочные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Сокровища в книгах»: викторину для школьников провели в ТО «Тверское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88530/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 11:20:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88530</guid>
				<description><![CDATA[Интересная и познавательная викторина «Сокровища в книгах», посвященная Неделе книги, была проведена в территориальном отделении «Тверское». Вместе с педагогами-психологами Коваленко О.В. и Матвеевой О.И. младшие школьники совершили путешествие в Страну Книги. Ребята отгадывали загадки про героев известных книг, знакомились с новыми персонажами и их приключениями. А наши дошкольники с педагогами-психологами Качаловой Е.П. и Черноусовой О.А. [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>