<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 01 Mar 2019 13:38:47 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>28 февраля 2019 года состоялась очередная встреча участников Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81059/</link>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 12:21:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81059</guid>
		<description><![CDATA[Во встрече приняли участие команды ШСП: «Школа № 1285», «Школа № 1286», «Школа № 967», «Школа № 1236», ГБПОУ МГОК, «Школа № 1619 имени М.И. Цветаевой», Ломоносовская школа-пансион (50 юных волонтёров ШСП и 12 кураторов). Встреча была посвящена знакомству с новыми участниками Клуба, практической работе, направленной на развитие навыков конструктивного взаимодействия, реагирование на трудные жизненные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Состоялась педагогическая мастерская «Организация обучения на дому особого ребенка: вопросы и ответы»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81054/</link>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 11:35:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81054</guid>
		<description><![CDATA[На базе Городского психолого-педагогическом центра 25 февраля 2019 года состоялась педагогическая мастерская «Организация обучения на дому особого ребенка: вопросы и ответы». Руководители служб психолого-педагогического сопровождения, участники проекта «Ресурсная школа» представили свой опыт по организации обучения особого ребенка на дому. В ходе мероприятия специалисты получили ответы на актуальные вопросы, касающиеся порядка организации получения обучающимися с ОВЗ/инвалидностью [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (28.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81051/</link>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 11:30:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81051</guid>
		<description><![CDATA[Школы и колледжи столицы приглашают горожан выполнить нормативы ГТО. Более 500 школьников показали свои возможности в зимнем туризме. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Школы и колледжи столицы приглашают горожан выполнить нормативы ГТО Школы и колледжи приглашают жителей Москвы  с 1 по 31 марта выполнить нормативы Всероссийского физкультурно-спортивного комплекса «Готов к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Есть такая профессия – Родину защищать»: в ТО «Зеленоградское» школьники приняли участие в игре-викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81036/</link>
		<pubDate>Fri, 01 Mar 2019 08:18:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81036</guid>
		<description><![CDATA[21 февраля в территориальном отделении «Зеленоградское» педагоги-психологи Царева О.В., Бондарь Т.Г., Кораблина Т.В. провели игру-викторину «Есть такая профессия – Родину защищать», посвященную Дню защитника Отечества. Во время мероприятия школьникам была показана презентация о видах вооруженных сил России. Затем ребята рассказали о своих родственниках, служивших в армии. На завершающем этапе участники мероприятия познакомились с несколькими техниками [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (27.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81018/</link>
		<pubDate>Thu, 28 Feb 2019 13:32:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81018</guid>
		<description><![CDATA[Московский школьник оказал экстренную медицинскую помощь пассажиру самолета. Юные таланты Москвы приняли участие в международном фестивале искусств.  Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московский школьник оказал экстренную медицинскую помощь пассажиру самолета Учащийся медицинского класса столичной школы №1573 Богдан Рудик спас жизнь пассажиру самолета Сочи – Москва, оказав экстренную [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Присоединяйтесь к общероссийскому движению «Страна молодых»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81006/</link>
		<pubDate>Thu, 28 Feb 2019 06:33:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81006</guid>
		<description><![CDATA[На площадке Временной комиссии Совета Федерации по развитию информационного общества создается Общероссийское детское общественное движение в сфере обеспечения безопасности и развития детей в информационном пространстве &#171;Страна молодых&#187;. Движение будет координировать проекты, мероприятия и программы в сфере образования и детства Временной комиссии Совета Федерации по развитию информационного общества. В Движение войдут мероприятия Национального рейтинга детей и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Аты-баты – вот такие мы солдаты»: в ТО «Текстильщики отметили День защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80993/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:38:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80993</guid>
		<description><![CDATA[– Когда отмечается День Защитника отечества? – Что делает солдат в армии? – Какие профессии военных есть в армии? – Как собака-поводырь может помочь на войне? В преддверии праздника «День защитника Отечества» смелые и отважные ребята из территориального отделения «Текстильщики» вместе с педагогами отвечали на эти непростые вопросы, читали о подвигах русских солдат, слушали истории [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Профессия – Родину защищать!»: в ТО «Переделкино» отметили День защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80981/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:37:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80981</guid>
		<description><![CDATA[26 февраля 2019 года в территориальном отделении «Переделкино» для детей дошкольного возраста было проведено мероприятие «Профессия – Родину защищать!», посвященное Дню защитника Отечества. Педагоги Глазова Е. А и Штырмер Т. А. вместе с детьми погрузились в интерактивную среду. Участники узнали о военных профессиях, познакомились с военной техникой.  В ходе игры ребята прошли через болота и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Кто на свете всех сильнее!»: воспитанники ТО «Южное Бутово» смастерили подарки к 23 февраля в мастерской оригами</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80976/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:34:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80976</guid>
		<description><![CDATA[26 февраля в территориальном отделении «Южное Бутово» продолжили отмечать День Защитника Отечества. Педагоги Татьяна Свешникова и Елена Шатило предложили детям поучаствовать в мастерской оригами «Кто на свете всех сильнее!» и создать подарки для любимых пап и дедушек. Незаметно для себя ребята развивали зрительно-моторные навыки и координацию, мелкую моторику, произвольность и самоконтроль. У всех получились замечательные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Развиваем речь»: участников родительской гостиной познакомили с логопедическими играми для дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80970/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:34:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80970</guid>
		<description><![CDATA[20 февраля в территориальном отделении «Южное Бутово» прошла родительская встреча с учителями-логопедами Линой Улановой и Любовью Юсковой. Педагоги познакомили родителей с играми по закреплению правильного звукопроизношения, расширению словарного запаса и развитию грамматического строя речи. Все участники активно включились в работу и продемонстрировали свои умения. Родители с увлечением выполняли пальчиковую гимнастику, а дети были просто в [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>