<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 15 Oct 2019 11:03:40 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.3</generator>
	<item>
		<title>Игру «Форсайт профессионального успеха» провели в ТО «Переделкино» в рамках XIV Московского Фестиваля «NAUKA 0+»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88095/</link>
				<pubDate>Tue, 15 Oct 2019 11:03:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88095</guid>
				<description><![CDATA[12 октября 2019 в рамках XIV Московского Фестиваля «NAUKA 0+» на площадке территориального отделения «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра прошла деловая игра цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», на которой столичные школьники смогли освоить и «прокачать» навыки Soft Skills, необходимые для их творческой и профессиональной самореализации. Ребята участвовали в активных играх, увлекательных головоломках, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Наука, игры и профессии будущего: ребята узнали какими компетенциями нужно обладать сегодня, чтобы быть всегда в тренде</title>
		<link>http://gppc.ru/news/88079/</link>
				<pubDate>Mon, 14 Oct 2019 14:13:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88079</guid>
				<description><![CDATA[Думай по-новому, создавай будущее! Под таким девизом в субботу 12 октября 2019 в рамках XIV Московского Фестиваля NAUKA 0+ на площадках Городского психолого-педагогического центра проходили игры цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», на которых в формате увлекательного квеста школьники узнали, как быть в тренде при выборе будущей профессии. «Когнитивная гибкость, умение вести [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Школьники посетили инклюзивные STEM-площадки в Москве</title>
		<link>http://gppc.ru/news/88073/</link>
				<pubDate>Mon, 14 Oct 2019 14:10:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88073</guid>
				<description><![CDATA[«На нашем космодроме совершила посадку инопланетная ракета. Внутри нее было послание от внеземной цивилизации с предложением дружбы и мира…». С этих слов для московских школьников началась космическая игра в одном из территориальных отделений Городского психолого-педагогического центра. 12 октября в разных районах Москвы в рамках Всероссийского фестиваля науки NAUKA 0+ были организованы интерактивные площадки STEM «Познаем [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Чертаново» провели деловые игры «Форсайт профессионального успеха» на XIV Московском Фестивале «NAUKA 0+»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88056/</link>
				<pubDate>Mon, 14 Oct 2019 07:11:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88056</guid>
				<description><![CDATA[12 октября 2019 в рамках XIV Московского Фестиваля «NAUKA 0+» на площадке территориального отделения «Чертаново» Городского психолого-педагогического центра прошли деловые игры цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», на которых столичные школьники освоили и «прокачали» навыки Soft Skills, необходимые для их творческой и профессиональной самореализации. Деловые игры с общим названием «Успех. Наука. Карьера. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Что такое осень?» – творческий проект ТО «Люблино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88032/</link>
				<pubDate>Fri, 11 Oct 2019 10:52:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88032</guid>
				<description><![CDATA[Очень яркая неделя выдалась в ТО «Люблино» в конце сентября!  В рамках творческого проекта «Что такое осень?» наши дети вместе с педагогом-психологом Надеждой Гармотько и учителем-дефектологом Еленой Кокиной получили возможность творить без ограничений! Не было предела детской фантазии, когда в руки к детям попали краски, овощи-штампы, щетки и ватные палочки, шишки, орехи и многие другие [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Где живет счастье?»: учителя-логопеды пригласили ребят в творческую мастерскую</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88023/</link>
				<pubDate>Fri, 11 Oct 2019 10:49:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88023</guid>
				<description><![CDATA[За окном дождик, а в ТО «Люблино» опять светло и радостно! В один из хмурых осенних дней дети вместе с учителями-логопедами Светланой Соковых и Ниной Беняк собрались в творческой мастерской «Где живет счастье?». А действительно, где? В понимании, общении, терпении и принятии друг друга, в умении говорить о своих чувствах и понимать чувства других. Эти [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>У нас в гостях съемочная группа телеканала «ОТР»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87983/</link>
				<pubDate>Thu, 10 Oct 2019 11:29:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87983</guid>
				<description><![CDATA[В территориальное отделение «Северное» приезжала съемочная группа телеканала «ОТР», чтобы познакомиться с особенностями метода канистерапии в Городском психолого-педагогическом центре. О возможностях работы с детьми, с включением в занятия специально обученных и сертифицированных собак, съёмочную группу познакомили специалисты проектной группы «Канистерапия». Особенно интересны оказались занятия с использованием мультипликации. Ребята рассказывали истории про собак, которые попадали в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Успех, наука, карьера, навыки Soft Skills и игры: как пройдет «Суббота московского школьника» в дни XIV Московского Фестиваля NAUKA 0+.</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/87962/</link>
				<pubDate>Wed, 09 Oct 2019 14:16:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87962</guid>
				<description><![CDATA[12 октября 2019 в рамках XIV Московского Фестиваля NAUKA 0+ на площадках Городского психолого-педагогического центра пройдут деловые игры цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», на которых столичные школьники смогут освоить и «прокачать» навыки Soft Skills, необходимые для их творческой и профессиональной самореализации. Как отметил руководитель проекта «Форсайт профессионального успеха», старший методист Центр [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>14 октября Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/87944/</link>
				<pubDate>Wed, 09 Oct 2019 13:44:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87944</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 14 октября 2019 г. в 15.00  В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении конфликтных ситуаций. На семинар [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>17 октября 2019 года состоится встреча с участниками Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы».</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/87941/</link>
				<pubDate>Wed, 09 Oct 2019 12:29:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87941</guid>
				<description><![CDATA[Встреча посвящена практической работе, направленной на развитие навыков посредника при разрешении конфликтных ситуаций. Также на встрече планируется обсудить, кому и как    юные волонтеры ШСП могут помочь в школьном сообществе. Участники: кураторы и волонтеры школьных служб примирения Место проведение встречи: ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», учебный корпус «Пролетарка» Адрес: Метро &#171;Пролетарская&#187;, ул. Крутицкий вал, 5 Время: с 15.00 до [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>