<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Mon, 15 Apr 2019 13:00:27 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Как написать резюме, или освоение компетенций продолжается! Ребята открыли секреты эффективных действий на пути к работе своей мечты на форсайт-игре в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/83270/</link>
				<pubDate>Mon, 15 Apr 2019 13:00:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83270</guid>
				<description><![CDATA[«Сегодня я узнал для себя очень полезные, а главное практичные вещи, именно сегодня, я определил свою будущую профессию и четко понял, как я добьюсь цели! Это очень полезные темы: как написать резюме, как подготовиться к собеседованию, как планировать свое время и, наконец, презентовать себя за 30 секунд, да еще перед камерой! Это была очень продуктивная [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В Москве выбрали воспитателя года</title>
		<link>http://gppc.ru/news/83253/</link>
				<pubDate>Mon, 15 Apr 2019 08:20:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83253</guid>
				<description><![CDATA[Победителем конкурса «Педагог года Москвы – 2019» в номинации «Воспитатель года» стала Юлия Якубович из школы № 1357 «На Братиславской». Об этом сообщили в Департаменте образования и науки Москвы. «Этот конкурс открыл мне еще одну дорогу к совершенствованию, возможность познакомиться с педагогами нового формата, возможность узнать новые технологии. Я уверена, что это поможет мне в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Витамины детства», STEM-образование и мир интерактивных технологий: специалисты Центра провели мастер-классы на Московском международном салоне образования на ВДНХ</title>
		<link>http://gppc.ru/news/83227/</link>
				<pubDate>Mon, 15 Apr 2019 07:52:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83227</guid>
				<description><![CDATA[12 апреля, в третий день проведения Московского международного салона образования на ВДНХ, специалисты Городского психолого-педагогического центра ДОгМ провели мастер-класс «Витамины детства: полезное может быть интересным!». Воспитателям и психологам был показан комплекс упражнений, которые улучшают мыслительную деятельность ребенка, синхронизируют работу полушарий, способствуют запоминанию, восстановлению речевых функций, повышают устойчивость внимания, облегчают процессы чтения и письма, развивают мелкую [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Коллектив Центра принял активное участие в общегородском апрельском субботнике</title>
		<link>http://gppc.ru/news/83203/</link>
				<pubDate>Sat, 13 Apr 2019 07:28:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83203</guid>
				<description><![CDATA[Весеннее настроение, рабочий инвентарь и желание внести свой вклад в общее дело – этого достаточно, чтобы стать активным участником традиционного общегородского субботника. 13 апреля коллектив Городского психолого-педагогического центра ДОНМ сплоченно, дружно, весело и с музыкой приводил в порядок прилегающую территорию. Ответственное задание нашлось для каждого! Вдохновляла на труд и круглая дата – в этом году [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Отрадное» родителям рассказали, как превратить артикуляционную гимнастику в увлекательную игру для ребенка</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83186/</link>
				<pubDate>Fri, 12 Apr 2019 09:39:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83186</guid>
				<description><![CDATA[19 февраля 2019 года в территориальном отделении «Отрадное» Городского психолого-педагогического центра учителя-логопеды Афонина Ольга Андреевна и Жукова Людмила Сергеевна провели родительскую гостиную «Артикуляционная и пальчиковая гимнастика как одно из средств формирования полноценного речевого развития». Родители получили исчерпывающую информацию о важном значении артикуляционной и пальчиковой гимнастики в коррекции речевых нарушений. Родителям был предложен комплекс нетрадиционной артикуляционной [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Угадай мелодию»: воспитанники ТО «Отрадное» приняли участие в музыкальной викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83181/</link>
				<pubDate>Fri, 12 Apr 2019 09:38:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83181</guid>
				<description><![CDATA[19 марта в территориальном отделении «Отрадное» состоялась музыкальная викторина «Угадай мелодию», которую проводили педагоги-психологи Саушкина Наталья Анатольевна и Сергеева Наталья Андреевна. Ребята познакомились с разнообразными музыкальными инструментами, угадывали их по звучанию, вспоминали любимые мелодии из детских мультфильмов и с удовольствием отгадывали музыкальные загадки!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Отрадное» прошла интерактивная площадка «Дружим с книгой»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83174/</link>
				<pubDate>Fri, 12 Apr 2019 09:37:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83174</guid>
				<description><![CDATA[29 марта учитель-логопед Садыкова Анна Юрьевна и учитель-дефектолог Кондрашова Надежда Валерьевна провели интерактивную площадку «Дружим с книгой», цель которой – повышение интереса к книге в век цифровых технологий, когда особо остро возникает недостаток общения детей с книгами. Дети познакомились с книгами разных жанров, тренировались определять названия литературных произведений по иллюстрациям, отрывкам из книг, учились свободно [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО Отрадное прошла родительская гостиная «Создание атмосферы эмоционального благополучия ребенка в семье»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83169/</link>
				<pubDate>Fri, 12 Apr 2019 09:36:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83169</guid>
				<description><![CDATA[На встрече с родителями, прошедшей 4 апреля в территориальном отделении «Отрадное», была обозначена проблема сохранения и укрепления психологического здоровья детей. Почему столь важно сохранять эмоциональное здоровье детей? Какими могут быть последствия психологического дискомфорта для ребёнка, и каковы характерные причины нарушения эмоционального благополучия? Как установить в семье и на занятиях благоприятную и доброжелательную атмосферу, комфортную для [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новые знания, игры и «космическая» зарядка: в ТО Отрадное прошло мероприятие, посвященное Дню космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83162/</link>
				<pubDate>Fri, 12 Apr 2019 09:35:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83162</guid>
				<description><![CDATA[Праздник, посвященный Дню Космонавтики, подготовили нейропсихолог Саушкина Н.А., учителя-дефектологи Максимова М.В. и Епанчинцева И.В., педагог-психолог Сергеева Н.А. Педагог АФК Богданова М.В. обеспечивала безопасность юных космонавтов. Дети читали стихи, посвященные космонавтам, увидели фотографии первых покорителей космоса, узнали названия планет нашей Солнечной системы, играли в подвижные игры на внимание, делали «космическую» зарядку, узнали о том, как меняются [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники и педагоги ТО «Северное» приняли участие в спортивном празднике, посвященном Всемирному Дню здоровья</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83153/</link>
				<pubDate>Fri, 12 Apr 2019 09:28:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83153</guid>
				<description><![CDATA[7 апреля отмечается Всемирный День здоровья, который направлен на привлечение людей планеты к здоровому образу жизни, сохранению и укреплению здоровья. Педагоги дополнительного образования ТО «Северное» Лариса Моисеенкова и Галина Макарова в преддверие праздника пригласили детей на спортивный праздник «Мы сильные, ловкие, быстрые». Педагоги подготовили яркие плакаты с полезной информацией о здоровом образе жизни, истории появления [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>