<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 20 Feb 2019 13:29:58 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>В ТО «Северное» участники родительской гостиной узнали, как научить ребенка читать</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80567/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 11:43:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80567</guid>
		<description><![CDATA[13.02.2019 в территориальном отделении «Аэропорт» в рамках работы родительской гостиной учитель-логопед Науменко Ж.В. провела беседу на тему «Как хорошо уметь читать…». Родители познакомились с особенностями поэтапного формирования готовности ребенка к чтению, узнали, как преодолеть трудности в процессе овладения этим навыком, и почему необходимо прививать малышам интерес к художественной литературе. Родители, в свою очередь, поделились собственным [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Высокотехнологичное оборудование в Городском психолого-педагогическом центре</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80564/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 11:29:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80564</guid>
		<description><![CDATA[Сохранение и укрепление психологического здоровья, которое необходимо для успешного обучения в школе, развития творческого потенциала каждого маленького москвича – основная задача программно-аппаратного-комплекса биологической обратной связи. С помощью ПАК БОС ребенок в игровой форме учится контролировать свои эмоции, развивает речь, память, внимание и координацию движений, повышает скорость реакции и укрепляет мышцы. Принцип работы ПАК БОС достаточно прост. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (19.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80561/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 11:11:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80561</guid>
		<description><![CDATA[Представители японского университета дали высокую оценку Московской электронной школе. Столичные школьники попробовали себя в роли журналистов в редакции газеты «Пионерская правда». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Представители японского университета дали высокую оценку Московской электронной школе Делегация педагогов и студентов из Университета Цукуба высоко оценила проект «Московская электронная [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>18 февраля состоялась ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80549/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 08:54:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80549</guid>
		<description><![CDATA[18 февраля 2019 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения, которая была посвящена теме школьной травли/буллинга и реагированию на такую ситуацию в рамках восстановительного подхода. С докладами выступили специалисты Городского психолого-педагогического центра Женодарова Е.Д., Коновалов А.Ю. и Путинцева Н.В.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Состоялся семинар-практикум &#171;Канистерапия: достижения и перспективы развития&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80531/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 08:53:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80531</guid>
		<description><![CDATA[16 февраля 2019 года в Городском психолого-педагогическом центре территориальном отделении «Северное» состоялся межрегиональный семинар-практикум &#171;Канистерапия: достижения и перспективы развития&#187;. Старший методист Постнова Ирина рассказала о работе Центра, о возможности применения метода канистерапии в психолого-педагогической практике на примере работы специалистов Центра.​ Руководитель проекта педагог-психолог Флорова Юлия в процессе выступления специалистов обсудила возможности использования метода канистерапии в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мастер-классы, квесты, выставка: в ТО «Бирюлево» прошли мероприятия, посвященные Международному дню родного языка</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80488/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 07:55:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80488</guid>
		<description><![CDATA[«Нам дан во владение самый богатый, меткий, могучий и поистине волшебный русский язык». К. Г. Паустовский. В Городском психолого-педагогическом центре с 11 февраля по 16 февраля проходила неделя, посвященная Международному дню родного языка. Международный день родного языка был провозглашен Генеральной конференцией ЮНЕСКО в ноябре 1999 года и отмечается каждый год с февраля 2000 года для [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«От сердца к сердцу»: в творческой мастерской воспитанники ТО «Очаково» сделали «валентинки» для своих близких</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80483/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 06:20:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80483</guid>
		<description><![CDATA[От сердца к сердцу вьется нить – Она прочнее лишь с годами, Ее ни сжечь, ни разрубить, Ни взвесить точными весами. Марина Лобанок Природа наделила человека удивительным умением любить. Любить – это естественно, прекрасно и чудно. 14 февраля в территориальном отделении «Очаково» царила теплая атмосфера Дня Святого Валентина. В этот день принято произносить тёплые слова, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Рецепты мудрости от Крылова»: в ТО «Зеленоградское» провели литературную игру, посвященную юбилею баснописца</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80470/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 06:14:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80470</guid>
		<description><![CDATA[13 февраля 2019 года в территориальном отделении «Зеленоградское» состоялась литературная игра «Рецепты мудрости от Крылова», посвящённая 250-летию со дня рождения поэта, публициста и баснописца И.А. Крылова. Дети, посещающие групповые занятия, прослушали литературные произведения И.А. Крылова в исполнении актёра Валентина Гафта. Затем ребята объединились в команды и обсудили предложенные им тексты, нашли мораль и определили идею, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«В гостях у Бабы Яги»: в ТО «Южное Бутово» провели логопедический квест для дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80458/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 06:13:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80458</guid>
		<description><![CDATA[12 февраля в территориальном отделении «Южное Бутово» прошел увлекательный логопедический квест «В гостях у Бабы Яги» для детей старшего дошкольного возраста. Элен Мхитарян и Людмила Киселева предложили ребятам пройти по владениям сказочных героев и добраться до замка. Но по дороге юных путешественников ждали настоящие испытания от героев сказочного леса. У Лешего ребятам необходимо было сделать [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«По дороге в школу»: специалисты ТО «Южное Бутово» познакомили родителей с современными развивающими играми для детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80442/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 06:09:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80442</guid>
		<description><![CDATA[12 февраля на очередной встрече в Родительской гостиной, посвящённой теме «Игры по дороге в школу, детский сад», специалисты территориального отделения «Южное Бутово» Татьяна Свешникова и Елена Шатило предложили родителям поделиться воспоминаниями об играх из их детства. Многие вспомнили дворовые игры в резиночки, игры с переодеванием-перевоплощением и многие другие. Педагоги продемонстрировали возможности современных развивающих игр, которые легко [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>