<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 27 Feb 2019 13:29:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Секреты общения с младшими подростками»: в ТО «Южное Бутово» прошла очередная встреча в формате родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80956/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:29:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80956</guid>
		<description><![CDATA[Все родители желают своим детям только самого лучшего. Однако всех взрослых мучают одни и те же вопросы. Как вырастить ребенка счастливым? Как научиться разговаривать с ребенком так, чтобы он слушал и понимал? 15 февраля в рамках работы родительских гостиных педагог-психолог Марина Балюкина помогала родителям детей подросткового возраста сориентироваться в сложном мире взаимоотношений воспитателей и воспитуемых. Родители получили представление о [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Служу России!»: в ТО «Южное Бутово» провели логопедический квест для детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80951/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:28:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80951</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии праздника, посвященного Защитникам Отечества, в территориальном отделении «Южное Бутово» прошел логопедический квест «Служу России» под руководством учителей-логопедов Ольги Ионовой и Екатерины Дымовой. Этапы квеста состояли как из подвижных игр, во время которых дети превращались в моряков, летчиков, и саперов, так и из игр, направленных на развитие мелкой моторики, логики и речи.  Дети составляли [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Помоги мне сделать это самому»: в ТО «Люблино» проходят занятия по системе Монтессори</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80942/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:25:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80942</guid>
		<description><![CDATA[Где проходят самые интересные занятия для дошкольников? Может ли дошкольник сам выбрать тему занятия и делать то, что ему интересно? «Конечно, может», – отвечают педагоги территориального отделения «Люблино», где специально оборудована Монтессори-среда, насыщенная материалами для познания практической жизни, сенсорики, математики, языков, окружающего мира. Главной фигурой в обучении является ребенок, который на основе желаний, потребностей и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (26.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80939/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:21:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80939</guid>
		<description><![CDATA[Москвичи приняли участие в акции «Единый день сдачи ЕГЭ родителями». Молодые ученые столицы разрабатывают новые технологии. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Москвичи приняли участие в акции «Единый день сдачи ЕГЭ родителями» Родители московских школьников приняли участие во Всероссийской акции «Единый день сдачи ЕГЭ родителями». В Москве к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Правильный выбор – секрет успеха! Подростки узнают, как принимать решения на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/80936/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 12:10:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80936</guid>
		<description><![CDATA[На пути к успеху человек иногда встречается с необходимостью принимать решение в ситуации неопределенности. А можно ли быть успешным, уметь добиваться поставленных целей, принимать правильные решения и быть эффективным в условиях неопределенности?! Да, можно! Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», на которой в захватывающем [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Конкурс стихов на День защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80932/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 09:54:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80932</guid>
		<description><![CDATA[С 18 по 25 февраля 2019 года в территориальном отделении «Басманное» педагог дополнительного образования М.А.Поперекова и педагог-психолог Н.В.Мотева организовали и провели необычный конкурс «Стихи и песни о папе», посвященный Дню защитника Отечества. Ребята подбирали и разучивали стихотворения, репетировали и отрабатывали навыки выступления на камеру. Большое удовольствие получило жюри конкурса от просмотра материалов! Выбрать победителя было [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Социально-коммуникативная игра «Патриотическая тропа»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80924/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 09:42:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80924</guid>
		<description><![CDATA[Как стать настоящим защитником? Сколько всего нужно знать и уметь? Об этом дети узнали в увлекательной игре, посвященной празднику 23 февраля. «Ребята пробовали свои силы, преодолевая полосу препятствий, узнавали все про обмундирование солдат, учились ставить заплатки на камуфляж, различать военную технику по силуэту и разбираться в ее видах. А напоследок &#8212; нарисовали огромную яркую открытку [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Сокол» викториной и подвижными играми отметили День защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80911/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 09:38:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80911</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» Городского психолого-педагогического центра прошел утренник, посвящённый празднованию Дня защитника Отечества, для детей, посещающих группу кратковременного пребывания. Мероприятие провели педагог-психолог Горская С.В., социальный педагог Панкратова О.В. и музыкальный руководитель Ярмоленко Е.Я. Праздник прошел в виде юмористической познавательной викторины. Наши юные воспитанники соревновались, отгадывали загадки, пели песни, танцевали и с выражением читали стихотворения. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Я – будущий защитник&#187;: воспитанники ТО «Ясенево» приняли участие в мероприятии, посвященном 23 февраля</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80904/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 09:37:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80904</guid>
		<description><![CDATA[В группе кратковременного пребывания территориального отделения «Ясенево» прошло спортивное мероприятие, посвященное 23 февраля, под названием &#171;Я – будущий защитник&#187;.    В нем приняли участие дети  и родители группы &#171;Дошколята&#187;. Мероприятие проходило в веселой дружественной атмосфере. Дети прочитали стихи, а также показали силу, ловкость в играх и конкурсах. Все участники хорошо подготовились к состязаниям, и поэтому победила [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Неделя российской науки: воспитанники ТО «Басманное» провели увлекательные эксперименты</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80897/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 09:35:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80897</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Басманное&#187; с 4 по 8 февраля проходила Неделя российской науки. Социальным педагогом Максимович Е.Ю и учителем-дефектологом Поляковой Т.А. были проведены занятия-исследования для разных возрастных групп. На занятиях дети узнали о свойствах воды, воздуха и о том, как ведут себя окружающие предметы в этих средах, ответили на вопрос, почему тяжёлые корабли не тонут, [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>