<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 06 Dec 2019 13:03:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Выставка «Алая ветка рябины» в ТО «Южное Бутово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90433/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 13:03:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90433</guid>
				<description><![CDATA[С самого начала учебного года в территориальном отделении «Южное Бутово» работает студия живописи «Волшебная кисточка». Дети от 5 до 10 лет под руководством педагога Олеси Шмоткиной учатся выражать на бумаге свои ощущения и отношение к миру, используя различные художественные техники и приемы. Теплая золотая осень вдохновила детей и педагога на создание выставки «Алая ветка рябины». [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс «Народная игрушка»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90428/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 13:01:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90428</guid>
				<description><![CDATA[Игрушки являются первыми средствами воспитания ребенка, давая толчок к дальнейшему направлению развития характера, склада ума. Народная игрушка полна традициями национального искусства и способствует развитию духовной жизни ребенка. Игрушкам каждого народа свойственны свои педагогические, художественные и технические традиции. 12 ноября в территориальном отделении «Южное Бутово» прошла встреча школьников с русской народной игрушкой. Ребята узнали, какими интересными [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Интерактивная площадка «В мире игр дошкольника»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90415/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 12:59:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90415</guid>
				<description><![CDATA[В современном мире чрезвычайно развита индустрия игрушек. И попадая в магазин, родители сталкиваются с непростой задачей выбора наиболее интересных и развивающих игр из огромного ассортимента. Не всегда справляясь самостоятельно с этой задачей, они прибегают к помощи педагогов. Специалисты территориального отделения «Южное Бутово» провели интерактивную выставку, где были представлены наиболее полезные и интересные игры для детей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс «Подарок маме»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90410/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 12:58:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90410</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Южное Бутово» прошло занятия по арт-терапии. В технике акварельной живописи ребята создавали замечательные композиции для предстоящего праздника &#171;День матери&#187;. Главной темой   сюжетов детских работ стали цветы. Занятия подготовили и провели педагоги Шмоткина О.В. и Рубан З. А. Ребята с большой любовью  и трепетом отнеслись к работе. Подарки получились яркие, наполненные теплом детских [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие на остров Доброты» – мероприятие, посвященное Международному дню инвалидов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90402/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 12:57:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90402</guid>
				<description><![CDATA[Интересное и важное досуговое мероприятие «Путешествие на остров Доброты» открыло Декаду, посвященную Международному дню инвалидов. Ребята отправились в необычное путешествие, преодолели множество препятствий по дороге знаний и вернули волшебному острову добрую улыбку. В конце ребята сделали вывод, что научиться правилам вежливости совсем не трудно, стоит только захотеть. Мальчики и девочки узнали, как важно каждому человеку [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«До свидания осень!»  в ТО Люблино провели мероприятие для младших школьников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90391/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 12:55:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90391</guid>
				<description><![CDATA[В рамках интерактивной программы для младших школьников «Играем вместе» педагоги М.Федосеева и О. Гудема провели увлекательное мероприятие «До свидания, осень!». Ребята уверенно демонстрировали свои знания об этом времени года, делились «осенними впечатлениями», а также с большим интересом участвовали в выполнении предложенных творческих заданий: придумывали слова-ассоциации, отгадывали загадки, раскрашивали осенние листья, сделанные из бумаги, выполняли звукобуквенный [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная: специалисты ТО «Бабушкинское» дали советы по развитию речи ребенка</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90382/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 12:50:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90382</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Бабушкинское» прошла интересная родительская гостиная «Вместе с мамой: развитие речи ребенка. Советы логопеда», которую подготовили учителя-логопеды Протченко Екатерина Михайловна и Кольцова Наталья Викторовна. Родительская гостиная была посвящена упражнениям и играм, которые могут использовать родители для развития речи детей дома. Учителя-логопеды показали интересные задания, направленные на развитие мелкой и артикуляционной моторики, дыхания, фонематического [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» прошел «Пиратский квест»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90377/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 12:49:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90377</guid>
				<description><![CDATA[Поднимаем якоря, Отправляемся в моря! Мы бесстрашные ребята, Потому что мы пираты! Что может быть увлекательнее хорошей игры? Ну, конечно же, захватывающий квест! И не простой, а пиратский! С настоящими пиратами, старинной картой и сокровищами! Ребятам вместе с педагогами Мокровой Светланой Борисовной и Вятохо Екатериной Юрьевной предстояло найти части старинной пиратской карты, собрать её и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Увлекательный мастер-класс на Неделе игры и игрушки был проведен в территориальном отделении «Тверское» специалистами Волковой А.С. и Лукмановой А.К. в рамках познавательной игровой программы «Я умею играть». Все мы отлично знаем, что в наше время человеку для активного участия в жизни общества и успешной реализации себя как личности необходимо постоянно проявлять творческую активность. Этому и было посвящено мероприятие, на котором дети дошкольного возраста вместе со специалистами Центра с особой радостью сами создавали игрушки и учились играть. Проведенное мероприятие в полной мере показало не только то, как важно уметь обнаруживать и развивать детские способности, но и то, что вполне возможно непрерывно учиться и самосовершенствоваться во всем, даже с помощью игр и игрушек!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90361/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 08:50:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90361</guid>
				<description><![CDATA[Специалистами территориального отделения «Северное» проведено досуговое мероприятие, посвящённое Международному дню инвалидов «Все мы разные, но все мы вместе». Эта встреча стала праздником доброты. Дети под руководством Черевко Л. подготовили и прочитали стихи о дружбе, с Флоровой Ю. и её питомцами –собаками Лорой и Зевсом – играли в весёлые игры, направленные на сплочение команды, на умение [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Я умею играть»: мастер-класс для дошкольников провели специалисты ТО «Тверское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90354/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 08:47:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90354</guid>
				<description><![CDATA[Увлекательный мастер-класс на Неделе игры и игрушки был проведен в территориальном отделении «Тверское» специалистами Волковой А.С. и Лукмановой А.К. в рамках познавательной игровой программы «Я умею играть». Все мы отлично знаем, что в наше время человеку для активного участия в жизни общества и успешной реализации себя как личности необходимо постоянно проявлять творческую активность. Этому и [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>