<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 07 Nov 2018 12:33:49 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (06.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74523/</link>
		<pubDate>Wed, 07 Nov 2018 12:33:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74523</guid>
		<description><![CDATA[«Вопросы, важные для всех»: прямой эфир. Первый Кубок ТемоЦентра по беспилотным авиационным технологиям прошел в рамках IT-суббот. В Москве завершился Фестиваль кадетских классов и школ имени Героя Российской Федерации Е.Н. Чернышева. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. «Вопросы, важные для всех»: прямой эфир Ответы на вопросы, важные для всех, дал в прямом [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Cубботы московского школьника! Деловая игра «Жизнестойкость – обязательное качество победителя!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74517/</link>
		<pubDate>Wed, 07 Nov 2018 11:43:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74517</guid>
		<description><![CDATA[В форме увлекательного квеста московские школьники разбирались, что чувствует человек в момент столкновения с преградами, учились справляться со своими эмоциями и выясняли, какое качество необходимо иметь победителю!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский кадет Иван &#8212; правнук Ивана, офицера Великой Отечественной</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74510/</link>
		<pubDate>Wed, 07 Nov 2018 08:58:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74510</guid>
		<description><![CDATA[Кадет Иван Александриков: «Быть участником марша на Красной площади, посвященного легендарному военному параду 1941 года, для меня большая честь». В День воинской славы России, 7 ноября, на Красной площади состоится торжественный марш, посвященный 77-й годовщине военного парада 1941 года. По главной площади страны пройдут 5 000 человек: военнослужащие Минобороны России в составе исторических рот, кавалерийская группа Президентского полка ФСО России, воспитанники Московского суворовского и Московского военно-музыкального училищ, кадетские парадные расчеты [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ребята из ТО Бирюлево отправились в занимательное путешествие по России</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74504/</link>
		<pubDate>Wed, 07 Nov 2018 08:43:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74504</guid>
		<description><![CDATA[1 ноября 2018 года в территориальном отделении «Бирюлево» прошла игра-квест «Путешествие по России» для учащихся младшего школьного возраста, посвященная Дню народного единства. Ребята узнали об истоках праздника, о героических страницах нашей истории, о Минине и​ Пожарском, а затем отправились в путешествие по просторам страны. Целью мероприятия было формирование патриотизма, любви к Родине, обучение доброжелательным отношениям [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Традиционные осенние музыкальные праздники прошли в ТО Переделкино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74489/</link>
		<pubDate>Wed, 07 Nov 2018 08:13:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74489</guid>
		<description><![CDATA[С 29 октября по 1 ноября 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» прошли традиционные музыкальные праздники «Разноцветная осень», в которых приняли активное участие воспитанники групп кратковременного пребывания и дошкольных групп. На дворе сляко​ть и холодно, а у нас в музыкальном зале царила теплая, доброжелательная атмосфера. Дети водили хороводы, пели песни об осени, играли в веселые [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Праздник осени в ТО Останкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74482/</link>
		<pubDate>Wed, 07 Nov 2018 08:09:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74482</guid>
		<description><![CDATA[31 октября 2018 года в территориальном отделении «Останкинское» учитель-дефектолог Меркулова Алена, педагог-психолог Юдина Наталья, учитель-логопед Урманчеева Зульфия провели праздник осени в группах кратковременного пребывания. В гости к детям пришла Золотая Осень и вместе с ребятами играла в подвижные игры, танцевала, пела песни и собирала урожай. Каждая игра и задание были построены с учётом возрастных особенностей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Как День народного единства отметили ребята из ТО Переделкино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74466/</link>
		<pubDate>Tue, 06 Nov 2018 13:40:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74466</guid>
		<description><![CDATA[4 ноября в России отмечают государственный праздник &#8212; День народного единства. В преддверии праздника, 2 ноября, в территориальном отделении «Переделкино» было проведено интерактивное занятие «Единство в нас». Педагоги рассказали ребятам об истории возникновения праздника, о событиях 1612 года, которые произошли в России, о героях того времени, Минине и Пожарском. Была проведена игра-викторина «Наша сила в единстве». Юные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Школа безопасности в городе» вместе с четвероногими друзьями</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74457/</link>
		<pubDate>Tue, 06 Nov 2018 13:27:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74457</guid>
		<description><![CDATA[Что нравится детям? Добродушные верные четвероногие друзья! Поиски приключений! Победа в соревнованиях! В территориальном отделении &#171;Северное&#187; ярко и динамично прошел тренинг &#171;Школа безопасности в городе&#187;. Интересные игровые ситуации и эстафеты позволили детям узнать о простых и важных навыках поведения в ситуациях вероятной опасности. А Глория, Рейтон, Урс, Ники, Семечка &#8212; наши верные помощники собаки-канистерапевты как [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (04.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74413/</link>
		<pubDate>Tue, 06 Nov 2018 12:01:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74413</guid>
		<description><![CDATA[Программа «Университетских суббот» знакомит столичных школьников с историей развития математики и новыми технологиями. Делегация директоров китайских школ посетила московскую школу. Московские школьники повышают свою финансовую грамотность. Cоревнования KidsSkills проходят в Москве. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Программа «Университетских суббот» знакомит столичных школьников с историей развития математики и новыми технологиями В Российском [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Всероссийский конкурс «В ритме жизни»: открыта регистрация</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74346/</link>
		<pubDate>Tue, 06 Nov 2018 09:59:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74346</guid>
		<description><![CDATA[Открыта регистрация участников на Всероссийский конкурс «В ритме жизни». Основная цель Конкурса – формирование культуры безопасности и ответственности за свое здоровье и близких людей посредством создания и распространения современных визуальных материалов на тему профилактики распространения ВИЧ-инфекции и ассоциированных с ней заболеваний в молодежной среде. К участию в Конкурсе приглашаются граждане Российской Федерации в возрасте 14–30 [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>