<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 28 May 2018 07:31:47 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>В ТО «Чертаново» прошли мероприятия, приуроченные ко Дню славянской письменности и культуры</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68884/</link>
		<pubDate>Mon, 28 May 2018 07:31:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68884</guid>
		<description><![CDATA[В рамках недели Славянской письменности и культуры в территориальном отделении «Чертаново» Городского психолого-педагогического центра были проведены интересные мероприятия.  Педагог-психолог Будневич Г.Н. и социальный педагог Куракина М.А.  организовали праздничную тематическую викторину  на тему &#171;Я буквы ведаю, чтобы познать добро&#187;. Подростки узнали о создателях славянского алфавита, братьях  Кирилле и Мефодии, их родителях, узнали и о том, что вместе с христианством [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Ясенево» подготовили макет по благоустройству в рамках городского конкурса «Маленький архитектор»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68878/</link>
		<pubDate>Mon, 28 May 2018 07:28:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68878</guid>
		<description><![CDATA[Педагоги территориального отделения «Ясенево» Городского психолого-педагогического центра Краснокутская Е.Н., Багулина Н.В., Островерхова Л.В., Уланова Л.С. принимают участие в Городском конкурсе «Маленький архитектор». Совместно с воспитанниками Центра они подготовили творческий макет по благоустройству территории Цирка на улице Братеевской города Москвы.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Праздник для будущих первоклассников провели в ТО «Чертаново»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68861/</link>
		<pubDate>Mon, 28 May 2018 07:26:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68861</guid>
		<description><![CDATA[17 мая в территориальном отделении «Чертаново» Городского психолого-педагогического центра прошёл праздник для будущих первоклассников &#8212; воспитанников группы кратковременного пребывания. Старший методист Абрамова Ольга Викторовна поздравила ребят и пожелала им успехов в новой для них школьной жизни.  Будущие первоклассники рассказали и показали, чему научились. Под руководством учителя-логопеда Моисеевой В.А. дети выучили и рассказали трогательные стихи,  педагог [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Команды московских родителей и учителей посоревнуются в приготовлении обеда в центре «Артек»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68855/</link>
		<pubDate>Fri, 25 May 2018 12:52:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68855</guid>
		<description><![CDATA[Совместные команды родителей и учителей поборются за звание «Лучшая команда кулинаров по приготовлению семейного обеда среди межрайонных советов директоров образовательных организаций города Москвы» 26 мая в Международном детском центре «Артек». В этот день стартует финальный этап городского конкурса «Друзья по кухне». В каждой команде представлены два преподавателя и два родителя учащихся. В финал вышли семь [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Тверское» провели семинар для родителей детей с аутизмом</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68849/</link>
		<pubDate>Fri, 25 May 2018 10:35:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68849</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тверское» Городского психолого-педагогического центра педагоги Лукманова А.К., Селезнева А.С. и Хватаева М.В. провели семинар для родителей, посвящённый вопросам применения визуального расписания в повседневной жизни ребёнка с аутизмом. Встреча прошла в рамках родительской гостиной. Для формирования многих функциональных умений и навыков обучающимся с расстройствами аутистического спектра требуется большое количество подсказок. В частности, это [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (24.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68846/</link>
		<pubDate>Fri, 25 May 2018 10:27:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68846</guid>
		<description><![CDATA[Прошел чемпионат по компьютерному многоборью среди москвичей  старшего возраста. Московские кадеты принесли присягу в Кремле. На селекторном совещании Департамента образования города Москвы рассказали о проведении выпускных вечеров. Префект Южного административного округапровел урок для московских школьников. Ученики школы № 1158 встретились со специалистами Роскомнадзора. Подведены итоги соревнования «Первая помощь». Столичные школьники встретились с молодыми учеными.  Все самое интересное из сферы образования – в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Когда весь мир — школа. &#171;Мне хотелось учить так, как бы я хотел, чтобы учили меня&#8230;&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/eto-interesno/68838/</link>
		<pubDate>Fri, 25 May 2018 07:53:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Это интересно]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68838</guid>
		<description><![CDATA[Справка: Салман Хан &#8212; основатель Академии Хана, образовательного сайта, позволяющего учиться людям разного возраста в любой точке мира в своем темпе и совершенно бесплатно. О книге: Салман Хан написал книгу о том, как он повернул образование лицом к детям и почему классно-урочная система — это позапрошлый век. Автор уверен, что современные технологии позволяют реализовать в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Переделкино» отметили День славянской письменности и культуры</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68819/</link>
		<pubDate>Fri, 25 May 2018 06:32:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68819</guid>
		<description><![CDATA[24 мая 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра была проведена викторина «Умники и умницы», посвящённая Дню славянской письменности и культуры. Дети с интересом слушали рассказ педагогов о том, как и когда была создана письменность. В рамках викторины ребятам предлагалось выполнить различные задания по темам: «Блиц-опрос», «Дешифровщик», «Самые, самые, самые», «Антифраза». Ребята активно [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Встречаем лето!»: в ТО «Сокол» прошло мероприятие для детей и родителей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68808/</link>
		<pubDate>Fri, 25 May 2018 06:29:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68808</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» Городского психолого-педагогического центра 23 мая 2018 года состоялся досуговое мероприятие «Встречаем лето!» для воспитанников комплексных групп «Солнечные зайчики» и их родителей. Провели его педагог-психолог Кривоносова Елена Сергеевна и учитель-логопед Машкова Ирина Ивановна. Дети вместе с родителями и педагогами играли в веселые подвижные игры, посвященные теме «Насекомые». Ведь именно летом повсюду слышно [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Ясенево» провели встречу в родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68803/</link>
		<pubDate>Fri, 25 May 2018 06:28:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68803</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Ясенево» Городского психолого-педагогического центра прошла встреча в формате родительской гостиной. Ее участники узнали много нового и интересного об использовании современных информационных технологий на занятиях дополнительного образования. Родителям рассказали, как использование смарт-доски и проектора оптимизирует работу педагога, и показали, какими яркими и интересными становятся занятия с использованием цифровых технологий. Педагог дополнительного образования Ридель [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>