<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 21 Nov 2019 11:54:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Школьные дела: русский язык, математика – как прошла родительская гостиная в ТО Люблино.</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89560/</link>
				<pubDate>Thu, 21 Nov 2019 11:54:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89560</guid>
				<description><![CDATA[Как помогать своему ребенку справляться с школьными делами? Как родителю не заблудиться в огромном разнообразии справочной литературы? В этом учебном году большой популярностью в территориальном отделении «Люблино» пользуются родительские гостиные. Тема одной из встреч была подсказана самими взрослыми: «Школьные дела: русский язык, математика» (интервью с логопедом и дефектологом). Родители внимательно слушали советы учителя-логопеда Миноченковой И. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Маленькие граждане большой страны: как прошёл «День народного единства» в ТО Люблино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89562/</link>
				<pubDate>Thu, 21 Nov 2019 11:53:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89562</guid>
				<description><![CDATA[Познакомиться с российской символикой, узнать какие народы живут на территории России, изучить достопримечательности необъятной Родины и  раскрыть тайны истории праздника «День народного единства» – всё это смогли дети во время мероприятия, посвященного этому празднику, которое организовали и провели специалисты территориального   отделения «Люблино» учитель-дефектолог Д. Козлова и учителя-логопеды Н. Беняк, С. Соковых Мероприятие прошло весело и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Неделя игры и игрушки в территориальном отделении Северное</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89552/</link>
				<pubDate>Thu, 21 Nov 2019 11:50:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89552</guid>
				<description><![CDATA[Игры любят все на свете, поиграем вместе, дети! Под таким девизом в рамках недели игры и игрушки в территориальном отделении Северное прошло досуговое мероприятие «Путешествие в страну Игралию». В нем приняли участие дошколята 4 &#8212; 5 лет. Во время путешествия по стране «Игралии» ребята вместе с учителем-логопедом Сергеевой Галиной увлеченно играли в различные игры и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Неделя настольных игр в ТО Чертаново</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89546/</link>
				<pubDate>Thu, 21 Nov 2019 11:49:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89546</guid>
				<description><![CDATA[Настольные игры &#8212; это интересно, увлекательно и модно! Играя в компании, мы получаем: веселое времяпрепровождение; отвлечение от насущных забот; развитие различных навыков, например, коммуникативных; снятие интернет- и гаджет-зависимос​ти! 13 ноября в Подростковом Клубе педагог-психолог Будневич Г.Н. и социальный педагог Кузнецова О.И. играли с подростками в различные настольные игры. Это и захватывающая игра «Монополия», и увлекательная [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитатель из Москвы стала лауреатом конкурса «Воспитатель года России»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89532/</link>
				<pubDate>Thu, 21 Nov 2019 07:19:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89532</guid>
				<description><![CDATA[Воспитатель московской школы № 1357 «На Братиславской» Юлия Якубович стала лауреатом всероссийского конкурса «Воспитатель года России». Юлия Якубович окончила факультет педагогики и психологии Московского педагогического государственного университета и работает в сфере образования уже 10 лет. На конкурсе она презентовала способ использования технологии QR-кодирования на занятиях с дошкольниками. «Конкурс — пространство новых профессиональных возможностей, где каждый [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>18 ноября стартовал прием заявок на участие во Всероссийском конкурсе им. Л.С.Выготского</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89510/</link>
				<pubDate>Wed, 20 Nov 2019 11:43:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89510</guid>
				<description><![CDATA[​18 ноября 2019 года стартовал прием заявок на участие во Всероссийском конкурсе им. Л.С.Выготского. Цель конкурса &#8212; поиск, поддержка и популяризация ярких, творческих российских специалистов дошкольного образования, способных разрабатывать, применять и распространять современные педагогические практики. Принять участие в конкурсе могут педагоги дошкольного образования, непосредственно работающие с детьми от 2 месяцев до 7 лет, а также [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>V Московский чемпионат про профессиональному мастерству «Абилимпикс-2019» – наш репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89502/</link>
				<pubDate>Wed, 20 Nov 2019 06:31:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89502</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>v Московский чемпионат профессионального мастерства &#171;Абилимпикс&#187; проходит на ВДНХ</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89494/</link>
				<pubDate>Tue, 19 Nov 2019 14:08:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89494</guid>
				<description><![CDATA[19 ноября в Москве прошел Региональный чемпионат профессионального мастерства среди людей с ограниченными возможностями здоровья и инвалидностью «Абилимпикс-2019». 75 павильон ВДНХ традиционно стал основной площадкой чемпионата. Также конкурсные испытания проводились на базе 5 образовательных организаций города: ГБПОУ «Московский колледж бизнес-технологий», ГБПОУ «Образовательный комплекс градостроительства «Столица», ГБПОУ «Политехнический колледж им. П.А. Овчинникова», ГБПОУ «Технологический колледж № [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>18 ноября 2019 года состоялся очередной ежемесячный семинар: «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89489/</link>
				<pubDate>Tue, 19 Nov 2019 13:31:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89489</guid>
				<description><![CDATA[18 ноября 2019 года состоялся очередной ежемесячный семинар: «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов». Во встрече приняли участие специалисты 11 образовательных организаций города Москвы. В ходе мероприятия педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра Женодарова Е.Д. в интерактивном режиме познакомила участников встречи c технологией восстановительного подхода к урегулированию конфликтов. В этот же [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты из российских регионов познакомились с опытом Москвы в области профессионального образования и трудоустройства обучающихся с ОВЗ и инвалидностью</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89440/</link>
				<pubDate>Tue, 19 Nov 2019 07:04:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89440</guid>
				<description><![CDATA[18-19 ноября около 200 специалистов разных субъектов РФ посетили московские колледжи: Технологический колледж #21, Образовательный комплекс градостроительства &#171;Столица&#187;, Политехнический колледж имени Овчинникова, Колледж автоматизации и информационных технологий #20, Образовательный комплекс &#171;Юго-Запад&#187;. Цель визита – знакомство с опытом столицы в области профессионального образования. В колледжах сконцентрированы ресурсы, необходимые для обучения лиц с инвалидностью и ОВЗ по [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>