<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2020 11:02:28 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Вебинар &#171;Вместе проще онлайн: коррекционная поддержка обучающихся в дистанционном режиме&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/94335/</link>
				<pubDate>Mon, 23 Mar 2020 15:56:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=94335</guid>
				<description><![CDATA[<img src="/wp-content/uploads/2015/12/pdf.png" style="vertical-align: middle;" /> Для подключения к вебинару (инструкция)]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>16 марта 2020 года состоялся онлайн-семинар и онлайн-конференция школьных служб примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/94332/</link>
				<pubDate>Mon, 23 Mar 2020 09:18:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=94332</guid>
				<description><![CDATA[16 марта 2020 года состоялся онлайн-семинар: «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов». В семинаре приняли участие специалисты образовательных организаций города Москвы. Педагог-психолог Городского психолого-педагогического центраЖенодарова Е.Д.познакомила участников встречи cтехнологией восстановительного подхода к профилактике и урегулированию конфликтных ситуаций в школе. Материалы семинара будут размещены на нашем сайте. Также 16 марта состоялась онлайн-конференция кураторов школьных служб [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Онлайн-тренажер «Легко сказать» разработали для учителей-логопедов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/94096/</link>
				<pubDate>Wed, 18 Mar 2020 14:16:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=94096</guid>
				<description><![CDATA[Учителя-логопеды Городского психолого-педагогического центра начали использовать специальный онлайн-тренажер «Легко сказать» для тренировки произношения на дистанционных занятиях.Этот онлайн тренажер является новым навыком голосового помощника Алисы от Яндекса. Он помогает детям осваивать сложные звуки. ​ Чтобы начать занятие, достаточно попросить: «Алиса, запусти навык „Легко сказать“». Дальше ребёнок сможет выбрать, с кем заниматься: с любимыми героями из мультфильма «Фиксики» [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Начинается регистрация участников VI Московского чемпионата «Абилимпикс-2020»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/94037/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Mar 2020 06:13:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=94037</guid>
				<description><![CDATA[Сегодня, 16 марта, начинается регистрация участников VI Московского чемпионата «Абилимпикс-2020», которая продлится до 13 апреля 2020 года. Пройти регистрацию можно на сайте Национального центра «Абилимпикс». Регистрацию обучающихся осуществляют образовательные организации города Москвы. VI Московского чемпионата «Абилимпикс-2020» проводится в два этапа: отборочный и заключительный. Сроки проведения отборочного этапа – с 11 мая по 25 мая 2020 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Сделать мечту реальностью, развивая интеллект: подростки продолжают формировать навыки XXI века на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/94083/</link>
				<pubDate>Sat, 14 Mar 2020 05:54:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=94083</guid>
				<description><![CDATA[«Завтра заключается в сегодня, будущее создаётся в настоящем» Карл фон Клаузевиц Как научиться «смело» мечтать и делать мечты явью? Что такое «жизненные ценности» и как расставлять приоритеты? Как найти себя и что нужно делать, чтобы профессиональная дорога приносила радость? Что такое альтернатива и как сделать правильный выбор, чтобы создать свою историю успеха? Ответы на эти [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Образование на всю жизнь: чему пойти учиться?</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93377/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Mar 2020 06:02:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93377</guid>
				<description><![CDATA[Жить активно и интересно, учиться новому, общаться, участвовать в конкурсах и турнирах, побеждать и быть успешным можно в любом возрасте – все это о проекте «Московское долголетие». Каждый житель столицы старшего возраста сегодня может посещать творческие, оздоровительные, интеллектуальные занятия по удобному адресу. Множество студий организовано и в Городском психолого-педагогическом центре Департамента образования города Москвы. С [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>16 марта Городской психолого-педагогический центр приглашает на ОНЛАЙН мероприятия специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/92637/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Mar 2020 12:40:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92637</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения: принять участие в онлайн семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 16 марта 2020 г. в 15.00 Регистрация В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>16 марта стартует курс повышения квалификации &#171;Московский классный руководитель&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93864/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Mar 2020 08:46:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93864</guid>
				<description><![CDATA[16 марта 2020 года стартует группа курса повышения квалификации по дополнительной профессиональной программе «Московский классный руководитель» (36 ч). В рамках курса слушатели знакомятся с основными формами и методами профессиональной деятельности педагогов образовательных организаций, выполняющих обязанности классного руководителя. Курс реализуется на основе активного применения электронного обучения, дистанционных образовательных технологий, интерактивных (тренинговых) занятий. Курс будет полезен всем [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Поздравляем с 8 марта!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93839/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Mar 2020 09:39:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93839</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Командная работа и искусство самопрезентации: как школьники знакомятся с навыками Soft Skills</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93715/</link>
				<pubDate>Wed, 04 Mar 2020 06:57:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93715</guid>
				<description><![CDATA[Что означает «быть командным игроком»? Какие качества нужно развивать в себе, чтобы научиться работать в команде? А что нужно сделать, чтобы получить работу своей мечты и какие виды собеседования существуют? И где современным школьникам получить эти знания? На эти и другие вопросы смогли ответить участники деловых игр, реализуемых специалистами Городского психолого-педагогического центра в рамках проекта [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>