<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 15 Jan 2019 11:59:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Приглашаем вас на практико-ориентированный семинар «Эффективные практики работы с детьми с нарушениями слуха и речи»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78220/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 11:33:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78220</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! ГБОУ Школа №853 и Городской психолого-педагогический центр приглашают вас на практико-ориентированный семинар «Эффективные практики работы с детьми с нарушениями слуха и речи». В ходе семинара вы узнаете о: особых образовательных потребностях данной категории детей; верботональном методе и специфике его использования; специализированной аппаратуре, которая используется в работе с детьми; критериях эффективности коррекционно-развивающей работы. На [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>21 января приглашаем на ежемесячную встречу специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78207/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 09:46:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78207</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 21 января 2019 г. в 15.00 В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении конфликтных ситуаций. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Зимующие птицы»: познавательную интерактивную викторину для ребят провели в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78194/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 09:15:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78194</guid>
		<description><![CDATA[Поговорим о маленьких синицах И о других зимующих здесь птицах. О том, как в парке каплями зари Уж замелькают скоро снегири, Что в декабре морозно и светло От перистого инея бело. Ученые подсчитали, что из десяти синиц весну встречают только одна или две. Для того, чтобы слушать песни птиц весной, нужно быть неравнодушными и помочь [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Рождественские истории»: праздничное мероприятие для детей, родителей и педагогов прошло в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78186/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 09:13:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78186</guid>
		<description><![CDATA[Рады взрослые и дети — Праздник лучший на планете: Рождество приходит в дом, Чтобы счастье было в нем. Рождество Христово – самый светлый, веселый семейный праздник в году! Для детей и взрослых рождественские дни наполнены сказочной атмосферой наступившего праздника. С особым восторгом готовятся к нему воспитанники территориального отделения «Северное». Они учат рождественские стихи и пожелания, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная: &#171;Интерактивная игра для ребенка с особыми образовательными потребностями&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78181/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 09:11:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78181</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Ясенево» в рамках родительской гостиной состоялась встреча на тему: «Интерактивная игра для ребенка с особыми образовательными потребностями». Дети с особыми образовательными потребностями зачастую испытывают трудности в социальном взаимодействии и освоении образовательной программы. Одна из популярных стратегий решения этой проблемы – использование интерактивных игр, с помощью которых дети в наглядной и доступной форме [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная по программе &#171;Занимательная прогулка&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78177/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 09:10:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78177</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Останкинское»  9 января 2019 года состоялась встреча в рамках родительской гостиной по нейропсихологической программе «Занимательная прогулка», которая является эффективным методом восстановления естественного хода развития ребёнка и оказывает общее позитивное воздействие на гармонизацию развития личности, раскрывая потенциальные возможности ребенка. В рамках нейропсихологической программы педагог-психолог Тимофеева Марьям показала в простой и увлекательной форме приемы занимательных двигательных игр и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (14.01.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78174/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 09:07:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78174</guid>
		<description><![CDATA[Более 26 тысяч столичных школьников приглашены на региональный этап Всероссийской олимпиады. Преемственность дошкольного и начального школьного образования обсудили на семинаре в рамках проекта «Взаимообучение московских школ». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Более 26 тысяч столичных школьников приглашены на региональный этап Всероссийской олимпиады В Москве стартовал региональный этап [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Тренинг «Психологическая адаптация» в рамках реализации межведомственного проекта «Московский экскурсовод»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78166/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 07:06:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78166</guid>
		<description><![CDATA[С 11.01.2018 по 18.01.2018 специалисты Городского психолого-педагогического центра проводят тренинг по программе «Психологическая адаптация» в рамках реализации межведомственного проекта «Московский экскурсовод». Занятие проводят опытные психологи на базах столичных школ. Тренинг направлен на оказание помощи обучающимся в профессиональной ориентации: умение правильно держать себя перед аудиторией на различных мероприятиях (выставках, конференциях и др.), навыки выступления на публике, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьники развивали свои лидерские качества на форсайт-сессии в рамках городского проекта «Субботы московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78158/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 06:50:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78158</guid>
		<description><![CDATA[Можно ли научиться быть лидером или лидером нужно родиться? Что важнее для лидера – умение принимать решения и управлять или проявлять заботу и внимание к интересам окружающих? Можно ли раскрыть свой лидерский потенциал и нужно ли совершенствовать свои лидерские качества? Какие профессиональные навыки необходимо формировать, чтобы достичь успеха в жизни?! Отшумели праздничные салюты и фейерверки, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (11.01.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78151/</link>
		<pubDate>Mon, 14 Jan 2019 14:22:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78151</guid>
		<description><![CDATA[День предпринимательской культуры пройдет в московских школах. В столице стартовал городской этап первенства среди школьных баскетбольных команд. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. День предпринимательской культуры пройдет в московских школах О том, какие деловые игры, тематические уроки, чемпионаты бизнес-кейсов и образовательные квесты проведут 25 января для московских школьников [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>