<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Tue, 25 Jun 2019 06:40:32 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Вопросы изменений в образовании детей с особенностями в развитии обсуждали участники III Форума социальных инноваций</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85955/</link>
				<pubDate>Mon, 24 Jun 2019 11:17:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85955</guid>
				<description><![CDATA[С участием директора Городского психолого-педагогического центра Любови Олтаржевской в рамках III Форума социальных инноваций в 75 павильоне ВДНХ состоялась открытая дискуссия «Детство без границ: образование детей с особенностями развития». Эксперты, представляющие благотворительные организации, родительскую общественность, сферу образования обсуждали вопросы инклюзии как социального явления, современные проблемы социальной интеграции детей с особенностями развития и изменения качества просветительской [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Лето твоей мечты: интеллектуальный квиз на Московском образовательном телеканале</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85945/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Jun 2019 11:53:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85945</guid>
				<description><![CDATA[В столице прошёл интеллектуальный квиз, посвящённый летнему отдыху юных москвичей. Эксперты в студии обсудили, как сделать лето полезным и интересным для каждого школьника.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Педагоги ТО «Коньково» провели квест-игру для участников Летней образовательной смены</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85888/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Jun 2019 06:09:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85888</guid>
				<description><![CDATA[Яркие занятия, подвижные игры и отличное летнее настроение – визитная карточка Летней образовательной смены. Педагоги территориального отделения «Коньково» А.Губина и М.Гайдукова предложили первоклассникам – участникам смены в школе №1862 –увлекательный квест, объединивший ребят в дружную, энергичную команду.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Июнь &#8212; время &#171;Открытого города&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85864/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Jun 2019 06:06:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Крылатское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85864</guid>
				<description><![CDATA[Июнь &#8212; время &#171;Открытого города&#187; в территориальном отделении &#171;Крылатское&#187;! Каждый раз участников ждёт новая, необычная и насыщенная программа. Тема этого года &#8212; &#171;Профессии Открытого города&#187;. Участники уже успели как следует познакомиться, попробовать себя в роли дизайнеров, создать великолепные произведения искусства (прямо мелками на асфальте!), сконструировать настоящие космические костюмы, пройти спортивные испытания и даже снять небольшой [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Открытый город: путешествие по планете Земля</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85850/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Jun 2019 06:04:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Соколиная гора]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85850</guid>
				<description><![CDATA[Ребята посетили все континенты и проплыли по бескрайним океанам. Каждый день мы знакомились с обитателями и достопримечательностями материков, разучивали танцы народов мира, разыгрывали национальные сказки, строили памятники архитектуры и открывали много нового и интересного! Дети создали карту Земли и каждый день дополняли её материковой фауной, а параллельно &#8212; собирали собственную книгу путешествия, которую взяли с [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Открытый город: невероятные приключения кота Колбаскина</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85841/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Jun 2019 06:02:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85841</guid>
				<description><![CDATA[Проект «Открытый город» прошел в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» с 31 мая по 14 июня. В этом году педагоги подготовили удивительную программу «Невероятные приключения кота Колбаскина в стране сказок». Каждый день ребята участвовали в различных творческих мастер-классах, например, создавали зверей из воздушных шариков, участвовали в театральной постановке, снимали пластилиновый мультик, рисовали и пели. Также ребята принимали [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Участники проекта &#171;Московское долголетие&#187; посетили зоопарк</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85835/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Jun 2019 06:01:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85835</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Ясенево&#187; летом кипит жизнь не только у детей, но и у взрослых! Участники проекта Московское Долголетие посетили зоопарк&#187; Бабушки вместе с внуками писали с натуры волшебных фламинго и медлительных панд, выходили на пленер в ближайший лесопарк, наслаждались природой и писали пейзажи с озером и луговыми цветами. Но и на территории нашего отделения [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ученики начальной школы из 34 Межрайонных советов директоров приняли участие в интеллектуальном квизе «Лето твоей мечты»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85828/</link>
				<pubDate>Wed, 19 Jun 2019 14:32:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85828</guid>
				<description><![CDATA[Знаете ли вы, кто придумывает игры? А где учат на игромейкеров? Какие необычные места Москвы можно посетить летом и как музеи и парки уже сейчас работают над формированием навыков будущего? О всех возможностях, которые есть у каждого столичного школьника, чтобы провести лето в городе не только интересно, но и полезно, узнали сегодня на #МОСОБРТВ участники [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Учреждена Ассоциация образовательных организаций для обучающихся с нарушениями зрения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85822/</link>
				<pubDate>Wed, 19 Jun 2019 08:23:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85822</guid>
				<description><![CDATA[Учреждена Ассоциация образовательных организаций Российской Федерации для обучающихся с нарушениями зрения, целью которой является консолидация отдельных организаций, осуществляющих образовательную деятельность по адаптированным основным общеобразовательным программам для обучающихся с нарушением зрения для повышения эффективности образовательного процесса, организационно-методической поддержки педагогических работников. В задачи Ассоциации входит обобщение и распространение передового опыта работы в области образования обучающихся с нарушением [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Отрадное» родителей познакомили с развивающими играми для детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85809/</link>
				<pubDate>Mon, 17 Jun 2019 15:36:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85809</guid>
				<description><![CDATA[23 мая 2019 года в территориальном отделении «Отрадное» учитель-дефектолог Максимова Мария Владимировна провела родительскую гостиную по теме «Игры дома. Как закрепить пройденное в игре». Родители узнали, почему бывает сложно уговорить ребенка сделать рекомендованные педагогами упражнения дома и как предложить ребенку интересную форму отработки пройденного, используя правила настольных игр. Участникам гостиной рассказали, как применять имеющиеся игры [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>