<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Fri, 05 Apr 2019 13:10:10 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Фестиваль «Я в мире? Я в семье!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82776/</link>
				<pubDate>Fri, 05 Apr 2019 13:09:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82776</guid>
				<description><![CDATA[Приглашаем принять участие в Фестивале «Я в мире? Я в семье!», приуроченному к Международному дню семей. Фестиваль предназначен для широкой аудитории, включающей как семьи с детьми, будущих родителей и тех, кто только собирается создать семью, так и для профессиональных психологов, студентов психологических факультетов, педагогов, воспитателей детских учреждений. Задача фестиваля &#8212; подчеркнуть важность и ценность семейных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Всемирный день здоровья в ТО Покровское-Стрешнево</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82748/</link>
				<pubDate>Fri, 05 Apr 2019 12:34:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82748</guid>
				<description><![CDATA[В течение недели, посвященной Всемирному дню здоровья, в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» специалисты проводили разнообразные тематические мероприятия. Логопеды подготовили интересную программу для групповых и индивидуальных занятий. Особое внимание они уделили удержанию осанки школьников за партой. В рамках мероприятия прошли активные физкультминутки, а затем ребята составили рассказ о здоровом образе жизни. Нейропсихологи провели занятие «Играем, здоровье сохраняем». [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Всероссийская деловая платформа «Десятилетие детства»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82743/</link>
				<pubDate>Fri, 05 Apr 2019 11:55:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82743</guid>
				<description><![CDATA[В 2018 году стартовала государственная программа «Десятилетие детства в России». В рамках программы на официальном портале Всероссийской деловой платформы «Десятилетие детства» организованы некоммерческие социальные проекты: Всероссийская национальная премия профессионально-общественного признания «Десятилетие детства: люди дела», номинации «За вклад в создание условий детствосбережения», «За вклад в развитие превентивного образования», Всероссийская профессионально-общественная инициатива «Сохранение социального здоровья нации». Среди [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Викторины и эстафеты прошли в ТО «Покровское-Стрешнево» в рамках Недели здоровья</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82737/</link>
				<pubDate>Fri, 05 Apr 2019 11:21:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82737</guid>
				<description><![CDATA[В первую неделю апреля в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» особое внимание уделили здоровому образу жизни. В группе кратковременного пребывания «Ладушки» прошли профилактические и спортивные мероприятия, посвященные Неделе здоровья. Ребята поучаствовали в викторинах «Режим дня» и «Полезные привычки», вспомнили виды спорта, выдающихся спортсменов и спортивные достижения нашей страны. На «Веселых стратах» ребята освоили новые укрепляющие упражнения, спортивные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>МГППУ приглашает на курсы повышения квалификации</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82725/</link>
				<pubDate>Fri, 05 Apr 2019 08:13:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82725</guid>
				<description><![CDATA[Московский государственный психолого-педагогический университет приглашает специалистов на программы повышения квалификации по вопросам профилактики девиантного поведения обучающихся в образовательных организациях. Указанные программы размещены на сайте МГППУ: программа дополнительного профессионального образования «Профилактика девиантного поведения обучающихся в образовательной среде (ведение индивидуального профилактического случая)»; программа дополнительного профессионального образования «Профилактика девиантного поведения обучающихся в образовательной среде (моделирование профилактической среды)»; программа [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Зеленоградское» прошла спортивно-познавательная эстафета, посвященная Неделе здоровья</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82707/</link>
				<pubDate>Fri, 05 Apr 2019 06:48:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82707</guid>
				<description><![CDATA[«Будь здоров!» – с таким пожеланием 2 апреля обратились педагоги территориального отделения «Зеленоградское» к ребятам – участникам спортивно-познавательной эстафеты, посвященной Неделе здоровья. Мероприятие проходило в три этапа для разных возрастных групп: дошкольников, учащихся 1-2 классов и учащихся 3-5 классов. Дети говорили с педагогами о том, что важно для сохранения здоровья, и как его укреплять, поговорили [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Праздник «Весь мир –театр» прошел в ТО «Аэропорт»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82700/</link>
				<pubDate>Fri, 05 Apr 2019 06:44:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82700</guid>
				<description><![CDATA[27 марта в нашей стране по традиции отмечается День театра.  Детский театр – уникальное место, где создана особая сказочная атмосфера. Когда ребенок смотрит спектакль, он искренне верит в происходящее на сцене, полностью растворяясь в театральном действии. Воспринимая игру как жизнь, ребенок не делает различий между развлечениями и обычными действиями. Театр воспитывает: учит сочувствовать и сопереживать. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Чертаново» прошли мероприятия, приуроченные к Неделе книги</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82685/</link>
				<pubDate>Thu, 04 Apr 2019 12:29:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82685</guid>
				<description><![CDATA[В рамках традиционной «Недели книги» в ТО «Чертаново» для младших школьников были проведены презентации и викторины «Как появилась книга?», «Как устроена библиотека?». Учитель-дефектолог Матвеева Е.А. рассказала детям историю появления книги от глиняных и берестяных табличек до роскошных печатных изданий. Интересно было слушать о первых печатниках и первых печатных станках, о старинных и современных технологиях печатания [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в страну здоровья»: воспитанники ТО «Бирюлево» в ходе квеста расширили знания о здоровом образе жизни</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82674/</link>
				<pubDate>Thu, 04 Apr 2019 12:27:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82674</guid>
				<description><![CDATA[01 апреля 2019 года в территориальном отделении «Бирюлево» учителями-логопедами Магжановой Н.А. и Землянской А.А. была проведена игра-квест «Путешествие в страну здоровья». Цель игры-квеста – расширить и закрепить знания детей о важности здорового образа жизни и о его составляющих, вызвать желание заниматься физической культурой и заботиться о своём здоровье. В ходе игры-квеста дети познакомились с понятиями [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Витаминный поединок»: воспитанники ТО «Очаково» в ходе квеста познакомились с основами правильного питания</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82663/</link>
				<pubDate>Thu, 04 Apr 2019 09:51:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82663</guid>
				<description><![CDATA[1 апреля в территориальном отделении «Очаково» ГБУ ГППЦ ДОгМ прошел квест «Витаминный поединок», направленный на формирование у воспитанников основ культуры здоровья и правильного питания.  В ходе игры ребята получили посылку из магазина, в которой продавец перепутал полезные и вредные продукты, поучаствовали в расследовании, определив, как каждый из этих продуктов появляется, узнали, что овощи и фрукты, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>