<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 03 May 2018 13:25:48 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (28.04.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67877/</link>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 13:25:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67877</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники стали абсолютными победителями среди 9 и 10 классов в финале всероссийской олимпиады по обществознанию. Руководители департаментов образования и информационных технологий обсудили цифровизацию как главный тренд будущего. Высокотехнологичное оборудование московских школ показали на форуме-выставке «ГОСЗАКАЗ – за честные закупки». Подведены итоги фестиваля научно-технического творчества молодежи «Образование. Наука. Производство». Прошла очередная встреча проекта «Урок с префектом». [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр приглашает школьников на цикл мероприятий, направленных на успешную сдачу экзаменов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67864/</link>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 11:57:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67864</guid>
		<description><![CDATA[В продолжение проекта «Форсайт профессионального успеха» специалисты Городского психолого-педагогического центра подготовили цикл мероприятий, направленных на успешную сдачу итоговых школьных экзаменов учащимися 9-ых и 11-ых классов. Для успешной сдачи экзаменов важно хорошее владение знаниями по предметам. Уверенность в себе, своих силах, спокойствие, позитивный настрой, а также умение совладать со своими эмоциями в волнительный момент позволяют представить [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>11 мая в Центре «Благосфера» пройдёт Фестиваль инклюзии</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67857/</link>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 11:54:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67857</guid>
		<description><![CDATA[11 мая 2018 года Региональная общественная организация людей с инвалидностью «Перспектива» приглашает всех на Фестиваль инклюзии в Центре «Благосфера». Фестиваль инклюзии – это отличная возможность весело провести время всей семьей, отвлечься от суеты и со смыслом провести день, избавившись от стереотипов о людях с инвалидностью. На Фестивале вы сможете понять, с какими трудностями они сталкиваются [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты Центра провели мастер-классы по адаптивной гимнастике и скрапбукингу на фестивале «Московское долголетие – 2018. Время новых возможностей»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67851/</link>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 11:46:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67851</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра Департамента образования города Москвы приняли активное участие в общегородском фестивале-выставке «Московское долголетие – 2018. Время новых возможностей», который проходил на ВДНХ с 26 по 28 апреля. Москвичей старшего возраста пригласили сразу на два мастер-класса, демонстрирующих пилотные программы, специально разработанные в Центре с целью повышения их качества жизни.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Коллектив Центра принял участие в первомайской демонстрации!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67833/</link>
		<pubDate>Tue, 01 May 2018 08:19:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67833</guid>
		<description><![CDATA[В День весны и труда сотрудники Городского психолого-педагогического центра большим дружным коллективом приняли участие в праздничной демонстрации, пройдя вместе с другими трудовыми коллективами Москвы по Красной площади. В прекрасном настроении, согретые лучами весеннего солнца, мы разделили радость Первомая на всех. ​Пусть и для вас этот день станет ярким, теплым, наполненным позитивом и радостными событиями! С [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Останкинское прошла весенняя Неделя добра</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67821/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 11:30:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67821</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Останкинское» с 16 по 22 апреля прошла весенняя Неделя добра «Впустите в сердце доброту». Педагоги, дети и родители провели эту неделю в атмосфере любви и взаимопомощи.  В течение недели ребята и родители группы «Полосатый слон» пополняли Копилку Добра. Они записывали совершённые добрые дела, а затем составили Цветик-семицветик из этих заметок!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Отрадное прошло тематическое занятие для детей «Моя волшебная планета»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67815/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 11:27:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67815</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Отрадное» 12 апреля 2018 года прошло тематическое занятие для детей «Моя волшебная планета».  Подготовила и провела занятие педагог-психолог Пустовалова Анна Анатольевна. Основной задачей занятия стало расширение знания детей о космосе, развитие коммуникативных и творческих способностей. На занятии ребята узнали много нового о Дне космонавтики, о планетах Солнечной системы. Дети с удовольствием выполнили задания и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Отрадное прошла родительская гостиная «Комплекс игр и упражнений по коррекции дефицита внимания и гиперактивного поведения у детей среднего и старшего дошкольного возраста».</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67809/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 11:16:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67809</guid>
		<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре ТО Отрадное 26 апреля 2018 года прошла родительская гостиная «Комплекс игр и упражнений по коррекции дефицита внимания и гиперактивного поведения у детей среднего и старшего дошкольного возраста». Педагог-психолог Сергеева Наталья Андреевна рассказала об особенностях произвольного внимания у дошкольников и показала, какие игры и упражнения можно использовать в домашней обстановке для развития [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Отрадное прошло тематическое занятие на тему: «Добрые и вежливые слова»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67802/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 11:09:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67802</guid>
		<description><![CDATA[17 апреля 2018 года в территориальном отделении «Отрадное» учитель-логопед Афонина Ольга Андреевна в рамках Недели добра провела тематическое занятие по развитию связной речи для детей 6-7 лет на тему: «Добрые и вежливые слова». Целью занятия было научить детей доброжелательному отношению друг к другу, развить умение радоваться и радовать окружающих людей, а также показать значение улыбки [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Жулебино прошли спортивные мероприятия «Движение – это жизнь» в рамках Всемирного дня здоровья</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67793/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 11:07:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67793</guid>
		<description><![CDATA[7 апреля в рамках Всемирного дня здоровья в территориальном отделении «Жулебино» прошли спортивные и просветительские мероприятия под общим лозунгом «Движение – это жизнь». Инструктор по физической культуре Елена Соколова провела мастер-класс для специалистов отделения под названием «Динамическая пауза как средство повышения продуктивности занятия», а для детей была организована спортивная эстафета «Быстрее, выше, сильнее». Педагог-психолог Мария [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>