<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 14 Nov 2019 11:03:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Встреча в формате родительской гостиной прошла в ТО «Хамовники»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89229/</link>
				<pubDate>Thu, 14 Nov 2019 11:03:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89229</guid>
				<description><![CDATA[29 октября в территориальном отделении «Хамовники» состоялась очередная встреча родителей и педагогов в рамках родительской гостиной. Учитель-дефектолог Кравчук Людмила Леонидовна предложила вниманию родителей разнообразные дидактические игры, использование которых в домашних условиях поможет через игру развивать ребенка. Родители ушли с убеждением, что в доступной форме можно решить трудную задачу – развить познавательный интерес и личность маленького [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Стартует заключительный этап X Всероссийского профессионального конкурса «Воспитатель года России»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/89225/</link>
				<pubDate>Thu, 14 Nov 2019 08:25:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89225</guid>
				<description><![CDATA[16 ноября 2019 года для 79 участников, представляющих различные регионы Российской Федерации, стартует заключительный этап X Всероссийского профессионального конкурса «Воспитатель года России». Испытания заключительного этапа пройдут в Московской области в гимназии имени Е.М. Примакова. Конкурсанты напишут сочинение на одну из актуальных тем, посвященных воспитанию, проведут мастер-классы и педагогическое мероприятие с детьми на базе СОШ «Мозаика». [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Краски осени»: в ТО «Ясенево» прошла выставка детских творческих работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89219/</link>
				<pubDate>Thu, 14 Nov 2019 06:28:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89219</guid>
				<description><![CDATA[12 ноября прошла выставка детских работ «Краски осени» в территориальном отделении «Ясенево».  Осень – самая сказочная и лирическая пора, которая вдохновляет на создание огромного количества творческих произведений. Для юных живописцев тут особое раздолье. Вся цветовая палитра выглядит гармонично и весело на их смелых творениях. Обилие красок дарит возможность передать свои чувства огромным количеством оттенков. В [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Волшебство анимации»: педагоги провели для ребят мастер-класс по созданию мультфильмов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89213/</link>
				<pubDate>Thu, 14 Nov 2019 06:20:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89213</guid>
				<description><![CDATA[Большую и важную роль в эмоциональном развитии детей играют мультфильмы. Но не каждый ребенок знает о том, как же создаются мультфильмы. Поэтому 30 октября специалисты территориального отделения «Ломоносовское» провели мастер-класс «Волшебство анимации». Ребята узнали, что такое анимация, познакомились с историей создания мультфильма.  Каждый слепил своего героя сказки. И какое было удивление, когда их персонажи вдруг ожили [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Иммерсивные технологии для детей с ограниченными возможностями здоровья – совместный проект набирает обороты</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89201/</link>
				<pubDate>Wed, 13 Nov 2019 13:54:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89201</guid>
				<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре прошла очередная встреча с представителями корпорации «Microsoft», на которой были рассмотрены возможности использования приложений «Microsoft Office» в образовательном пространстве Москвы для работы с детьми с ограниченными возможностями здоровья. Участники встречи запланировали проведение комплекса совместных мероприятий. Так, 18 декабря в рамках проекта Центра «WEB-совет» пройдет вебинар на тему «Иммерсивные технологии для детей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>18 ноября Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/89183/</link>
				<pubDate>Wed, 13 Nov 2019 07:31:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89183</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения. принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 18 ноября 2019 г. в 15.00 Регистрация  В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Состоялось торжественное открытие V Московского фестиваля «1+1»: равные условия – равные возможности»!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89165/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 14:04:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89165</guid>
				<description><![CDATA[12 ноября в Школе №1499 состоялось торжественное открытие V Московского фестиваля «1+1»: равные условия – равные возможности». Тема Фестиваля в этом году – «По дорогам великой Победы». В церемонии открытия приняли участие родители, представители образовательных организаций города Москвы и, конечно, будущие участники Фестиваля! Всего в церемонии открытия приняли участие более 100 человек из 97 школ [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ребята узнали, как осилить любую задачу и грамотно презентовать себя на тренингах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89154/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 12:51:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89154</guid>
				<description><![CDATA[Более 100 школьников приняли участие в субботу 9 ноября 2019 в интерактивных деловых играх цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника». Освоить приемы и техники, помогающие достижению поставленных целей и успешному взаимодействию с окружающим миром, развить уверенность в себе и выходить из любых ситуаций победителем – всё это смогли подростки во время увлекательной [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>25 ноября стартует Всероссийская акция «СТОП ВИЧ/СПИД»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89140/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 10:59:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89140</guid>
				<description><![CDATA[С 25 ноября по 1 декабря состоится Всероссийская акция «СТОП ВИЧ/СПИД», приуроченная ко Всемирному дню борьбы со СПИДом (1 декабря). Ключевыми мероприятиями Акции станут: 28 ноября – открытый студенческий форум «Остановим СПИД вместе!», участие в котором примут обучающиеся профессиональных образовательных организаций и образовательных организаций высшего образования. 29 ноября – мероприятия, ориентированные на мотивацию у обучающихся [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В сентябре 2020-го года запланировано проведение Национального форума «Здоровье и безопасность детей»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89134/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 09:20:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89134</guid>
				<description><![CDATA[В сентябре 2020-го года запланировано проведение Национального форума «Здоровье и безопасность» детей, приуроченного к Десятилетию детства. Среди задач Форума: привлечение внимания к совместному решению общенациональной задачи сохранения и укрепления здоровья и обеспечения безопасности детей во всех сферах их жизнедеятельности; развитие на федеральном и региональном уровнях системы просвещения родителей (законных представителей) по вопросам охраны здоровья детей [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>