<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 28 Dec 2018 12:48:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Зимняя фантазия»: в ТО «Переделкино» открылась познавательная новогодняя выставка елочных украшений</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77817/</link>
		<pubDate>Fri, 28 Dec 2018 12:48:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77817</guid>
		<description><![CDATA[Что такое Новый год? Кто его придумал? Для чего нужны новогодние игрушки? Какие бывают игрушки? Разобраться в этом нам помогла познавательная новогодняя выставка елочных игрушек и украшений «Зимняя фантазия», которая прошла в предпраздничную неделю декабря в территориальном отделении «Переделкино». Разнообразные украшения, удивительные ёлочки, новогодние игрушки, представленные на выставке, сделанные руками детей не только на занятиях [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Хороводы, конкурсы и эстафеты: в ТО «Бирюлево» прошел новогодний праздник</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77808/</link>
		<pubDate>Fri, 28 Dec 2018 12:46:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77808</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Бирюлево» 25 декабря прошел новогодний праздник «Зимняя сказка», который подготовили и провели все специалисты отделения. На пороге гостей встречал задорный скоморох. Веселые хороводы, увлекательные конкурсы и эстафеты очень понравились маленьким участникам и взрослым. Кульминацией праздника стало выступление волшебных эльфов – спортсменов студии акробатического рок-н-ролла «Позитив». Теплыми объятиями и фотографией с главными героями [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (27.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77805/</link>
		<pubDate>Fri, 28 Dec 2018 12:43:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77805</guid>
		<description><![CDATA[Церемония награждения работников образования состоялась в мэрии Москвы. Ученики медицинских классов сдают квалификационный экзамен. Состоялась пресс-конференция «Олимпиады для московских учителей». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Церемония награждения работников образования состоялась в мэрии Москвы На торжественной церемонии награждения работников образования в столичной мэрии были вручены благодарственные письма мэра [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Сказка в гости к нам пришла!»: в ТО «Покровское-Стрешнево» прошел праздничный концерт</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77797/</link>
		<pubDate>Fri, 28 Dec 2018 11:33:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77797</guid>
		<description><![CDATA[Праздничный концерт «Сказка в гости к нам пришла!» прошел в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» 22 декабря под руководством педагога дополнительного образования Волошиной Л.К.. На «елку» к ребятам пришли сказочные персонажы: Зимушка, Зайчата, Зимние месяцы, Баба-Яга, Снеговики, Снегурочки и многие другие. Гости приготовили различные музыкальные подарки. Посетил новогоднюю елку и Дед Мороз, ребята прочитали приготовленные для него [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительскую гостиную «Волшебный мир игры» провели в ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77782/</link>
		<pubDate>Fri, 28 Dec 2018 11:31:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77782</guid>
		<description><![CDATA[26 декабря в территориальном отделении «Зеленоградское» педагоги и родители вместе с детьми встретились в рамках родительской гостиной «Волшебный мир игры». Педагоги-психологи, учителя-логопеды и учителя-дефектологи познакомили участников с играми, в которые с интересом и с пользой можно играть дома. Родители узнали, как с помощью различных игр развивается речь, навыки общения, познавательная активность детей. Все вместе, родители и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Новогодние чудеса: воспитанники ТО «Аэропорт» смастерили подарки для деда Мороза</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77775/</link>
		<pubDate>Fri, 28 Dec 2018 11:29:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77775</guid>
		<description><![CDATA[Приближается самый чудесный и волшебный праздник – Новый год. Для взрослых и детей стало традицией в Новый год получать подарки от Дедушки Мороза. Интересно, а деду Морозу приятно было бы получать подарки? Думаем, что да… В преддверии Новогоднего праздника в территориальном отделении «Аэропорт» прошла выставка творческих работ «Подарок деду Морозу». Дети с большим интересом поддержали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Приключение Маши и ее друзей»: в ТО «Покровское-Стрешнево» прошел новогодний квест</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77768/</link>
		<pubDate>Fri, 28 Dec 2018 11:28:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77768</guid>
		<description><![CDATA[Новогодний квест для родителей и детей «Приключение Маши и ее друзей» прошел в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» 26 декабря. Для наступления Нового года нужно было освободить Снегурочку из плена Кощея Бессмертного, в этом Маше помогали сказочные герои. Им пытались помешать: Баба Яга, Разбойники, Кощей Бессмертный. Дружба, смелость, честность помогли победить зло без волшебства, лишь силами добра. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Зимняя сказка»: воспитанники ТО «Фили» создали новогодний мультфильм</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77757/</link>
		<pubDate>Thu, 27 Dec 2018 14:07:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77757</guid>
		<description><![CDATA[В конце декабря в территориальном отделении «Фили» Городского психолого-педагогического центра ребята превратились в маленьких мультипликаторов. Ребята вместе придумали сюжет сказки и решили воплотить его в мультике. Конечно, нужна была большая подготовка: дети рисовали фон, создавали и раскрашивали персонажей, помогали снимать и озвучивать мультфильм. И получилось необыкновенно!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«В ГППЦ родилась ёлочка…»: в ТО «Зеленоградское» подвели итоги новогоднего конкурса</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77747/</link>
		<pubDate>Thu, 27 Dec 2018 14:04:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77747</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зеленоградское» 24-25 декабря прошел конкурс для воспитанников и обучающихся «В ГППЦ родилась ёлочка…», посвященный наступающему Новому году. Конкурс организован старшим методистом Прошуниной Г.А., педагогами-психологами Холодновым А.В., Ерёминой Ю.Е., Солнцевой И.А., Васильевой А.А. Дети, используя мягкие модули конструктора, создавали свои ёлочки, заодно оттачивая полученные на занятиях навыки совместных действий в группе, планирования, конструирования, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Дополнительное образование: обучение с увлечением»: в ТО «Покровское-Стрешнево» провели родительскую гостиную</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77740/</link>
		<pubDate>Thu, 27 Dec 2018 14:02:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77740</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» в декабре прошла родительская гостиная по теме «Дополнительное образование: обучение с увлечением». Педагог дополнительного образования Юкина Е.Ю. рассказала о необходимости творчества в жизни ребенка, поделилась способами развития творческих способностей и провела новогодний мастер-класс. Визуализации построения образа здоровья и поддержанию здоровья с помощью нехитрых приемов в практике каждого дня и был посвящен [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>