<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 16 Nov 2018 12:30:01 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (15.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/75285/</link>
		<pubDate>Fri, 16 Nov 2018 11:28:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75285</guid>
		<description><![CDATA[Влияние аттестации педагогов на качество образования обсудили на пресс-конференции. Московскую электронную школу и разработки в области виртуальной реальности представили на международной выставке в Барселоне. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Влияние аттестации педагогов на качество образования обсудили на пресс-конференции На пресс-конференции в Департаменте образования города Москвы рассказали о том, как [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» –  ребятам откроют секреты эффективной коммуникации на занятии «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/75282/</link>
		<pubDate>Fri, 16 Nov 2018 07:09:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75282</guid>
		<description><![CDATA[Как научится четко и ясно излагать свои мысли? Как уметь правильно доносить информацию? Как, сталкиваясь с возражениями, научиться отстаивать собственное мнение, оставаясь, при этом, эмоционально устойчивым, спокойным и уверенным в себе? Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». Занятие для учеников 8-11 классов пройдет в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная «Советы родителям по речевому развитию ребенка» прошла в ТО Бабушкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75259/</link>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2018 14:19:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75259</guid>
		<description><![CDATA[8 ноября 2018 года в территориальном отделении «Бабушкинское» учителя-логопеды Кольцова Н.В. и Протченко Е.М. провели Родительскую гостиную на тему: «Советы родителям по речевому развитию ребенка». Родителям рассказали о речевых нарушениях у детей, о направлениях работы по развитию речи, о ​роли родителей в речевом развитии ребенка. Логопеды показали различные упражнения, способствующие развитию мелкой моторики, лексико-грамматических представлений [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный день толерантности в ТО Зябликово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75242/</link>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2018 14:07:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75242</guid>
		<description><![CDATA[12 ноября в территориальном отделении «Зябликово» прошло мероприятие, посвященное Международному дню толерантности. Праздник под ярким названием «Мы – маленькая часть большой планеты!» организовали воспитатель группы кратковременного пребывания Е.В. Золотухина и инструктор по физической культуре Г.В. Матюхин. Специалисты рассказали детям о важности доброго, уважительного и дружелюбного отношения ​к другим ребятам и взрослым. Ведь наша планета такая [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Праздник в честь Дня толерантности «Здорово, что мы разные!» прошел в ТО Хамовники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75232/</link>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2018 14:02:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75232</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» состоялся праздник «Здорово, что мы разные!», посвященный Дню толерантности.  На празднике дети вместе с родителями и педагогами учились договариваться, уступать и бережно относиться друг к другу. Ребята стали участниками инсценировки сказки Г.Х. Андерсена «Гадкий утенок» и создателями символа дружбы и единения аппликации «Солнышко». Каждый ребенок – солнечный лучик, а все вместе [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Интерактивная игра «Мы все такие разные» прошла в ТО Ломоносовское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75226/</link>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2018 13:57:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75226</guid>
		<description><![CDATA[Интерактивная игра &#171;Мы все такие разные&#187; прошла в территориальном отделении «Ломоносовское». Она была приурочена ко Дню толерантности: ребята узнали, как важно быть внимательными друг к другу. Педагоги Шершнева Н.В. и Ломажук О.В. создали вместе с детьми на занятии познавательное лото, выполнили интересные двигательные упражнения, совершили виртуальное путешествие вокруг Земли. Ярким итогом занятия стала творческая мастерская, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная «Учись, играя» прошла в ТО Северное</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75222/</link>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2018 13:55:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75222</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» на Дмитровском шоссе учителем-дефектологом Балахниной Оксаной Викторовной была проведена родительская гостиная по теме: «Учись, играя». Педагог показала родителям игры, с помощью которых учебную деятельность можно превратить в увлекательный процесс. Она акцентировала внимание на то, что подбор игр должен осуществляться с учетом основных характеристик каждого возрастного периода. Родители вместе с детьми поиграли в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Большие психологические игры продолжаются: &#171;Встречи на перекрестке&#187; в ТО Тверское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75218/</link>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2018 13:54:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75218</guid>
		<description><![CDATA[Очередная встреча проекта &#171;Большие психологические игры&#187; в территориальном отделении &#171;Тверское&#187; называлась &#171;Встречи на перекрестке&#187;. Она была посвящена развитию социальных навыков, способности к деликатному и бережному исследованию мира другого человека (социальной перцепции), созданию условий для осознания своих и чужих индивидуально-типологических особенностей. Мероприятие подготовили и провели педагоги-психологи Кардашина О.В., Темиразова Е.М., Коваленко О.В.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Веселые утята: как прошла эстафета в бассейне в ТО Бабушкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75212/</link>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2018 13:50:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75212</guid>
		<description><![CDATA[13 ноября 2018 года в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; Цунаев Владимир Сергеевич провел эстафету в бассейне &#171;Веселые утята&#187;. Профессиональные инструкции и мастерство специалиста были направлены на коррекцию осанки детей с ограниченными возможностями здоровья в плавательном бассейне. На занятии использовалось специальное оборудование &#8212; нудлы, плавательные доски и калабашки. С помощью игрового задания &#171;Веселые утята&#187; и дыхательных упражнений [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Творческая мастерская «Красавица Осень» в ТО Люблино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75203/</link>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2018 13:49:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75203</guid>
		<description><![CDATA[В начале ноября в территориальном отделении «Люблино» Городского психолого-педагогического центра прошла творческая мастерская «Красавица Осень». Ребята вместе с педагогами оформили общее панно «Осеннее дерево». Малыши с огромным интересом в игровой форме пробовали свои силы в нарезке овощей, собирали натюрморт из целых и нарезанных овощей. Для закрепления представлений об осени дети поиграли в «Ветерок». Мероприятие было [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>