<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2019 12:29:14 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>17 октября 2019 года состоится встреча с участниками Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы».</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/87941/</link>
				<pubDate>Wed, 09 Oct 2019 12:29:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87941</guid>
				<description><![CDATA[Встреча посвящена практической работе, направленной на развитие навыков посредника при разрешении конфликтных ситуаций. Также на встрече планируется обсудить, кому и как    юные волонтеры ШСП могут помочь в школьном сообществе. Участники: кураторы и волонтеры школьных служб примирения Место проведение встречи: ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», учебный корпус «Пролетарка» Адрес: Метро &#171;Пролетарская&#187;, ул. Крутицкий вал, 5 Время: с 15.00 до [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Калейдоскоп московской осени&#187;: в ТО «Тверское» прошла выставка творческих работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87899/</link>
				<pubDate>Wed, 09 Oct 2019 06:21:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87899</guid>
				<description><![CDATA[В ТО «Тверское» прошла выставка &#171;Калейдоскоп московской осени&#187;. Наши воспитанники были рады принять участие в ней и подготовили много работ, что позволило нам несколько раз менять экспозицию. Подростки вместе с педагогом-психологом Абрамовой М.А. представили на выставку рисунок современной Москвы, создав композицию Москва-Сити. Ребята дошкольного возраста вместе с учителем-логопедом Лукмановой А. К. перенесли на бумагу свои [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем на встречу Клуба специалистов службы психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/87895/</link>
				<pubDate>Wed, 09 Oct 2019 06:18:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87895</guid>
				<description><![CDATA[Приглашаем принять участие в Клубе специалистов службы психолого-педагогического сопровождения Тема: Ситуационный анализ  Дата: 15 октября 2019 года в 15:00 ч. Адрес: Есенинский бульвар, д.12, к.2 Уважаемые коллеги, клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает Вас на очередную встречу! Этот год мы посвящаем реализации экспертной позиции специалиста психолого-педагогического сопровождения. Главным инструментом наших встреч является проблемно-ситуационный анализ реальных случаев [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Все тайны столицы раскрыли школьники, принявшие участие в Городском проекте «Московский экскурсовод» в Городском психолого-педагогическом центре</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87884/</link>
				<pubDate>Wed, 09 Oct 2019 06:14:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87884</guid>
				<description><![CDATA[Новый учебный год открыл для столичных школьников возможность попробовать себя в роли полноценных экскурсоводов, расширить свой кругозор, развить коммуникативные навыки и ораторские способности, приобщившись к богатому культурному и историческому наследию родного города. Уже второй год Городской психолого-педагогический центр совместно с Городским методическим центром организовывает для московских школьников интерактивные площадки в рамках городского проекта «Московский экскурсовод». [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Поздравляем бабушек и дедушек с Днем пожилых людей!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87868/</link>
				<pubDate>Tue, 08 Oct 2019 12:01:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87868</guid>
				<description><![CDATA[1 октября отмечается международный праздник – Всемирный День пожилых людей, который призван напомнить о необходимости бережного и уважительного отношения к людям преклонного возраста. В этот день в ТО «Чертаново» ребята своими руками готовили поздравления! Вместе с педагогами-психологами Артемовой А.А., Васильевой Н.А. и учителем-дефектологом Поповой Ю.А. ребята поговорили о важности уважения к старшим, рассказали о своих [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Метод дедукции, развитие интеллекта, Шерлок Холмс: как школьники осваивают навыки Soft Skills в Городском психолого-педагогическом центре.</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87857/</link>
				<pubDate>Tue, 08 Oct 2019 07:11:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87857</guid>
				<description><![CDATA[Это элементарно – суббота, необычный антураж аудиторий, головоломки, ребусы, сложные задачи, атмосфера английского детектива, звук гонга, увлеченные, яркие креативные подростки – все это очередная «Суббота московского школьника» в Городском психолого-педагогическом центре, на которой подростки из разных уголков Москвы познакомились с методом дедукции и, осваивая навыки Soft Skills, совершенствовали свои умственные способности. 5 октября 2019 прошла [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты Центра провели семинар «Нейропсихологическое сопровождение детей и подростков, испытывающих трудности в обучении»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87815/</link>
				<pubDate>Mon, 07 Oct 2019 11:36:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87815</guid>
				<description><![CDATA[4 октября 2019 года специалисты Городского психолого-педагогического центра и педагоги Школы имени Ф.М.Достоевского провели семинар «Нейропсихологическое сопровождение детей и подростков, испытывающих трудности в обучении».  Семинар объединил более 100 опытных, начинающих и будущих педагогов московских школ, в том числе студентов факультета дистанционного образования МГППУ. Специалисты Центра продемонстрировали технологии, способствующие повышению качества образовательных результатов, которые были разработаны [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка детских творческих работ «Дары Осени»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87794/</link>
				<pubDate>Mon, 07 Oct 2019 09:00:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87794</guid>
				<description><![CDATA[С 16 сентября по 12 октября 2019 года в территориальном отделении «Зеленоградское» проходит выставка творческих работ детей старшего дошкольного и младшего школьного возраста «Дары Осени». На выставке представлены тематические рисунки, аппликации из разнофактурного и природного материала, выполненные в различных стилях и техниках. Педагоги территориального отделения (Бердиева И.В., Петроченко М.А., Бондарь Т.Г., Васильева А.А., Еремина Ю.В., Солнцева [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мы создали мультфильм о самом красивом городе мира &#8212; Москве</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87791/</link>
				<pubDate>Mon, 07 Oct 2019 08:10:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87791</guid>
				<description><![CDATA[Что такое Москва? Москва &#8212; это самый красивый город мира. Это Московский Кремль и его куранты. Это 837 храмов и часовен. Это  библиотека имени Ленина &#8212; одна из самых обширных в мире. В ней 40 миллионов книг! Это Александровский сад и Коломенское, в котором растут древние дубы &#8212; им более семи веков. Это коллекции Третьяковской галереи и Пушкинского музея. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ребята вместе с педагогами создали осенний мульфильм</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87787/</link>
				<pubDate>Mon, 07 Oct 2019 06:27:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87787</guid>
				<description><![CDATA[Давайте делать осень САМИ!!! Добавим красок, пластилин! И сказку яркую мы с вами, В мультфильме вместе сотворим! В ТО «Останкинское» Городского психолого-педагогического центра организовали совместный мультипликационный проект с детьми из группы кратковременного пребывания и студией &#171;Юдо-Чудо&#187;. Ребята с педагогом-психологом Натальей Юдиной на занятиях, посвященных самому красивому времени году – осени – с большим увлечением обсуждали, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>