<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 01 Oct 2018 12:12:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (28.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71608/</link>
		<pubDate>Mon, 01 Oct 2018 11:15:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71608</guid>
		<description><![CDATA[Определены участники выездного мероприятия проекта «Директор в поход». Школьникам прочитали лекцию о телевидении в рамках проекта «Школа умного города». В Москве стартовала спартакиада для ребят с ограниченными возможностями здоровья. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Определены участники выездного мероприятия проекта «Директор в поход» Директора московских школ в рамках третьего этапа [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Время новых возможностей в #ГППЦ</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71602/</link>
		<pubDate>Mon, 01 Oct 2018 07:02:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71602</guid>
		<description><![CDATA[«Московское долголетие» &#8212; проект для москвичей, которые хотят вести активный образ жизни и использовать все возможности города для самореализации, продолжает активно развиваться в Городском психолого-педагогическим центре. Основной лозунг проекта: Время новых возможностей!  Участниками проекта в территориальных отделениях «Зеленоградское», «Покровское-Стрешнево», «Тверское», «Хамовники», «Хорошево-Мневники», «Ясенево», «Зябликово», «Очаково», «Басманное», «Тимирязевское», «Останкинское», «Люблино» являются москвичи самых разных возрастов, которые с [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника»: деловая игра для подростков «Тайм-менеджмент: как успеть и не забыть»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/71593/</link>
		<pubDate>Fri, 28 Sep 2018 11:53:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71593</guid>
		<description><![CDATA[Управляем временем – управляем будущим! Навыки XXI века уже сегодня. В современном мире время становится самым важным и дорогим ресурсом. Причем ресурсом весьма специфическим, так как время невозможно вернуть назад.  Каждый человек не зависимо от своего социального статуса, будь то руководитель крупной организации, менеджер среднего звена, студент или школьник, сталкивался с проблемой нехватки времени. Как же правильно [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>27 сентября 2018 года​ прошел первый в новом учебном году воркшоп «Учитель, который на шаг впереди»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71587/</link>
		<pubDate>Fri, 28 Sep 2018 11:46:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71587</guid>
		<description><![CDATA[Целью воркшопа является обучение педагогов дифференцированному подходу при планировании урока в инклюзивном классе. Участники практиковались  в общих подходах  адаптации учебного материала для детей с ограниченными возможностями здоровья. Педагоги также получили возможность обсудить сложные случаи из педагогической практики и получили методическую поддержку от коллег. В дальнейшем воркшопы будут посвящены рассмотрению приемов дифференцированного подхода для детей той или иной категории. Ведущими  выступят наиболее опытные учителя начальных классов [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (27.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71584/</link>
		<pubDate>Fri, 28 Sep 2018 11:42:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71584</guid>
		<description><![CDATA[Москвичи выступают на чемпионате рабочих профессий EuroSkills. Более 60 городов России примут участие в проекте по обмену успешными образовательными практиками. В Московском Дворце пионеров открыли выставку, посвященную дополнительному образованию. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Москвичи выступают на чемпионате рабочих профессий EuroSkills В Будапеште стартовал чемпионат EuroSkills &#8212; самые масштабные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В Городском психолого-педагогическом центре в 2018-2019 учебном году продолжает работу Клуб специалистов дошкольного образования</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71565/</link>
		<pubDate>Thu, 27 Sep 2018 14:10:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71565</guid>
		<description><![CDATA[Целью создания Клуба является повышение уровня профессиональной компетенции специалистов дошкольного образования, представление лучших образцов профессиональной деятельности столичных воспитателей, стимулирование их творческой активности и стремления к профессиональному росту. 3 октября 2018 года состоится первая встреча в рамках Клуба: круглый стол «Инновации в дошкольном образовании». Время проведения мероприятия: с 15.00 до 16.30 Место проведения: ГБУ ГППЦ ДОгМ [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуски новостей (25.09.2018 и 26.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71561/</link>
		<pubDate>Thu, 27 Sep 2018 13:53:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71561</guid>
		<description><![CDATA[В программе «Вызов: азарт и опыт» состоялась дискуссия о трудовом воспитании в школе. Учителя из Болгарии познакомились с новой экспозицией в Музее московского образования. Ветераны педагогического труда побывали на открытии театрально-концертного сезона в Московском городском доме учителя. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В программе «Вызов: азарт и опыт» состоялась [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Сотрудники Городского психолого-педагогического центра стали гостями на праздничном концерте, посвященном Дню учителя</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71547/</link>
		<pubDate>Thu, 27 Sep 2018 11:08:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71547</guid>
		<description><![CDATA[И снова осень.  И снова наш праздник. По традиции мы отмечаем его вместе –  нашей большой дружной семьей. Традиционно торжество, посвященное Дню учителя, прошло во Дворце творчества детей и молодежи имени А.П.Гайдара. Именно сюда со всех уголков Москвы, где расположены территориальные отделения нашего Центра, съехались педагоги-психологи, логопеды, дефектологи, педагоги дополнительного образования. С поздравительной речью к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Особые игрушки – для особенных детей</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71528/</link>
		<pubDate>Wed, 26 Sep 2018 09:18:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71528</guid>
		<description><![CDATA[25 сентября 2018 года в Москве состоялся Конгресс индустрии детских товаров-2018. В панельной дискуссии «Интеграция детей с ограниченными возможностями в современное общество» приняла участие директор ГБУ «Городской психолого-педагогический центр Департамента образования города Москвы» Олтаржевская Любовь Евгеньевна, представив экспертную оценку современного игрового оборудования для детей с ОВЗ. Человек с ОВЗ отличается определенными ограничениями в повседневной жизнедеятельности. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Антитеррористическую грамотность детей при общении в Интернете обсудили педагоги и психологи в рамках Всероссийского форума</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71470/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Sep 2018 10:40:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71470</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра ДОгМ приняли участие в круглом столе «Актуальные вопросы организации работы по формированию антитеррористической грамотности учащихся при общении в сети «Интернет», прошедшем в рамках Всероссийского форума «Противодействие идеологии терроризма в образовательной сфере и молодежной среде». Поделиться накопленным опытом с коллегами приехали представители Москвы, Рязанской, Новосибирской, Курской и Белгородской областей, Чувашии, Югры, Алтайского [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>