<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Thu, 11 Apr 2019 09:10:34 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>16 апреля приглашаем на встречу клуба специалистов службы психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/83029/</link>
				<pubDate>Thu, 11 Apr 2019 09:10:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83029</guid>
				<description><![CDATA[Клуб специалистов службы психолого-педагогического сопровождения Тема: Дискуссия «Психологическое просвещение и профилактика: возможности и риски» Дата: 16 апреля 2019 года в 15:00 ч. Адрес: Есенинский бульвар, д.12, к.2 Программа встречи Форма встречи Ведущий Категория слушателей Адрес проведения Вступительное слово Вшивкова Ирина Владимировна, старший методист ГБУ ГППЦ ДОгМ Педагоги-психологи образовательных организаций Есенинский бульвар, д.12, к.2 Ауд. 114 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Открыта запись на программу для кураторов учебных групп учреждений среднего профессионального образования</title>
		<link>http://gppc.ru/news/83025/</link>
				<pubDate>Thu, 11 Apr 2019 08:59:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83025</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги!  Городской психолого-педагогический центр приступает к реализации дополнительной  профессиональной программы повышения квалификации: «Содержание и организация деятельности куратора учебной группы учреждения среднего профессионального образования». Приглашаем для обучения педагогов, выполняющих обязанности куратора учебной группы, а также готовящихся к профессиональной деятельности в данной сфере. Цель дополнительной профессиональной программы заключается в совершенствовании профессиональных компетенций обучающихся в организации и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Московский международный салон образования открылся на ВДНХ</title>
		<link>http://gppc.ru/news/83011/</link>
				<pubDate>Wed, 10 Apr 2019 14:34:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83011</guid>
				<description><![CDATA[С 10 по 13 апреля на ВДНХ проходит Московский международный салон образования – крупнейшее мероприятие в сфере образования России.  ММСО – это открытый форум и самая масштабная в стране выставка новых образовательных технологий, инфраструктурных и интеллектуальных решений. Салон является платформой для развития диалога образовательного и экспертного сообществ, государственных институтов и бизнеса по актуальным вопросам настоящего [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Оказывается, мультфильмы могут способствовать развитию речи</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83000/</link>
				<pubDate>Wed, 10 Apr 2019 11:06:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83000</guid>
				<description><![CDATA[«Разве мультики могут способствовать развитию речи?» &#8212; спросите вы у нас? Могут! Еще как! Если придумать мультфильм самим. Каждый ребенок сможет самостоятельно придумать историю, создать своего персонажа и сделать мультфильм. Самое главное &#8212; хорошее настроение и вдохновение. Представляем вам один из мультфильмов, созданный в мультстудии &#171;Чудо-Юдо&#187; Городского психолого-педагогического центра, ребятами из отделения &#171;Останкинское&#187;.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Хорошая осанка – признак успешности»: мастер-класс для педагогов прошел в ТО «Тимирязевское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82994/</link>
				<pubDate>Wed, 10 Apr 2019 11:03:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82994</guid>
				<description><![CDATA[5 апреля 2019 года в рамках Недели здоровья в территориальном отделении «Тимирязевское» прошел мастер-класс для педагогов «Хорошая осанка – признак успешности». Инструктор по адаптивной физической культуре Богданова Мария Вячеславовна рассказала коллегам о причинах и симптомах нарушения осанки, предложила использовать сводную таблицу для диагностики себя и близких в домашних условиях. Также были продемонстрированы популярные приспособления для [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Чертаново» прошли мероприятия, посвященные Неделе здоровья</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82984/</link>
				<pubDate>Wed, 10 Apr 2019 11:00:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82984</guid>
				<description><![CDATA[3 апреля 2019 года, в среду, в Подростковом клубе территориального отделения «Чертаново» проведено дискуссионное занятие в рамках Недели здоровья. Социальный педагог Куракина М.А. и педагог-психолог Будневич Г.Н. обсудили с подростками тему здоровья человека. Зачем вообще следить за здоровьем? Надо ли нам поддерживать его и как? Что может навредить здоровью?  Что делает каждый уже сейчас для [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Северное Измайлово» приняли участие в театральном фестивале</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82978/</link>
				<pubDate>Wed, 10 Apr 2019 10:58:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82978</guid>
				<description><![CDATA[Любите ли Вы театр? В территориальном отделении &#171;Северное Измайлово&#187; прошел театральный фестиваль. В нем приняли активное участие дети из студии &#171;Монте-классики&#187;, групп кратковременного пребывания и кружка &#171;Музыкальная шкатулка», а также их родители. Программа фестиваля получилась насыщенной: дошкольники показывали инсценировки, исполняли музыкальные номера, читали стихи. Участники и гости фестиваля получили много положительных эмоций, благодаря творческому подходу к подготовке фестиваля педагогов: Гринь Елены Станиславовны, Курзиной Оксаны Викторовны, Семеновой Маргариты Игоревны, Палий Людмилы Анатольевны.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Мы сильные, ловкие, быстрые&#187; &#8212; доказали ребята, посещающие группу кратковременного пребывания</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82968/</link>
				<pubDate>Wed, 10 Apr 2019 10:56:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82968</guid>
				<description><![CDATA[Спорт, ребята, очень нужен, Мы со спортом очень дружим. Спорт – помощник! Спорт – здоровье! Спорт – игра! Физкульт – ура! О здоровье нужно всесторонне заботиться – постоянно и систематически. Об этом напомнили детям педагоги территориального отделения «Северное» во время проведения тематической Недели здоровья. Основные задачи – это формирование у детей положительного отношения к здоровому образу жизни, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Движение вперед, или освоение компетенций продолжается! Ребята открыли секреты эффективных действий на пути к успеху на форсайт-встречах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82950/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Apr 2019 13:49:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82950</guid>
				<description><![CDATA[Новые встречи, новые игры, новые темы. Всегда интерес, динамика, аншлаг и успех – все это цикл встреч «Форсайт профессионального успеха», возрастные и территориальные границы которого давно расширились. В субботу 6 апреля 2019 года Городской психолого-педагогический центр собрал под своей крышей подростков не только из Москвы, но и Севастополя, Твери, Санкт-Петербурга, Тулы, Ельца, Костромы и Казани. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как правильно позиционировать себя, или кто ты на самом деле?! Подростки узнают основы само-презентации на форсайт-встрече в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/82945/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Apr 2019 13:15:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82945</guid>
				<description><![CDATA[Известно, что при поиске работы для начала необходимо разослать резюме, а затем пройти различные этапы собеседований. Как правило, у многих это вызывает волнение. Но бояться собеседования не стоит! Ведь залог успеха –грамотно составленное резюме и тщательная подготовка к собеседованию, где можно продемонстрировать будущему работодателю лучшие личные качества. Городской психолого-педагогический центр приглашает подростков стать участниками увлекательного [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>