<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 03 Mar 2020 12:39:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>7 марта пройдет конференция «Include Yourself», посвященная развитию инклюзивного подхода</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/93589/</link>
				<pubDate>Tue, 03 Mar 2020 12:39:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93589</guid>
				<description><![CDATA[Студенческая организации AEGEE-Moskva совместно с европейским проектом Europe on Track организует конференцию «Include Yourself», посвященную развитию инклюзивного подхода и психическому здоровью. Конференция соберет в одном месте 80 человек. Цели конференции: повысить осведомленность молодёжи Москвы (18-30 лет) по теме развития инклюзивного подхода за счет приглашения спикеров, работающих над развитием такого подхода в разных сферах; снизить психологический [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>27 февраля 2020 года состоялась очередная встреча участников Клуба юных волонтеров школьных служб примирения «Диалог дружбы»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93525/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Mar 2020 13:49:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93525</guid>
				<description><![CDATA[27 февраля 2020 года состоялась очередная встреча участников Клуба юных волонтеров школьных служб примирения «Диалог дружбы». Встреча была посвящена практической работе, направленной на развитие навыков посредничества и конструктивной коммуникации. Юным волонтерам было предложено подумать над тем, какие трудности встречаются в общении с ровесниками и как можно с ними справиться. Участники поделились своим видением проблем современных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты Центра рассказали родителям о городских ресурсах и возможностях для каждого ребенка</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93507/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Mar 2020 07:47:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93507</guid>
				<description><![CDATA[27 февраля 2020 года специалисты Городского психолого-педагогического центра Департамента образования города Москвы приняли участие в общешкольном мероприятии в ГБОУ «Школа №2044».  Старший методист Центра Анна Платонова рассказала родителям, бабушкам и дедушкам об универсальной образовательной среде мегаполиса и школы, о городских ресурсах и возможностях, которые созданы в Москве для каждого ребенка. В диалоге с родителями была [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Первый Городской фестиваль творчества &#171;Дороги, которые мы выбираем&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93229/</link>
				<pubDate>Wed, 26 Feb 2020 10:50:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93229</guid>
				<description><![CDATA[17 февраля 2020 года в Москве состоялось подведение итогов и награждение лауреатов Первого Городского фестиваля творчества «Дороги, которые мы выбираем», объединившего участников проекта «Московское долголетие». Фестиваль организован при поддержке Департамента образования и науки города Москвы. 5 тысяч участников со всей столицы, множество номинаций в различных видах творчества: вокал, танец, театральное искусство и художественное слово, искусство [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Поздравления с 23 февраля!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93153/</link>
				<pubDate>Sun, 23 Feb 2020 09:00:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93153</guid>
				<description><![CDATA[Дорогие мужчины! От души поздравляем вас с праздником! Будьте уверены в себе, энергичны, полны решимости и благородства. Крепкого вам здоровья и успехов во всем.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>17 февраля 2020 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93110/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Feb 2020 12:08:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93110</guid>
				<description><![CDATA[17 февраля 2020 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения. В начале встречи Ярыгина Лариса Викторовна, социальный педагог Городского психолого-педагогического центра, провела с участниками интерактивное упражнение на тему «Техника отражения как восстановление способности сторон к конструктивному взаимодействию в трудных ситуациях». Затем руководитель школьной службы примирения МАОУ «Лицей города Троицка» поделилась опытом работы по [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр приглашает принять участие в межрегиональном семинаре-практикуме</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/92701/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Feb 2020 09:28:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92701</guid>
				<description><![CDATA[&#171;Канистерапия. Международный опыт. Социокультурные подходы.&#187; Семинар состоится 29 февраля 2020 года Регистрация с 10.00 до 11.00 часов. Начало семинара в 11.00 часов Адрес проведения: г. Москва, м. Алтуфьево, Алтуфьевское шоссе, дом 98, корпус 2 На семинаре будут освещены возможности применения метода канистерапии специалистами различных помогающих профессий: педагогами-психологами, учителями-логопедами, работниками социальной сферы, кинологами, представителями общественных организаций, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>27 февраля 2020 года состоится очередная встреча с участниками Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/93086/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Feb 2020 09:28:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93086</guid>
				<description><![CDATA[Встреча посвящена практической работе, направленной на укрепление навыков посредничества в разрешении конфликтных ситуаций в среде ровесников и на развитие навыков грамотной коммуникации, помогающей предупреждать и разрешать конфликты. Участники: кураторы и волонтеры школьных служб примирения Место проведение встречи: ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», учебный корпус «Пролетарка» Адрес: Метро &#171;Пролетарская&#187;, ул. Крутицкий вал, 5 Время: с 15.00 до 17.30 Вопросы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – тренинг «Вместе весело шагать!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92957/</link>
				<pubDate>Wed, 19 Feb 2020 13:32:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92957</guid>
				<description><![CDATA[Что нравится детям? Добродушные верные четвероногие друзья! Поиски приключений! Победа в соревнованиях! «Вместе весело шагать!» – тренинг, который  провели специалисты проектной группы по Канистерапии нашего Центра для учеников младших классов. Тренинг прошёл в январе и был освещён во многих столичных СМИ. Давайте ещё раз вспомним, как Урс, Матитльда, Пампуша и другие четвероногие помогали ребятам развивать [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Физическая культура, искусство самопрезентации и наука для малышей: как формируются навыки Soft Skills на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92923/</link>
				<pubDate>Tue, 18 Feb 2020 12:58:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92923</guid>
				<description><![CDATA[Городской проект «Субботы московского школьника» расширяет методы, подходы и возрастные границы в дополнительном образовании детей. В субботу 15 февраля 2020 года специалисты Городского психолого-педагогического центра в рамках проекта провели новые встречи цикла «Форсайт профессионального успеха», участниками которых стали не только подростки, но и дошколята! Встречи проходили в формате увлекательных тренингов, которые посетили более 170 детей [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>