<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 07 Oct 2019 12:51:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>Специалисты Центра провели семинар «Нейропсихологическое сопровождение детей и подростков, испытывающих трудности в обучении»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87815/</link>
				<pubDate>Mon, 07 Oct 2019 11:36:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87815</guid>
				<description><![CDATA[4 октября 2019 года специалисты Городского психолого-педагогического центра и педагоги Школы имени Ф.М.Достоевского провели семинар «Нейропсихологическое сопровождение детей и подростков, испытывающих трудности в обучении».  Семинар объединил более 100 опытных, начинающих и будущих педагогов московских школ, в том числе студентов факультета дистанционного образования МГППУ. Специалисты Центра продемонстрировали технологии, способствующие повышению качества образовательных результатов, которые были разработаны [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка детских творческих работ «Дары Осени»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87794/</link>
				<pubDate>Mon, 07 Oct 2019 09:00:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87794</guid>
				<description><![CDATA[С 16 сентября по 12 октября 2019 года в территориальном отделении «Зеленоградское» проходит выставка творческих работ детей старшего дошкольного и младшего школьного возраста «Дары Осени». На выставке представлены тематические рисунки, аппликации из разнофактурного и природного материала, выполненные в различных стилях и техниках. Педагоги территориального отделения (Бердиева И.В., Петроченко М.А., Бондарь Т.Г., Васильева А.А., Еремина Ю.В., Солнцева [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мы создали мультфильм о самом красивом городе мира &#8212; Москве</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87791/</link>
				<pubDate>Mon, 07 Oct 2019 08:10:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87791</guid>
				<description><![CDATA[Что такое Москва? Москва &#8212; это самый красивый город мира. Это Московский Кремль и его куранты. Это 837 храмов и часовен. Это  библиотека имени Ленина &#8212; одна из самых обширных в мире. В ней 40 миллионов книг! Это Александровский сад и Коломенское, в котором растут древние дубы &#8212; им более семи веков. Это коллекции Третьяковской галереи и Пушкинского музея. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ребята вместе с педагогами создали осенний мульфильм</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87787/</link>
				<pubDate>Mon, 07 Oct 2019 06:27:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87787</guid>
				<description><![CDATA[Давайте делать осень САМИ!!! Добавим красок, пластилин! И сказку яркую мы с вами, В мультфильме вместе сотворим! В ТО «Останкинское» Городского психолого-педагогического центра организовали совместный мультипликационный проект с детьми из группы кратковременного пребывания и студией &#171;Чудо-Юдо&#187;. Ребята с педагогом-психологом Натальей Юдиной на занятиях, посвященных самому красивому времени году – осени – с большим увлечением обсуждали, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>С днем учителя!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87782/</link>
				<pubDate>Fri, 04 Oct 2019 12:30:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87782</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«По дороге к знаниям»: ребята познакомились с профессией учителя на интегрированном занятии</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87757/</link>
				<pubDate>Fri, 04 Oct 2019 07:13:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87757</guid>
				<description><![CDATA[В преддверии замечательного праздника – Всемирного дня учителя – педагогами ТО «Северное» Аллой Ионовой и Ириной Беляй проведено интегрированное занятие «По дороге к знаниям». Дети поближе познакомились с интереснейшей профессией учителя, смогли побывать в роли учителей и провести необычный веселый урок. Спасибо за труд ваш нелегкий, За знания и доброту, Вы учите видеть прекрасное И [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Отмечаем День учителя: выставка детских работ «Самый лучший учитель» в ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87751/</link>
				<pubDate>Fri, 04 Oct 2019 06:00:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87751</guid>
				<description><![CDATA[С 1 по 10 октября в ТО «Отрадное» проходит выставка детских работ – «Самый лучший учитель», посвященная Дню учителя, организованная педагогом дополнительного образования Центра Васильевой С.Г. и учителями-дефектологами Аксеновой Е.М. и Максимовой М.В. Портреты любимых учителей малыши выполнили в доступных для детей техниках – рисунках карандашом, акварелью, цветными мелками, а еще малыши познакомились с новой [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Экспертам Всероссийского конкурса &#171;Педагог-психолог России &#8212; 2019&#187; представили Автоматизированную информационную систему «СОПРОВОЖДЕНИЕ»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87748/</link>
				<pubDate>Fri, 04 Oct 2019 05:57:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87748</guid>
				<description><![CDATA[3 октября Городской психолого-педагогический центр посетили эксперты и члены жюри Всероссийского конкурса профессионального мастерства &#171;Педагог-психолог России &#8212; 2019&#187;. 10 человек из 8 регионов РФ (Самара, Челябинск, Новосибирск, Калужская область, Ямало-Ненецкий АО, Волгоград, Санкт-Петербург) в формате живого общения они познакомились с инновационным проектом Центра – Автоматизированной информационной системой (АИС) «СОПРОВОЖДЕНИЕ». Цель проекта – создание и внедрение [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Московский учитель-дефектолог Екатерина Балдина стала победителем Всероссийского конкурса профессионального мастерства «Учитель-дефектолог России – 2019»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87741/</link>
				<pubDate>Thu, 03 Oct 2019 14:16:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87741</guid>
				<description><![CDATA[Объявлен победитель Всероссийского конкурса профессионального мастерства «Учитель-дефектолог России – 2019». Им стала московский учитель-дефектолог Колледжа малого бизнеса №4 Екатерина Балдина. За два дня профессионального соревнования участники Конкурса провели мастер-классы, продемонстрировав жюри виртуозное владение современными образовательными коррекционно-развивающими технологиями, показали открытое групповое занятие с обучающимися с ОВЗ, приняли участие в круглом столе «Дефектологическая наука и практика в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Осенний переполох»: игру-путешествие для ребят провели в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87737/</link>
				<pubDate>Thu, 03 Oct 2019 14:14:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87737</guid>
				<description><![CDATA[Осень – это очень красочная и чудесная пора! Воздух прохладный, прозрачный, и в нём летают серебряные нити паутины. Деревья сменили свой наряд. На земле ворох опавших листьев, в небе – стаи перелетных птиц. Начинается пора листопада. Пора убирать урожай. Скоро наступят пасмурные дни. А пока стоят погожие солнечные деньки короткого «бабьего лета», в территориальном отделении [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>