<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Wed, 03 Apr 2019 12:58:50 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Команда как мощный ресурс, или освоение компетенций продолжается. Подростки узнали, что такое командный дух на форсайт-встречах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82604/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Apr 2019 12:58:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82604</guid>
				<description><![CDATA[Старый пират забытых морей и океанов капитан Флинт созывает пиратские команды. Он написал им письмо: «Вот уже минула добрая тысяча лет с тех пор, как пираты перестали враждовать и научились жить в мире друг с другом. Уже в те далёкие времена они поняли, что грабить и воевать друг против друга – значит вредить общему делу. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ее величество Книга и ее друзья</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82597/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Apr 2019 12:43:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82597</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Ясенево» состоялось увлекательное интерактивное мероприятие &#171;Её величество Книга и её друзья&#187;, посвященное Неделе детской книги. События, организованные учителями-логопедами по субботам, набирают все большую популярность среди детей и вызывают неподдельный интерес у родителей. Современные информационные технологии в действии! Формат викторины с использованием интерактивных смарт-игр и заданий особенно увлекает детей. Ребята познакомились с историей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Очаково» прошли мероприятия, посвященные Неделе театра</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82591/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Apr 2019 11:28:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82591</guid>
				<description><![CDATA[С 25 по 29 марта в территориальном отделении «Очаково» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ прошла традиционная «Неделя театра». На протяжении недели педагоги проводили с детьми  тематические беседы «Мои любимые сказки», «Сказочные герои, которые мне нравятся», игры-драматизации по художественным произведениям. Дети с удовольствием играли в подвижные и сюжетно-ролевые игры, самостоятельно инсценировали сюжеты из сказок, используя разные виды [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Аэропорт» приняли участие в викторине «Путешествие в страну музыкальных инструментов»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82583/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Apr 2019 11:27:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82583</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Аэропорт» в рамках Недели музыки прошла викторина «Путешествие в страну с музыкальных инструментов». Отправляясь в путешествие по нашей стране, возьмите с собой светлую улыбку и любовь друг к другу, жажду знаний и уверенность в том, что творчество – это сила. Главная цель нашего путешествия – увидеть, как прекрасна музыкальная страна, какие герои [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческие мастерские «Весна пришла. Дерево дружбы» провели специалисты ТО Покровское-Стрешнево</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82576/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Apr 2019 11:25:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82576</guid>
				<description><![CDATA[Педагоги-психологи провели творческие мастерские, посвященные наступлению весны. Ребята сделали коллаж «Цветущее дерево». На листьях и цветах они писали и рисовали пожелания дорогим и близким людям. Дефектологи совместно с воспитанниками рисовали рисунок по заданной теме. Нейропсихологи подхватили инициативу и на занятиях провели «Эстафету дружбы». Ребята прыгали с кочки на кочку, перекатывались в трубе, устраивали «черепашьи бега», [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Музыка: от начала до наших дней</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82569/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Apr 2019 11:23:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82569</guid>
				<description><![CDATA[И какую же музыку предпочтет Ваш ребенок? В территориальном отделении «Басманное» состоялось мероприятие под названием «Музыка: от начала до наших дней». На этот раз мы решили рассказать младшим школьникам о существующих стилях и направлениях в современной музыке. Мы вместе послушали регги, этно, народную музыку, блюз, классику…. В процессе прослушивания музыкальных фрагментов и небольшого интересного рассказа [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«На зарядку становись»: воспитанники ТО «Переделкино» приобщились к здоровому образу жизни</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82556/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Apr 2019 11:22:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82556</guid>
				<description><![CDATA[«Кто со спортом дружит крепко, кто с утра прогонит лень – будет смелым и умелым, и весёлым целый день!» &#160; Под таким девизом 2 апреля 2019 года в ТО «Переделкино» ГБУ ГППЦ ДОгМ прошло спортивно-оздоровительное мероприятие «На зарядку становись», направленное на укрепление здоровья, развитие двигательной культуры, приобщение детей к здоровому образу жизни. Дети познакомились с историей создания [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Телеканал &#171;Мир 24&#187; побывал в одном из территориальных отделений Городского психолого-педагогического центра</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82543/</link>
				<pubDate>Tue, 02 Apr 2019 19:06:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82543</guid>
				<description><![CDATA[Это очень трудно. Одному &#8212; почти невозможно. Но вокруг есть люди, которые готовы помогать. Телеканал &#171;Мир 24&#187; побывал в одном из территориальных отделений Городского психолого-педагогического центра и рассказал, как в Москве помогают детям с аутизмом. О том, что такое &#171;ASSERT&#187;, в каком возрасте проявляются признаки РАС, как помочь таким детям социализироваться &#8212; смотрите в сюжете.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Фестиваль «Люди как люди» и Всемирный день распространения информации об аутизме</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82524/</link>
				<pubDate>Tue, 02 Apr 2019 08:06:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82524</guid>
				<description><![CDATA[2 апреля во всем мире проходят акции и мероприятия в рамках Всемирного дня распространения информации об аутизме, учрежденного Организацией Объединенных Наций. Ежегодный межрегиональный инклюзивный фестиваль «#ЛюдиКакЛюди» — это возможность узнать о том, что такое аутизм, какую поддержку уже сейчас могут получить семьи, которые воспитывают «особенных детей», а также увидеть новые возможности, открывающиеся для каждого из [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Космические блины, викторина и хорошее настроение: в ТО «Тверское» отметили Масленицу</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82510/</link>
				<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 11:30:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82510</guid>
				<description><![CDATA[В начале марта на масленичной неделе в ТО «Тверское» прошло тематическое занятие «Веселая масленица». Педагог-психолог Коваленко О.В. познакомила ребят с традициями этого чудесного праздника, а дети приняли участие в увлекательной викторине, на вопросы которой многие с успехом отвечали и проявляли скорость реакции и мышления. Во второй части программы психолог предложила ребятам погрузиться в мир фантазий [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>