<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 21 Nov 2018 11:16:22 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (19.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/75480/</link>
		<pubDate>Tue, 20 Nov 2018 12:05:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75480</guid>
		<description><![CDATA[В школе № 1535 отметили юбилей сотрудничества с Сеченовским университетом. Московские педагоги приняли участие в фестивале «Знание &#8212; сила». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В школе № 1535 отметили юбилей сотрудничества с Сеченовским университетом Юбилей сотрудничества с Первым Московским государственным медицинским университетом имени И.М. Сеченова отметили в школе № 1535.  Педагоги [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>На ВДНХ пройдет IV Национальный чемпионат по профессиональному мастерству среди людей с инвалидностью «Абилимпикс»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/75476/</link>
		<pubDate>Tue, 20 Nov 2018 11:15:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75476</guid>
		<description><![CDATA[21 ноября и 22 ноября 2018 года 75-ый павильон ВДНХ будет принимать участников IV Национального чемпионата по профессиональному мастерству среди людей с инвалидностью и ограниченными возможностями здоровья «Абилимпикс». Также конкурсные испытания пройдут на дополнительных площадках в 5 московских колледжах. В этом году на чемпионате ожидается более 1500 участников из разных регионов России, 900 экспертов, более [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Кураторы школьных служб примирения обсудили преимущества восстановительного подхода в образовании</title>
		<link>http://gppc.ru/news/75468/</link>
		<pubDate>Tue, 20 Nov 2018 08:34:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75468</guid>
		<description><![CDATA[19 ноября 2018 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения. Во встрече приняли участие 27 человек из 27 образовательных организаций. В ходе встречи выступил методист ГБУ ГППЦ ДОгМ Коновалов Антон Юрьевич по теме «Восстановительный подход как ресурс создания безопасной образовательной среды». Затем Кузнецова Надежда Валерьевна, педагог-психолог, куратор психолого-педагогической службы ГБОУ «Школа № 1363» [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Беседа с Мариной Азимовой об организации обучения детей с расстройствами аутистического спектра</title>
		<link>http://gppc.ru/web/75461/</link>
		<pubDate>Tue, 20 Nov 2018 08:31:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Web]]></category>
		<category><![CDATA[Web-совет]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75461</guid>
		<description><![CDATA[Поведенческий аналитик ВСВА, специалист в области инклюзивного образования (США) Марина Азимова рассуждает об образовательных моделях и технологиях для детей с аутизмом, квалификации тьюторов, работе с родителями, инклюзивном образовании, АВА-классах и многом другом.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>21, 22, 23 ноября 2018 года в Москве пройдет IV Национальный чемпионат «Абилимпикс»</title>
		<link>http://gppc.ru/abilimpiks/75447/</link>
		<pubDate>Tue, 20 Nov 2018 06:41:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Абилимпикс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75447</guid>
		<description><![CDATA[Национальный чемпионат по профессиональному мастерству для людей с инвалидностью «Абилимпикс» 21, 22, 23 ноября 2018 года в Москве пройдет IV Национальный чемпионат по профессиональному мастерству среди инвалидов и лиц с ограниченными возможностями здоровья «Абилимпикс», который соберет на площадках города Москвы около 1441 человек. За четыре года в России проведено 211 региональных чемпионатов «Абилимпикс». Их участниками [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – ребята освоили навыки эффективной коммуникации на занятии «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/75423/</link>
		<pubDate>Mon, 19 Nov 2018 14:00:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75423</guid>
		<description><![CDATA[Искусство общения – секрет успеха! Как научится четко и ясно излагать свои мысли? Как уметь слушать, слышать и понимать? Как, сталкиваясь с возражениями, научиться отстаивать собственное мнение, оставаясь, при этом, эмоционально устойчивым, спокойным и уверенным в себе? В субботу 17 ноября #ГППЦ встречал ребят на занятии &#171;Форсайт профессионального успеха». В увлекательном формате социально-психологических игр под [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В рамках Международного Дня толерантности в территориальном отделении Коньково подростки стали участниками тренинга &#171;Белая ворона&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75393/</link>
		<pubDate>Mon, 19 Nov 2018 11:42:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75393</guid>
		<description><![CDATA[Что такое &#171;быть таким, как все&#187;? Возможно ли это? Как строить отношения с теми, кто отличается от тебя? Какие качества нужны человеку, чтобы люди ощутили его поддержку и уважение? На эти вопросы ребятам помог найти ответы интересный тренинг, который провела педагог-психолог Лилия Канцелярчик. Мир подростка – мир противоречий, поиска, открытий и ошибок. В этот период [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (16.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/75389/</link>
		<pubDate>Mon, 19 Nov 2018 11:32:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75389</guid>
		<description><![CDATA[Московских школьников учат разбираться в валютах, кредитах, бюджетах. Взаимодействие между вузами и школами обсудили на селекторном совещании Департамента образования города Москвы. Фестиваль «Город без опасности» прошел в столице. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московских школьников учат разбираться в валютах, кредитах, бюджетах На уроке по финансовой грамотности эксперты учили столичных школьников [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты из Москвы и регионов обсудили образовательные, медицинские, социальные маршруты для детей с аутизмом на форуме «Есть контакт!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/75374/</link>
		<pubDate>Mon, 19 Nov 2018 07:53:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75374</guid>
		<description><![CDATA[В пятницу, 16 ноября 2018 года, в Российской государственной детской библиотеке прошел форум «Есть Контакт! Образовательные, медицинские, социальные маршруты для ребенка с расстройствами аутистического спектра (РАС) и его семьи». Задача форума – обсудить проблемы и перспективы развития системы комплексной помощи людям с расстройствами аутистического спектра в Москве и других регионах. Форум собрал на одной площадке [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Букет дружбы»: в ТО «Покровское-Стрешнево» отметили День толерантности</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75365/</link>
		<pubDate>Mon, 19 Nov 2018 06:42:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75365</guid>
		<description><![CDATA[Собирая букет Дружбы, ребята отправились в увлекательное путешествие в разные уголки земного шара вместе со специалистами нашего отделения педагогами-психологами Гудковой Марией Владимировной и Макаровой Еленой Викторовной. В рамках праздника «Букет Дружбы», посвященного Дню толерантности, ребята знакомились с необычными традициями народов разных стран, узнавали их историю: Норвегии, Китая, Болгарии, Индии, жителей Андаманских островов и многих других. [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>