<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 28 Dec 2020 11:23:33 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.6</generator>
	<item>
		<title>Праздничные чудеса: как встречают Новый год с «Московским долголетием»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102262/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Dec 2020 11:23:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102262</guid>

					<description><![CDATA[Актёры театральной студии «Феникс», участники городского проекта «Московское долголетие» в #ГППЦ, приготовили костюмированное поздравление с Новым годом, в котором пожелали всем здорового оптимизма и, конечно же, веры в лучшее! Ждем новых актёров в театральную студию «Феникс». Здесь вы сможете воплотить любые ваши креативные идеи! Каждый четверг на платформе Teams в 12:00, группа G-02026247]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>«Нейропсихология: мифы и реальность» Дата проведения: 29 декабря 2020 года</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102244/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Dec 2020 06:33:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102244</guid>

					<description><![CDATA[Приглашаем специалистов и родителей принять участие в Web-совете 29 декабря 2020 года в 15.00. На Web-совете мы поговорим со специалистами Городского психолого-педагогического центра Департамента образования и науки города Москвы о мифах, окружающих деятельность нейропсихолога. Вы узнаете, кто же этот «загадочный» специалист – нейропсихолог? Какими возможностями он обладает, какой круг задач успешно решает? Кому и почему [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>До Нового года осталось совсем немного, а ощущения праздника всё ещё нет?! Пройдите тест, и узнайте, как поднять настроение.</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102204/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 25 Dec 2020 08:21:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102204</guid>

					<description><![CDATA[Давайте вместе подумаем, как победить «неновогоднее» настроение и организовать настоящее волшебство для себя и своих близких. Создать праздничный настрой можно с помощью так называемых «якорей», которые прочно ассоциируются с праздником, а наш познавательно-развлекательный тест вам в этом поможет. Итак, вперёд, пройдите тест, и узнайте, какие действия помогут вам испытать новогодние эмоции и поднять настроение себе, друзьям и [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Важные шаги для будущих успехов: ребята пополнили «багаж» знаний и умений на игре проекта #Субботымосковскогошкольника</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102128/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Dec 2020 13:55:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102128</guid>

					<description><![CDATA[Чтобы быть успешным в школе и в будущей профессии необходимо уметь быстро анализировать разнообразную информацию, эффективно её структурировать, использовать имеющиеся знания и навыки для решения новых задач. Где можно этому научиться?! Конечно же, на тренингах цикла #Форсайтпрофессиональногоуспеха городского проекта «Субботы московского школьника». В субботу 19 декабря 2020 года ребята собрались у своих компьютеров, чтобы принять [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>17 декабря 2020 года состоится всероссийский онлайн-форум «Доступная среда и туризм»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102069/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 Dec 2020 10:37:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102069</guid>

					<description><![CDATA[17 декабря 2020 года корпорация «Синергия» совместно с Ростуризмом проведет всероссийский онлайн-форум «Доступная среда и туризм». Он будет посвящен созданию в России среды, комфортной для путешествий людей с инвалидностью, развитию доступной среды и социального предпринимательства в области инклюзии. Также на форуме обсудят: Программы инклюзивного туризма и спорта в России и за рубежом, Актуальные кейсы создания [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Команда воспитанников Городского психолого-педагогического центра стала дипломантом Всероссийского конкурса «Стиль жизни – здоровье 2020!»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102045/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 Dec 2020 08:45:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102045</guid>

					<description><![CDATA[Творческий коллектив Городского психолого-педагогического центра Департамента образования и науки города Москвы стал дипломантом III степени на Всероссийском конкурсе социальной рекламы «Стиль жизни – здоровье! 2020». Команда воспитанников территориального отделения «Люблино» совместными усилиями создала творческую работу и представила в номинации «Наглядный раздаточный материал по пропаганде здорового и безопасного образа жизни, направленный на профилактику зависимого поведения обучающихся» [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>14 декабря пройдут две встречи специалистов школьной службы примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/101955/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 11 Dec 2020 15:59:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101955</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в цикле онлайн семинаров по созданию школьной службы примирения «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». Онлайн-семинар по теме «Структура беседы классного руководителя с родителем в восстановительном подходе» состоится 14 декабря 2020 г. с 15.00 [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>В третьей Q&#038;A сессии приняли участие около ста руководителей и специалистов служб психолого-педагогического сопровождения московских школ</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101924/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Dec 2020 07:40:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101924</guid>

					<description><![CDATA[В мероприятии принимали участие эксперты Ассоциации инклюзивных школ и городского проекта «Ресурсная школа»! Один из экспертов, Бращин Сергей Борисович, социальный педагог, учитель истории и обществознания, куратор проекта «Ресурсная школа» в ГБОУ «Школа №1454 «Тимирязевская» познакомил участников с опытом организации работы ППк в дистанционном формате. В своем выступлении Сергей Борисович подробно рассказал, какие программные решения можно [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>1 декабря состоялась третья встреча Клуба специалистов психолого-педагогической службы</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101914/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 Dec 2020 08:05:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101914</guid>

					<description><![CDATA[Клуб — это возможность общаться с коллегами, обмениваться опытом, получать новые знания и практические навыки работы, расширяя круг своих профессиональных компетенций. В этом году мы рады видеть наших постоянных участников, но особое внимание уделяем молодым специалистам с опытом работы менее трех лет. Мы встречаемся онлайн на платформе Microsoft Teams каждый первый вторник месяца в 15:00. Каждая [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Воспитатель нашего Центра стала лауреатом VII Федерального конкурса «Восемь жемчужин дошкольного образования-2020»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101857/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Dec 2020 10:02:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101857</guid>

					<description><![CDATA[Воспитатель групп кратковременного пребывания территориального отделения «Ясенево» Городского психолого-педагогического центра Анастасия Шевелева  стала лауреатом VII Федерального научно-общественного конкурса «Восемь жемчужин дошкольного образования-2020» в номинации «Системная поддержка народных традиций». Конкурс проводился как социальная акция по реализации Плана «Десятилетия Детства» на 2018¬2027 годы. Его цель – профессионализация специалистов сферы дошкольного образования. В конкурсе приняли участие образовательные организации 35 регионов России. [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
