<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Wed, 24 Apr 2019 10:44:12 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Неделя театра прошла в территориальном отделении «Жулебино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83924/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 10:44:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83924</guid>
				<description><![CDATA[Как скрасить досуг ребенка? Сводить его в театр, конечно! А еще интереснее – отправиться в территориальное отделение «Жулебино», где можно самому создать театральную постановку или побыть актером! Малыши из группы кратковременного пребывания вместе с педагогом-психологом Данилиной М.А. и учителем-логопедом Михоленок Л.А. представили, каким был бы театр на дне глубокого синего моря, и вместе с морскими [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Очаково» прошло познавательное занятие для ребят, посвященное Дню Земли</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83918/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 07:13:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83918</guid>
				<description><![CDATA[Что такое Планета Земля? Как она выглядит из космоса? Почему её называют голубой? На эти и многие другие вопросы дети территориального отделения «Очаково» получили ответы в День Земли. Они узнали, что наша планета вращается вокруг Солнца, поэтому происходят изменения дня и ночи, сменяются времена года. Совместно с педагогами дети сделали модель Солнечной системы, сравнили между [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Cпортивно-познавательная эстафета «Будь здоров»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83910/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 07:12:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83910</guid>
				<description><![CDATA[В ТО «Аэропорт» прошла спортивно-познавательная эстафета, посвященная Неделе здоровья. Мы говорили о самом важном – о здоровье! Оказывается, даже приветствуя друг друга, мы желаем здоровья: «Здравствуйте!». Почему здоровье – это самое главное? Ответ на этот вопрос и получили дети в ходе веселых игр и эстафет. Ребята вспомнили, что надо делать каждый день, чтобы быть здоровым, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Неделя космонавтики в ТО «Текстильщики»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83901/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 06:55:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83901</guid>
				<description><![CDATA[Весело и познавательно прошла неделя космонавтики в территориальном отделении «Текстильщики». Учитель-логопед Ксения Боткина совместно с педагогами-психологами Ириной Чичкановой и Еленой Трифаничевой представили интересный проект «Первые животные в космосе». В результате совместной исследовательской деятельности дети узнали о роли и значимости собак-космонавтов, которые помогали людям осваивать космос, о строении ракет, о космической пище и о том, как [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Фестиваль творчества в ТО «Бабушкинское» стал ярким праздником для детей и взрослых</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83894/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 06:47:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83894</guid>
				<description><![CDATA[22 апреля 2019 года в территориальном отделении «Бабушкинское» прошёл традиционный концерт! Это событие стало настоящим фестивалем творчества, объединившим детей и взрослых. Мероприятие подготовили и провели педагоги дополнительного образования Евдокимова Лариса и Идрисов Наиль. Ребята с удовольствием читали со сцены стихи и басни, показывали интересные мини-спектакли, пели песни, посвященные весне и Победе. Родители также приняли активное [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Технология PECS: расскажи картинками»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83888/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 06:44:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83888</guid>
				<description><![CDATA[23 апреля в ТО «Северное Измайлово» прошел семинар-практикум «Технологии работы с детьми с РАС. Система альтернативной коммуникации через обмен изображениями (PECS)». Ведущие: педагог-психолог Абакумова Е.М., педагог-психолог Панаиоти В.Н., учитель-дефектолог Наумова И.П. Организатор: методист Преснова О.В. Этот очередной семинар из целого цикла семинаров, проводимых специалистами ASSERT (Абакумовой Е.М., Борисовой М.В., Бронякиным В.А., Наумовой И.П., Панаиоти В.Н) [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>25 апреля приглашаем мастер-классы, посвященные методике организации и проведения ритмики для детей с ограниченными возможностями здоровья</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/83875/</link>
				<pubDate>Tue, 23 Apr 2019 13:58:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83875</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем Вас на серию практико-ориентированных мастерских, посвященных методике организации и проведения ритмики для детей с ограниченными возможностями здоровья. На мастер-классах, которые пройдут 25 апреля 2019 года, вы узнаете все об особенностях проведения ритмических занятий для школьников с тяжелыми нарушениями речи и школьников с нарушениями слуха. Просим вас иметь при себе сменную обувь и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Твой выбор – твоя дорога! Школьники спланируют свой профессиональный путь на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/83870/</link>
				<pubDate>Tue, 23 Apr 2019 12:12:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83870</guid>
				<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят стать участниками увлекательной игры «Сто дорог – одна твоя» из цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». По словам руководителя проекта, старшего методиста Центра Александра Князева, цель предстоящей игры отточить у подростков умение анализировать, прогнозировать, делать выбор и добиваться собственных целей:  «Пройдя испытания на игровых [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>26 апреля 2019 года в 15.00 приглашаем на «Митап (Meetup)» для презентации передовых технологий психолого-педагогической помощи</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/83827/</link>
				<pubDate>Mon, 22 Apr 2019 11:01:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83827</guid>
				<description><![CDATA[26 апреля 2019 года в 15.00 состоится восьмая встреча профессионального сообщества на тему: «Лето в городе: как организовать досуг и отдых детей?» Место проведения: ГБУ ГППЦ ДОгМ, м. Кузьминки, Есенинский бульвар д.12 к.2 Для кого мероприятие? Приглашаем специалистов психолого-педагогического сопровождения, педагогов дополнительного образования и других педагогов, реализующих программы летнего досуга и отдыха маленьких москвичей Что ожидать? [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>29 апреля приглашаем на ежемесячную встречу специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/83812/</link>
				<pubDate>Mon, 22 Apr 2019 09:29:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83812</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 29 апреля 2019 г. в 15.00 В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении конфликтных ситуаций. На семинар [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>