<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 15 Jun 2018 12:19:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (14.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69521/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Jun 2018 12:19:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69521</guid>
		<description><![CDATA[Викторина-презентация, посвященная футболу, прошла для столичных школьников. Учителям вручены гранты за вклад в развитие проекта «Московская электронная школа». Историю покорения космоса столичные школьники изучают в Музее космонавтики. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Викторина-презентация, посвященная футболу, прошла для столичных школьников Чемпионат мира по футболу – одна из ведущих [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Сокол провели для малышей музыкальное занятие «Моя Родина»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69514/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Jun 2018 11:03:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69514</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» 13 июня 2018 года прошло музыкально-развлекательное занятие «Моя Родина» для детей, посещающих группы кратковременного пребывания, посвящённое празднованию Дня России. Мероприятия провели педагог-психолог Горская С.В., социальный педагог Панкратова О.В. и музыкальный руководитель Ярмоленко Е.Я. Очень важно с самого детства прививать детям любовь к Родине и её культуре. Надеемся, что наши воспитанники будут [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (09.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69505/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Jun 2018 15:18:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69505</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники посетили художественно-промышленную академию имени С.Г. Строганова. Столичные школьники поучаствовали в математическом многоборье. Спортивный квест прошел для учеников московских школ. Московские школьники представили исследовательские работы по итогам путешествия на Северный полюс. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники посетили художественно-промышленную академию имени С.Г. Строганова Университетские субботы прошли [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Сокол в честь Дня защиты детей прошла семейная игротека «Радость в игре»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69381/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Jun 2018 10:23:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69381</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» 5 июня прошла семейная игротека «Радость в игре», посвящённая празднованию Дня защиты детей. В мероприятии приняли участие ребята от 5 до 11 лет вместе с их родителями и педагогами отделения. На игротеке скучать не приходится! Дети и родители могли вместе поиграть в 25 разнообразных настольных игр на развитие внимания, памяти, мышления, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты Городского психолого-педагогического центра обменялись опытом с коллегами из Калининграда</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69356/</link>
		<pubDate>Sat, 09 Jun 2018 12:05:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69356</guid>
		<description><![CDATA[Опыт Городского психолого-педагогического центра Департамента образования города Москвы и материалы, разработанные специалистами Центра, получили высокую оценку не только от московских образовательных организаций, но и от коллег из других городов России. Команда Городского психолого-педагогического центра под руководством Любови Олтаржевской по приглашению Министерства образования Калининградской области начала цикл мероприятий по повышению квалификации специалистов на базе областного Центра [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Бирюлёво прошло тематическое занятие «Россия – страна, в которой мы живём»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69349/</link>
		<pubDate>Sat, 09 Jun 2018 08:23:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69349</guid>
		<description><![CDATA[Ко дню России в территориальном отделении «Бирюлёво» 8 июня учитель-логопед Коршуненко Е.С. провела тематическое занятие для дошкольников «Россия- страна, в которой мы живем». На занятии дети познакомились с многонациональной культурой нашей страны и традициями разных народов. Также ребятам была показана история образования различных городов в составе России. В конце занятия прошёл мастер-класс по изготовлению флагов [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Зеленоградское открылась выставка «В каждом рисунке – солнце!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69332/</link>
		<pubDate>Sat, 09 Jun 2018 08:07:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69332</guid>
		<description><![CDATA[С 1 по 5 июня 2018 года в территориальном отделении «Зеленоградское» проходила выставка детских рисунков «В каждом рисунке – солнце!», посвященная Дню защиты детей. В мероприятии принимали участие семьи ребят из групп кратковременного пребывания (педагоги Кораблина А.М. и Железникова Е.В.), а также дети, посещающие занятия педагогов-психологов Байдык О.А., Ереминой Ю.Е., Васильевой А.А. и учителя-логопеда Жеребцовой [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (07.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69327/</link>
		<pubDate>Fri, 08 Jun 2018 12:32:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69327</guid>
		<description><![CDATA[Учителя 438 школ активно работают над развитием проекта «Московская электронная школа». Программа «Московская смена» реализуется в столице.  Столичные школьники приняли участие в игровой программе «Заповедник пушкинских игр». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. &#160; Учителя 438 школ активно работают над развитием проекта «Московская электронная школа» Учителя 438 столичных [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Приглашаем вас обсудить проект Методических рекомендаций о реализации мер, направленных на обеспечение безопасности развития детей в Интернете</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69324/</link>
		<pubDate>Fri, 08 Jun 2018 08:57:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69324</guid>
		<description><![CDATA[Временная комиссия Совета Федерации по развитию информационного общества подготовила Проект методических рекомендации о реализации мер, направленных на обеспечение безопасности и развития детей в Интернете. Проект содержит рекомендации для таких категорий сайтов и сервисов как «Обмен информацией между пользователями», «Информационные сайты», «Интернет-сервисы», «Поисковые системы» и «Ресурсы, содержащие информацию, запрещённую для детей». На данный момент на сайте [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Деловая игра &#171;Как стать успешным&#187; &#8212; репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69319/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Jun 2018 12:00:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69319</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр принимал ребят на очередном занятии из цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». О том, как проходила деловая игра «Как стать успешным?» &#8212; в нашем репортаже.]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>