<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 02 Nov 2020 11:13:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.3</generator>
	<item>
		<title>Завершается московский этап конкурса социальной рекламы «Стиль жизни — здоровье!»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100880/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 02 Nov 2020 11:13:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100880</guid>

					<description><![CDATA[Завершается московский этап конкурса социальной рекламы «Стиль жизни — здоровье!». Московские школьники стали частью важного социального проекта, направленного на популяризацию здорового образа жизни, смогли применить свои таланты в области рисования, компьютерной графики и монтажа видеороликов. Юные энтузиасты продемонстрировали отличное владение современными технологиями, художественный вкус, творческий подход к серьёзной теме. Работы получились содержательными и оригинальными, участники [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>«Q&#038;A» сессия №2 для руководителей СППС московских школ</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/100862/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 30 Oct 2020 19:29:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100862</guid>

					<description><![CDATA[На «Q&#38;A» сессии №2 руководители школьных социально-психолого-педагогических служб: узнают актуальный список нормативно-правовых документов и локальных актов, регламентирующих работу школьного психолого-педагогического консилиума (ППк); рассмотрят тему ведения документации учёта работы ППк и варианты её оптимизации; получат рекомендации по разработке индивидуального образовательного маршрута (ИОМа) для обучающегося с ОВЗ/инвалидностью; обсудят вопросы полномочий школьного ППк, регламентируемые нормативно-правовой документацией и локальными актами; [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>12 ноября состоится встреча &#171;НейроSKILLS: тренинги для старшеклассников&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/100823/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 29 Oct 2020 12:59:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100823</guid>

					<description><![CDATA[Приглашаем принять участие в очередной встрече цикла мероприятий «НейроSKILLS: тренинги для старшеклассников»! Встреча пройдет 12 ноября 2020 года в 16.00. Продолжаем дальше весело и интересно готовиться к экзаменам. Внимание мы уже с вами потренировали, теперь следующая ступень &#8212; память. На этой встрече мы с вами определим: как лучше лично вам запоминать информацию, необходимую, как для сдачи экзаменов, так и [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>3 ноября Клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает на встречу</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100790/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Oct 2020 11:05:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100790</guid>

					<description><![CDATA[Клуб — это возможность общаться с коллегами, обмениваться опытом, получать новые знания и практические навыки работы, расширяя круг своих профессиональных компетенций. На встрече 3 ноября 2020 года прозвучат ответы на самые популярные вопросы о документации специалиста службы психолого-педагогического сопровождения, будет разработан алгоритм поиска решения типовых практических задач. Время: с 15:00 до 16:00 Обсуждаем, анализируем, ищем [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Приглашаем 30 октября в 16.00 на вебинар ЭкспертPRO: «Диагностика дислексии: дошкольник – младший школьник – подросток»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/100775/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Oct 2020 08:40:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100775</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые учителя-логопеды, а также специалисты образовательных организаций, обеспечивающие психолого-педагогическое сопровождение учащихся с нарушениями речи приглашаем вас принять участие в вебинаре ЭкспертPro: «Диагностика дислексии: дошкольник – младший школьник – подросток». Эксперты Городского психолого-педагогического центра посвятят этот вебинар анализу современных методик диагностики дислексии и проблемам формирования навыка чтения у детей разновозрастных групп: старших дошкольников, учащихся младших и [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр примет участие в XI Всероссийском форуме «Вместе – ради детей!»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/100767/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 27 Oct 2020 13:24:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100767</guid>

					<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр в составе делегации города Москвы примет участие в XI Всероссийском форуме «Вместе – ради детей!», который пройдет 16-17 ноября 2020 года. Специалисты нашего Центра выступят с презентацией социальной практики &#171;Дистанционная психологическая помощь детям и подросткам&#187;. Форум «Вместе – ради детей!» ¬¬ это федеральная коммуникационная площадка профессионалов социальной сферы. Здесь специалисты тиражируют социальные [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Онлайн-выставка &#171;Транспорт будущего&#187;: смотрим детские работы</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100753/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 27 Oct 2020 09:26:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100753</guid>

					<description><![CDATA[Транспорт &#8212; одна из любимых тем у детей. Мальчишки мечтают о мощных и необычных самолетах, девчонки – о ярких и красивых автобусах. И каждый из них по-своему представляет какой он, «Транспорт будущего». В Городском психолого-педагогическом центре прошла онлайн-выставка детских работ «Транспорт будущего», посвященная Дням науки. В ней приняли участие ребята из территориальных отделений Центра и [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>1 ноября стартует Открытый Московский Фестиваль «1+1»: равные условия-равные возможности</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/100721/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 26 Oct 2020 12:34:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100721</guid>

					<description><![CDATA[1 ноября 2020 года начнется прием заявок от образовательных организаций на участие в Открытом Московском фестивале «1+1»: равные условия-равные возможности. В этом году принять в нем участие смогут не только команды московских школ, но и образовательные организации субъектов Российской Федерации. Неизменным оператором Фестиваля остается Городской психолого-педагогический центр Департамента образования и науки города Москвы. Работает новый [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>28 октября пройдет вебинар «Умеет ли ребенок читать: от слов к делу»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/100671/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 23 Oct 2020 11:23:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100671</guid>

					<description><![CDATA[28 октября 2020 года в 15.00 в рамках проекта &#171;Web-совет&#187; состоится вебинар «Умеет ли ребенок читать: от слов к делу». В ходе вебинара вместе с ведущими экспертами мы обсудим ряд значимых вопросов, касающихся трудностей формирования навыка чтения у детей, и дадим практические рекомендации и советы, как поступать, если у ребенка возникли такие проблемы. Вы получите [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Продолжаем осваивать навыки Soft Skills вместе с ГППЦ в рамках городского проекта «Субботы московского школьника»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100604/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Oct 2020 14:07:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100604</guid>

					<description><![CDATA[В субботу 17 октября 2020 года состоялось несколько дистанционных игр цикла встреч «Форсайт профессионального успеха», где ребята разных возрастов осваивали и совершенствовали компетенции XXI века. Интерактивный тренинг «Ученые о зарядке: за и против». Здесь участники узнали ответы на вопросы: когда и где появилась зарядка, как человек открыл для себя её пользу и что говорят об [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
