<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 14 Jan 2019 11:19:48 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Приглашаем на педагогическую мастерскую</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78084/</link>
		<pubDate>Mon, 14 Jan 2019 11:11:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78084</guid>
		<description><![CDATA[Приглашаем Вас принять участие в педагогической мастерской «Служба психолого-педагогического сопровождения в инклюзивной школе: от первых шагов к эффективной работе». Дата и время проведения: 30 января 2019 года, 16:00 (регистрация с 15:30). Место проведения: ГБУ Городской психолого-педагогический центр ДОгМ, Есенинский бульвар, дом 12, корпус 2. Участники мастерской получат ответы на такие актуальные вопросы, как: &#8212; нормативно-правовая [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Новогодний переполох: играем в снежки с Волшебницей-Зимой</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78064/</link>
		<pubDate>Fri, 11 Jan 2019 13:34:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78064</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» дошкольники попали в «Новогодний переполох»! Квесты, игры, творческие мастерские, ожившие сказочные персонажи – настоящее праздничное приключение! В сопровождении любимых героев дети сд​елали своими руками яркие и символичные подарки, поучаствовали в весёлом аттракционе с забавным Снеговиком и поиграли в снежки с Волшебницей-Зимой. Чёрный Ворон, рыжая Лисица, Снежинки, Кикиморы и символ наступающего года [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Волшебство Нового года</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78056/</link>
		<pubDate>Fri, 11 Jan 2019 13:33:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78056</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Текстильщики» самые маленькие воспитанники окунулись в волшебство Нового года, радостно встретили Дедушку Мороза и Снегурочку. Вместе с педагогами ребята дружно водили праздничные хороводы, танцевали с колокольчиками, рассказывали стихи и пели песенки. Не только дети, но и взрослые, почувствовали себя в сказочном зимнем лесу, играя в снежки с веселым Снеговиком. И, конечно, в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Новогодняя тематическая игровая площадка: Снегурочка, Дед Мороз, Елочка и наши малыши</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78046/</link>
		<pubDate>Fri, 11 Jan 2019 13:31:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78046</guid>
		<description><![CDATA[В предпраздничные дни территориальное отделение &#171;Южное Бутово&#187; превратилось в новогоднюю тематическую игровую площадку. Ребятам старшего дошкольного возраста предстояло познакомиться со сказочными героями: встретить Снегурочку, нарядить Ёлочку, справиться с вредной &#171;Простудой&#187;, которая спрятала письмо Деда Мороза, и подготовиться к встрече Нового Года! Младшие школьники с удовольствием приняли участие в Новогоднем квесте! Во время выполнения заданий они проявили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Вебинар «Внимание! Подросток!» (раннее выявление предрасположенности к социально-рискованному поведению среди обучающихся).</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78012/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 12:56:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Web]]></category>
		<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Web-совет]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78012</guid>
		<description><![CDATA[19 декабря 2018 года состоялся вебинар  «Внимание! Подросток!», посвященный вопросам раннего выявления предрасположенности к социально-рискованному поведению среди обучающихся​. В ходе вебинара эксперты обсуждали следующие вопросы: Каким образом социальная ситуация развития влияет на поведение наших детей? Какие факторы могут оказать влияние на формирование склонности к социально-рискованному поведению у детей и подростков? Какие маркеры свидетельствуют о жестоком [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Обучающий семинар «Профориентационная настольная игра «ПрофХ»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78008/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 11:59:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78008</guid>
		<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре Департамента образования города Москвы совместно с АНО «Центр развития образовательных технологий» города Ижевска в рамках проекта «Внедрение инновационной образовательных технологий» был проведен обучающий семинар «Профориентационная настольная игра «ПрофХ». Игра ПрофX – это инновационная инклюзивная технология активизации профессионального самоопределения, сочетающая в себе психологический, обучающий и досуговый компоненты, позволяющая развивать важные для будущей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>15 января 2019 г. в 15:00 состоится первая в 2019 году встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78005/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 11:58:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78005</guid>
		<description><![CDATA[15 января 2019 г. в 15:00 состоится первая в 2019 году встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения! Тема встречи: «Психологическое консультирование участников образовательного процесса в современной школе». Встреча пройдет в форме деловой игры, в ходе которой участники Клуба на реальных примерах рассмотрят практические аспекты реализации консультативной функции педагога-психолога в рамках Профессионального стандарта. Специалисты актуализируют свою профессиональную [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (09.01.2019)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77998/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 09:38:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77998</guid>
		<description><![CDATA[Открылась регистрация на демонстрационный экзамен. Московские школьники едут на урок в музей в комфортабельных автобусах. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Открылась регистрация на демонстрационный экзамен Стартовала регистрация на демонстрационный экзамен для столичных школьников в возрасте от 12 до 18 лет, обучающихся по дополнительным общеразвивающим программам углубленного уровня. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Подростки узнают, как развивать лидерские качества на форсайт-сессии в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/77995/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 09:03:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77995</guid>
		<description><![CDATA[Можно ли научиться быть лидером или лидером нужно родиться? Что важнее для лидера – умение принимать решения и управлять или внимание к интересам окружающих? Какие профессиональные навыки необходимо иметь лидеру и как раскрывать и совершенствовать свои лидерские качества? Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>5-7 июня пройдет конференция руководителей дошкольных организаций «Профессиональный рост руководителя в современных условиях»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/77987/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 07:45:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77987</guid>
		<description><![CDATA[5-7 июня в Сочи пройдет конференция руководителей дошкольных организаций «Профессиональный рост руководителя в современных условиях». В ходе мероприятия планируется обсудить стратегию управления дошкольной организацией в современных условиях, а также этапы продвижения и формирования системы дошкольного образования. Участники конференции обсудят следующие темы: управление мотивацией сотрудников; персональное лидерство – в фокусе личность; формирование правовой компетенции у современного [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>