<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 02 Oct 2020 14:12:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>8 октября приглашаем Вас на первую встречу цикла тренингов НейроSKILLS!</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/100040/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Oct 2020 13:53:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100040</guid>

					<description><![CDATA[Как эффективно подготовиться к экзамену? Самое главное в любом деле — это определение целей и понимание того, как эта деятельность устроена. На наших встречах мы будем говорить о том, что необходимо знать и уметь для успешной сдачи экзаменов. Вы сможете определить ваши ресурсы, а именно то, что у вас хорошо получается и обменяться опытом друг [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения открывает сезон 2020-2021!</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/100029/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Oct 2020 06:31:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100029</guid>

					<description><![CDATA[Дата и время проведения: 6 октября 2020 года, 15:00-16:00. Наступил новый учебный год, и Клуб приглашает специалистов психолого-педагогического сопровождения на первую встречу 6 октября 2020 года в 15:00! Как всегда мы рады видеть наших постоянных участников, но особое внимание в этом году хотим уделить молодым специалистам с опытом работы менее трех лет. Клуб — это [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Q&#038;A сессия для руководителей школьных служб сппс</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/99705/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 25 Sep 2020 11:02:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99705</guid>

					<description><![CDATA[8 октября 2020 года с 11:00 до 12:00 Приглашаем на первую встречу руководителей школьных социально-психолого-педагогических служб московских школ! «Q&#38;A» сессии — это онлайн-встречи в режиме «вопрос – ответ», которые позволят руководителям школьных социально-психолого-педагогических служб: узнать актуальные изменения нормативно-правовой документации, регламентирующей деятельность специалистов Службы; получить от экспертов ответы на интересующие вопросы по эффективной организации работы Службы; [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Классный час с гппц: коуч-сессия для подростков</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/99702/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 25 Sep 2020 11:00:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99702</guid>

					<description><![CDATA[Дата: 2 октября 2020 года с 15:30 до 16:30. Стартуют коуч-сессии для подростков «Твой навигатор»! Твой навигатор – совместный проект Ассоциации классных руководителей и Городского психолого-педагогического центра, в котором педагоги-психологи обсуждают с подростками актуальные вопросы. Тема встречи 2 октября «ДРУЖБА И ЛЮБОВЬ: В ЧЕМ РАЗНИЦА И КАК ОТЛИЧИТЬ?». Приглашаем классных руководителей 5-7 классов открыть для [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Проект Городского психолого-педагогического центра «Родительская гостиная» успешно стартовал в новом учебном году</title>
		<link>https://gppc.ru/news/99680/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 24 Sep 2020 12:28:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99680</guid>

					<description><![CDATA[В новом учебном году Городской психолого-педагогический центр снова запустил свой традиционный проект «Родительская гостиная». По итогам прошлых лет такой формат стал одной из самых востребованных эффективных и интересных форм взаимодействия семьи и образовательной организации. Откуда взять мудрость и рассудительность? Как не ошибиться в выбранной стратегии воспитания своего ребенка? На эти и многие другие вопросы, которые [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Консультация по вопросам нарушений письменной речи (процесса чтения) для родителей</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/99628/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Sep 2020 11:00:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99628</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые родители учащихся младших и средних классов и дошкольников, которые пойдут в школу в следующем сентябре! Для Вас мы начинаем серию консультаций по вопросам формирования навыка чтения и тем трудностям, которые могут возникнуть на этом непростом пути. Наши эксперты расскажут: какие базовые предпосылки нужны старшему дошкольнику, чтобы начать читать; какие требования предъявляются к чтению учащихся [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Телефону доверия 10 лет</title>
		<link>https://gppc.ru/news/99616/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Sep 2020 14:46:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99616</guid>

					<description><![CDATA[К 10-летию Общероссийского детского телефона доверия 8-800-2000-122 Фондом поддержки детей, находящихся в трудной жизненной ситуации, будет проведена акция «Голос доверия». Основная цель мероприятия &#8212; показать школьникам и педагогам как важно прямо и открыто говорить о сложном, а столкнувшись с проблемой – не молчать, и обратиться за профессиональной психологической помощью и поддержкой. В рамках акции «Голос [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>«От звука к букве, от слога к слову»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/99570/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Sep 2020 07:21:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99570</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем Вас принять участие 25 сентября 2020 года в 15.00 в вебинаре “Эксперт PRO”. Тема встречи: «Обучение грамоте детей дошкольного и младшего школьного возраста по авторской методике С.В. Батяевой». В рамках мероприятия участники познакомятся с авторским комплектом для обучения чтения С.В. Батяевой (азбукой и рабочими тетрадями), вариативными стратегиями при обучении грамоте детей с [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>В честь 10-летия создания в России Детского телефона доверия пройдет масштабная Всероссийская акция «Голос доверия»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/99551/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Sep 2020 14:00:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99551</guid>

					<description><![CDATA[В сентябре 2020 года Общероссийскому детскому телефону доверия 8-800-2000-122 исполняется 10 лет! К этому событию Фонд поддержки детей, находящихся в трудной жизненной ситуации, приурочил масштабную акцию «Голос доверия», в которой примут участие популярные артисты, музыканты и блогеры. Стать участником ток-шоу сможет любой российский школьник. На официальном сайте проводится конкурс на лучший вопрос медийным и известным [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Новые возможности и прежний опыт: в ГППЦ прошли мероприятия для школьных служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/news/99502/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 Sep 2020 13:04:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99502</guid>

					<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре стартовала серия мероприятий для городских школьных служб примирения. 14 сентября 2020 года на площадке Центра в онлайн-формате состоялось сразу два события: ежемесячный семинар по созданию ШСП: «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды», в котором приняли участие специалисты образовательных организаций Москвы [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
