<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Nov 2019 12:41:58 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>«Мы – Россия, мы – едины»: мероприятия, посвященные Дню народного единства, прошли в ТО «Тверское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89023/</link>
				<pubDate>Fri, 08 Nov 2019 12:41:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89023</guid>
				<description><![CDATA[Очень насыщенно и интересно прошла в территориальном отделении «Тверское» неделя, посвященная празднованию Дня народного единства. В рамках интерактивного проекта «Мы – Россия, мы – едины» учитель-логопед Хватаева М.В., учитель-дефектолог Склокина Н. А. и педагог-психолог Темиразова Е.М. провели необычную экскурсию, в которой приняли участие дети среднего и старшего дошкольного возраста. Основной целью занятия было показать, что [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Декада, посвящённая Дню народного единства</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89019/</link>
				<pubDate>Fri, 08 Nov 2019 12:28:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89019</guid>
				<description><![CDATA[Важная составляющая работы в нашем Центре – это патриотическое воспитание детей, граждан нашей страны. А патриотизм начинается с любви к семье, родному дому, городу, в котором мы живём. С 1 по 8 ноября 2019 года в территориальном отделении «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ проходила декада, посвящённая Дню народного единства. Слово «Мы» сильней, чем «Я», Мы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Волшебница-книга&#187;: учителя-логопеды провели викторину для школьников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89013/</link>
				<pubDate>Fri, 08 Nov 2019 12:27:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89013</guid>
				<description><![CDATA[26 октября в территориальном отделении «Ясенево» учителями-логопедами Крутовой Е.Ю. и Сафоновой М.Г. была проведена викторина для школьников &#171;Волшебница-книга&#187;. Мероприятие прошло в форме лого-турнира на знание детских книг. Дети были разделены на 2 команды, которые, отвечая на тематические вопросы, разгадывая шарады и ребусы, соревновались в знании литературных персонажей. В викторине также были задания на знание русских [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мультики с пользой»: учителя-дефектологи провели обучающий семинар для родителей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89008/</link>
				<pubDate>Fri, 08 Nov 2019 12:23:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89008</guid>
				<description><![CDATA[31 октября 2019 года в территориальном отделении «Ясенево» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ прошел обучающий семинар для родителей «Мультики с пользой». Учителя-дефектологи Ишмуратова Е.М. и Агекян Л.М. обсудили с родителями, как выбирать мультфильмы для детей, почему полезно смотреть мультфильмы вместе с ребенком. Мамы и бабушки под руководством педагогов активно учились создавать собственные мультфильмы: ставить обучающие цели [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка «Моя любимая бабушка»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89003/</link>
				<pubDate>Fri, 08 Nov 2019 11:27:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89003</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» прошла выставка &#171;Моя любимая бабушка&#187;. Ребята рисовали и рассказывали о своих любимых бабушках. Выставку подготовили наши логопеды Наталия Фешина и Наталья Кабаченко.​]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Осень – чудная пора!» – увлекательный утренник для дошколят прошёл в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88986/</link>
				<pubDate>Fri, 08 Nov 2019 11:16:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88986</guid>
				<description><![CDATA[Веселые игры, хороводы, стихи об осени, веселые гости, и, конечно же, вкусные сюрпризы – подарки Осени – всё это увлекательный развивающий утренник для дошколят в территориальном отделении «Северное», который провели специалисты Ионова А., Беляй И., Черевко Л. Несмотря на то, что на улице пасмурно, малыши смогли разглядеть всё очарование осенней поры. Отличное настроение, радость и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческая мастерская в честь Дня народного единства</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88974/</link>
				<pubDate>Thu, 07 Nov 2019 12:49:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88974</guid>
				<description><![CDATA[«Я, ты, он, она – вместе дружная страна» – под таким объединяющим названием в территориальном отделении «Отрадное» прошла творческая мастерская, посвященная Дню народного единства. Вместе с педагогом-психологом Саушкиной Натальей Анатольевной и инструктором АФК Богдановой Марией Вячеславовной ребята выполнили командную разминку и поиграли в подвижные игры. Все были очень дружны и помогали друг другу. В завершении [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Викторина «Наши добрые мультфильмы»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88966/</link>
				<pubDate>Thu, 07 Nov 2019 12:48:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88966</guid>
				<description><![CDATA[28 октября педагоги-психологи территориального отделения «Тверское» Коваленко О.В., Матвеева О.И. и Качалова Е.П.  провели увлекательную викторину «Наши добрые мультфильмы». На занятии дети с выдумкой и юмором отвечали на разнообразные вопросы по сказкам и сами придумывали интересные истории, а в конце все вместе изобразили сценки из любимых мультфильмов. Мероприятия библио-недели продолжили учитель-логопед Аржанухина Е.К и педагог-психолог Абрамова М.А. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Арт-игра «Осенний листопад» в ТО «Хорошёво-Мневники»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88960/</link>
				<pubDate>Thu, 07 Nov 2019 12:45:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88960</guid>
				<description><![CDATA[19 сентября в территориальном отделении «Хорошёво-Мневники» педагоги-психологи Лобанова Ю.А. и Кутыга С.М. провели арт-игру &#171;Осенний листопад&#187;. Через игру, находясь на территории песочной волшебной страны «Цветущий сад», ребята научились распознавать эмоции и чувства. Играя, ребята раскрывали свои творческие способности, развивали память, мышление, смекалку, учились правильно и грамотно выражать свои мысли и чувства. В создании своего творческого [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Дети, любите книги» – мероприятие для дошколят в ТО Хорошёво-Мневники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88952/</link>
				<pubDate>Thu, 07 Nov 2019 12:44:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88952</guid>
				<description><![CDATA[Познакомиться с творчеством детских писателей Самиула Маршака и Корнея Чуковского, рассматривать иллюстрации, узнавать героев сказок по описанию, играть в игры «Договори словечко», «Назови ласково», вспомнить и рассказать любимые сказки – всё это смогли ребята во время увлекательной игры «Дети, любите книги». 9-11 сентября в территориальном отделении «Хорошёво-Мневники состоялось досуговое мероприятие для школьников младших классов. Ребята [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>