<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 14 Mar 2019 13:25:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Концерт, посвященный Международному женскому Дню, прошел в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81647/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 12:02:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81647</guid>
		<description><![CDATA[Замечательный весенний день – 8 марта – невозможно представить без улыбок самых близких и родных для нас людей – мам и бабушек. В преддверии праздника, посвященного Международному женскому Дню 8 марта, в территориальном отделении «Останкинское» учитель-дефектолог Алена Меркулова и педагог дополнительного образования Елена Ярмоленко провели замечательный праздничный концерт. Дети приготовили музыкальные подарки: танцы, песни, стихи [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Подарок маме»: в ТО «Северное» проходит выставка детских рисунков, посвященная 8 марта</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81636/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 12:01:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81636</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии замечательного весеннего праздника – 8 марта – педагогом дополнительного образования Николадзе С.В., учителем-логопедом Сыроватко С.М., педагогами-психологами Глушковой Т.А., Флоровой Ю.А., Вятохо Е.Ю. в территориальном отделении «Северное» организована выставка детских работ «Подарок маме». Дети с удовольствием придумывали подарки для мам, а некоторые и для всей семьи, в работах поздравили своих родителей с этим замечательным [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Бирюлево» тепло и душевно отметили Международный женский день и Масленицу</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81626/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 11:59:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81626</guid>
		<description><![CDATA[Детский праздник, посвященный международному женскому дню 8 Марта, – это прекрасная возможность подарить детям и их родителям немного весеннего тепла и радости в эти еще холодные дни. Особых поздравлений удостаиваются наши любимые мамы, ведь мама – самый близкий и родной человек. 5 марта в ТО «Бирюлево» прошел праздник «Моя мама лучшая на свете!», в котором [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Северное» побывали на экскурсии в Пожарно-спасательной части №227</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81612/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 11:58:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81612</guid>
		<description><![CDATA[Специалистами проектной группы «Канистерапия» Флоровой Ю.А., Вятохо Е.Ю. Николаевой В.С., Сыроватко С.М. была организована интереснейшая и познавательная экскурсия в Пожарно-спасательную часть №227 для ребят, посещающих занятия в ТО «Северное» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ. В пожарной части детям и их родителям показали разные помещения, где несут службу пожарные-спасатели. В учебном классе с детьми обсудили правила обращения [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Весенняя капель»: в группе «Дошколенок» прошел праздник, посвященный 8 марта</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81594/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 11:56:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81594</guid>
		<description><![CDATA[С днем 8 марта! С праздником весенним! С радостным волненьем В этот светлый час! Дорогие наши, Добрые, хорошие, С днем 8 марта Поздравляем Вас! Педагогами ТО «Северное» Милинькой Н.Г., Ионовой А.В., Беляй И.Е. в группе кратковременного пребывания «Дошколенок» для мам проведен замечательный праздник «Весенняя капель». Дети трогательно поздравили своих любимых мам, бабушек, сестер с праздником [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Северное» своими руками смастерили талисманы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81579/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 11:54:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81579</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» педагогами-психологами Вятохо Е.А., Флоровой Ю.А. проведено досуговое мероприятия «Весенняя капель» (валяние оберега-бусины из цветной шерсти мокрым способом). В данном мероприятии принимали участие дети подросткового возраста. Катая бусинки и вплетая добрые слова, ребята создавали себе талисманы.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Что такое медиация и как ее использовать?</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81576/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 09:55:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81576</guid>
		<description><![CDATA[Медиация – переговоры с участием третьей, нейтральной стороны, которая заинтересована в том, чтобы стороны разрешили свой спор (конфликт) максимально выгодно для конфликтующих сторон. Медиация предполагает решение конфликта самими участниками конфликта в ходе переговоров. Медиация альтернатива не только административному способу решения конфликтов, но и подростковым силовым методам воздействия. Подробнее об этом читайте в рубрике &#171;Навигатора специалиста&#187; &#8212; gppc.ru/prof-advice​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>19 марта 2019 года состоится традиционная встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81573/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 09:53:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81573</guid>
		<description><![CDATA[В ходе встречи участники клуба обсудят вопросы педагогической целесообразности психологической диагностики детей и обучающихся. В интерактивной форме познакомятся с опытом коллег по адаптации диагностического инструментария для его использования классными руководителями в целях эффективного решения воспитательных задач. Тема: Психологическая диагностика детей и обучающихся: педагогическая целесообразность и инструментарий Дата: 19 марта 2019 года в 15:00 ч. Адрес: [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>15 марта состоится семинар из цикла &#171;Ребенок с РАС: вижу, верю, могу&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/81563/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 06:50:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81563</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем вас на очередное мероприятие из цикла городских семинаров &#171;Ребенок с РАС: вижу, верю, могу&#187;. Тема семинара: &#171;Преемственность сопровождения ребенка с РАС на разных этапах обучения&#187;. Свои опытом поделятся специалисты Городского психолого-педагогического центра и участники образовательного проекта &#171;Инклюзивная молекула: технологии сопровождения обучающихся с РАС в условиях образовательной организации&#187; ГБОУ &#171;Школа №1465&#187; и ГБОУ [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (12.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81560/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2019 14:37:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81560</guid>
		<description><![CDATA[Стартовал очный этап демонстрационного экзамена. В Москве пройдет фестиваль программирования в преддверии Чемпионата мира IСРС. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Стартовал очный этап демонстрационного экзамена В Москве стартовал очный этап демонстрационного экзамена для школьников, занимающихся по дополнительным общеразвивающим программам углубленного уровня. Впервые и первыми свои навыки в [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>