<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 26 Dec 2018 13:23:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Сказка к нам приходит…»: в ТО «Зеленоградское» прошел новогодний праздник</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77687/</link>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 13:23:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77687</guid>
		<description><![CDATA[В группе кратковременного пребывания территориального отделения «Зеленоградское» 24 декабря прошло новогоднее мероприятие «Сказка к нам приходит…», посвященное наступающему Новому году! Дети участвовали в веселых подвижных играх, научились зарядке Дедушки Мороза, провели презентацию своего карнавального костюма и рассказали подготовленные стихи. Ребята от души повеселились со Снегурочкой, Дедушкой Морозом и Петрушкой. В завершении праздника Дедушка Мороз поздравил [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в королевство Мечты»: мероприятие для детей и родителей прошло в ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77674/</link>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 13:15:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77674</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зеленоградское» 20 декабря 2018 года для детей и родителей прошло мероприятие «Путешествие в королевство Мечты», которое провела педагог-психолог Царева О.В.  Под звуки волшебной музыки дети и родители услышали рассказ ведущей о сказочной стране, в которой все короли и королевы каждый год обновляли свои короны, чтобы они оставались волшебными. Волшебство заключалось в том, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Педагогами проектной группы по канистерапии был проведен Новогодний КВН для подростков</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77665/</link>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 13:13:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77665</guid>
		<description><![CDATA[Ребята очутились в сказочном лесу, где их ждали интересные задания и квест-игры. Было сложно, но всегда на помощь приходили друзья человека – собаки. Все задания были выполнены! Конечно же, новогодний сюрприз – подарок преподнесли всем участникам мероприятия.​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ребята и родители украсили елку самодельными игрушками</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77653/</link>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 13:12:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77653</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» педагогами был организован конкурс «Украсим нашу елочку». Дети и взрослые с удовольствием приняли участие в украшении лесной красавицы! Для изготовления игрушек использовались необычные материалы: макароны, яичная скорлупа, перья, пух и многое другое… Конечно же, всех участников конкурса Дед Мороз и Снегурочка отметили приятными подарками.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Волшебная сказка для ребят на Новый год</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77643/</link>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 13:10:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77643</guid>
		<description><![CDATA[Педагогом дополнительного образования Милинькой Н.Г. был организован детский праздник, который ребята с нетерпением ждали весь год. Дети оказались в волшебной сказке, где есть добро и зло, но, конечно же, добро всегда побеждает и случаются настоящие чудеса!​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Сокол» стали участниками квеста «Зимние лабиринты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77635/</link>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 13:09:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77635</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» Городского психолого-педагогического центра 20 декабря 2018 года прошел нейропсихологический квест «Зимние лабиринты». Мероприятие провела педагог-психолог Попова Анастасия Юрьевна. Более 15 ребят, участвовавших в квесте, почувствовали себя настоящими кладоискателями. Увлекательные задания, сложные испытания, совместное прохождение этапов квеста не оставили ребят равнодушными. Необходимо было пройти лабиринт, оценить сложность препятствий на пути к кладу [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Очаково» разгадали тайну елочных украшений на новогоднем квесте</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77630/</link>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 12:15:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77630</guid>
		<description><![CDATA[21 декабря в территориальном отделении «Очаково» произошло таинственное событие – пропали все елочные украшения. А какой Новый год и праздничное настроение без нарядных елочек? На помощь ведущему пришли Снежинка, Снегурочка и две команды ребят: «Маленькие снежинки» и «Победители драконов». В ходе расследования выяснилось, что игрушки унесли домой лесные жители, которые очень хотели украсить свои жилища [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Мама, поиграй со мной&#187;: специалисты ТО «Сокол» рассказали родителям о влиянии игры на развитие ребенка</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77624/</link>
		<pubDate>Wed, 26 Dec 2018 12:08:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77624</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» Городского психолого-педагогического центра 20 декабря 2018 года состоялась вторая встреча в рамках родительской гостиной «Прежде всего мы – родители…». Тема данной встречи – &#171;Мама, поиграй со мной&#187;. В украшенном по-новогоднему зале в теплой дружественной обстановке гостей встречали педагог-психолог Галкина Ирина Семеновна и учитель-логопед Логунова Елена Валерьевна. Родители совместно с педагогами обсуждали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ребята узнали об особенностях эффективного восприятия информации на форсайт-сессии в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77606/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 14:48:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77606</guid>
		<description><![CDATA[И снова «Субботы московского школьника» в Городском психолого- педагогическом центре проходили в увлекательном интерактивном формате деловой игры. Но следует отметить, что юбилейная игра цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» – «Видим, слышим, чувствуем» – носила свой неповторимый характер: помимо оригинального подхода в дополнительном образовании в этой игре вместе со специалистами Центра и со школьниками приняли участи [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Зимний вихрь приключений»: в ТО &#171;Останкинское&#187; прошли новогодние утренники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77600/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 13:02:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77600</guid>
		<description><![CDATA[Новый год – это сказочный праздник для детей и взрослых. Если верить примете, то как встретишь Новый год, так его и проживешь. Поэтому атмосферу праздника и волшебства постарались создать специалисты ТО &#171;Останкинское&#187; психолого-педагогического центра на веселых и сказочных «елках». Малыши группы кратковременного пребывания и ребята, посещающие центр, дружной компанией погрузились в зимний вихрь приключений и [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>