<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 04 Dec 2018 13:26:52 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (03.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76557/</link>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2018 13:26:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76557</guid>
		<description><![CDATA[Студенты Политехнического колледжа № 8 приняли участие в учебных сборах. Московские школьники посоревновались в спортивных танцах. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Студенты Политехнического колледжа № 8 приняли участие в учебных сборах 280 студентов Политехнического колледжа № 8, которые приехали на армейские учебные сборы, разделили на 12 взводов. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Установочный семинар для участников номинации «Учитель-дефектолог года», допущенных к участию во втором этапе конкурса</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/76554/</link>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2018 12:50:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76554</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр, являясь оператором Московского городского профессионального конкурса педагогического мастерства и общественного признания «Педагог года Москвы – 2019», информирует о том, что 10 декабря 2018 года состоится установочный семинар для участников номинации «Учитель-дефектолог года», допущенных к участию во втором этапе конкурса. Ждем вас по адресу: Есенинский бульвар, дом 12, корпус 2 ГБУ ГППЦ ДОгМ, актовый зал Время проведения:  [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Подростки узнали, как формировать командный дух, взаимодействуя с собаками на занятии «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76539/</link>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2018 12:42:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76539</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр открывает новые подходы в дополнительном образовании для школьников. В этом убедились участники игры «Будь в команде: эффект синергии», на которой в уникальном формате деловой игры вместе со специалистами Центра юноши и девушки из разных школ овладевали навыками коллективной работы и учились формировать командный дух, взаимодействуя с собаками.  «Сегодня в новом, непривычном формате [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Подростки открыли секреты успешной коммуникации на занятии «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76528/</link>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2018 12:38:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76528</guid>
		<description><![CDATA[В прошедшую субботу Городской психолого-педагогический центр принимал ребят на занятии «Форсайт профессионального успеха» в рамках проекта «Субботы московского школьника». В формате увлекательного квеста: «Язык тела. Как понять друг друга» юноши и девушки из разных школ открывали для себя секреты успешной коммуникации и осваивали компетенцию – коммуникабельность. Вместе со специалистами Центра в динамичной интерактивной форме через [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Проект «Митап»: разнообразные инструменты педагога-психолога в работе с детьми</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76505/</link>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2018 06:57:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76505</guid>
		<description><![CDATA[Проект Городского психолого-педагогического центра «Митап» стремительно набирает обороты: третья встреча цикла прошла в последнюю пятницу ноября и предоставила участникам возможность посетить сразу несколько мастер-классов. На встрече «Психолог в образовании: цели, инструменты, возможности» специалисты продемонстрировали участникам целый калейдоскоп разнообразных методов работы педагога-психолога как с детьми разного возраста, так и с родителями. Работа велась одновременно в четырех [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (30.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76502/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 13:49:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76502</guid>
		<description><![CDATA[Мотивирующие пространства в московских школах: для гостей из разных городов России провели семинар.  Состоялись соревнования Спартакиады «Надежда» по мини-волейболу. Развитие проекта «Московское долголетие» обсудили на селекторном совещании. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Мотивирующие пространства в московских школах: для гостей из разных городов России провели семинар По программе взаимообучения [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>7 декабря 2018 года в Городском психолого-педагогическом центре состоится установочный семинар II этапа конкурса «Педагог года Москвы – 2019» в номинации «Воспитатель года»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/76497/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 12:13:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76497</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр, являясь оператором Московского городского профессионального конкурса педагогического мастерства и общественного признания «Педагог года Москвы – 2019», информирует о том, что 7 декабря 2018 года состоится установочный семинар для участников номинации «Воспитатель года», допущенных к участию во втором этапе конкурса. Место проведения: ГБУ ГППЦ ДОгМ, актовый зал Адрес: Есенинский бульвар, дом 12, корпус 2 Время проведения: с 15:00 до [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Через движение – к успеху продвижения!»: в ТО «Зеленоградское» родителей познакомили с подвижными играми для развития детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76473/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 08:26:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76473</guid>
		<description><![CDATA[28 ноября 2018 года в территориальном отделении «Зеленоградское» работала родительская гостиная «Через движение – к успеху продвижения!», организованная старшим методистом Прошуниной Г.А., педагогами-психологами Васильевой А.А., Синякиной И.В., Солнцевой И.А., Холодновым А.В. Данное мероприятие было полезным и интересным как для родителей, так и для педагогов, ведь только их тесное взаимодействие позволяет добиваться высоких результатов в работе с детьми [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Теплый, сердечный концерт в честь Дня матери прошел в ТО Переделкино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76468/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 08:20:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76468</guid>
		<description><![CDATA[Стало доброй традицией в последнее воскресенье ноября отмечать День Матери. Это праздник, к которому никто не может остаться равнодушным. Из поколения в поколение для каждого человека мама — самый главный человек в жизни. День Матери — это тёплый, сердечный праздник. И сколько бы хороших, добрых слов не было сказано мамам, лишними они, конечно, не будут. В [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная, посвященная знакомству детей с гаджетами</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76463/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 08:19:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76463</guid>
		<description><![CDATA[22 ноября 2018 года в территориальном отделении «Тимирязевское» прошла Родительская гостиная, посвященная актуальной теме знакомства детей с электронными гаджетами (планшетными устройствами, игровыми приставками, мобильными телефонами). Педагог-психолог Ольга Гударева подчеркнула, родителям важно находить время для общения с детьми и следить за временем, которое ребенок проводит за компьютером и телефоном. В ходе гостиной участники обсудили способы эффективного [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>