<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2019 09:35:37 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Творческая мастерская «Мы природу бережем!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88352/</link>
				<pubDate>Wed, 23 Oct 2019 09:35:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88352</guid>
				<description><![CDATA[18 октября 2019 года в территориальном отделении «Коньково» педагоги-психологи Архипова Ю.Н., Феоктистова Е.В и социальный педагог Сарибекова Д.Г. организовали творческую мастерскую «Мы природу бережём!» для детей старшего дошкольного возраста. Ребята узнали о правилах поведения на свежем воздухе и бережном отношении к природе, обобщили знания о растительном и животном мире, поупражнялись в узнавании птиц, зверей и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Родная планета» – экологический проект ТО «Люблино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88333/</link>
				<pubDate>Wed, 23 Oct 2019 07:53:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88333</guid>
				<description><![CDATA[Неожиданными открытиями обернулся экологический проект «Родная планета» для ребят территориального отделения «Люблино»! Никто не думал, что такая красивая и приятная вещь, как запуск воздушных шаров, может быть губительна для природы, не задумывался, откуда берется мусор в космосе, и какой вред можно нанести океану. Дети вместе с педагогом-психологом Надеждой Гармотько и учителем-дефектологом Еленой Кокиной сочинили сказку, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Профессия — учитель»: познавательное мероприятие прошло в ТО «Жулебино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88327/</link>
				<pubDate>Wed, 23 Oct 2019 07:52:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88327</guid>
				<description><![CDATA[7 октября в рамках празднования Всемирного дня учителя в территориальном отделении «Жулебино» прошло просветительское мероприятие «Профессия — учитель». Провели его учитель-дефектолог Кулешова И.В. и учитель-логопед Мастерова М.Г. Для воспитанников отделения были организованы разнообразные увлекательные игровые задания. Ребята получили интересную информацию о профессии учителя. Положительные эмоции и хорошее настроение обеспечили детям заряд бодрости на весь день.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«За природу в ответе и взрослые, и дети»: необычное занятие по логоритмике прошло в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88323/</link>
				<pubDate>Wed, 23 Oct 2019 07:51:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88323</guid>
				<description><![CDATA[А в территориальном отделении «Останкинское» – логоритмика! Все смешалось – слова, музыка и движения – на занятии у учителя-логопеда Ларисы Агафоновой «За природу в ответе и взрослые, и дети». Наши юные защитники природы ходили в вымышленный лес, где смогли окунуться в мир прекрасного. А музыка и движения сделали путешествие интересным и динамичным.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Знатоки природы»: досуговое мероприятие для ребят прошло в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88313/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 11:21:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88313</guid>
				<description><![CDATA[Педагогами ТО «Северное» организовано и проведено досуговое мероприятие «Знатоки природы». Дети с удовольствием закрепляли общие представления о явлениях природы, происходящих осенью, отгадывали загадки и кроссворды. Ребята читали осенние стихи, расширяли и активизировали словарь по теме, развивали скоординированность движений во взаимосвязи с речью. А педагоги дополнительного образования Николадзе С. и Савушкина С. организовали выставку детских работ, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Береги природу!»: воспитанники ТО «Чертаново» приняли участие в викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88307/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 11:15:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88307</guid>
				<description><![CDATA[Мы – хозяева нашей природы, а она – кладовая солнца со всеми сокровищами жизни. Рыбе нужна вода, птицам нужен воздух, животным – лес, степи, горы, а человеку нужна природа. И охранять природу – наша главная цель. Давайте ее беречь! Под таким девизом в территориальном отделении «Чертаново» прошла викторина «Береги природу!», которую провели учителя-дефектологи Матвеева Е.А. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» отметили День пожилого человека</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88302/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 09:24:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88302</guid>
				<description><![CDATA[День пожилого человека не даром отмечается в самый разгар осеннего сезона – пожилой возраст, как золотая осень.  В первый день октября во всем мире принято звонить своим бабушкам и дедушкам, мамам и папам, чтобы просто в очередной раз сказать им, как сильно вы их любите, и поделиться последними новостями. В ТО «Северное» учителя-логопеды Кабаченко Е.И. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Сохраним тепло»: экологическую викторину для детей провели в ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88283/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 07:22:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88283</guid>
				<description><![CDATA[17 октября 2019 года в территориальном отделении «Отрадное» учитель-дефектолог Давыдова Н.И. и педагог-психолог Пустовалова А.А подготовили и провели экологическую викторину для детей «Сохраним тепло». С помощью экспериментальной деятельности, наблюдательности, ребята узнали об источниках тепла, способах его сбережения и об ответственном отношении к сохранению тепла. А вместе с учителем-логопедом Жуковой Л.С. и педагогом-психологом Сергеевой Н.А. ребята [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Форсайт профессионального успеха»: специалисты ТО «Северное Измайлово» провели деловую игру для школьников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88277/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 07:06:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88277</guid>
				<description><![CDATA[В рамках проекта «Форсайт профессионального успеха» педагоги-психологи Бронякин Владимир Александрович, Соловьев Михаил Александрович, Тараканова Анна Николаевна помогали ребятам осваивать важнейшие в современном мире навыки в области представления себя и собственного образа в социальном мире. В тренинге приняли участие ученики школ МРСД №11.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Музыка в жизни ребенка»: мастер-класс для родителей дошкольников прошел в ТО «Северное Измайлово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88268/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 07:05:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88268</guid>
				<description><![CDATA[11 сентября 2019 года в территориальном отделении «Северное Измайлово» Городского психолого-педагогического центра состоялся мастер-класс для родителей детей дошкольного возраста «Музыка в жизни ребенка». Специалисты центра — учитель-логопед Морозова В.Л., педагог-психолог Титова М.С. и учитель-дефектолог Шпартько М.Ф. —  рассказали родителям об упражнениях, которые способствуют речевому развитию ребенка, а также продемонстрировали игры, направленные на развитие слухового внимания, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>