<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 20 Nov 2019 11:43:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>18 ноября стартовал прием заявок на участие во Всероссийском конкурсе им. Л.С.Выготского</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89510/</link>
				<pubDate>Wed, 20 Nov 2019 11:43:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89510</guid>
				<description><![CDATA[​18 ноября 2019 года стартовал прием заявок на участие во Всероссийском конкурсе им. Л.С.Выготского. Цель конкурса &#8212; поиск, поддержка и популяризация ярких, творческих российских специалистов дошкольного образования, способных разрабатывать, применять и распространять современные педагогические практики. Принять участие в конкурсе могут педагоги дошкольного образования, непосредственно работающие с детьми от 2 месяцев до 7 лет, а также [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>V Московский чемпионат про профессиональному мастерству «Абилимпикс-2019» – наш репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89502/</link>
				<pubDate>Wed, 20 Nov 2019 06:31:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89502</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>v Московский чемпионат профессионального мастерства &#171;Абилимпикс&#187; проходит на ВДНХ</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89494/</link>
				<pubDate>Tue, 19 Nov 2019 14:08:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89494</guid>
				<description><![CDATA[19 ноября в Москве прошел Региональный чемпионат профессионального мастерства среди людей с ограниченными возможностями здоровья и инвалидностью «Абилимпикс-2019». 75 павильон ВДНХ традиционно стал основной площадкой чемпионата. Также конкурсные испытания проводились на базе 5 образовательных организаций города: ГБПОУ «Московский колледж бизнес-технологий», ГБПОУ «Образовательный комплекс градостроительства «Столица», ГБПОУ «Политехнический колледж им. П.А. Овчинникова», ГБПОУ «Технологический колледж № [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>18 ноября 2019 года состоялся очередной ежемесячный семинар: «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89489/</link>
				<pubDate>Tue, 19 Nov 2019 13:31:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89489</guid>
				<description><![CDATA[18 ноября 2019 года состоялся очередной ежемесячный семинар: «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов». Во встрече приняли участие специалисты 11 образовательных организаций города Москвы. В ходе мероприятия педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра Женодарова Е.Д. в интерактивном режиме познакомила участников встречи c технологией восстановительного подхода к урегулированию конфликтов. В этот же [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты из российских регионов познакомились с опытом Москвы в области профессионального образования и трудоустройства обучающихся с ОВЗ и инвалидностью</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89440/</link>
				<pubDate>Tue, 19 Nov 2019 07:04:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89440</guid>
				<description><![CDATA[18-19 ноября около 200 специалистов разных субъектов РФ посетили московские колледжи: Технологический колледж #21, Образовательный комплекс градостроительства &#171;Столица&#187;, Политехнический колледж имени Овчинникова, Колледж автоматизации и информационных технологий #20, Образовательный комплекс &#171;Юго-Запад&#187;. Цель визита – знакомство с опытом столицы в области профессионального образования. В колледжах сконцентрированы ресурсы, необходимые для обучения лиц с инвалидностью и ОВЗ по [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Обучение с использованием настольных игр»: встреча в интерактивном формате прошла в ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89432/</link>
				<pubDate>Tue, 19 Nov 2019 06:03:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89432</guid>
				<description><![CDATA[14 ноября 2019 года в территориальном отделении «Отрадное» дети и их родители приняли участие в интерактивной встрече «Обучение с использованием настольных игр». Учитель-дефектолог Максимова Мария Владимировна показала родителям, как разнообразно и интересно можно использовать материалы дидактических игр для закрепления пройденного материала, развития внимания, памяти, повышения фрустрационной устойчивости. Участники встречи узнали, как можно применять правила таких [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Что такое кукла из лоскутков?</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89428/</link>
				<pubDate>Tue, 19 Nov 2019 06:02:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89428</guid>
				<description><![CDATA[Воспитанники группы кратковременного пребывания «Почемучки» территориального отделения «Очаково» 14 ноября 2019 года в рамках Недели игр и игрушек приняли участие в творческой мастерской “Кукла из лоскутков”. Ребята познакомились с историей создания народных кукол-берегинь, а также вместе с педагогом-психологом Армашовой Т.Г. изготовили собственных куколок из лоскутков по старинным технологиям. Создавая куко​л, дети придумали им имена, истории, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Развиваемся, играя»: школьники приняли участие в квест-игре</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89420/</link>
				<pubDate>Tue, 19 Nov 2019 06:01:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89420</guid>
				<description><![CDATA[13 ноября 2019 года в территориальном отделении «Коньково» педагоги-психологи Гайдукова М.А., Кузева О.В. провели квест-игру «Развиваемся, играя» для детей младшего школьного возраста. В захватывающей игровой обстановке ребята потренировали навыки внимания, пространственные представления и умение работать в команде. В финале мероприятия дети дружно отыскали главный сюрприз, зарядились положительными эмоциями и поделились приятными впечатлениями с родителями.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей прошел в ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89409/</link>
				<pubDate>Tue, 19 Nov 2019 06:00:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89409</guid>
				<description><![CDATA[7 сентября в территориальном отделении «Отрадное» прошел День открытых дверей, на котором ребята вместе с родителями приняли участие в увлекательных и полезных мероприятиях. Учитель-дефектолог Кондрашова Н. В. и учитель-логопед Садыкова А. Ю. провели познавательную викторину &#171;Моя Москва&#187;. Дети познакомились с историей и достопримечательностями Москвы, совершили виртуальную прогулку по родному городу и создали свой проект города [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Видим, слышим, ощущаем, креативим, создаем: ребята  «прокачали» навыки Soft Skills на тренингах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89397/</link>
				<pubDate>Mon, 18 Nov 2019 13:11:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89397</guid>
				<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический Центр приготовил подросткам уникальную возможность – стать креативными созидателями настроения и «прокачать» универсальные личностные компетенции. В субботу 16 ноября в столичных школах и  в территориальных отделениях  Центра прошли деловые игры цикла «Форсайт профессионально успеха» городского проекта «Субботы московского школьника». Участники квеста «Видим, слышим, чувствуем» освоили универсальную личностную компетенцию – способность эффективно  усваивать информацию, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>