<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Mon, 27 May 2019 13:08:03 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Завершился отборочный этап V Московского чемпионата «Абилимпикс»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85156/</link>
				<pubDate>Mon, 27 May 2019 13:08:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85156</guid>
				<description><![CDATA[В Москве завершился отборочный этап V Московского чемпионата профессионального мастерства среди людей с инвалидностью и ограниченными возможностями здоровья «Абилимпикс». Об этом сообщила пресс-служба Городского психолого-педагогического центра – оператора чемпионата. Отборочный этап проходил с 13 по 25 мая на 32 площадках городских образовательных учреждений при поддержке Департамента образования и науки города Москвы, Департамента здравоохранения города Москвы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>31 мая 2019 года в 15.00 приглашаем Вас на очередной «Митап (Meetup)» для презентации передовых технологий психолого-педагогической помощи</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/85149/</link>
				<pubDate>Mon, 27 May 2019 11:45:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85149</guid>
				<description><![CDATA[31 мая 2019 года в 15.00 состоится заключительная встреча профессионального сообщества «Митап (Meetup): Лучшие практики психолого-педагогического сопровождения для высоких образовательных результатов Место проведения: м. Кузьминки, Есенинский бульвар 12\2 Для кого мероприятие? Приглашаем специалистов психолого-педагогического сопровождения, учителей, воспитателей, методистов, работающих с детьми дошкольного, младшего школьного и подросткового возрастов. Что ожидать? Участники мероприятия пополнят свой инструментарий современными [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Веселыми конкурсами отметили День семьи в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85133/</link>
				<pubDate>Mon, 27 May 2019 08:46:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85133</guid>
				<description><![CDATA[В этот чудный майский день, Все мы дружно собрались, Чтобы время провести, В мире счастья и любви! Дорогие, по местам, Будет очень интересно, Всех важней всегда семья, Проведем мы время вместе! Семья — это самое ценное, что может быть у человека. Это опора, поддержка, понимание, тепло и душевный покой, к которому мы все стремимся. День семьи – очень важный праздник, позволяющий больше времени проводить со своей семьей, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Успехи ребенка сегодня – успешная личность в будущем»: в ТО «Переделкино» прошла родительская гостиная</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85129/</link>
				<pubDate>Mon, 27 May 2019 08:42:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85129</guid>
				<description><![CDATA[В детстве каждый ребенок должен получить опыт успешных дел. Успех рождает будущее. Будущий успех ребенка зависит от родительских установок. Установки – стереотипы мышления и поведения. Формируются они в нашем сознании с самого раннего детства и на протяжении всей жизни («Ты всё можешь» или «Неумеха, ничего у тебя не получается», «Горе ты мое» или «Счастье ты [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>На Поклонной горе прошёл 5-й Парад кадетского движения Москвы «Не прервётся связь поколений», приуроченный к 74-й годовщине Великой Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85124/</link>
				<pubDate>Mon, 27 May 2019 08:40:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85124</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Детский калейдоскоп»: воспитанники ТО «Коньково» создали коллективный рисунок на асфальте</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85116/</link>
				<pubDate>Mon, 27 May 2019 08:38:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85116</guid>
				<description><![CDATA[Ярким и красочным событием стал для всех участников коллективной работы рисунок на асфальте «Детский калейдоскоп». Совсем недолго осталось до лета, весь город омыт ярким майским солнцем, и хочется добавить еще свою, особенную, неповторимую сочную краску. Развитие творческих способностей, умения выражать свои чувства и воплощать их, используя художественные приемы, – вот задачи, которые решают со своими [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Игровая викторина «Счастливое детство»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85107/</link>
				<pubDate>Mon, 27 May 2019 08:37:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85107</guid>
				<description><![CDATA[Детство – самая чудесная пора, период открытий и мечтаний, пора свершений и активного общения. В атмосфере радости, веселья и детского смеха в территориальном отделении «Люблино» прошла игровая викторина «Счастливое детство». Дошкольники вместе с педагогами участвовали в подвижных и дидактических играх, отгадывали загадки, перевоплощались в сказочных героев. Подводя итоги занятий, педагоги повторили с ребятами названия и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Останкинское» прошла литературно-музыкальная гостиная, посвященная Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85103/</link>
				<pubDate>Mon, 27 May 2019 08:30:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85103</guid>
				<description><![CDATA[Довоенные фотокарточки, Слабый отсвет былого тепла… Как недавно все это было… Только все разорила война.   В территориальном отделении «Останкинское» прошла литературно-музыкальная гостиная, посвященная Дню Победы. Участниками встречи стали дети и взрослые. Мы еще раз вспомнили о тех тяжелых временах, которые пришлось пережить нашим дедами и прадедам… Дети и взрослые читали стихи, танцевали и пели [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мама, папа, я – дружная семья»: в ТО «Останкинское» провели веселый квест</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85099/</link>
				<pubDate>Mon, 27 May 2019 08:29:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85099</guid>
				<description><![CDATA[Самое главное в жизни – это крепкая, дружная семья и счастливые дети. В территориальном отделении «Останкинское» учителем-логопедом Еленой Вавиновой и педагогом-психологом Натальей Юдиной был проведен квест «Мама, папа, я – дружная семья». Ребята помогали маме найти одинаковые варежки, папе – сделать зарядку, а вместе с братьями и сестрами дорисовывали недостающую деталь у предмета. Дети прочитали стихи [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Останкинское» стали участниками проекта «Семейные традиции»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85095/</link>
				<pubDate>Mon, 27 May 2019 08:29:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85095</guid>
				<description><![CDATA[Семья в жизни человека занимает важное место. В семье человек растет, развивается, формируется его характер. В территориальном отделении «Останкинское» педагогом-психологом Ниной Марти-Торне был реализован проект «Семейные традиции», посвящённый Международному дню семьи. С помощью родителей ребята собрали фотографии и журналы для совместного создания коллажа. Дети узнали, что каждая семья индивидуальна и имеет свою историю. После просмотра презентации [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>