<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 05 Sep 2018 13:22:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (04.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70495/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Sep 2018 13:03:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70495</guid>
		<description><![CDATA[Руководитель Департамента образования города Москвы Исаак Калина ответил на вопросы столичных учителей в прямом эфире Московского образовательного телеканала. В Москве прошел первый тур Международной олимпиады мегаполисов. Руководитель Департамента природопользования и охраны окружающей среды города Москвы Антон Кульбачевский провел экологический урок для столичных школьников. В Политехническом колледже № 8 столовую преобразовали в студенческое кафе. Состоялось награждение победителей олимпиады «Современный московский [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В территориальных отделениях Центра возобновились консультации для родителей детей с ОВЗ и инвалидностью</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70483/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Sep 2018 11:42:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70483</guid>
		<description><![CDATA[В новом учебном году в территориальных отделениях Городского психолого-педагогического центра ДОгМ возобновились консультации для родителей детей с ограниченными возможностями здоровья и инвалидностью. Специалисты Центра совместно с представителями общественных организаций – РОО помощи детям с аутизмом «Контакт» и Московской Городской ассоциаций родителей детей-инвалидов – дают исчерпывающую информацию по вопросам построения индивидуального образовательного маршрута, возможностям оказания социальной [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр приглашает москвичей на Дни открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/70478/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Sep 2018 11:10:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70478</guid>
		<description><![CDATA[В начале сентября накануне Дня города Москвы традиционно в территориальных отделениях Городского психолого-педагогического центра пройдет День открытых дверей! Центр представляет собой единую многофункциональную структуру, задача которой – оказывать качественную психологическую, педагогическую и социальную помощь детям, в том числе испытывающим трудности в обучении, развитии и социальной адаптации. Являясь важным звеном системы московского образования, Центр объединил лучшие [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Ломоносовское представили на Московском международном форуме «Город образования» игровой квест</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70466/</link>
		<pubDate>Tue, 04 Sep 2018 13:36:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70466</guid>
		<description><![CDATA[На Московском международном форуме «Город образования» специалисты территориального отделения «Ломоносовское» представили игровой квест. Автор развивающего квеста &#8212; педагог-психолог М.Д. Хохлова &#8212; вместе с юными гостями форума провела увлекательное расследование. Интерактивные современные технологии сделали квест динамичным и ярким. Затейливый сюжет был дополнен играми с шифровками, световым конструктором и загадками.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Коньково представили на Форуме «Город образования» квест для младших дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70454/</link>
		<pubDate>Tue, 04 Sep 2018 10:58:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70454</guid>
		<description><![CDATA[Участники проекта &#171;Полезно! Несерьезно!&#187; из территориального отделения «Коньково» на Московском международном форуме «Город образования» представили детективный квест для младших школьников. Вместе с юными гостями форума О.В. Кузева, Ю.Н. Доронина и Е.В. Феоктистова провели захватывающее расследование с использованием симпатических чернил, дешифраторов и тайных сейфов. Решая логические задачи, ребята в дружеской атмосфере выполнили поставленные задачи и успешно [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (03.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70449/</link>
		<pubDate>Tue, 04 Sep 2018 09:53:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70449</guid>
		<description><![CDATA[Московский международный форум «Город образования» стал наиболее посещаемым мировым событием в сфере образования. Образовательный комплекс «Техноград» открылся на ВДНХ. Московская команда одержала победу в блиц-туре III Международной олимпиады мегаполисов. Прошла благотворительная акция «Забег во благо». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московский международный форум «Город образования» стал наиболее посещаемым мировым событием в сфере образования 133 [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Исаак Калина ответит на вопросы учителей в прямом эфире Московского образовательного телеканала</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70441/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Sep 2018 12:21:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70441</guid>
		<description><![CDATA[Руководитель Департамента образования города Москвы Исаак Калина ответит на вопросы учителей во время прямого эфира на Московском образовательном телеканале во вторник, 4 сентября, в 19:00. Возможность задать свой вопрос во время программы «Вопросы, важные для всех», используя общегородской ресурс «Московская электронная школа», была у каждого учителя школы столицы. Более 100 вопросов в течение двух недель [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Поздравляем с началом нового учебного года!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70435/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Sep 2018 11:10:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70435</guid>
		<description><![CDATA[Дорогие ребята, уважаемые родители и коллеги! Поздравляем всех вас с началом нового учебного года! Двери нашего Центра по-прежнему открыты, и мы всегда рады видеть вас: ребят и их родителей &#8212; на занятиях и консультациях, педагогов и специалистов образовательных организаций – на мастер-классах и курсах повышения квалификации. Все наши специалисты – педагоги-психологи, логопеды, дефектологи и педагоги [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международная олимпиада мегаполисов стартовала в Москве</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70404/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Sep 2018 07:34:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70404</guid>
		<description><![CDATA[III Международная Олимпиада мегаполисов, участниками которой станут команды из 33 городов мира, стартовала в Москве. Открытие олимпиады мегаполисов состоялось в воскресенье, 2 сентября, в рамках Московского международного форума «Город образования». «Мы рады, что в третий раз Москва принимает такую замечательную олимпиаду. […] Конечно, это конкуренция: конкуренция мегаполисов, но мне хочется все-таки сказать, как бы странно [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский Международный форум «Город образования-2018» завершился!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70364/</link>
		<pubDate>Sun, 02 Sep 2018 16:28:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70364</guid>
		<description><![CDATA[Финальный день работы Московского международного форума «Город образования» проходил так же насыщенно, активно и продуктивно, как и все предыдущие дни. Специалисты Городского психолого-педагогического центра представили вниманию гостей стенда массу увлекательного и интересного. В игровой зоне для детей и родителей состоялись различные интерактивные мероприятия: Увлекательный Воркшоп: &#171;Читай легко! Пиши грамотно!&#187; для родителей и детей старшего дошкольного [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>