<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Fri, 07 Jun 2019 12:12:01 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>7 простых советов логопеда: ребят и родителей научили артикуляционной гимнастике</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85659/</link>
				<pubDate>Fri, 07 Jun 2019 11:29:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85659</guid>
				<description><![CDATA[Учителя-логопеды ТО &#171;Бабушкинское&#187; Елена Тихонова и Наталья Варешина провели родительскую гостиную «Артикуляционная гимнастика дома: 7 простых советов логопеда родителям». Школьники вместе с родителями с интересом посмотрели обучающий фильм, попробовали самостоятельно выполнить артикуляционную гимнастику и даже придумали свои интересные, необычные и веселые упражнения. А детки помладше вместе с родителями разучили упражнения для язычка перед зеркалом. Ребята [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Семейная игротека: теплое общение и веселое обучение»: родительскую гостиную провели в ТО «Бабушкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85652/</link>
				<pubDate>Fri, 07 Jun 2019 11:27:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85652</guid>
				<description><![CDATA[В мае в ТО «Бабушкинское» состоялась родительская гостиная «Семейная игротека: теплое общение и веселое обучение», которую провели педагог-психолог Ольга Томашко и учитель-логопед Галина Михайловская. Совместные игры с детьми – это полезное, интересное, веселое время без гаджетов и учебников. На нашей встрече родители познакомились с различными настольными играми, поиграли сами и обсудили незаменимость игр в развитии [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Как провести лето с пользой»: в ТО «Бабушкинское» прошла встреча в формате родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85647/</link>
				<pubDate>Fri, 07 Jun 2019 11:27:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85647</guid>
				<description><![CDATA[В ТО «Бабушкинское» прошла родительская гостиная «Как провести лето с пользой: рекомендации логопеда», которую провели педагоги Елена Добрынина и Анастасия Тропина. Увлекательные игры для детей на открытом воздухе вызвали большой интерес у родителей. Вместе с педагогами они обсудили, как организовать для детей игры на улице, сделать их увлекательными и полезными.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Путешествие в сказку</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85632/</link>
				<pubDate>Fri, 07 Jun 2019 08:12:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85632</guid>
				<description><![CDATA[3 июня в территориальном отделении &#171;Хорошево-Мневники&#187; открылась летняя группа «Путешествие в сказку»! Каждый день ребята будут погружаться в волшебный и таинственный мир детских сказок: ближе знакомиться с героями, сами придумывать сюжеты, снимать мультики, участвовать в экспериментариумах. Всех ждут удивительные приключения и необыкновенные квесты. В этом их поддерживают педагоги Кутыга Светлана Михайловна, Полукарова Анна Владимировна, Малышева [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем на инклюзивный спектакль «Что я помню о себе»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85622/</link>
				<pubDate>Thu, 06 Jun 2019 13:21:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85622</guid>
				<description><![CDATA[15 июня в 18.00 во клубе «Феерия» сос​тоится показ спектакля «Что я помню о себе» Творческой инклюзивной студии «Э-моция» (Казань). Летом 2018 проект «Инклюзивный спектакль «Что я помню о себе» стал победителем Всероссийского молодежного форума «Таврида» в Крыму. В спектакле задействованы непрофессиональные актеры с инвалидностью и без, старше 18 лет. «Что я помню о себе» — спектакль-размышление. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Открыта запись на программы дополнительного образования на 2019-2020 учебный год</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85609/</link>
				<pubDate>Thu, 06 Jun 2019 06:47:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85609</guid>
				<description><![CDATA[В разделе «Услуги»/ «Образование»/ «Запись в кружки, спортивные секции, дома творчества» на mos.ru началась запись на дополнительные общеразвивающие программы для детей от 5 до 18 лет, реализуемые педагогами нашего Центра в 2019-2020 учебном году. Дополнительное образование в ГППЦ является частью интегрированной системы комплексной психолого-педагогической помощи детям. Занятия в объединениях дополнительного образования Центра направлены на социализацию [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День славянской письменности и культуры</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85600/</link>
				<pubDate>Thu, 06 Jun 2019 06:17:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85600</guid>
				<description><![CDATA[25 мая 2019 года в территориальном отделении &#171;Ясенево&#187; прошло мероприятие &#171;Дети детям&#187;, приуроченное ко дню славянской письменности и культуры. В мероприятии приняли участие дети дошкольного и школьного возраста. Ребята узнали об истории создания азбуки и смогли перенестись в то далеко время и попробовать расшифровать слова и предложения, зашифрованные знаками тех лет. Также было много интересных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Витамины детства»: на мастер-классе родителей познакомили с играми для развития психических функций у дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85595/</link>
				<pubDate>Wed, 05 Jun 2019 12:24:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85595</guid>
				<description><![CDATA[Просто о сложном…. В ТО Северное Измайлово прошел мастер-класс для родителей: «Витамины детства. Интересное может быть полезным. Игры и упражнения для развития психических функций у детей дошкольного возраста». Сотрудники нашего территориального отделения Гринь Елена Станиславовна и Курзина Оксана Викторовна поделились своим опытом работы и показали родителям интересные и полезные игры и упражнения с разными материалами: [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Игра, её роль в развитии ребенка&#187;: в ТО «Басманное» провели встречу в формате родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85588/</link>
				<pubDate>Wed, 05 Jun 2019 12:23:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85588</guid>
				<description><![CDATA[В ТО &#171;Басманное&#187; учителя-дефектологи Егорова Л.С. и Полякова Т.А. провели родительскую гостиную на тему &#171;Игра, её роль в развитии ребенка&#187; (подтема &#171;Дома маме помогаю, внимание и память развиваю&#187;). Специалисты поделились научными знаниями. Родители узнали, как можно, проводя простые незамысловатые игры и упражнения в процессе житейских ежедневных хлопот, развивать память и внимание детей. Также участники гостиной [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Секретный чемоданчик»: игру-квест, посвященную Дню защиты детей, провели в ТО «Северное Измайлово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85577/</link>
				<pubDate>Wed, 05 Jun 2019 12:22:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85577</guid>
				<description><![CDATA[Играя, развиваемся….. 31 мая прошло мероприятие под названием «Секретный чемоданчик» – игра-квест, посвященная Дню защиты детей.  Педагогами Гринь Еленой Станиславовной, Курзиной Оксаной Викторовной и Рыбниковой Людмилой Сергеевной было проведено мероприятие для детей из групп кратковременного пребывания. В секретном чемоданчике таились сокровища, которые дети могли получить, лишь подобрав правильный ключ к нему. А ключи предлагались за [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>