<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 27 Apr 2018 13:22:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>На фестивале «Московское долголетие – 2018. Время новых возможностей» специалисты Центра провели мастер-классы по адаптивной гимнастике и скрапбукингу</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67713/</link>
		<pubDate>Fri, 27 Apr 2018 11:28:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67713</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра Департамента образования города Москвы приняли активное участие в общегородском фестивале-выставке «Московское долголетие – 2018. Время новых возможностей», который проходит на ВДНХ с 26 по 28 апреля. Москвичей старшего возраста пригласили сразу на два мастер-класса, демонстрирующих пилотные программы, специально разработанные в Центре с целью повышения их качества жизни. В рамках мастер-класса «Адаптивная [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>С 14 по 20 мая пройдет Всероссийская акция «Стоп ВИЧ/СПИД»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67704/</link>
		<pubDate>Fri, 27 Apr 2018 11:06:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67704</guid>
		<description><![CDATA[С 14 по 20 мая 2018 года при поддержке Фонда социально-культурных инициатив пройдёт Всероссийская акция «Стоп ВИЧ/СПИД», приуроченная к Международному дню памяти жертв СПИДа. В рамках акции будут проведены лекции, мастер-классы, открытые уроки и другие мероприятия, направленные на информирование жителей по вопросам, связанных с профилактикой ВИЧ-инфекции. Городской психолого-педагогический центр поддерживает Акцию и призывает все образовательные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Текстильщики специалисты провели тематические мероприятия «Время первых» и «Тайны Вселенной», посвящённые Дню космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67695/</link>
		<pubDate>Fri, 27 Apr 2018 07:52:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67695</guid>
		<description><![CDATA[Педагоги территориального отделения «Текстильщики» провели мероприятия «Время первых» и «Тайны вселенной», посвящённые Дню космонавтики. Целью мероприятий было познакомить детей с главными космическими успехами нашей страны, рассказать о строении Солнечной системы. Специалисты очень заинтересовали ребят своими рассказами о космосе, ведь к своим презентациям они привлекали актуальные Интернет-ресурсы, а также использовали возможности Мобильной электронной школы. Дети вспомнили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО Люблино изготовили для любимых мам поделки на мероприятии «Весенний букет»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67684/</link>
		<pubDate>Fri, 27 Apr 2018 07:50:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67684</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» 4 апреля 2018 года состоялось творческое мероприятие по изготовлению поделок из нетрадиционных материалов для любимых мам «Весенний букет». В мероприятии приняли участие дети старшего дошкольного и младшего школьного возраста. При выполнении работ ребята применяли несколько видов конструктивной деятельности: лепка, рисование, выкладывание макаронных изделий разной формы и цвета на лист. Поставленные педагогами [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Бабушкинское прошла викторина «К школе мы готовы!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67677/</link>
		<pubDate>Fri, 27 Apr 2018 07:46:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67677</guid>
		<description><![CDATA[23 апреля 2018 года в территориальном отделении «Бабушкинское» педагог-психолог Карнозова Наиля провела викторину «К школе мы готовы!». Занятие было направлено на закрепление и расширение знаний об окружающем мире у будущего первоклассника и на формирование положительной школьной мотивации. В ходе викторины были проведены занимательные игры, на которых дети закрепляли правила поведения в школе, развивали внимание, память, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Старший методист Городского психолого-педагогического центра Елена Круглик рассказала &#171;Московскому образовательному телеканалу&#187; о Фестивале &#171;1+1&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67674/</link>
		<pubDate>Fri, 27 Apr 2018 07:44:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67674</guid>
		<description><![CDATA[Старший методист Городского психолого-педагогического центра Елена Круглик в интервью &#171;Московскому образовательному телеканалу&#187; рассказала о том, как прошёл гала-концерт фестиваля детского и юношеского творчества &#171;1 + 1&#187; и какой теме он был посвящён. Смотрим!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Тимирязевское прошла выставка детских работ, посвященных Дню космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67668/</link>
		<pubDate>Fri, 27 Apr 2018 07:44:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67668</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тимирязевское» с 9 по 20 апреля прошла выставка творческих работ «Мы к звездам путь проложим вдоль Млечных берегов!», посвященная Дню космонавтики. Ребята вместе с педагогом дополнительного образования Светланой Геннадьевной Васильевой погрузились в волшебный и таинственный мир космоса. Дети узнали о формах планет, их размерах, о движении планет вокруг своей оси, о Млечном [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (25.04.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67649/</link>
		<pubDate>Thu, 26 Apr 2018 16:01:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67649</guid>
		<description><![CDATA[Новый успех столичных школьников на всероссийской олимпиаде по экологии. Возможности московской школы представили столичным парламентариям. Подведены итоги конкурса «Марафон УчITель». Состоялся концерт, посвященный историческим победам в Сталинградской и Курской битвах. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Новый успех столичных школьников на всероссийской олимпиаде по экологии Настоящим прорывом стало [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Завершился городской конкурс «Девушки в IT»: поздравляем победительницу</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67643/</link>
		<pubDate>Thu, 26 Apr 2018 16:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67643</guid>
		<description><![CDATA[Завершился городской конкурс «Девушки в IT», организованный ГБПОУ «Воробьевы горы» и Школой Новых Технологий. Идея конкурса заключалась в выявлении и поддержке творческих идей молодежи, а также в формировании навыков работы над прикладными проектами в IT-сфере. Главным отличием конкурса от других заключалось в том, что он ориентирован на девушек. Именно девушки, ученицы 8-11 классов московских школ, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (24.04.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67625/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 14:27:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67625</guid>
		<description><![CDATA[Руководитель Департамента образования города Москвы Исаак Калина ответил на вопросы, важные для всех. Состоялось закрытие XL Турнира имени М.В. Ломоносова. Прошел финал конкурса «Школа реальных дел». Московские школьники приняли участие в экоквесте в парке «Кузьминки-Люблино». Состоялся гала-концерт конкурса «Фейерверк созвучий». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Руководитель Департамента образования [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>