<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 17 Dec 2018 13:18:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (14.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77252/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 13:18:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77252</guid>
		<description><![CDATA[Проект «Цифровой куратор» обсудили на селекторном совещании. Мастер-класс от чемпионов-паралимпийцев прошел в московской школе. Состоялся новогодний концерт для ветеранов педагогического труда. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. &#160; Проект «Цифровой куратор» обсудили на селекторном совещании На селекторном совещании Департамента образования обсудили проект «Цифровой куратор». Это новая профессия по [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Покорми птиц зимой»: в ТО «Зябликово» провели благотворительную акцию в поддержку пернатых</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77239/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 13:11:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77239</guid>
		<description><![CDATA[14 декабря в территориальном отделении «Зябликово» был проведён праздник птиц.  На призыв «Покорми птиц зимой» воспитателя группы кратковременного пребывания Золотухиной Е.В. откликнулись дети и взрослые.  Родители вместе с ребятами из групп «Первые шаги» и «Знайки» провели настоящую благотворительную акцию в поддержку пернатых жителей нашего района – изготовили зерновые кормушки и развесили их на деревьях. В [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>25 способов сказать ребенку «молодец!»: в ТО «Зябликово» обсудили актуальные вопросы детско-родительских отношений</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77229/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 13:09:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77229</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зябликово» 12 декабря 2018 года состоялась родительская гостиная в рамках Консультационного центра. Тема гостиной отражала актуальную проблему для родителей – «Воспитание ребенка в семье – 25 способов сказать ребенку «молодец!»». В ходе взаимодействия родителей и специалистов территориального отделения было раскрыто общее представление о том, как можно воспитывать детей, прибегая к искренней похвале. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Скорость, ловкость и смекалка: в ТО «Переделкино» прошел музыкально-спортивный праздник «Зимние забавы»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77218/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 13:07:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77218</guid>
		<description><![CDATA[13 декабря 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ прошел музыкально-спортивный праздник «Зимние забавы». Зима – это лучшее время для детских развлечений. Зимние забавы делают холодное время года для детей веселым и незабываемым. Только зимой есть возможность покататься на санях, лыжах и коньках, вдоволь наиграться в снежки, выстроить крепость из снега, слепить снежную бабу. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Коньково» стартовал новый проект для родителей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77162/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 08:44:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77162</guid>
		<description><![CDATA[Подростковый возраст – период трудный и противоречивый не только для ребят, но и для родителей. Психолог Лилия Альмартовна Канцелярчик пригласила на встречу «родительской гостиной» всех, кто хочет обсудить наболевшие проблемы, попробовать изменить что-то в отношениях с сыном, дочерью, вернуть былое доверие.  Как меняются наши дети, взрослея? Должны ли меняться мы, взрослые? Разговор с психологом оказался [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Зимние чудеса»: в ТО «Переделкино» организовали выставку творческих работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77139/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 08:42:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77139</guid>
		<description><![CDATA[14 декабря 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» ГБУ «Городской психолого-педагогический центр ДОгМ» завершилась выставка творческих работ «Зимние чудеса». Каждый год, в преддверии Новогодних праздников, педагоги нашего отделения организуют тематическую выставку, украшают кабинеты, наряжают ёлки. Основная цель – создание праздничной атмосферы перед наступлением самого долгожданного и волшебного праздника, а также создание условий для творческой активности [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (13.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77127/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 12:38:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77127</guid>
		<description><![CDATA[В Москве проходит совещание руководителей организаций дополнительного профессионального педагогического образования. Городской экспертно-консультативный совет родительской общественности подвел итоги работы в уходящем году. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Москве проходит совещание руководителей организаций дополнительного профессионального педагогического образования Всероссийское совещание руководителей организаций, реализующих программы дополнительного профессионального педагогического образования в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьникам откроют секрет, как мечты превращать в реальность на форсайт-сессии в рамках проекта «Субботы московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/77121/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 10:20:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77121</guid>
		<description><![CDATA[Как научиться «смело» мечтать и что нужно делать, чтобы мечты сбывались? Что такое «жизненные ценности» и как расставлять приоритеты? Что такое альтернатива и где он – правильный выбор? Как найти себя и что нужно делать для достижения собственных целей?! Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на очередную интерактивную форсайт-сессию в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Город для всех&#187;: в ТО &#171;Бабушкинское&#187; ребята, родители и специалисты своими руками создали мультфильм в рамках декады инвалидов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77114/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Dec 2018 08:49:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77114</guid>
		<description><![CDATA[8 декабря в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; в рамках декады инвалидов была организована интерактивная площадка &#171;Город равных возможностей&#187;. Старший методист Анна Платонова, методисты Светлана Рожкова и Ирина Постнова, Галина Михайловская, Надежда Антипова   и специалисты других территориальных отделений, принимающие участие в работе лаборатории IT-технологий, вместе с детьми создавали мультфильмы! Что может быть увлекательнее и интереснее? Только мультфильмы, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (12.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77109/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 13:56:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77109</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники стали лидерами международных олимпиад этого года. В Москве проходит городской конкурс «Смотрим в будущее». Состоялся III Международный Кремлевский кадетский бал. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники стали лидерами международных олимпиад этого года В Габороне (Ботсвана) подвели итоги Международной естественно-научной олимпиады юниоров, которая завершила цикл международных состязаний этого [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>