<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 27 Sep 2019 12:35:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>&#171;Подарки осени&#187;: творческую мастерскую для ребят провели в ТО &#171;Тверское&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87462/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Sep 2019 12:35:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87462</guid>
				<description><![CDATA[В последнюю неделю солнечного сентября в ТО &#171;Тверское&#187; педагоги-психологи Ильина М.В., Качалова Е.П., Коваленко О.В. и Черноусова О.А. провели для ребят творческую мастерскую &#171;Подарки осени&#187;. На занятии ребята вспомнили отличительные признаки осени, послушали стихотворения замечательных русских поэтов, научились, как можно быстро согреться в холодную погоду и, наконец, создали творческие работы &#171;Осенние деревья&#187;, которые с удовольствием отнесли [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в Буквоград»: воспитанники ТО «Люблино» посетили игровую мастерскую</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87453/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Sep 2019 11:51:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87453</guid>
				<description><![CDATA[Быть грамотным – это не только полезно, но и очень интересно! В игровой мастерской «Грамотейки» педагог-психолог Татьяна Назарова и учитель-логопед Ольга Гудема вместе с дошкольниками отправились в увлекательное путешествие в город Буквоград. Ребята помогли найти буквам их «дома», прогулялись по «районам» гласных и согласных звуков, нашли «улицы» звонких и глухих звуков, «переулок» непарных и «тупик» [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Специалист &#8212; это личность!»: психолог ТО «Жулебино» принял участие в благотворительном забеге</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87448/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Sep 2019 11:48:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87448</guid>
				<description><![CDATA[Знаете ли вы, что на Международном форуме «Город образования-2019» состоялся «Забег во благо»? А видели ли вы тех самых героев забега? Дети, родители, специалисты системы московского образования объединились в благотворительном забеге 1 сентября! Педагог-психолог нашего Центра, специалист территориального отделения «Жулебино» представил наш Центр и даже составил конкуренцию молодым бегунам. Владимир Викторович Марынов занял почетное 4 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Праздник осени прошел в ТО &#171;Хамовники&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87439/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Sep 2019 11:45:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87439</guid>
				<description><![CDATA[20 сентября 2019 года в ТО &#171;Хамовники&#187; отметили Праздник осени. Под музыку А. Вивальди &#171;Осень&#187; ребята зашли в празднично оформленный зал. На праздник к ребятам пришла Фея Осень и принесла много сюрпризов. Малыши вспомнили признаки осени, потренировали внимание в подвижной игре &#171;Дождь и солнце&#187;, отгадали загадки про овощи, поучаствовали в эстафете &#171;Грибы и шишки&#187;, все [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем на семинар «Нейропсихологическое сопровождение детей и подростков, испытывающих трудности в обучении»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/87424/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Sep 2019 07:53:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87424</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! ГБУ «Городской психолого-педагогический центр Департамента образования города Москвы» и ГБОУ г. Москвы «Школа имени Ф.М. Достоевского» приглашают вас на городской нейропсихологический семинар для образовательных организаций «Нейропсихологическое сопровождение детей и подростков, испытывающих трудности в обучении»   Приглашаем специалистов психолого-педагогических служб образовательных организаций для участия в семинаре-практикуме, направленном на распространение опыта передовых нейропсихологических методов работы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Любит осень детвора»: выставка детских работ проходит в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87412/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Sep 2019 07:15:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87412</guid>
				<description><![CDATA[Вот и наступила осенняя пора. Зонты и дожди, теплые куртки и сапоги, низкие тучи и холода&#8230; А у нас в территориальном отделении «Переделкино» ярко и солнечно! По доброй традиции в сентябре проходит выставка детских работ «Любит осень детвора».   Для поделок щедро осень Нам с деревьев шишки сбросит. Соберем и станем дружно, Создавать поделки нужно. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ребята освоят и «прокачают» навыки Soft Skills на познавательных играх в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/87386/</link>
				<pubDate>Thu, 26 Sep 2019 09:57:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87386</guid>
				<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре продолжается цикл практико-обучающих игр для учащихся 7-11 классов «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». В субботу 28 сентября 2019 года пройдет сразу несколько игр, где школьники смогут освоить и «прокачать» навыки Soft Skills, необходимые для успешной самореализации. На игре «Много учёных, а много ли смышлёных?» ребята узнают, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Первая встреча проекта WEB-совет в новом учебном году была посвящена STEM-образованию</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87376/</link>
				<pubDate>Thu, 26 Sep 2019 06:11:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87376</guid>
				<description><![CDATA[В новом учебном году продолжает свою работу проект Городского психолого-педагогического центра «WEB-совет». Первая встреча была посвящена одной из самых актуальных тем в мировой образовательной практике – STEM. Московские эксперты рассказали слушателям вебинара, в числе которых были представители из самых разных городов России, об особенностях реализации STEM-технологий, а также обменялись с коллегами профессиональным опытом. «STEM – [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>III отчетно-выборная конференция первичной профсоюзной организации прошла в Городском психолого-педагогическом центре</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87371/</link>
				<pubDate>Wed, 25 Sep 2019 14:51:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87371</guid>
				<description><![CDATA[25 сентября в Городском психолого-педагогическом центре прошла III отчетно-выборная конференция первичной профсоюзной организации. Во встрече приняли участие 110 делегатов. Председатель первичной профсоюзной организации нашего Центра Марина Попова подвела итоги работы за прошедший выборный период, представила отчет по всем направлениям деятельности: организация корпоративных мероприятий, участие молодых педагогов в городских профсоюзных проектах, приобретение подарков и билетов на [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В территориальном отделении «Чертаново» встретили яркую осень!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87346/</link>
				<pubDate>Wed, 25 Sep 2019 14:03:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87346</guid>
				<description><![CDATA[Ребята из группы кратковременного пребывания «Ягодки» отгадывали загадки, вспоминали признаки осени, украшали деревья разноцветными листочками, помогали им в этом педагоги-психологи Васильева Н.А и Писарева М.В. Учитель-дефектолог Рыжикова Е.И. провела мастер-класс «Готовим винегрет» для дошколят. Некоторые дети готовили впервые и долго находились под впечатлением от своей работы. Ведь необходимо было определить, какие овощи нужны для приготовления [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>