<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Fri, 31 May 2019 13:14:47 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Подведены итоги ОТБОРОЧНОГО ЭТАПА V Московского чемпионата профессионального мастерства &#171;Абилимпикс &#8212; 2019&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85391/</link>
				<pubDate>Fri, 31 May 2019 12:49:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85391</guid>
				<description><![CDATA[№ пп Компетенция Школьники Студенты Специалисты 1 Адаптивная физическая культура Гурьев Сергей Сергеевич Головин Арсений Юрьевич _ Гусейнова Екатерина Рафаиловна Кудакаева Альфия Ануровна Жминка Никита Андреевич Мирзаев Халид Темирханович Никитина Мария Сергеевна Пахмутова Сабина Ромуальдовна Позднышева Анастасия Ивановна Потапов Сергей Николаевич Синявский Иван Александрович 2 Администрирование баз данных Клестова Мария Сергеевна Куваев Владимир Андреевич _ [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка детских творческих работ «Счастливое детство» в ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85378/</link>
				<pubDate>Fri, 31 May 2019 12:38:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85378</guid>
				<description><![CDATA[Коллектив специалистов территориального отделения «Зеленоградское» ежегодно проводит для своих воспитанников познавательные мероприятия, посвященные Международному дню защиты детей. С 20 мая были открыты выставки детских творческих работ «Счастливое детство». Детство является самым счастливым, прекрасным и беззаботным периодом жизни. В детстве и продукты кажутся вкуснее, и предметы – больше, и определенные моменты жизни – ярче. Детство – [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Чертаново» прошли мероприятия, посвященные Международному дню семьи</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85357/</link>
				<pubDate>Fri, 31 May 2019 11:46:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85357</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Чертаново» с 13 по 18 мая прошел ряд мероприятий, посвященных Международному дню семьи. В рамках Недели семьи педагог-психолог Власова Н.В. провела Родительскую гостиную, на которой родители активно учились слушать друг друга, своих детей и на собственном опыте убедились в том, как тяжело общаться, повернувшись к собеседнику спиной в прямом и переносном смысле. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как отмечали 9 мая в территориальном отделении «Жулебино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85351/</link>
				<pubDate>Fri, 31 May 2019 11:44:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85351</guid>
				<description><![CDATA[Великий праздник Победы – это великая гордость и великая память. Способствуя воспитанию патриотических чувств у детей, специалисты территориального отделения «Жулебино» провели сразу несколько праздничных мероприятий. Учителя-логопеды Беланова С.В. и Садовская И.В. организовали викторину «Помним! Чтим! Гордимся!». «Для нас очень важно расширять представления детей о Великой Отечественной Войне, закреплять их знания о том, как люди защищали [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Ясенево» создали пасхальные композиции</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85344/</link>
				<pubDate>Fri, 31 May 2019 11:43:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85344</guid>
				<description><![CDATA[Воспитанники творческих студий ТО «Ясенево» очень любят участвовать в разных выставках на праздничную тематику. Пасхальная неделя в очередной раз была ребятам неисчерпаемым источником вдохновения для создания праздничных композиций. Такая работа настраивает детей на позитивный лад, хочется думать о хорошем и праздничном. Выставку подготовили и провели педагоги дополнительного образования ЦыганковаТ.В, Бубликова Е.В, и  Шмоткина О.В.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Ясенево» прошла выставка творческих работ, посвященная Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85338/</link>
				<pubDate>Fri, 31 May 2019 11:41:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85338</guid>
				<description><![CDATA[Праздник Победы в Великой Отечественной Войне – важный для всех нас день. Творческие студии всегда отмечают это день с необыкновенным воодушевлением, что несомненно отразили в своих творческих работах ребята. С особым трепетом ребята всегда выполняют общую коллективную композицию. Во время проведения выставки она вызывала самые светлые чувства гордости и печали. Выставку подготовили и провели педагоги [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выпускной праздник в группах кратковременного пребывания «В мире сказки»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85330/</link>
				<pubDate>Fri, 31 May 2019 11:40:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85330</guid>
				<description><![CDATA[Если хотите окунуться в детство и побывать в мире сказки, приходите в территориальное отделение «Текстильщики», где прошли выпускные праздники для детей групп кратковременного пребывания. Ребята и их родители встретились с настоящей Феей-волшебницей и познакомились со всеми героями сказки «Теремок». Наши маленькие выпускники вместе с педагогами повеселили Мышку, поиграли с Серым Волком, задорно станцевали с Косолапым [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Дорога в школу</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85324/</link>
				<pubDate>Fri, 31 May 2019 11:38:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85324</guid>
				<description><![CDATA[В группе кратковременного пребывания «Ладушки» 29 мая 2019 года прошел музыкальный спектакль «Дорога в школу». Мероприятие было посвящено завершению учебного года и выпуску детей из ГКП в первый класс. В основе сюжета спектакля лежала сказочная музыкальная история о том, как цыплята отправились в путешествие за знаниями. На пути им встречались другие персонажи: утята, пингвинята, осьминожки, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Школа твоей мечты уже сейчас! День открытых дверей в московской школе «Форсайт» Городского психолого-педагогического центра</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85316/</link>
				<pubDate>Thu, 30 May 2019 12:48:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85316</guid>
				<description><![CDATA[Для учеников 7 и 9 классов состоится интерактивная деловая игра, в которой участники пройдут путь от зарождения амбициозной идеи до ее воплощения в реальность. А также: смогут определиться с приоритетами личностного развития, попробуют свои силы в стратегическом планировании, «прокачают» свои социальные компетенции, научатся мыслить по-разному &#8212; как организатор, и как продавец, как создатель гениальных решений, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Неделя семьи» в территориальном отделении «Текстильщики»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85300/</link>
				<pubDate>Wed, 29 May 2019 08:34:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85300</guid>
				<description><![CDATA[В рамках «Недели семьи» в территориальном отделении «Текстильщики» прошли увлекательные мероприятия с воспитанниками центра. Участвуя в информационно-творческом проекте «Планета детства», дошкольники погрузились в особую сказочную атмосферу, рисовали своих любимых персонажей, с интересом выполняли задания, составляли рассказы и придумывали истории, а также приняли участие в создании герба «Планеты детства»! О чем мечтают наши дети? И как [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>