<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 06 Feb 2019 12:30:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Метод дедукции – знать и владеть! Ребята узнают, как развивать свои интеллектуальные способности на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/79657/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Feb 2019 12:30:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79657</guid>
		<description><![CDATA[Установлено, что в среднем за жизнь мозг человека получает 150 триллионов сообщений. Сегодня только за пару дней мир транслирует столько информации, сколько человек успел создать за предыдущие тысячелетия. Считается, что в будущем такой объем информации будет накапливаться менее чем за час. Что нужно делать, чтобы мыслить свободно, уметь анализировать, легко запоминать большой объем информации, грамотно [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Психология для карьеры и жизни» – участники форсайт-сессии обсудят, что такое психология на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/79653/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Feb 2019 12:29:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79653</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». Участники форсайт-сессии обсудят, что такое психология, рассмотрят поведение людей в различных ситуациях, узнают, что такое социальное мышление, составят психологический портрет успешного человека и определят пути развития профессиональной эффективности. «Ребят ждут увлекательные тесты и головоломки, удивительные истории из жизни [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>15 февраля пройдет семинар «Движение вверх!»: нейропсихологические методы и двигательные техники в практике работы с детьми с ОВЗ</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/79644/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Feb 2019 08:46:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79644</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем вас на семинар «ДВИЖЕНИЕ ВВЕРХ!» Нейропсихологические методы и двигательные техники в практике работы с детьми с ОВЗ Вас ждет динамичная интерактивная программа, которая позволит оценить  ресурсы и значимость нейропсихологического подхода к развитию ребенка, его сенсомоторного уровня и познавательных процессов. На семинаре вы узнаете: о нейропсихологическом подходе к формированию и коррекции двигательных навыков; [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (4.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79608/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Feb 2019 06:07:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79608</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники приняли участие в международных юношеских научных чтениях. Юные московские инженеры показали свои проекты на конкурсе «3D БУМ Junior». Участники проекта «Арт-субботы» научились создавать электронную музыку. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники приняли участие в международных юношеских научных чтениях Обучающиеся образовательных организаций Москвы в возрасте [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Экспериментариум «Волшебная вода», посвящённый Дню российской науки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79604/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 14:37:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79604</guid>
		<description><![CDATA[Начиная примерно с 4-5 лет, маленькие дети активно задают вопросы, касающиеся устройства нашей планеты, живой и неживой природы, и даже в 7 лет эта жажда познания не отступает. Подрастающему ребёнку жизненно важно изучить окружающий его мир и познать все возможности этой среды. Вода – самое распространённое на Земле вещество. Опыты с водой для детей в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Психологические игры, мультстудия, консультации специалистов: весело и познавательно прошла суббота в школах №1905 и №1935</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79594/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 14:36:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79594</guid>
		<description><![CDATA[«Разве в школе бывает весело, тем более в субботу?», –  скептически спрашивают специалистов территориального отделения «Жулебино» уставшие от занятий ребята. «Конечно! Еще как!», – отвечают специалисты. В прошедшую субботу, 2 февраля, в школах №1905 и №1935 было не просто весело! Увлекательные социально-психологические и логопедические игры, консультации логопедов и психологов, тренажер мозжечковой стимуляции Баламетрикс, робот MatataLab, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Знаем. Помним. Гордимся&#187;: специалисты ТО «Северное» приняли участие в уроке мужества для школьников, посвященном снятию блокады Ленинграда</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79581/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 14:35:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79581</guid>
		<description><![CDATA[24 января 2019 года педагоги-психологи территориального отделения «Северное» (участники проекта по канистерапии) Флорова Ю.А., Вятохо Е.Ю., социальный педагог Николаева В.С. приняли участие в гражданско-патриотическом мероприятии для школьников &#171;Знаем. Помним. Гордимся&#187;, организованном научно-практическим центром реабилитации инвалидов имени Л.И. Швецовой при поддержке Общественного Совета при префектуре СЗАО и Благотворительным фондом помощи социально нуждающимся «Мотомилосердие». Урок мужества был [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс, квест, игровой марафон: специалисты ТО «Зеленоградское» приняли участие в фестивале «Наши общие возможности – наши общие результаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79562/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 14:33:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79562</guid>
		<description><![CDATA[2 февраля специалисты территориального отделения «Зеленоградское» принимали участие в этапе эстафеты Фестивалей межрайонных советов директоров образовательных организаций «Наши общие возможности – наши общие результаты». Мероприятие проводилось по пяти игровым зонам: Мастер-класс по конструированию «Это мы можем!», (ведущие – Кораблина А.М., учитель-дефектолог; Бондарь Т.Г. и Кораблина Т.В., педагоги-психологи). Конструирование плоскостных и объёмных фигур из заготовленных структурных [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Квест-игра, арт-мастерская и консультации специалистов: ТО «Переделкино» приняло участие в фестивале «Наши общие возможности – наши общие результаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79551/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 14:31:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79551</guid>
		<description><![CDATA[26 января 2019 года территориальное отделение «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ приняло участие в Эстафете фестивалей межрайонных советов директоров образовательных организаций Западного округа Москвы «Наши общие возможности – наши общие результаты». Специалисты ТО «Переделкино» участвовали в работе двух площадок: на базе ГБОУ «СОШ №1002», ГБОУ «СОШ №1596». В работе психологической площадки &#171;Мой внутренний театр&#187; наши [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«В гостях у Фиксиков»: воспитанники ТО «Зеленоградское» пришли на помощь любимым персонажам в ходе квеста</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79536/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 14:30:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79536</guid>
		<description><![CDATA[В рамках декады, посвященной Дню российской науки, в территориальном отделении «Зеленоградское» была проведена квест-игра «В гостях у Фиксиков». В мероприятии приняли участие воспитанники группы кратковременного пребывания (педагог-психолог Е.В.Железникова) и дети, посещающие занятия учителя-дефектолога (педагог А.М.Кораблина). В ходе занятия ребятам была поставлена проблемная ситуация: Фиксики попали в ледяную западню, и детям необходимо было придумать решение этой [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>