<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 09 Jan 2019 13:21:54 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Новогодние утренники в ТО Зябликово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77971/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 13:21:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77971</guid>
		<description><![CDATA[Один из самых любимых праздников для каждого ребенка – это Новый год. К счастью, у крох имелась возможность радоваться торжеству немсколько раз, ведь проводились утренники в группах кратковременного пребывания в территориальном отделении «Зябликово» дважды. Естественно, что как для ребенка, так и для родителей – это целое событие, приносящее немало волнений и хлопот. Воспитатель Золотухина Е.В. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Роботы! Мультфильмы! Эксперименты!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77964/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 11:54:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77964</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Останкинское» прошло мероприятие для родителей и их детей «Что такое STEM-образование?». Специалисты познакомили участников с программой «STEM-образование для каждого», которая позволит в условиях инклюзивной среды раскрыть способности и таланты каждого участника. Специалисты обратили внимание родителей на такие вопросы: что такое STEM, преимущества STEM-технологий, познакомили участников с основными направлениями, которые взаимодополняют друг друга. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Чудо, сказка, волшебство – праздничное настроение царило в ТО Басманное с 24 по 26 декабря</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77947/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 11:51:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77947</guid>
		<description><![CDATA[В эти дни все ребята от самых маленьких до самых больших, нарядившись в карнавальные костюмы, отмечали приближение праздника, который невозможно не любить! Праздника, который всем людям дарит радостные эмоции, веру во что-то необыкновенное и чудесное! Конечно же, это Новый год! Праздники провели замечательные ведущие: педагоги-психологи Куприна И.И и Строкань В.А. и учитель-дефектолог Егорова Л. С. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выставка «Волшебная снежинка» в ТО Зябликово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77931/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 09:09:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77931</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зябликово» с 17 по 29 декабря 2018 года прошла зимняя выставка детских работ «Волшебная снежинка». Эту экспозицию выставки готовили ребята, которые занимаются в группах дополнительного образования «Город мастеров» под руководством педагога Бондаревой Елены. Активное участие принимали родители, бабушки, дедушки в подготовке к выставке, они помогали детям воплотить самые смелые замыслы. Выставка получилась [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Сказочное представление «Новый год в Простоквашино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77914/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 09:07:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77914</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» прошли новогодние праздники и мастер-классы «Новый год в Простоквашино». В подготовке и проведении мероприятий приняли участие 17 педагогов, которые радостно встречали гостей от мала до велика, играли с детьми в ожидании представления, помогали мастерить поделки. В актовом зале гостей ждало чудесное перевоплощение. Ребята оказались в гостях у героев мультфильма «Простоквашино». Дядя [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Новогодний праздник «Здравствуй, Дедушка Мороз»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77903/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 08:05:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77903</guid>
		<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре ТО Аэропорт 24 декабря 2018 года состоялся новогодний праздник «Здравствуй, Дедушка Мороз!» для воспитанников группы кратковременного пребывания «Розовая башня». Дети подготовили для Деда Мороза и родителей праздничную программу: пели, танцевали, читали стихи. Вместе с родителями играли и водили хороводы вокруг ёлочки. Оформление зала, выполненное ребятами совместно с педагогами, превратило помещение группы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Новогодние праздники в ТО Чертаново</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77888/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 08:03:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77888</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии Нового Года в территориальном отделении «Чертаново» прошли новогодние мероприятия. Юные космонавты в нашем “Золотом ключике” отправили поздравление на МКС! Перед самым началом вдруг появился космический ученый, который напутствовал детей! Его роль блестяще исполнила учитель-логопед Борисенко М.П. В классе ловкости и физической умелости они поставили и украсили новогоднюю елку, в пункте приема и передачи [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Новогодний праздник в ТО Фили</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77882/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 08:00:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77882</guid>
		<description><![CDATA[27 декабря 2018 года в территориальном отделении «Фили» состоялся новогодний праздник! К малышам из группы кратковременного пребывания приходил в гости Дед Мороз! В программе праздника была новогодняя зарядка и концерт. Дед Мороз вместе с детьми укреплял свое здоровье. После зарядки Дед Мороз и родители стали слушателями мини-концерта. Ребята играли на трещотках, колокольчиках и ложках, танцевали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Новогодние приключения – время волшебства, улыбок и счастья</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77869/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 07:59:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77869</guid>
		<description><![CDATA[С 24 декабря по 28 декабря 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» прошли праздники «Новогодние приключения». Новый год — это время волшебства, улыбок и счастья. В этот праздник каждый может поверить в сказку, окунуться в атмосферу чего-то необыкновенного, таинственного, завораживающего и, несомненно, незабываемого. Этот праздник важен для каждого без исключения. Взрослые, ощутив праздничное настроение, снова [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Парад Новогодних ёлок»: в ТО «Очаково» организовали выставку детских творческих работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77838/</link>
		<pubDate>Sat, 29 Dec 2018 10:38:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77838</guid>
		<description><![CDATA[С 24 по 29 декабря в территориальном отделении «Очаково» ГБУ «Городской психолого-педагогический центр ДОгМ» прошла выставка детских творческих работ «Парад Новогодних ёлок». Дети проявили свои творческие способности и фантазию, изображая лесную красавицу. Кто-то из ребят рисовал акварелью, а кто-то лепил из пластилина и делал аппликацию. Но были работы и из нетрадиционных материалов. Например, ёлочка из [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>