<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Fri, 29 Mar 2019 12:37:40 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (28.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82435/</link>
				<pubDate>Fri, 29 Mar 2019 12:37:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82435</guid>
				<description><![CDATA[Как помочь школьнику с выбором профессии, обсудили представители регионов и образовательного сообщества. Молодые ученые Москвы рассказали школьникам о разработках  в области энергоэффективности.  Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Как помочь школьнику с выбором профессии, обсудили представители регионов и образовательного сообщества Губернаторы и министры субъектов Российской Федерации собрались в Московском центре [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Переделкино» родителям рассказали о влиянии характера и темперамента на успешность ребенка</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82430/</link>
				<pubDate>Fri, 29 Mar 2019 09:43:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82430</guid>
				<description><![CDATA[Почему дети такие разные? Одни бойкие, активные и уверенные в себе, другие – тихие, застенчивые и неуверенные. Одни с удовольствием общаются с ребятами, быстро привыкают к новой ситуации и новым людям, другие – предпочитают находиться в одиночестве, не зная, как начать разговор или игру, с трудом ко всему привыкают. Ответить на этот вопрос не так [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Покровское-Стрешнево» приняли участие в мероприятиях в рамках Недели театра</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82423/</link>
				<pubDate>Fri, 29 Mar 2019 09:42:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82423</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» 25 и 27 марта прошли мероприятия, посвященные Неделе театра. Воспитанники группы кратковременного пребывания познакомились с театральным укладом и правилами посещения театра. Дети узнали о многообразии театров и жанров. На мастер-классе ребята своими руками изготовили театральные маски и попробовали себя в творческих этюдах.  Также дети организовали настольный кукольный театр по мотивам сказки [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Жулебино» смастерили чудо-подарки для мам</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82418/</link>
				<pubDate>Fri, 29 Mar 2019 09:41:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82418</guid>
				<description><![CDATA[Что может быть приятнее подарка от своего ребенка? Вместе с учителем-логопедом Клоковой Ю.В. мальчишки из территориального отделения «Жулебино» смастерили неожиданные подарки для своих мам. А что было в этих маленьких коробочках, мы не покажем! Об этом знают только сами ребята и их любимые мамы! Праздник прошел в теплой, дружеской обстановке. Мальчишки не переживали, что что-то [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Коньково» прошло досуговое мероприятие «Я читаю…»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82413/</link>
				<pubDate>Fri, 29 Mar 2019 09:40:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82413</guid>
				<description><![CDATA[Чтение – это весело, полезно и увлекательно! Такой вывод сделали воспитанники территориального отделения «Коньково» после занятия с педагогами Ю.Дорониной и Д.Сарибековой. Ребята обсуждали те книги, которые им нравятся, делились друг с другом впечатлениями и применяли на практике правила общения, которые помогают нам быть услышанными. Кульминацией занятия стало знакомство с новой книгой, которую ребята услышали в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«По страницам сказок русских писателей»: воспитанники ТО «Переделкино» приняли участие в викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82402/</link>
				<pubDate>Fri, 29 Mar 2019 09:39:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82402</guid>
				<description><![CDATA[А вы хорошо знаете героев русских сказок? Вам под силу продолжить волшебную историю? А можете ли вы назвать авторов детского произведения? 26 марта педагоги территориального отделения «Переделкино» предоставили возможность нашим юным друзьям проверить свои знания и провели для них квиз «По страницам сказок русских писателей». Ребята с интересом рассматривали яркие книги, собирали из пазлов и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Весело и увлекательно прошла Неделя театра в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82390/</link>
				<pubDate>Fri, 29 Mar 2019 09:37:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82390</guid>
				<description><![CDATA[Педагогами группы кратковременного пребывания ТО «Северное» (на Дмитровском шоссе) Беляй И., Ионовой А., Милинькой Н., Сыроватко С. в рамках Недели театра были проведены беседы с детьми о театрах. Ребята смогли попробовать себя в роли артистов и зрителей, получить массу положительных эмоций от перевоплощения в различных сказочных героев. Родителям было рекомендовано посетить вместе с детьми театры [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Педагог-психолог нашего Центра победила в очном этапе Всероссийского конкурса имени Л.С.Выготского</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82365/</link>
				<pubDate>Thu, 28 Mar 2019 12:29:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82365</guid>
				<description><![CDATA[Педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра ДОгМ Елена Кривоносова набрала 95 голосов из 100 и стала победительницей очного этапа Всероссийского конкурса имени Л.С.Выготского (53 место из 193). А также заняла лидирующую позицию в онлайн-голосовании, получив 200 голосов. Елена Сергеевна является экспертом в области оказания помощи детям с расстройствами аутистического спектра. На конкурс она представила проект «Играя, познаем [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (27.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82362/</link>
				<pubDate>Thu, 28 Mar 2019 12:12:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82362</guid>
				<description><![CDATA[Журналистам показали, как проходит демонстрационный экзамен по дополнительным программам. Уникальность московского опыта работы с особенными детьми оценила делегация из Японии. Завершился фестиваль «Театр слова». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Журналистам показали, как проходит демонстрационный экзамен по дополнительным программам В чем заключаются испытания демонстрационного экзамена по дополнительным общеразвивающим [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Поздравляем победителей онлайн-голосования Всероссийского конкурса Л.С. Выготского</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82338/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Mar 2019 13:36:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82338</guid>
				<description><![CDATA[Поздравляем победителей онлайн-голосования Всероссийского конкурса Л.С. Выготского.  Конкурс проводится во всех федеральных округах Российской Федерации. Формирование саморазвивающегося сообщества профессионалов, способного решать актуальные проблемы и задачи образования и развития детей дошкольного возраста &#8212; миссия конкурса. Одиннадцать педагогов Городского психолого-педагогического центра приняли участие в конкурсе и представили свои педагогические разработки на общественную экспертизу. Поздравляем победителей онлайн-голосования: Иванцову [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>