<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 07 Mar 2019 10:21:33 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Малыши удивили своих мам на 8 марта</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81289/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2019 09:48:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81289</guid>
		<description><![CDATA[Как удивить своих мам на 8 марта? Малышам из групп кратковременного пребывания это удалось! Вместе с педагогами и красавицей-весной они представили яркую музыкально-танцевальную программу с хороводами и зв​онкими песнями. Особенно запомнился задорный танец с лентами и погремушками. Веселые конкурсы, игры, приятные сюрпризы, составление весеннего букета – все это настоящий семейный праздник в территориальном отделении &#171;Текстильщики&#187;.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная: в ТО «Хамовники» родителей познакомили с развивающими играми для дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81277/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2019 09:28:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81277</guid>
		<description><![CDATA[27 февраля 2019 года в территориальном отделении &#171;Хамовники&#187; состоялась очередная &#171;Родительская гостиная&#187;. Нейропсихолог Крупская Е.В. познакомила родителей с играми для детей раннего и дошкольного возраста, которые помогают развивать восприятие, внимание, память, мышление, воображение, самоконтроль, речь, а также координацию движений и равновесие. И все это – в увлекательной форме, весело и нескучно! Психолог Елизарова Л.А. затронула [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Букет для мамы»: воспитанники ТО «Фили» подготовили праздничные рисунки к 8 марта</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81274/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2019 09:26:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81274</guid>
		<description><![CDATA[В первые дни весны в территориальном отделении «Фили» Городского психолого-педагогического центра прошла подготовка к празднику 8 марта! Ребята рисовали букеты для мамы. Каждый из них вышел особенный и необыкновенный. Ребята вложили в него чувства, любовь и старание, чтобы порадовать самого родного человека – маму. И им это удалось! Мероприятия провела педагог дополнительного образования Поперекова Марина [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Хамовники» отметили «Веселую масленицу»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81265/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2019 09:25:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81265</guid>
		<description><![CDATA[5 марта 2019 года в ТО &#171;Хамовники&#187; прошел праздник &#171;Веселая масленица&#187;! Педагоги-психологи Елизарова Л.А. и Семенященко Л.И. рассказали детям о том, как на Руси встречали весну, вместе спели песенку-закличку, поиграли в веселые игры с бубенцами, а также послушали весеннюю сказку &#171;Заюшкина избушка&#187; в исполнении Ирины Волк и смастерили куклу-Масленицу.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Хороводы, заклички, забавы: в ТО «Коньково» встретили Масленицу</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81259/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2019 09:24:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81259</guid>
		<description><![CDATA[Играми, песнями и хорошим настроением встретили Масленицу воспитанники территориального отделения «Коньково». Педагоги Гусакова Э.М. и Феоктистова Е.В. увлекли ребят в мир хороводов, песенок-закличек и ярких народных традиций.  Никто не остался в стороне, всем нашлось интересное и необычное занятие. Педагоги постарались не просто рассказать о древней традиции встречи весны.  Ребята стали активными участниками масленичных забав, своими [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Зябликово» провели необычные мастер-классы на фестивале «Наши общие возможности – наши общие результаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81252/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2019 09:23:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81252</guid>
		<description><![CDATA[2 марта 2019 года специалисты территориального отделения «Зябликово» вместе с МСРД №29 приняли участие в фестивале «Наши общие возможности – наши общие результаты». Специалисты ТО «Зябликово» подготовили для детей, родителей и коллег интересные и необычные мастер-классы. С учителем-дефектологом Юлией Ефремовой ребята экспериментировали – из простых материалов получались удивительные вещи: цветные рисунки на молоке, радуга в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Ты пекись, веселый блин!»: викторинами, играми, мастер-классами отметили Масленицу в ТО «Чертаново»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81245/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2019 09:21:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81245</guid>
		<description><![CDATA[На Руси законом было: Щедро зиму провожать, Всех блинами угощать. И аж целую неделю Масленицу величать! В территориальном отделении «Чертаново» были проведены праздничные мероприятия, приуроченные к народной традиции празднования Масленицы. С целью приобщения к истокам русской национальной культуры для детей дошкольного возраста специалистами отделения был организован праздник «Веселая Масленица». Специально для ребят, посещающих группы кратковременного [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>28 февраля 2019 года состоялась очередная встреча участников Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81234/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2019 08:39:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81234</guid>
		<description><![CDATA[Во встрече приняли участие команды ШСП: «Школа № 1285», «Школа № 1286», «Школа № 967», «Школа № 1236», ГБПОУ МГОК, «Школа № 1619 имени М.И. Цветаевой», Ломоносовская школа-пансион. Встреча была посвящена знакомству с новыми участниками Клуба, практической работе, направленной на развитие навыков конструктивного взаимодействия, реагирование на трудные жизненные ситуации, с которыми подростки сталкиваются ежедневно в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Поздравляем с 8 марта — Международным женским днем!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81228/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Mar 2019 08:33:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81228</guid>
		<description><![CDATA[]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>С прошедшим праздником мужчин поздравляют ребята!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81220/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Mar 2019 12:56:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81220</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Жулебино» прошла целая серия мероприятий, посвященных Дню защитника Отечества. Например, яркая тематическая стенгазета, выполненная ребятами под руководством педагога-психолога Шаповаловой С.В., которая украсила холл первого этажа! А чего стоит праздничный визит клоуна Бима в группу кратковременного пребывания! Как вы думаете, у клоунов есть 23 февраля? Вместе с детьми клоун Бим маршировал, играл в [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>