<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Nov 2020 13:05:59 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.3</generator>
	<item>
		<title>16 ноября прошел семинар и встреча кураторов Школьных служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101382/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Nov 2020 13:05:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101382</guid>

					<description><![CDATA[16 ноября 2020 года состоялся очередной ежемесячный семинар по созданию ШСП: «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». Мероприятие прошло в онлайн-формате. В семинаре приняли участие специалисты образовательных организаций Москвы и других регионов РФ. Ведущая семинара Женодарова Елена Дмитриевна, педагог-психолог Центра, познакомила слушателей с алгоритмом восстановительных действий в [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>25 ноября приглашаем на вебинар «От буквы к тексту: комплексное логопедическое обследование учащихся с нарушениями письменной речи»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/101357/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 17 Nov 2020 11:31:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101357</guid>

					<description><![CDATA[25 ноября в 15:00 мы приглашаем на вебинар «От буквы к тексту: комплексное логопедическое обследование учащихся с нарушениями письменной речи». Он будет полезен всем, кто интересуется вопросами профилактики и диагностики нарушений письменной речи у учеников современной школы. Мы приглашаем Вас принять участие в дискуссии о современных подходах к вопросу организации и содержания комплексного логопедического обследования обучающихся [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>17 ноября приглашаем на Skills-сессию «Вариативные маршруты обучения детей с расстройствами аутистического спектра: различия и преимущества»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/101330/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Nov 2020 12:07:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101330</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! В рамках проекта «Взаимообучение городов» Городской психолого-педагогический центр и Московский центр развития кадрового потенциала образования приглашают принять участие в очередной Skills-сессии «Вариативные маршруты обучения детей с расстройствами аутистического спектра: различия и преимущества». В ходе сессии вы: познакомитесь с тремя наиболее распространенными образовательными моделями при организации обучения детей с аутизмом; совместно с экспертами выделите наиболее [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>16 ноября состоится онлайн-встреча специалистов школьных служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/101226/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Nov 2020 11:01:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101226</guid>

					<description><![CDATA[Приглашаем специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в цикле онлайн семинаров по созданию школьной службы примирения «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». Онлайн&#8212;встреча состоится 16 ноября 2020г с 15.00 до 16.00 Для участия необходимо зарегистрироваться по ссылке. В этот же день, 16 ноября, с 16.00 до [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>18 ноября состоится конференция «Состояние и перспективы развития системы комплексной реабилитации и абилитации инвалидов и детей-инвалидов в Российской Федерации – 2020»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/101223/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 13 Nov 2020 11:00:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101223</guid>

					<description><![CDATA[18 ноября состоится II Межрегиональная конференция «Состояние и перспективы развития системы комплексной реабилитации и абилитации инвалидов и детей-инвалидов в Российской Федерации – 2020». Конференция организована Федеральным центром научно-методического и методологического обеспечения развития системы комплексной реабилитации и абилитации инвалидов и детей-инвалидов. Конференция будет посвящена следующим вопросам: формирование и развитие системы комплексной реабилитации и абилитации инвалидов на [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Приглашаем на вебинар по вопросам проведения Открытого Московского фестиваля «1+1»: равные условия-равные возможности в 2020-2021 учебном году!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101181/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 11 Nov 2020 11:40:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101181</guid>

					<description><![CDATA[Стартовал Открытый Московский фестиваль «1+1»: равные условия-равные возможности! Оператор Фестиваля &#8212; Городской психолого-педагогический центр &#8212; приглашает ответственных от образовательных организаций принять участие в вебинаре по вопросам проведения Фестиваля в 2020-2021 учебном году. Вебинар пройдет 18 ноября 2020 года в 16:00 на платформе MICROSOFT TEAMS.  Для участия в мероприятии необходимо пройти регистрацию по ссылке. Ссылка на подключение будет направлена на электронную почту, указанную при регистрации. Подробнее о Фестивале.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>11 ноября приглашаем на вторую встречу проекта «Конструктор рабочих программ»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/101111/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 09 Nov 2020 08:43:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101111</guid>

					<description><![CDATA[11 ноября в 16:00 приглашаем специалистов школьных служб психолого-педагогического сопровождения на вторую встречу  «Конструктор рабочих программ»! В ходе мероприятия специалисты школьных служб социально-психолого-педагогического сопровождения в режиме онлайн: рассмотрят алгоритм разработки рабочей коррекционно-развивающей программы; обсудят, что значит «эффективная рабочая программа»; познакомятся с подходом к разработке календарно-тематического плана на примере конкретной программы; рассмотрят, как в рамках одной программы модифицировать [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Состоялась конференция «Развитие толерантных установок и профилактика ксенофобии среди молодежи в московской образовательной среде»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101107/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 09 Nov 2020 08:37:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101107</guid>

					<description><![CDATA[2 ноября 2020 г. Городской психолого-педагогический центр совместно с Главным управлением Министерства внутренних дел Российской Федерации по г. Москве провел онлайн-конференцию для специалистов московской системы образования «Развитие толерантных установок и профилактика ксенофобии среди молодежи в московской образовательной среде» в рамках Всероссийской информационно-пропагандистской акции «С ненавистью и ксенофобией нам не по пути». Перед широкой аудиторией выступили [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Завершился региональный этап Всероссийского конкурса социальной рекламы в области формирования культуры здорового и безопасного образа жизни «Стиль жизни – здоровье! 2020»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101045/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Nov 2020 13:44:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101045</guid>

					<description><![CDATA[На участие в конкурсе было подано более 150 индивидуальных и групповых заявок. К конкурсным процедурам допущена 61 заявка. Все работы конкурсантов отличались пониманием тематики конкурса и креативным подходом в создании своих произведений. Членам жюри было сложно выбрать победителей среди достойных соперников. По результатам работы жюри определены победители и лауреаты регионального этапа. Победителями регионального этапа признаны: [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Специалисты Городского психолого-педагогического центра стали победителями в IV Всероссийском конкурсе Центров и программ родительского просвещения</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100899/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Nov 2020 11:21:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100899</guid>

					<description><![CDATA[С 26 по 28 октября 2020 года в Москве состоялась V ежегодная Всероссийская конференция по вопросам семейного воспитания и родительского просвещения «Школа одарённых родителей». Организаторы конференции – Министерство просвещения Российской Федерации и общероссийская общественная организация «Национальная родительская ассоциация». Для участия в мероприятиях Конференции зарегистрировалось 3 986 человек. Приняло участие онлайн – свыше 10 000 человек. [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
