<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 13 Sep 2018 13:19:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Московские школьники на проекте &#171;Форсайт профессионального успеха&#187;​ узнали, как прожить &#171;два часа жизни без гаджета&#187; &#8212; репортаж!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71011/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Sep 2018 12:26:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71011</guid>
		<description><![CDATA[Более 40 школьников из разных школ Москвы приехали 8 сентября в территориальное отделение &#171;Бабушкинское&#187;, где под руководством специалистов Центра – экспертов Ассоциации организаций по развитию гуманистической психологии в образовании – ребята отправились в мир познавательно-увлекательной игры «Два часа жизни без гаджета!». Смотрим об увлекательном путешествии школьников в нашем репортаже! &#160;]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Калейдоскоп мероприятий в ТО Аэропорт на Дне открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70995/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Sep 2018 11:10:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70995</guid>
		<description><![CDATA[8 сентября 2018 года в территориальном отделении «Аэропорт» прошел День открытых дверей. Ребята участвовали в квесте «Прогулка по Москве», где знакомились с достопримечательностями своего города, отгадывали кроссворды, строили Город будущего. Родители могли проконсультироваться у специалистов по вопросам профилактики нарушений письма и чтения и готовности ребенка к школьному обучению. Самые радостные эмоции и незабываемые впечатления дети [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (11.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70938/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Sep 2018 12:45:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70938</guid>
		<description><![CDATA[Московские учителя получили награды от правительства города. В Москве разработан новый проект инклюзивного образования на основе Московской электронной школы. Направлению развития  современного образования была посвящена лекция Евгения Ямбурга. В Первом московском образовательном комплексе проходят  современные уроки технологии. Московскому образовательному телеканалу исполнилось три года. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские учителя получили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Южное Бутово прошел День открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70899/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Sep 2018 07:32:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70899</guid>
		<description><![CDATA[8 сентября 2018 года в территориальном отделении «Южное Бутово» прошел День открытых дверей. Специалисты Центра провели занимательные игры с детьми, а родители получили консультации учителя-логопеда.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/70894/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Sep 2018 07:22:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70894</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 17 сентября 2018 г. по адресу: г. Москва, улица Октябрьская д.81, актовый зал с 15.00 до 16.00 (ГБОУ «Школа Марьина Роща имени В.Ф. Орлова») В рамках [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ежемесячная встреча профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций города Москвы</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/70891/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Sep 2018 07:15:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70891</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает кураторов и специалистов действующих служб примирения образовательных организаций города Москвы на очередную Ежемесячную встречу профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций города Москвы, которая состоится 17 сентября 2018 г. с 16.15 до 18.15 по адресу: г. Москва, улица Октябрьская д.81, актовый зал (ГБОУ «Школа Марьина Роща имени В.Ф. Орлова») Участие в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Яркий и динамичный День открытых дверей в ТО Крылатское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70875/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Sep 2018 14:04:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Крылатское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70875</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Крылатское&#187; День открытых дверей получился динамичным и увлекательным. Ребята попробовали себя в детской йоге, подвижных играх, лего-конструировании и хореографии, а родители смогли получить консультации логопеда и псих​олога. Большое спасибо всем, кто пришёл! Ждём вас снова!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Музыкальный и цветочный День открытых дверей в ТО Сокол</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70869/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Sep 2018 14:00:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70869</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» 8 сентября 2018 года прошел День открытых дверей для детей и их родителей. Мероприятие провели педагоги дополнительного образования Ярмоленко Елена Яковлевна, Акопян Мариа Суреновна, Трошин Сергей Александрович, педагоги-психологи Горская Светлана Владимировна, Попова Анастасия Юрьевна, учителя-дефектологи Агафонова Татьяна Сергеевна, Власова Светлана Владимировна, учитель-логопед Каменщикова Анна Николаевна; социальный педагог Панкратова Оксана Владиславовна. Старший [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Увлекательные мероприятия Дня открытых дверей в ТО Жулебино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70856/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Sep 2018 13:58:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70856</guid>
		<description><![CDATA[8 сентября 2018 года в территориальном отделении «Жулебино» прошел день открытых дверей. Специалисты Центра подготовили ряд увлекательных мероприятий. Учитель-логопед Марина Матросова пригласила участников в «Страну веселых звуков». Дети вмести с родителями играли в логопедические игры, отгадывали загадки, рассказывали стихи. После чего ребят ждали любимые герои из мультфильма «Смешарики». Учителя-логопеды Лариса Михоленок и Марина Пятчиц представили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (10.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70844/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Sep 2018 12:18:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70844</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники, завоевавшие две медали на Международной олимпиаде по информатике, вернулись домой. В Москве прошли мероприятия, посвященные пятилетию проекта «Субботы московского школьника». Московский международный форум «Город образования»: зарубежные участники рассказывают о своих впечатлениях. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники, завоевавшие две медали на Международной олимпиаде по информатике, вернулись [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>