<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Apr 2018 13:40:49 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.1</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (19.04.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/36984/</link>
		<pubDate>Fri, 20 Apr 2018 12:52:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=36984</guid>
		<description><![CDATA[Ученики столичных школ завоевали 52 диплома на Всероссийской олимпиаде школьников по экономике. Прогрессивные технологии и проекты московской школы представлены на стенде «Город образования» на ВДНХ. Иранская делегация посетила московскую школу. Городской конкурс школьных проектов «Юные техники и изобретатели» завершился в Москве. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. &#160; Ученики столичных [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский международный салон образования: день второй</title>
		<link>http://gppc.ru/news/36961/</link>
		<pubDate>Fri, 20 Apr 2018 09:54:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=36961</guid>
		<description><![CDATA[Второй день Московского международного салона образования для специалистов Городского психолого-педагогического центра был насыщен мероприятиями деловой программы. Специалисты Центра провели презентационную площадку «Лучшие практики инклюзивного образования». Ее модераторами выступили ведущие эксперты Ассоциации инклюзивных школ. В рамках презентационной площадки был представлен передовой опыт и технологии в области инклюзивного образования, способствующие успешному включению в образовательный процесс детей с [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В Москве состоялся финал Фестиваля детского и юношеского творчества «1+1»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/36949/</link>
		<pubDate>Fri, 20 Apr 2018 08:51:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=36949</guid>
		<description><![CDATA[Имена победителей Фестиваля детского и юношеского творчества «1+1», организованного Департаментом образования города Москвы, были названы на торжественном гала-концерте, который состоялся в столице 19 апреля 2018 года во Дворце на Воробьевых горах. Модератором Фестиваля стал Городской психолого-педагогический центр. В этом учебном году в Фестивале приняли участие школьники в возрасте от 3 до 20 лет из 133-х [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День космонавтики в ТО Северное</title>
		<link>http://gppc.ru/to/36939/</link>
		<pubDate>Fri, 20 Apr 2018 08:29:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=36939</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» педагогами-психологами Беляй И.Е., Ионовой А.В. и учителем-логопедом Казачкиной Е.В. была организована выставка творческих работ, посвященных Дню Космонавтики! Сказал &#171;поехали&#187; Гагарин, Ракета в космос понеслась. Вот это был рисковый парень! С тех пор эпоха началась. Эпоха странствий и открытий, Прогресса, мира и труда, Надежд, желаний и событий, Теперь все это &#8212; навсегда.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Тематическое занятие «Всемирные космические игры» провели педагоги ТО Ломоносовское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/36930/</link>
		<pubDate>Fri, 20 Apr 2018 08:27:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=36930</guid>
		<description><![CDATA[Творческое настроение и командный дух царили 15 апреля 2018 года в территориальном отделении «Ломоносовское». Педагог-психолог Белоусова М.В. и социальный педагог Ломажук О.В. разработали и провели для воспитанников занятие, которое стало ярким праздником для всех наших ребят! Упражнения, содействующие развитию крупной и мелкой моторики, стали важной частью игры. В атмосфере веселья и соревнования закреплялись те умения, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Тверское отметили день первого в истории полета в космос</title>
		<link>http://gppc.ru/to/36924/</link>
		<pubDate>Fri, 20 Apr 2018 08:25:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=36924</guid>
		<description><![CDATA[Вся наша огромная страна ежегодно отмечает день первого в мировой истории полета в космос! К празднованию этого замечательного события было приурочено тематическое занятие «К полету готов»! Педагоги психологи территориального отделения «Тверское» Черноусова О.А., Качалова Е.П. и Абрамова М.А. подготовили и провели веселое мероприятие, целью которого стало не только расширение и закрепление знаний детей о космосе, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты Центра приняли участие в семинаре «Комплексный подход в развитии здоровой личности ребенка»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/36917/</link>
		<pubDate>Fri, 20 Apr 2018 07:12:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=36917</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра приняли участие в семинаре «Комплексный подход в развитии здоровой личности ребенка», который прошел 19 апреля 2018 года в Московском образовательном комплексе имени Виктора Талалихина. После приветственного слова заместителя председателя Экспертно-консультативного совета родительской общественности Ольги Галузиной, участники были приглашены на мастер-классы, посвященные разным аспектам развития личности ребенка. Специалисты образовательных организаций обсуждали вопросы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>На ВДНХ открылся Московский международный салон образования!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/36890/</link>
		<pubDate>Wed, 18 Apr 2018 12:55:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=36890</guid>
		<description><![CDATA[С 18 по 21 апреля в 75 павильоне ВДНХ работает Московский международный салон образования, представляющий собой открытый форум и самую масштабную в стране выставку новых образовательных технологий. В этом году программа салона называется «Новая экосистема образования»,  она сформирована с учетом интересов всех участников образовательного процесса: от ректоров вузов, воспитателей дошкольных групп до руководителей образовательных стартапов, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (17.04.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/36897/</link>
		<pubDate>Wed, 18 Apr 2018 12:53:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=36897</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники завоевали еще 228 дипломов на Всероссийской олимпиаде школьников.Проходит заключительный этап Всероссийской олимпиады школьников по экономике. В Москве проходит апробация итогового собеседования по русскому языку для девятиклассников. Отборочные соревнования WorldSkills Russia стартовали в Москве. Ученики инженерных классов сдают экзамен по радиотехнике. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники завоевали еще [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Бабушкинское прошел квест «Путешествие в мир добрых звуков»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/36885/</link>
		<pubDate>Wed, 18 Apr 2018 09:59:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=36885</guid>
		<description><![CDATA[16 апреля 2018 года в территориальном отделении «Бабушкинское» учителя-логопеды Кольцова Наталья и Протченко Екатерина провели квест-игру для детей и родителей «Путешествие в мир добрых звуков». Дети отправились в путешествие со сказочным героем Буратино. Выполняя интересные задания, ребята помогли Буратино дойти до школы. Родителям педагоги продемонстрировали упражнения, которые помогут детям успешно учиться в школе. ​]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>

<!-- Dynamic page generated in 0.623 seconds. -->
<!-- Cached page generated by WP-Super-Cache on 2018-04-20 17:00:01 -->
