<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Mon, 29 Apr 2019 11:45:36 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>День Подснежника отметили в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84304/</link>
				<pubDate>Mon, 29 Apr 2019 11:18:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84304</guid>
				<description><![CDATA[Прорастает сквозь снежок, К солнечным лучам, цветок, Маленький и нежный, Беленький подснежник. Именно с этого четверостишия начался день в группах кратковременного пребывания ТО «Переделкино». 19 апреля наши самые маленькие воспитанники присоединились к празднованию Дня Подснежника (The Day of Snowdrop), который отмечают во многих странах мира. Этот праздник ведет свою историю из Англии с 1984 года. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Традиционные апрельские субботники прошли в ТО «Ясенево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84299/</link>
				<pubDate>Mon, 29 Apr 2019 11:17:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84299</guid>
				<description><![CDATA[Две солнечных апрельских субботы в ТО «Ясенево» прошли в приятном режиме всеобщего субботника. Погода способствовала хорошему настроению и продуктивной работе! Мы успели навести блестящий порядок в кабинетах, привести в цветущий вид клумбы, а забор освежили по-весеннему зеленой краской. И все это с прекрасным настроением!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Такие родные герои»: в ТО «Переделкино» проходит фотовыставка, посвященная Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84295/</link>
				<pubDate>Mon, 29 Apr 2019 11:16:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84295</guid>
				<description><![CDATA[Вряд ли в нашей огромной стране найдется семья, которой не коснулась Великая Отечественная Война, до которой никогда не доносилось ее леденящее душу эхо. Практически у каждого в семье найдется человек, мужественно смотревший этой трагедии в лицо. Именно поэтому праздник Победы так близок всем нам. В преддверии наступающего Дня Победы специалисты территориального отделения «Переделкино» вместе с [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в космос»: в ТО «Южное Бутово» провели викторину, посвященную Дню космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84289/</link>
				<pubDate>Mon, 29 Apr 2019 11:14:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84289</guid>
				<description><![CDATA[Педагоги ТО «Южное Бутово» в преддверие Дня Космонавтики провели с детьми младшего школьного возраста увлекательные мероприятия.  Ребята, отвечая на вопросы викторины, узнали много интересного о первом спутнике, о первых собаках Белке и Стрелке, полетевших в космос, и о планетах-гигантах. Педагоги подобрали для детей множество интересных космических заданий. Вместе с детьми они  строили ракеты и запускали их [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Здоровый сон подростка»: в ТО «Южное Бутово» провели психологическую гостиную для школьников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84282/</link>
				<pubDate>Mon, 29 Apr 2019 11:13:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84282</guid>
				<description><![CDATA[2-го апреля в ТО «Южное Бутово» состоялась лекция для подростков о важности&#8230; сна! Ребята узнали о биологических часах и ритмах, нейробиологических основах состояний сна и бодрствования, о том, как важно соблюдать гигиену сна, и как организовать свой режим сна и бодрствования с учетом особенностей возраста. В заключение педагоги с детьми сделали своих собственных «Ловцов снов», [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Трудности подросткового возраста»: специалист ТО «Северное Измайлово» приняла участие в заседании родительского клуба</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84278/</link>
				<pubDate>Mon, 29 Apr 2019 11:12:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84278</guid>
				<description><![CDATA[17 апреля 2019 года в Государственном бюджетном учреждении центра социальной помощи семье и детям «Измайлово» при участии педагога-психолога ТО «Северное Измайлово» Олеги Андреевны Шмаковой прошло открытое заседание родительского клуба «Добрый Ангел» по проблемам подросткового возраста. Ольга Андреевна рассказала об особенностях подростков. Замещающие родители, сталкивающиеся изо дня в день с проблемами подросткового возраста своих подопечных, активно [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Гала-концерта инклюзивного фестиваля детского творчества «1+1» &#8212; наш репортаж!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84275/</link>
				<pubDate>Mon, 29 Apr 2019 11:05:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[ново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84275</guid>
				<description><![CDATA[17 апреля 2019 года Московский дворец пионеров на Воробьевых горах принимал гостей и участников Гала-концерта инклюзивного фестиваля детского творчества «1+1»: равные условия – равные возможности. 4-ый по счету фестиваль «1+1» стартовал в ноябре 2018-го, объединив творческие коллективы образовательных организаций Москвы, в состав которых входят дети и молодежь с разными образовательными потребностями в возрасте от З до 20 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная «Формирование лидерских качеств у ребенка»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84235/</link>
				<pubDate>Mon, 29 Apr 2019 06:17:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84235</guid>
				<description><![CDATA[25 апреля 2019 года в территориальном отделении «Переделкино» в рамках родительской гостиной была проведена тематическая встреча с родителями по теме: «Формирование лидерских качеств у ребенка». Провела встречу педагог-психолог Свешникова Галина. Когда мы представляем своих детей взрослыми и счастливыми, то почти всегда видим их в роли лидеров. Какую бы дорогу они ни выбрали, мы хотим, чтоб [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Школа в интернете: IT в работе классного руководителя</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84205/</link>
				<pubDate>Fri, 26 Apr 2019 13:09:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84205</guid>
				<description><![CDATA[25 апреля состоялось очередное заседание школы классных руководителей, на котором педагоги обсудили важную и волнующую всех тему: как цифровые инструменты могут помочь в работе с родителями? Открыла встречу классный руководитель, педагог Курчатовской школы Силкина Мария. Она поинтересовалась у участников, какие ресурсы они используют в своей работе. Оказалось, что для многих использование мессенджеров является наиболее удобным [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр стал победителем Городского конкурса мультимедийных проектов “Мастерская сказки &#8212; 2019”</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84062/</link>
				<pubDate>Fri, 26 Apr 2019 10:26:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84062</guid>
				<description><![CDATA[Спешим поделиться хорошими новостями! Городской психолого-педагогический центр стал победителем Городского конкурса мультимедийных проектов “Мастерская сказки &#8212; 2019”, организованного Городским методическим центром в рамках Городского фестиваля научно-технического творчества молодёжи “Образование. Наука. Производство”. Мы гордимся нашими воспитанниками! Команда мультфильма “Под грибом”: Романова Анастасия, Кунтуганов Арсений, Ширяйкин Аким. Педагоги: Погорелова Оксана, Кочукова Людмила. Команда мультфильма “Сказка про букашку, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>