<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Mon, 17 Jun 2019 08:16:19 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>«Мы бережем семейные традиции!»: психологи ТО «Жулебино» помогают близким объединяться</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85781/</link>
				<pubDate>Mon, 17 Jun 2019 08:16:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85781</guid>
				<description><![CDATA[На фото – клиенты нашего территориального отделения «Жулебино». Три поколения семьи Чалых-Башмаковых. Как важно объединяться с семьей. Как значимо продолжать ее традиции, нести через поколения эту общность и ценность, ощущать теплую поддержку и крепкую опору со стороны близких. Но для сохранения чего-то большого всегда нужен ресурс, чаще именно психологический. Семье Чалых-Башмаковых в поиске ресурсов помогает [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День божьих коровок отметили в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85776/</link>
				<pubDate>Mon, 17 Jun 2019 08:12:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85776</guid>
				<description><![CDATA[В различных календарях отмечены праздники – государственные, профессиональные, религиозные… Но есть и другие – менее важные, но не менее интересные. Для малышей групп кратковременного пребывания территориального отделения «Переделкино» таким необычным праздником стало 13 июня – День божьих коровок! Найти божью коровку всегда считалось хорошей приметой. И каждый взрослый вспоминает с улыбкой, как в детстве, посадив [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Музыкальный квест «А ну-ка мальчики! А ну-ка девочки!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85769/</link>
				<pubDate>Fri, 14 Jun 2019 13:41:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85769</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Жулебино» ребятам удалось отправиться в настоящее путешествие по миру музыки. Вместе с педагогом-психологом Аристарховой Т.Н. и учителем-логопедом Пятчиц М.В. они прошли по увлекательному музыкальному маршруту, развивая фонематический слух, слуховую память, внимание и навыки общения. Маленькие путешественники получили даже настоящие взрослые сертификаты!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В июне занятия групп проекта «Московское долголетие» проходят на открытом воздухе</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85760/</link>
				<pubDate>Thu, 13 Jun 2019 14:20:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85760</guid>
				<description><![CDATA[С приходом календарного лета в столичных парках для москвичей старшего возраста организованы занятия в рамках проекта «Московское долголетие». В Ясеневе и Отрадном творческие группы, увлеченных живописью, взяв с собой мольберты и краски, под руководством опытных педагогов Городского психолого-педагогического центра делают карандашные зарисовки с натуры, работают в технике акварели, стараясь как можно точнее запечатлеть на бумаге [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как записаться в школу &#171;Форсайт&#187;?​</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85755/</link>
				<pubDate>Thu, 13 Jun 2019 09:27:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85755</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Театральный фестиваль прошел в ТО &#171;Северное Измайлово&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85746/</link>
				<pubDate>Thu, 13 Jun 2019 08:01:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85746</guid>
				<description><![CDATA[Любите ли Вы театр? В ТО &#171;Северное Измайлово&#187; прошел театральный фестиваль. В нем приняли активное участие дети из студии &#171;Монте-классики&#187;, групп кратковременного пребывания и кружка &#171;Музыкальная шкатулка», а также их родители. Программа фестиваля получилась насыщенной. Дошкольники показывали инсценировки, исполняли музыкальные номера, читали стихи. Участники и гости фестиваля получили много положительных эмоций, благодаря творческому подходу к подготовке фестиваля педагогов Гринь Елены Станиславовны, Курзиной Оксаны Викторовны, Семеновой Маргариты Игоревны, Палий Людмилы Анатольевны.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Летняя образовательная смена: педагоги ТО «Ломоносовское» провели мероприятие для ребят из Щербинки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85741/</link>
				<pubDate>Thu, 13 Jun 2019 07:40:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85741</guid>
				<description><![CDATA[Летняя образовательная смена шагает по Москве! В школах Щербинки, как и во многих других, специалисты Городского психолого-педагогического центра предлагают интересные развивающие занятия для маленьких москвичей. Педагоги Н.Павлова и Ж.Пестрецова увлекли ребят ярким игровым мероприятием, которое будет и полезным, и занимательным для младших школьников.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Открытый город: как прошла замечательная смена</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85709/</link>
				<pubDate>Tue, 11 Jun 2019 12:11:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85709</guid>
				<description><![CDATA[Как помочь детям раскрыть творческий потенциал и проявить себя в коллективе сверстников? Где можно реализовать свои идеи и мечты, найти друзей и просто хорошо провести время на летних каникулах? Все это стало возможным в летнем лагере «Открытый город» территориального отделения «Люблино». Сплоченные и задорные педагоги создали уникальную атмосферу, наполненную яркими историями и приключениями. Ребята стали [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Праздник детства»: в ТО «Северное» проходит выставка детских творческих работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85699/</link>
				<pubDate>Tue, 11 Jun 2019 07:01:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85699</guid>
				<description><![CDATA[Педагогом дополнительного образования ТО «Северное» Светланой Николадзе организована выставка творческих работ «Праздник детства», в которой дети изобразили все свои мечты, а ведь иметь мечту – это прекрасно….  Когда заветная мечта живёт в душе твоей, Не стоит руки опускать и сомневаться в ней. Бывает часто непростым и длинным путь к мечте, Но если веришь ты в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Педагоги ТО «Коньково» провели квест-игру для участников Летней образовательной смены</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85693/</link>
				<pubDate>Tue, 11 Jun 2019 06:55:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85693</guid>
				<description><![CDATA[Яркие занятия, подвижные игры и отличное летнее настроение – визитная карточка Летней образовательной смены. Педагоги территориального отделения «Коньково» А.Губина и М.Гайдукова предложили первоклассникам – участникам смены в школе №1862 –увлекательный квест, объединивший ребят в дружную, энергичную команду.]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>