<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Sat, 28 Apr 2018 12:06:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>В ТО Останкинское прошла весенняя Неделя добра</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67821/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 11:30:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67821</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Останкинское» с 16 по 22 апреля прошла весенняя Неделя добра «Впустите в сердце доброту». Педагоги, дети и родители провели эту неделю в атмосфере любви и взаимопомощи.  В течение недели ребята и родители группы «Полосатый слон» пополняли Копилку Добра. Они записывали совершённые добрые дела, а затем составили Цветик-семицветик из этих заметок!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Отрадное прошло тематическое занятие для детей «Моя волшебная планета»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67815/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 11:27:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67815</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Отрадное» 12 апреля 2018 года прошло тематическое занятие для детей «Моя волшебная планета».  Подготовила и провела занятие педагог-психолог Пустовалова Анна Анатольевна. Основной задачей занятия стало расширение знания детей о космосе, развитие коммуникативных и творческих способностей. На занятии ребята узнали много нового о Дне космонавтики, о планетах Солнечной системы. Дети с удовольствием выполнили задания и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Отрадное прошла родительская гостиная «Комплекс игр и упражнений по коррекции дефицита внимания и гиперактивного поведения у детей среднего и старшего дошкольного возраста».</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67809/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 11:16:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67809</guid>
		<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре ТО Отрадное 26 апреля 2018 года прошла родительская гостиная «Комплекс игр и упражнений по коррекции дефицита внимания и гиперактивного поведения у детей среднего и старшего дошкольного возраста». Педагог-психолог Сергеева Наталья Андреевна рассказала об особенностях произвольного внимания у дошкольников и показала, какие игры и упражнения можно использовать в домашней обстановке для развития [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Отрадное прошло тематическое занятие на тему: «Добрые и вежливые слова»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67802/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 11:09:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67802</guid>
		<description><![CDATA[17 апреля 2018 года в территориальном отделении «Отрадное» учитель-логопед Афонина Ольга Андреевна в рамках Недели добра провела тематическое занятие по развитию связной речи для детей 6-7 лет на тему: «Добрые и вежливые слова». Целью занятия было научить детей доброжелательному отношению друг к другу, развить умение радоваться и радовать окружающих людей, а также показать значение улыбки [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Жулебино прошли спортивные мероприятия «Движение – это жизнь» в рамках Всемирного дня здоровья</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67793/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 11:07:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67793</guid>
		<description><![CDATA[7 апреля в рамках Всемирного дня здоровья в территориальном отделении «Жулебино» прошли спортивные и просветительские мероприятия под общим лозунгом «Движение – это жизнь». Инструктор по физической культуре Елена Соколова провела мастер-класс для специалистов отделения под названием «Динамическая пауза как средство повышения продуктивности занятия», а для детей была организована спортивная эстафета «Быстрее, выше, сильнее». Педагог-психолог Мария [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Отрадное прошло тематическое занятие «Космическое путешествие», посвященное Дню космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67785/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 11:06:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67785</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Отрадное» 13 апреля 2018 года состоялось тематическое занятие «Космическое путешествие», посвященное Дню космонавтики. Учитель-дефектолог Кондрашова Надежда Валерьевна познакомила детей с историей возникновения космонавтики, с первыми покорителями звездного пространства — Белкой и Стрелкой, с великим космонавтом Юрием Гагариным и его первым полетом в космос. Ребята познакомились с планетами Солнечной системы, провели эксперимент и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Переделкино состоялась родительская гостиная по теме: «Как говорить, чтобы дети слушали и как слушать, чтобы дети говорили»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67772/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 10:53:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67772</guid>
		<description><![CDATA[26 апреля 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» в рамках родительской гостиной была проведена тематическая встреча с родителями по теме: «Как говорить, чтобы дети слушали и как слушать, чтобы дети говорили». Провела встречу педагог-психолог Свешникова Галина Борисовна. У многих родителей часто возникает непонимание при взаимоотношениях с детьми. «Почему ты меня не слышишь (не слушаешь), почему [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Сокол прошёл семинар-практикум для родителей, посвящённый альтернативным средствам коммуникации</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67766/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 10:51:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67766</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» 24 апреля 2018 года состоялся семинар-практикум для родителей на тему: «Формирование альтернативной коммуникации (PECS) V-VI этапы. Вспомогательные карточки. Ответы на вопросы». Мероприятие провели учителя-дефектологи Гончаренко Мария Сергеевна, Агафонова Татьяна Сергеевна и педагог-психолог Трактова Светлана Анатольевна. Родителям рассказывали, как использовать систему PECS на этапе обучения ребёнка ответам на вопрос «Что ты хочешь?» [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Северное организована выставка «Собака – мой друг»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67755/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 09:44:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67755</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии межрегионального семинара по канистерапии в территориальном отделении «Северный» педагогом дополнительного образования Николадзе Светланой Вячеславовной организована выставка детских творческих работ «Собака – мой друг». Подростки узнали и нарисовали различные породы собак с использованием обычной шариковой ручки!​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Бабушкинское прошёл концерт</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67749/</link>
		<pubDate>Sat, 28 Apr 2018 09:42:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67749</guid>
		<description><![CDATA[23 апреля 2018 года в территориальном отделении «Бабушкинское» прошёл концерт! Мероприятие подготовили и провели педагоги дополнительного образования Осипова Наталья и Идрисов Наиль. Программа концерта была разнообразна. На сцену выходили маленькие и взрослые артисты, которые демонстрировали свои умения и навыки, приобретенные на занятиях в течение всего учебного года: читали стихи, пели песни и показывали юмористические сценки. В [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>