<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 15 Nov 2019 12:52:16 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Неделя экологии в ТО «Жулебино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89310/</link>
				<pubDate>Fri, 15 Nov 2019 12:52:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89310</guid>
				<description><![CDATA[В группе кратковременного пребывания «Малыш» в территориальном отделении «Жулебино» дети создали панно &#171;На лесной опушке&#187; в рамках Недели экологии. Дети смастерили ёжиков из каштанов и пластилина, цветочные композиции из крышек от детского пюре, а также деревья из картона и цветной бумаги. Ребята дули на листья, раздували ветряки и водили хороводы. Мероприятие провели педагог-психолог Данилина Мария [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Игры, которые нас сближают»: встреча в формате родительской гостиной прошла в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89300/</link>
				<pubDate>Fri, 15 Nov 2019 12:11:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89300</guid>
				<description><![CDATA[Во время Недели игры и игрушки специалисты территориального отделения «Северное» Валерия Карпова, Екатерина Ятченко, Елена Рослякова, Елизавета Долбилова, Лариса Моисеенкова провели родительскую гостиную «Игры, которые нас сближают». Ребята вместе с родителями участвовали в викторине, в которой узнали многое о разных играх, рассказывали о своих любимых играх. Участникам были представлены психологические, логопедические, подвижные, творческие, познавательные игры, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Веселое путешествие в мир игр»: специалисты ТО «Бабушкинское» провели квесты для детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89289/</link>
				<pubDate>Fri, 15 Nov 2019 12:06:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89289</guid>
				<description><![CDATA[Детство – лучшее время для игр! Традиционную тематическую неделю, посвященную различным полезным и интересным играм, в территориальном отделении «Бабушкинское» открыли квесты «Веселое путешествие в мир игр», которые провели учителя-дефектологи Журавлева Мария Валентиновна, Канухина Лариса Владимировна, Неделяева Екатерина Александровна, педагоги-психологи Панферова Юлия Николаевна и Сидорова Мария Александровна. Именно в детстве сказочные сюжеты и истории воспринимаются наиболее [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В столице пройдет V Московский чемпионат профессионального мастерства для людей с инвалидностью и лиц с ограниченными возможностями здоровья «Абилимпикс-2019»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/89282/</link>
				<pubDate>Fri, 15 Nov 2019 06:55:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89282</guid>
				<description><![CDATA[19 ноября в Москве пройдет Региональный чемпионат профессионального мастерства среди людей с ограниченными возможностями здоровья и инвалидностью «Абилимпикс-2019». 75 павильон ВДНХ традиционно станет основной площадкой чемпионата. Также конкурсные испытания пройдут на базе 5 образовательных организаций города. Участники московского этапа выступят в 65 соревновательных компетенциях. 9 компетенций входят в сферу IT-технологий, 5 – в область питания, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Любимая книга»: специалисты ТО «Жулебино» провели викторину для ребят</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89274/</link>
				<pubDate>Thu, 14 Nov 2019 13:54:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89274</guid>
				<description><![CDATA[Какая она – любимая книжка? Викторину, посвящённую теме любимой книги, провели педагог-психолог Кучумова Е.А. и учитель-логопед Янутан В.А. Дети рассказывали о своих важных и любимых книгах, придумывали и отгадывали загадки о книжных героях.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Земля – наш общий дом!»: викторину в рамках Экологической недели провели в ТО «Жулебино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89268/</link>
				<pubDate>Thu, 14 Nov 2019 13:54:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89268</guid>
				<description><![CDATA[В рамках Экологической недели учителя-логопеды Садовская Инна Владимировна и Беланова Светлана Ивановна провели викторину «Земля – наш общий дом!», в ходе которой ребята узнали много нового о живой и неживой природе, пополнили словарный запас, в командной игре выбрали лучшего эрудита.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческая мастерская «Мульти-пульти»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89261/</link>
				<pubDate>Thu, 14 Nov 2019 13:53:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89261</guid>
				<description><![CDATA[Каждый ребенок, однажды увидев мультфильм, становится его страстным поклонником. Порой просмотр мультфильма захватывает его настолько, что ребёнок не интересуется книгами, играми. Это не может не беспокоить нас – взрослых. Мир анимации многообразен, и чтобы постичь ценность этого вида искусства, ребенку недостаточно простого механического просмотра мультфильма. Детская мультипликация –  это универсальный инструмент, золотой ключик к душе каждого ребенка, это [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка детских творческих работ «Волшебный мир игрушек»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89240/</link>
				<pubDate>Thu, 14 Nov 2019 13:52:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89240</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зеленоградское» с 11 по 17 ноября 2019 года проходит выставка детских творческих работ «Волшебный мир игрушек». В экспозиции представлены игрушки, модели кукол, животных, самодельные украшения, фигурки-герои для настольного кукольного театра по сказке «Репка», макеты для реализации игровых и учебных ситуаций, изображения любимых игрушек и многие другие поделки, созданные детьми от 3,5 до [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Навыки Soft Skills для подростков! Смотрите видео-анонс!</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/89237/</link>
				<pubDate>Thu, 14 Nov 2019 13:48:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89237</guid>
				<description><![CDATA[Каждую субботу! В рамках городского проекта «Субботы московского школьника»! Деловые игры «Форсайт профессионального успеха»! «Форсайт профессионального успеха» – это не просто тренинги по отработке навыков Soft Skills, это игровые площадки, на которых яркие, креативные, любознательные школьники проживают разные жизненные ситуации их будущей взрослой жизни, решая разные задачи! Это удивительное пространство, где можно поделиться своими эмоциями, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Встреча в формате родительской гостиной прошла в ТО «Хамовники»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89229/</link>
				<pubDate>Thu, 14 Nov 2019 11:03:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89229</guid>
				<description><![CDATA[29 октября в территориальном отделении «Хамовники» состоялась очередная встреча родителей и педагогов в рамках родительской гостиной. Учитель-дефектолог Кравчук Людмила Леонидовна предложила вниманию родителей разнообразные дидактические игры, использование которых в домашних условиях поможет через игру развивать ребенка. Родители ушли с убеждением, что в доступной форме можно решить трудную задачу – развить познавательный интерес и личность маленького [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>