<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Mon, 01 Apr 2019 11:30:36 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Космические блины, викторина и хорошее настроение: в ТО «Тверское» отметили Масленицу</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82510/</link>
				<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 11:30:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82510</guid>
				<description><![CDATA[В начале марта на масленичной неделе в ТО «Тверское» прошло тематическое занятие «Веселая масленица». Педагог-психолог Коваленко О.В. познакомила ребят с традициями этого чудесного праздника, а дети приняли участие в увлекательной викторине, на вопросы которой многие с успехом отвечали и проявляли скорость реакции и мышления. Во второй части программы психолог предложила ребятам погрузиться в мир фантазий [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Весна пришла&#187;: в ТО «Тверское» организовали выставку детских творческих работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82500/</link>
				<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 11:29:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82500</guid>
				<description><![CDATA[Вместе с солнечными деньками в ТО «Тверское» пришла выставка &#171;Весна пришла&#187;. Наши ребята с удовольствием откликнулись на предложение поучаствовать в этом мероприятии, которое продолжалось целый месяц. На занятиях учителя-логопеда Лукмановой А.К.  дети нарисовали картину о первых признаках весны «Первые кораблики», а с учителем-логопедом Хватаевой М.В. ребята создали композицию «Первые цветы». Воспитанники учителя-дефектолога Волковой А.С. выполнили [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Хамовники» прошла очередная встреча в Родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82493/</link>
				<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 11:27:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82493</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» Городского психолого-педагогического центра 27 марта 2019 года состоялась встреча в рамках Родительской гостиной. На встрече Логопед Фешина Н.В. рассказала о возрастных нормативах, когда надо начинать логопедические занятия. Дефектолог Лемберская О.В. поделилась информацией о задачах, которые решают специалисты с детьми с ОВЗ.  Подростковый психолог Челятникова Л.И. представила вниманию родителей презентацию «ЕГЭ: Сдать [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Неделя книги прошла в территориальном отделении «Люблино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82485/</link>
				<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 11:26:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82485</guid>
				<description><![CDATA[«Каждая книга – как целый мир, и когда читаешь, можно представить себя на месте любого из героев, придумать, как они выглядят, да и вообще узнать о стольких вещах…» (Олег Рой) По-новому помогли ребятам взглянуть на книги и любимые произведения педагоги Надежда Гармотько и Елена Кокина, представив информационный проект «Детские книги XX века». Школьники участвовали в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Как научить ребенка слышать звуки»: в ТО «Останкинское» прошла очередная встреча в формате родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82481/</link>
				<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 11:21:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82481</guid>
				<description><![CDATA[19 марта в ТО «Останкинское» в рамках родительской гостиной прошла встреча на тему &#171;Как научить ребенка слышать звуки». Учителя-логопеды Лариса Агафонова и Ася Кулешова познакомили родителей с этапами формирования умения воспринимать и различать звуки речи, рассказали о важной роли своевременного и полноценного развития фонематического восприятия в успешном обучении в школе. Педагоги совместно с детьми продемонстрировали [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в мир детских сказок»: в ТО «Бирюлёво» провели квест-игру для дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82472/</link>
				<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 11:19:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82472</guid>
				<description><![CDATA[Любят сказки все на свете, Любят взрослые и дети, Любят слушать и смотреть, Сказки могут душу греть. &#160; 28 марта 2019 г. в территориальном отделении «Бирюлёво» учителями-логопедами Гусевой Е.А. и Коршуненко Е.С. была проведена квест-игра для детей старшего дошкольного возраста «Путешествие в мир детских сказок». Все с детства любят сказки. Сказки учат нас жизни, рассказывают [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Каждый ребенок – великий артист!»: ТО «Переделкино» прошла Театральная неделя</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82468/</link>
				<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 11:17:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82468</guid>
				<description><![CDATA[Театр — это здорово! Это один из способов воспитания в каждом ребенке чувства прекрасного! Видеть прекрасное – это способность, которую надо развивать. Наши самые маленькие воспитанники из групп кратковременного пребывания территориального отделения «Переделкино» в рамках Театральной недели познакомились с разными видами театра: пальчиковым и настольным, теневым и кукольным, театром с костюмами и масками… Персонажи сказок [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Прежде всего мы – родители…»: в ТО «Сокол» прошла очередная встреча в формате родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82461/</link>
				<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 11:17:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82461</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» Городского психолого-педагогического центра в марте 2019 года состоялась третья встреча в рамках родительской гостиной «Прежде всего мы – родители…». Тема данной встречи – «Мы сделаем это вместе». Мероприятие провели педагог-психолог Галкина Ирина Семеновна, учитель-логопед Логунова Елена Валерьевна и учитель-дефектолог Решетова Светлана Анатольевна. На встрече педагоги вместе с родителями размышляли о том, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Вначале была буква»: в ТО «Сокол» прошли мероприятия, посвященные Неделе книги</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82453/</link>
				<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 11:16:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82453</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» Городского психолого-педагогического центра прошли мероприятия, посвященные Неделе книги «Вначале была буква». Педагоги территориального отделения подготовили увлекательные задания для детей, связанные с возникновением букв и письменности. Дети разгадывали загадки, изучали пословицы, узнавали о производстве первых книг и книгопечатании. И, конечно, самым увлекательным было изготовление собственной буквы – ее рисовали, вырезали и раскрашивали, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Неделя детской и юношеской книги</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82447/</link>
				<pubDate>Mon, 01 Apr 2019 06:12:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82447</guid>
				<description><![CDATA[В марте всё читающее сообщество в нашей стране отмечает Неделю детской и юношеской книги. Это замечательный праздник для всех любознательных детей и взрослых, влюбленных в книгу, праздник веселых приключений, новых литературных открытий. Логопеды территориального отделения «Покровское – Стрешнево» не могли пропустить такое замечательное событие. Для ребят был проведен мастер-класс по изготовлению книжки-малышки «Книжка-малышка на полке [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>