<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Nov 2018 13:27:49 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Школа безопасности в городе» вместе с четвероногими друзьями</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74457/</link>
		<pubDate>Tue, 06 Nov 2018 13:27:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74457</guid>
		<description><![CDATA[Что нравится детям? Добродушные верные четвероногие друзья! Поиски приключений! Победа в соревнованиях! В территориальном отделении &#171;Северное&#187; ярко и динамично прошел тренинг &#171;Школа безопасности в городе&#187;. Интересные игровые ситуации и эстафеты позволили детям узнать о простых и важных навыках поведения в ситуациях вероятной опасности. А Глория, Рейтон, Урс, Ники, Семечка &#8212; наши верные помощники собаки-канистерапевты как [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (04.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74413/</link>
		<pubDate>Tue, 06 Nov 2018 12:01:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74413</guid>
		<description><![CDATA[Программа «Университетских суббот» знакомит столичных школьников с историей развития математики и новыми технологиями. Делегация директоров китайских школ посетила московскую школу. Московские школьники повышают свою финансовую грамотность. Cоревнования KidsSkills проходят в Москве. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Программа «Университетских суббот» знакомит столичных школьников с историей развития математики и новыми технологиями В Российском [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Всероссийский конкурс «В ритме жизни»: открыта регистрация</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74346/</link>
		<pubDate>Tue, 06 Nov 2018 09:59:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74346</guid>
		<description><![CDATA[Открыта регистрация участников на Всероссийский конкурс «В ритме жизни». Основная цель Конкурса – формирование культуры безопасности и ответственности за свое здоровье и близких людей посредством создания и распространения современных визуальных материалов на тему профилактики распространения ВИЧ-инфекции и ассоциированных с ней заболеваний в молодежной среде. К участию в Конкурсе приглашаются граждане Российской Федерации в возрасте 14–30 [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День народного единства отметили в ТО Тверское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74318/</link>
		<pubDate>Tue, 06 Nov 2018 08:31:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74318</guid>
		<description><![CDATA[Серьезному государственному событию &#8212; Дню народного единства &#8212; был посвящен прошедший в территориальном отделении &#171;Тверское&#187; праздник для детей младшего возраста. Что же особенного в этом празднике, который отмечает вся наша страна? Рассказ об этом превратился в интереснейшее историческое путешествие, в процессе которого дети получили возможность узнать об истории возникновения праздника, познакомились со значением слов «национальный [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (01.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74287/</link>
		<pubDate>Fri, 02 Nov 2018 13:15:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74287</guid>
		<description><![CDATA[На «Управленческой среде» обсудили геймификацию как новую реальность. Участники проекта «Директор в поход» рассказали о путешествии по предгорьям Краснодарского края. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. На  «Управленческой среде» обсудили геймификацию как новую реальность  Как грамотно использовать планшет, мобильный телефон или компьютер в качестве инструментов для получения школьниками знаний? [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Приглашаем педагогов на практико-ориентированный семинар &#171;Альтернативная и дополнительная коммуникация&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/74212/</link>
		<pubDate>Fri, 02 Nov 2018 06:53:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74212</guid>
		<description><![CDATA[Коллеги! Приглашаем вас на практико-ориентированный семинар &#171;Альтернативная и дополнительная коммуникация&#187;. Слушатели узнают, как использовать средства альтернативной и дополнительной коммуникации в работе с &#171;особыми детьми&#187; в рамках образовательного комплекса. Дата проведения: 7 ноября 2018 года Время проведения: 16:00 Место проведения: ГБУ «Городской психолого-педагогический центр ДОгМ», ул. Есенинский бульвар, дом 12 кор.2. Спикеры: педагоги ГБОУ «Школа №830», ГБОУ «Школа №1465 имени [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Чудесный праздник «Прощание с осенью» прошел для ребят из территориального отделения «Басманное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74197/</link>
		<pubDate>Fri, 02 Nov 2018 06:17:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74197</guid>
		<description><![CDATA[Творческое и познавательное мероприятие «Прощание с осенью» было проведено для детей младшего дошкольного возраста в территориальном отделении «Басманное» педагогом-психологом Ириной Клишиной и учителем-логопедом Дарьей Клец. Ребята закрепляли знания об этом волшебном времени года и узнавали, как животные готовятся к зиме. Родители дома также могут помогать детям изучать особенности осеннего периода: попросите ребят вспомнить названия деревьев, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Тематическая встреча «Мой любимый учитель!»: как в ТО Покровское-Стрешнево отмечали День учителя</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74192/</link>
		<pubDate>Fri, 02 Nov 2018 06:14:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74192</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии Дня Учителя в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» педагоги-психологи и учителя-логопеды провели с ребятами тематическую встречу «Мой любимый учитель!». На мероприятии дети читали стихи и вспоминали рассказы о школе. Звучали поздравления в стихах и теплые слова, адресованные учителям. Ребята делились своими впечатлениями и интересными историями из жизни школы. В заключительной части занятия дети создали букет [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – ребята раскроют тайные знаки жестов на встрече цикла «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/74148/</link>
		<pubDate>Thu, 01 Nov 2018 12:14:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74148</guid>
		<description><![CDATA[Как понимать человека без слов? Как научиться «читать» собеседника по  жестам, мимике и интонации? Что такое язык тела и насколько важно уметь им владеть? Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». Занятие для школьников 8-11 классов пройдет в формате деловой игры – «Язык тела. Как понять друг друга». [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный день анимации отметили в территориальных отделениях Центра</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74107/</link>
		<pubDate>Thu, 01 Nov 2018 11:28:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74107</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии Международного дня анимации творческий коллектив Лаборатории IT-сопровождения подготовил увлекательные мастер-классы, творческие мастерские и тематические занятия для своих воспитанников в 11-ти территориальных отделениях по всей Москве. 28 октября во всем мире отмечается Международный день анимации. Праздник учрежден по инициативе французского отделения Международной ассоциации анимационного кино (The International Animated Film Association, ASIFA) в 2002 году [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>