<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 10 Jan 2019 12:56:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Вебинар «Раннее выявление предрасположенности к социально-рискованному поведению среди обучающихся»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78012/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 12:56:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Web]]></category>
		<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Web-совет]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78012</guid>
		<description><![CDATA[19 декабря 2018 года состоялсявебинар «Раннее выявление предрасположенности к социально-рискованному поведению среди обучающихся»​. В ходе вебинара эксперты обсуждали следующие вопросы: Каким образом социальная ситуация развития влияет на поведение наших детей? Какие факторы могут оказать влияние на формирование склонности к социально-рискованному поведению у детей и подростков? Какие маркеры свидетельствуют о жестоком обращении с детьми? Каким образом [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Обучающий семинар «Профориентационная настольная игра «ПрофХ»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78008/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 11:59:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78008</guid>
		<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре Департамента образования города Москвы совместно с АНО «Центр развития образовательных технологий» города Ижевска в рамках проекта «Внедрение инновационной образовательных технологий» был проведен обучающий семинар «Профориентационная настольная игра «ПрофХ». Игра ПрофX – это инновационная инклюзивная технология активизации профессионального самоопределения, сочетающая в себе психологический, обучающий и досуговый компоненты, позволяющая развивать важные для будущей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>15 января 2019 г. в 15:00 состоится первая в 2019 году встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78005/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 11:58:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78005</guid>
		<description><![CDATA[15 января 2019 г. в 15:00 состоится первая в 2019 году встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения! Тема встречи: «Психологическое консультирование участников образовательного процесса в современной школе». Встреча пройдет в форме деловой игры, в ходе которой участники Клуба на реальных примерах рассмотрят практические аспекты реализации консультативной функции педагога-психолога в рамках Профессионального стандарта. Специалисты актуализируют свою профессиональную [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (09.01.2019)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77998/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 09:38:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77998</guid>
		<description><![CDATA[Открылась регистрация на демонстрационный экзамен. Московские школьники едут на урок в музей в комфортабельных автобусах. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Открылась регистрация на демонстрационный экзамен Стартовала регистрация на демонстрационный экзамен для столичных школьников в возрасте от 12 до 18 лет, обучающихся по дополнительным общеразвивающим программам углубленного уровня. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Подростки узнают, как развивать лидерские качества на форсайт-сессии в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/77995/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 09:03:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77995</guid>
		<description><![CDATA[Можно ли научиться быть лидером или лидером нужно родиться? Что важнее для лидера – умение принимать решения и управлять или внимание к интересам окружающих? Какие профессиональные навыки необходимо иметь лидеру и как раскрывать и совершенствовать свои лидерские качества? Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>5-7 июня пройдет конференция руководителей дошкольных организаций «Профессиональный рост руководителя в современных условиях»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/77987/</link>
		<pubDate>Thu, 10 Jan 2019 07:45:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77987</guid>
		<description><![CDATA[5-7 июня в Сочи пройдет конференция руководителей дошкольных организаций «Профессиональный рост руководителя в современных условиях». В ходе мероприятия планируется обсудить стратегию управления дошкольной организацией в современных условиях, а также этапы продвижения и формирования системы дошкольного образования. Участники конференции обсудят следующие темы: управление мотивацией сотрудников; персональное лидерство – в фокусе личность; формирование правовой компетенции у современного [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Новогодние утренники в ТО Зябликово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77971/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 13:21:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77971</guid>
		<description><![CDATA[Один из самых любимых праздников для каждого ребенка – это Новый год. К счастью, у крох имелась возможность радоваться торжеству немсколько раз, ведь проводились утренники в группах кратковременного пребывания в территориальном отделении «Зябликово» дважды. Естественно, что как для ребенка, так и для родителей – это целое событие, приносящее немало волнений и хлопот. Воспитатель Золотухина Е.В. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Роботы! Мультфильмы! Эксперименты!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77964/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 11:54:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77964</guid>
		<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре ТО «Останкинское» 24 декабря 2018 года состоялась родительская гостиная на тему «Что такое STEM-образование?». Учитель-дефектолог Меркулова Алена и учитель-логопед Кулешова Ася познакомили участников гостиной с программой «STEM-образование для каждого», которая позволит в условиях инклюзивной среды раскрыть способности и таланты каждого участника. Специалисты обратили внимание родителей на следующие темы: что такое STEM-образование, преимущества STEM-технологий, а также познакомили участников с основными направлениями этой сферы.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Чудо, сказка, волшебство – праздничное настроение царило в ТО Басманное с 24 по 26 декабря</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77947/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 11:51:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77947</guid>
		<description><![CDATA[В эти дни все ребята от самых маленьких до самых больших, нарядившись в карнавальные костюмы, отмечали приближение праздника, который невозможно не любить! Праздника, который всем людям дарит радостные эмоции, веру во что-то необыкновенное и чудесное! Конечно же, это Новый год! Праздники провели замечательные ведущие: педагоги-психологи Куприна И.И и Строкань В.А. и учитель-дефектолог Егорова Л. С. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выставка «Волшебная снежинка» в ТО Зябликово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77931/</link>
		<pubDate>Wed, 09 Jan 2019 09:09:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77931</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зябликово» с 17 по 29 декабря 2018 года прошла зимняя выставка детских работ «Волшебная снежинка». Эту экспозицию выставки готовили ребята, которые занимаются в группах дополнительного образования «Город мастеров» под руководством педагога Бондаревой Елены. Активное участие принимали родители, бабушки, дедушки в подготовке к выставке, они помогали детям воплотить самые смелые замыслы. Выставка получилась [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>