<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 21 Jun 2018 08:58:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Старший методист Городского психолого-педагогического центра Анна Платонова рассказала «Московскому образовательному телеканалу» о летних образовательных программах</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69632/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Jun 2018 08:58:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69632</guid>
		<description><![CDATA[В каких летних образовательных тренингах и мастер-классах могут принять московские школьники? Об этом и не только рассказала старший методист Городского психолого-педагогического центра Анна Платонова в эфире &#171;Московского образовательного телеканала&#187;.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (19.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69612/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Jun 2018 10:10:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69612</guid>
		<description><![CDATA[Подведены итоги городского проекта «Школа новых технологий». Прошел очередной  семинар в рамках проекта «Взаимообучение московских школ». Про­грам­ма лет­не­го дет­ско­го от­ды­ха «Мос­ков­ская сме­на» продолжает работу. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Подведены итоги городского проекта «Школа новых технологий» Торжественная церемония награждения лучших участников городского проекта «Школа новых технологий» по итогам 2017- 2018 [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Дружный отряд ребят из ТО Сокол отправился в «Таинственный поход» в рамках проекта «Открытый город»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69586/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Jun 2018 08:39:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69586</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» с 4 по 18 июня 2018 года проходила смена летнего образовательного проекта «Открытый город» для младших школьников. В нашем дружном отряде было 7 смелых мальчиков и девочек! В течение смены ребят сопровождали: учитель-дефектолог Чудесникова Т.А. (ТО Крылатское), социальные педагоги Панкратова О.В. и Брандина Т.В., педагог-психолог Горская С.В., педагоги дополнительного образования Ярмоленко [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (18.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69582/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Jun 2018 13:52:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69582</guid>
		<description><![CDATA[Финалисты конкурса «Учитель года Москвы» побывали на экскурсии в Сколково. Московские школьники посетили мастер-класс по лазерным технологиям. Представлено новое учебное пособие об оказании первой помощи. Столичные школьники приняли участие в тренинге в рамках проекта «Финансовые и предпринимательские субботы». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Финалисты конкурса «Учитель года [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/69564/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Jun 2018 14:29:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69564</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится по адресу: г. Москва, улица Кедрова, д.11, актовый зал 25 июня, с 10.00 до 12.00 (ГБОУ «Школа №1534»). В рамках данного мероприятия участники смогут [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Покровское-Стрешнево прошла первая в этом году смена проекта «Открытый город»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69557/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Jun 2018 14:17:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69557</guid>
		<description><![CDATA[С 28 мая по 9 июня 2018 года в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» прошла инклюзивная площадка для досуга и отдыха детей «Открытый город». Ребята, родители и специалисты отделения остались в восторге от этой смены и с нетерпением ждут новых встреч!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (15.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69551/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Jun 2018 12:57:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69551</guid>
		<description><![CDATA[Футбольный мастер-класс провели для московских школьников. Состоялась пресс-конференция, посвященная Московскому международному форуму «Город образования». Будущие архитекторы, конструкторы и дизайнеры выставили свои проекты в Аптекарском огороде. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Футбольный мастер-класс провели для московских школьников Чемпионат мира по футболу  &#8212; еще один повод для получения столичными школьниками [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ребята из ТО Фили с пользой провели время в «Умном городе»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69534/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Jun 2018 08:32:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69534</guid>
		<description><![CDATA[С 28 мая по 8 июня 2018 года в территориальном отделении «Фили» Городского психолого-педагогического центра была реализована программа детского досуга и отдыха в летний период &#171;Умный город&#187;. Работа проводилась в двух отрядах: для детей старшего дошкольного возраста от 5 до 7 лет и младшего школьного возраста от 8 до 10 лет. Но были также и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Очаково прошла викторина «Путешествие на остров правильной речи»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69526/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Jun 2018 08:23:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69526</guid>
		<description><![CDATA[7 июня 2018 года в территориальном отделении &#171;Очаково&#187; прошла викторина «Путешествие на остров правильной речи», посвященная Дню русского языка. Чтобы попасть на «Остров правильной речи» дети отправились в путешествие на поезде. В пути они останавливались на разных станциях &#8212; «Звуковая», «Слоговая», «Гимнастическая», «Словарная». На каждой станции ребята выполняли задания с использованием интерактивной доски, картинок и звуковых схем. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (14.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69521/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Jun 2018 12:19:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69521</guid>
		<description><![CDATA[Викторина-презентация, посвященная футболу, прошла для столичных школьников. Учителям вручены гранты за вклад в развитие проекта «Московская электронная школа». Историю покорения космоса столичные школьники изучают в Музее космонавтики. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Викторина-презентация, посвященная футболу, прошла для столичных школьников Чемпионат мира по футболу – одна из ведущих [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>