<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 24 Aug 2018 13:02:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Опубликован рейтинг вклада школ в качественное образование московских школьников по итогам 2017/2018 учебного года</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70191/</link>
		<pubDate>Fri, 24 Aug 2018 13:02:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70191</guid>
		<description><![CDATA[Рейтинг вклада школ в качественное образование московских школьников по итогам 2017/2018 учебного года опубликован на портале «Школа большого города» (http://school.moscow/rating) , сообщает пресс-служба Департамента образования Москвы. Как и в прошлом году в него вошли школы, набравшие не менее 100 баллов. В этом году число таких школ &#8212; 399, а в прошлом их количество составило 292. Таким образом, с [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Новосибирская область заинтересовалась опытом московской системы образования</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70184/</link>
		<pubDate>Fri, 24 Aug 2018 09:01:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70184</guid>
		<description><![CDATA[Новосибирской области интересен опыт Москвы по формированию электронных баз данных о достижениях и результатах работы педагогов. Об этом сообщила начальник отдела профессионального развития педагогов Министерства образования Новосибирской области Юлия Северина на XVIII  Съезде работников образования Новосибирской области . В ходе работы XVIII Съезда работников образования Новосибирской области были представлены городские проекты и результативные образовательные практики Москвы, в том числе [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (22.08.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70178/</link>
		<pubDate>Thu, 23 Aug 2018 14:24:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70178</guid>
		<description><![CDATA[Фестиваль финансовой грамотности пройдет в Москве во второй раз. Конкурс «Школьный двор &#8212; лучшее место семейного отдыха» продолжается. Проект «Субботы московского школьника» приглашает жителей столицы на семинары и мастер-классы. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Фестиваль финансовой грамотности пройдет в Москве во второй раз Как управлять личными и семейными [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Ресурсы будущего: сегодня для завтра» &#8212; вопросы сопровождения детей с аутизмом обсудят в ГОРОДЕ ОБРАЗОВАНИЯ на ВДНХ</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70164/</link>
		<pubDate>Thu, 23 Aug 2018 07:48:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70164</guid>
		<description><![CDATA[30 августа 2018 года с 12.00 в рамках работы Московского международного форума «Город образования» (75 павильон ВДНХ) Городской психолого-педагогический центр проведет дискуссионную площадку «Ресурсы будущего: сегодня для завтра», посвященную вопросам психолого-педагогического сопровождения детей с расстройствами аутистического спектра. Участники дискуссии обсудят современные тенденции в оказании помощи детям с аутизмом, начиная с раннего возраста до этапа профессионального [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ассоциация классных руководителей приглашает педагогов на мастер-классы в ГОРОД ОБРАЗОВАНИЯ на ВДНХ</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/70151/</link>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2018 14:16:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70151</guid>
		<description><![CDATA[30 августа 2018 года, в первый день работы Московского международного форума «Город образования», Ассоциация классных руководителей (АКРОО) приглашает педагогов на дискуссионные площадки и мастер-классы, в которых примут участие победители профессионального конкурса «Самый классный классный», директора московских школ и самые активные классные руководители города. С 15:00 до 16:00 в зале «Лубянка» в ходе мастер-классов состоится разговор [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (21.08.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70148/</link>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2018 14:12:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70148</guid>
		<description><![CDATA[Мегапроект по интеграции основного, дополнительного и профессионального образования обсудили на селекторном совещании. Столичные школьники пробуют себя в роли экскурсоводов.Школьники Москвы постигают историю на фестивале «Времена и эпохи». Посетители форума «Город образования» отправятся в виртуальные путешествия. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Мегапроект по интеграции основного, дополнительного и профессионального [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Московское долголетие» продолжается:  ждем москвичей на занятиях в Центре!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70136/</link>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2018 14:07:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70136</guid>
		<description><![CDATA[ В наступающем учебном году Городской психолого-педагогический центр по-прежнему ждет москвичей старшего поколения на занятиях в рамках городского проекта «Московское долголетие», призванного качественно улучшить жизнь людей в возрасте от 55 лет. Специалисты Центра &#8212; эксперты Ассоциации организаций по развитию психологии в образовании &#8212; разработали ряд программ, которые помогут улучшить физическое самочувствие, реализовать творческие способности, научиться жить [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Приглашаем подростков на «Форсайт профессионального успеха»  в  ГОРОД ОБРАЗОВАНИЯ на ВДНХ</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70125/</link>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2018 09:48:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70125</guid>
		<description><![CDATA[В воскресенье 2 сентября 2018 года Городской психолого-педагогический центр приглашает школьников на первую в новом учебном году интерактивную площадку «Два часа без гаджета» из цикла «Форсайт профессионального успеха», направленного на формирование универсальных личностных компетенций специалиста 21 века. Увлекательная деловая игра пройдет в рамках работы Московского Международного форума «Город образования» (75 павильон ВДНХ) с 11.30 до [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (20.08.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70120/</link>
		<pubDate>Tue, 21 Aug 2018 11:17:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70120</guid>
		<description><![CDATA[Сергей Собянин рассказал о достижениях московской системы образования. Эксперты в сфере образования – гости Москвы. Столичные школы готовят к началу нового учебного года. Проекту «Субботы московского школьника» исполняется пять лет. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Сергей Собянин рассказал о достижениях московской системы образования Мэр Москвы Сергей Собянин [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (16.08.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70107/</link>
		<pubDate>Fri, 17 Aug 2018 12:30:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70107</guid>
		<description><![CDATA[Образование: успехи Москвы и перспектива России. Выросло количество абитуриентов-москвичей в ведущих вузах столицы. Профессиональные тренинги для школьников проходят в рамках проекта «Профессиональная среда». Проекту «Субботы московского школьника» исполняется пять лет. В фокусе внимания &#8212; олимпиада «Московский учитель». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Образование: успехи Москвы и перспектива России [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>