<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 17 Jan 2019 11:03:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Школьники получат практичные советы на деловой игре в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78274/</link>
		<pubDate>Thu, 17 Jan 2019 11:03:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78274</guid>
		<description><![CDATA[Что нужно делать, чтобы жить полной, насыщенной и яркой жизнью? Как планировать и успевать делать все, что задумано? Как не «заблудиться» в огромном количестве дел и мечтаний? Как научиться мечты превращать в реальность? Как развивать свой интеллект и тело так, чтобы быть гармоничным, успешным, а главное, счастливым человеком? И как научиться решать непростые задачи легко [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Нейропсихологический подход  к коррекции нарушений письменной речи</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78269/</link>
		<pubDate>Thu, 17 Jan 2019 09:45:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78269</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! ГБУ «Городской психолого-педагогический центр Департамента образования города Москвы» и ГБОУ г. Москвы «Курчатовская школа» приглашают вас на семинар «Нейропсихологический подход  к коррекции нарушений письменной речи» Вас ждет динамичная интерактивная программа, которая позволит оценить ресурсы и значимость нейропсихологического подхода в формировании письменной речи (мастер-классы, увлекательные квесты, презентации нейропсихологических технологий). На семинаре вы узнаете: о [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выставка &#171;Зимняя красота&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78260/</link>
		<pubDate>Thu, 17 Jan 2019 06:40:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78260</guid>
		<description><![CDATA[Зима – это чудесное время года! Прекрасна она и тем, что развивает фантазию и воображение. В территориальном отделении «Останкинское» прошла выставка детских творческих работ «Зимняя красота». Организовали и провели выставку педагог-психолог Наталья Юдина и учитель-логопед Елена Вавинова. Картины стали настоящим украшением интерьера, что способствовало созданию праздничного настроения в Центре.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Будь внимателен: квест для юных путешественников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78256/</link>
		<pubDate>Thu, 17 Jan 2019 06:38:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78256</guid>
		<description><![CDATA[14 января 2019 года в территориальном отделении &#171;Останкинское&#187; педагог-психолог Татьяна Старова провела для ребят квест «Будь внимателен». Юные путешественники отправились в сказку, где им предстояло вернуть героя домой. Выполняя игровые задания на внимание, решая шуточные задачки, общаясь и фантазируя, ребята собрали воедино пазл, который и указал правильную дорогу домой. Командное настроение и оптимистический настрой сопутствовали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Путешествие в ледяную страну: отгадываем загадки Зимушки-зимы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78252/</link>
		<pubDate>Thu, 17 Jan 2019 06:35:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78252</guid>
		<description><![CDATA[Любите ли вы загадки? Мы их просто обожаем! Самые интересные загадки января ребята разгадали при прохождении логопедического квеста «Загадки Зимушки-зимы» в территориальном отделении «Останкинское». 11 января 2019 года учителя-логопеды Клавдия Утямишева и Виктория Никифорова подготовили для детей интересное путешествие в ледяную страну, в ходе которого они должны были разгадать правило и твёрдо усвоить его. Необычное [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (15.01.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78239/</link>
		<pubDate>Wed, 16 Jan 2019 11:47:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78239</guid>
		<description><![CDATA[В московские школы зачислены более 70% будущих первоклассников. На Экосубботе  школьники занимались учетом зимующих водоплавающих птиц. Состоялись городские финальные соревнования по шашкам среди команд студентов колледжей. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала.  В московские школы зачислены более 70% будущих первоклассников Прием детей в первые классы столичных образовательных организаций [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В Клубе специалистов психолого-педагогического сопровождения прошла первая встреча в наступившем году</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78225/</link>
		<pubDate>Wed, 16 Jan 2019 06:58:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78225</guid>
		<description><![CDATA[15 января в Клубе специалистов психолого-педагогического сопровождения прошла первая в 2019 году встреча. Представители московских школ – педагоги-психологи, учителя-логопеды и учителя-дефектологи – обсудили тему психологического консультирования участников образовательного процесса в современной школе. Встреча была организована в форме деловой игры, в ходе которой коллеги на реальных примерах рассмотрели практические аспекты реализации консультативной функции педагога-психолога в рамках [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Приглашаем вас на практико-ориентированный семинар «Эффективные практики работы с детьми с нарушениями слуха и речи»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78220/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 11:33:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78220</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! ГБОУ Школа №853 и Городской психолого-педагогический центр приглашают вас на практико-ориентированный семинар «Эффективные практики работы с детьми с нарушениями слуха и речи». В ходе семинара вы узнаете о: особых образовательных потребностях данной категории детей; верботональном методе и специфике его использования; специализированной аппаратуре, которая используется в работе с детьми; критериях эффективности коррекционно-развивающей работы. На [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>21 января приглашаем на ежемесячную встречу специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78207/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 09:46:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78207</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 21 января 2019 г. в 15.00 В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении конфликтных ситуаций. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Зимующие птицы»: познавательную интерактивную викторину для ребят провели в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78194/</link>
		<pubDate>Tue, 15 Jan 2019 09:15:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78194</guid>
		<description><![CDATA[Поговорим о маленьких синицах И о других зимующих здесь птицах. О том, как в парке каплями зари Уж замелькают скоро снегири, Что в декабре морозно и светло От перистого инея бело. Ученые подсчитали, что из десяти синиц весну встречают только одна или две. Для того, чтобы слушать песни птиц весной, нужно быть неравнодушными и помочь [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>