<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 10 Jan 2020 07:46:27 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>«Письмо от Деда Мороза» – праздник в ТО «Аэропорт»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91648/</link>
				<pubDate>Fri, 10 Jan 2020 07:46:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91648</guid>
				<description><![CDATA[Обычно дети перед Новым Годом пишут послания Деду Морозу. А мы решили, почему бы и Деду Морозу не написать письмо нашим детям? Так появился квест «Письмо от Деда Мороза» для ребятишек, которые в силу своего состояния редко бывают на обычных ёлках. Письмо было получено, а из него вдруг посыпались картинки, символы, пиктограммы.  А для чего? [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как встретить Новый год с пользой? Мы вас научим!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91610/</link>
				<pubDate>Thu, 09 Jan 2020 11:12:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91610</guid>
				<description><![CDATA[Как встретить Новый год с пользой? Специалисты территориального отделения «Ясенево» подошли с научной точки зрения к этому вопросу. 21 декабря состоялось мероприятие STEM в рамках городского проекта &#171;Субботы московского школьника&#187;. На два часа территориальное отделение превратилось в экспериментариум. На одной площадке дети собрали и запрограммировали роботов. На другой &#8212; экспериментировали со льдом и искали ответ [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Дед Мороз и четвероногие друзья пришли на Новогодний праздник к ребятам в ТО «Северное!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91592/</link>
				<pubDate>Thu, 09 Jan 2020 11:08:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91592</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» педагогами проектной группы по канистерапии проведен долгожданный Новогодний праздник. Самые младшие воспитанники первыми встретили Дедушку Мороза, который спешил принести подарки ребятам под елочку, но заблудился. Пришлось всем участникам праздника дружно помогать Деду Морозу найти правильную дорогу, отгадывать загадки, вспоминать новогодние песенки и танцы. Как всегда, нашим ребятам помогали их верные четвероногие [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Здравствуй, Зимушка!»: сказочное представление провели для ребят в ТО &#171;Останкинское&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91588/</link>
				<pubDate>Thu, 09 Jan 2020 11:05:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91588</guid>
				<description><![CDATA[Почему же Новый год Очень любят дети? Потому что он несет Радость всей планете! Потому что чудеса Рядом с ним шагают, В то, что сбудется мечта, Верить помогают! Новый год – это праздник, которого ждут дети и взрослые, веря в сказку и чудо. И трудно найти человека, который бы не любил этот день. С раннего [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новогодний праздник в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91584/</link>
				<pubDate>Thu, 09 Jan 2020 11:04:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91584</guid>
				<description><![CDATA[Ох уж эта Баба Яга!!!! И снова она попыталась испортить Новый год для ребят из территориального отделения «Останкинское». Обманула Деда Мороза, украла сундук с подарками. Но ведь наши ребята самые смелые, ловкие и сообразительные. Они прошли все испытания, которые для них устроила Баба-Яга. Праздник спасен, подарки найдены – все счастливые и довольные встречают Новый год!!!! [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Все наоборот&#187; – викторина в ТО «Ломоносовское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91580/</link>
				<pubDate>Thu, 09 Jan 2020 11:03:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91580</guid>
				<description><![CDATA[27 декабря прошла викторина &#171;Все наоборот&#187; для воспитанников территориального отделения «Ломоносовское». Специалисты территориального отделения – социальный педагог Е.Н. Кобозева и педагог-психолог И.В. Михина – предложили детям много интересных заданий и головоломок, которые с удовольствием были разгаданы. В завершении мероприятия участники получили памятные призы и хорошее настроение!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новый Год в территориальном отделении «Чертаново»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91566/</link>
				<pubDate>Thu, 09 Jan 2020 11:02:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91566</guid>
				<description><![CDATA[Каждый Новый год для детей – это волшебная сказка, время, когда сбываются мечты и происходят всевозможные чудеса. Новый год постучался и в территориальное отделение «Чертаново»! На протяжении недели в ТО проходили новогодние праздники для детей и взрослых.  Даже малыши в группе педагога-психолога Власовой Н.В. смогли принять участие в новогоднем спектакле.  На праздник неожиданно ворвались пираты [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новогодний тест: Какой подарок под елкой тебя ожидает?</title>
		<link>http://gppc.ru/news/91366/</link>
				<pubDate>Tue, 31 Dec 2019 06:37:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91366</guid>
				<description><![CDATA[Пройдите наш самый новогодний тест: узнайте, какой подарок заготовлен для вас под елкой? &#160;]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новый год в ТО Сокол</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91534/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 13:16:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91534</guid>
				<description><![CDATA[Кот Леопольд готовился принять в гости Деда Мороза в территориальном отделении &#171;Сокол&#187;, но игрушек для украшения ёлки у него не нашлось. Вместе с ребятами и мышками-помощниками ему удалось не только очень быстро сделать своими руками украшения для зелёной красавицы, но и подготовить  в подарок танец для Дедушки. После веселого хоровода, танца и стихов Дед Мороз в​месте [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» прошла викторина для младших школьников «Чудный праздник Новый год»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91517/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 13:00:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91517</guid>
				<description><![CDATA[Очень интересную и познавательную викторину «Чудный праздник Новый год» провела для школьников учитель-логопед Сергеева Галина Николаевна. Ребята готовились к мероприятию заранее. Еще дома они подготовили небольшие сообщения о праздновании Нового года в других странах: Японии, Индии, Иране, Китае, Вьетнаме… А перед началом викторины, слушая интересные рассказы друг друга, ребята узнали, что, оказывается, в каждой стране [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>