<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 15 Jan 2021 12:46:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.6</generator>
	<item>
		<title>Цикл практических семинаров для специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения с Городским психолого-педагогическим центром</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102618/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2021 09:34:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102618</guid>

					<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в цикле онлайн семинаров по созданию школьной службы примирения «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». Онлайн семинар по теме «Работа куратора ШСП с учащимися, направленная на развитие навыков помощи и самопомощи [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>20 января пройдет онлайн-консультация по вопросам обучения детей с расстройствами аутистического спектра</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102613/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2021 09:32:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102613</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем вас принять участие в онлайн-консультации Городского психолого-педагогического центра ДОНМ по вопросам обучения детей с расстройствами аутистического спектра. Консультация пройдет 20 января с 16.00 до 17.00. Специалисты нашего Центра ответят на вопросы: о работе с детьми раннего возраста с риском наличия аутизма; о поддержке семей, в которых детям только установлен диагноз аутизм; об [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>20 января 2021 года в 16.00 МСК состоится вебинар: «Снова в школу: психолого-педагогические технологии в помощь учителю и классному руководителю»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102589/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Jan 2021 13:29:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102589</guid>

					<description><![CDATA[Приглашаем учителей-предметников, классных руководителей Москвы на практико-ориентированный вебинар, где вместе со специалистами Городского психолого-педагогического центра обсудим: Психолого-педагогические аспекты формирования позитивного настроя на очный формат обучения Как поддержать мотивацию детей средствами интерактивных форм работы на уроке Технологии организации детского досуга с акцентом на неформальное общение Опыт проведения активных перемен: что, где, когда и для чего нужны [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>18 января приглашаем на встречу профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102586/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Jan 2021 10:56:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102586</guid>

					<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре пройдёт очередная ежемесячная встреча профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций Москвы. К участию приглашаются кураторы и специалисты действующих служб примирения образовательных организаций города, прошедшие обучение по конструктивному разрешению конфликтов в рамках создания школьной службы примирения. Встреча пройдёт в онлайн-формате 18 января 2021 года. Тема встречи: встречи «Опыт проведения [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>«Настроение – успех!»: 16 января пройдет очередной тренинг для старшеклассников по подготовке к экзаменам</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102530/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Jan 2021 07:02:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102530</guid>

					<description><![CDATA[Мы все что-то не успеваем. Иногда не успеваем что-то важное — и это особенно обидно. Наверное, каждый из нас мог бы больше, если бы чуть лучше управлял собой и своим временем, удачнее организовал свою работу и жизнь. Если вам время от времени приходят такие мысли, то можно подобрать для себя одну из техник тайм-менеджмента, о [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>14 января пройдет тренинг для старшеклассников из цикла «НейроSkills. Вкус успеха. Пробуй!»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102510/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Jan 2021 09:51:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102510</guid>

					<description><![CDATA[Мы рады снова встретить старшеклассников после новогодних праздников на нашей встрече «НейроSkills. Вкус успеха. Пробуй!», которая пройдет 14 января в 16.00. В прошедшем году мы с вами развивали навыки, которые помогают успешно запоминать материал и качественно готовиться к экзаменам. Этот год мы начнем с того, что поговорим о том, как наилучшим способом усваивать большие объемы [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Пройдите тест и узнайте, что интересного вам почитать в каникулы</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102492/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 06 Jan 2021 09:10:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102492</guid>

					<description><![CDATA[«Блеснул мороз. И рады мы Проказам матушки зимы!» (с). Вот и наступил новый 2021 год. Впереди нас ждет несколько недель каникул: у каждого появится время и на любимые фильмы, и на новые книги, и на что-то ещё интересное и увлекательное. Школьники проводят это время по-разному: кто-то играет в онлайн-игры, кто-то гуляет с друзьями, а кто-то [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Пройдите наш познавательно-развлекательный тест и узнайте, какую новогоднюю историю вам посмотреть всей семьей</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102481/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 04 Jan 2021 18:49:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102481</guid>

					<description><![CDATA[Вот и наступил Новый 2021 год. Впереди зимние каникулы в школе и праздничные дни для взрослых. Хотите узнать, как продлить праздничный настрой и внести разнообразие в эти дни? Пройдите наш познавательно-развлекательный тест и узнайте, какую новогоднюю историю вам посмотреть всей семьей, чтобы поддержать праздничные эмоции зимними январскими вечерами.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>12 января 2021 года Клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает вас на онлайн-тренинг «Личная эффективность – ключи настройки»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102414/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Dec 2020 13:14:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102414</guid>

					<description><![CDATA[Хотите эффективно включиться в работу после новогодних каникул? Клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает вас на онлайн-тренинг «Личная эффективность – ключи настройки»! Тренинг пройдет 12 января 2021 года в 15:00!  Уважаемые коллеги, поздравляем вас с Новым годом! В 2020 году нам всем пришлось много поработать над собой, мы развивали новые навыки: учились работать в дистанционном формате, [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>14 января приглашаем на четвертую Q&#038;A сессию для руководителей школьных Служб психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102410/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Dec 2020 13:11:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102410</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Поздравляем с наступающим Новым годом и Рождеством! В канун «старого» Нового года будем рады встрече с вами на четвертой Q&#38;A сессии для руководителей школьных Служб психолого-педагогического сопровождения, которая состоится 14 января в 11:00.  Темой нашей сессии станут особенности работы с такой категорий обучающихся, как дети, испытывающие трудности в освоении основных общеобразовательных программ, развитии и социальной адаптации. При [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
