<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 19 Dec 2018 12:56:27 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>28 декабря 2018 года в 11.00 приглашаем вас на «Митап (Meetup)» для презентации передовых технологий психолого-педагогической помощи</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/77306/</link>
		<pubDate>Tue, 18 Dec 2018 14:34:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77306</guid>
		<description><![CDATA[28 декабря ноября в 11.00 состоится четвертая встреча профессионального сообщества на тему «Секреты ранней помощи: развитие, обучение, адаптация» Место проведения: ГБУ ГППЦ ДОгМ, м. Бабушкинская, ул. Ленская д.4 Для кого мероприятие? Приглашаем специалистов психолого-педагогического сопровождения и педагогов, работающих с детьми от 1,5 до 3 лет, и их семьями. Что ожидать? Участники мероприятия пополнят свой инструментарий современными эффективными [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (17.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77303/</link>
		<pubDate>Tue, 18 Dec 2018 13:18:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77303</guid>
		<description><![CDATA[Москвичи стали лидерами по числу наград на чемпионате в сфере информационных технологий DigitalSkills. Интерактивная лекция для школьников об информационной безопасности прошла в рамках проекта «Департаментская суббота». Стартовала олимпиада для учителей информатики столичных школ. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Москвичи стали лидерами по числу наград на чемпионате в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Самому увлекательному проекту по формированию профессиональных компетенций исполняется 1 год. Школьники на проекте «Форсайт профессионального успеха» смотрите наши репортажи!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77300/</link>
		<pubDate>Tue, 18 Dec 2018 12:43:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77300</guid>
		<description><![CDATA[ГППЦ открывает новые подходы в дополнительном образовании для школьников. В этом убедились участники игры «Будь в команде: эффект синергии», на которой в формате деловой игры школьники осваивали навыки коллективной работы и учились формировать командный дух, взаимодействуя с собаками.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>17 декабря прошла очередная встреча кураторов школьных служб примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77295/</link>
		<pubDate>Tue, 18 Dec 2018 09:34:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77295</guid>
		<description><![CDATA[17 декабря 2018 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения. Во встрече приняли участие 23 человека из 14 образовательных организаций. В ходе встречи выступила социальный педагог Городского психолого-педагогического центра Путинцева Наталья Владимировна по теме: «Необходимые условия для проведения восстановительных программ в образовательной организации». Затем кураторы школьных служб примирения поделились трудностями и успехами в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В работе IV Съезда родителей инвалидов и инвалидов 18+, организованного 17 декабря Московской городской ассоциацией родителей детей-инвалидов и инвалидов с детства (МГАРДИ), приняли участие специалисты Городского психолого-педагогического центра ДОгМ</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77255/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 14:08:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77255</guid>
		<description><![CDATA[Съезд – одна из основных площадок обсуждения актуальных вопросов помощи семьям, воспитывающим детей-инвалидов. Для всех заинтересованных родителей, представителей профессионального сообщества в рамках мероприятий съезда организован активный диалог с городскими властями: панельные дискуссии, лучшие городские инициативы, передовые практики сопровождения, реализуемые по всему спектру услуг для детей-инвалидов. На открытом заседании участники съезда наметили перспективы взаимодействия с родительской [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (14.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77252/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 13:18:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77252</guid>
		<description><![CDATA[Проект «Цифровой куратор» обсудили на селекторном совещании. Мастер-класс от чемпионов-паралимпийцев прошел в московской школе. Состоялся новогодний концерт для ветеранов педагогического труда. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. &#160; Проект «Цифровой куратор» обсудили на селекторном совещании На селекторном совещании Департамента образования обсудили проект «Цифровой куратор». Это новая профессия по [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Покорми птиц зимой»: в ТО «Зябликово» провели благотворительную акцию в поддержку пернатых</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77239/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 13:11:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77239</guid>
		<description><![CDATA[14 декабря в территориальном отделении «Зябликово» был проведён праздник птиц.  На призыв «Покорми птиц зимой» воспитателя группы кратковременного пребывания Золотухиной Е.В. откликнулись дети и взрослые.  Родители вместе с ребятами из групп «Первые шаги» и «Знайки» провели настоящую благотворительную акцию в поддержку пернатых жителей нашего района – изготовили зерновые кормушки и развесили их на деревьях. В [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>25 способов сказать ребенку «молодец!»: в ТО «Зябликово» обсудили актуальные вопросы детско-родительских отношений</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77229/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 13:09:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77229</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зябликово» 12 декабря 2018 года состоялась родительская гостиная в рамках Консультационного центра. Тема гостиной отражала актуальную проблему для родителей – «Воспитание ребенка в семье – 25 способов сказать ребенку «молодец!»». В ходе взаимодействия родителей и специалистов территориального отделения было раскрыто общее представление о том, как можно воспитывать детей, прибегая к искренней похвале. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Скорость, ловкость и смекалка: в ТО «Переделкино» прошел музыкально-спортивный праздник «Зимние забавы»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77218/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 13:07:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77218</guid>
		<description><![CDATA[13 декабря 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ прошел музыкально-спортивный праздник «Зимние забавы». Зима – это лучшее время для детских развлечений. Зимние забавы делают холодное время года для детей веселым и незабываемым. Только зимой есть возможность покататься на санях, лыжах и коньках, вдоволь наиграться в снежки, выстроить крепость из снега, слепить снежную бабу. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Коньково» стартовал новый проект для родителей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77162/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Dec 2018 08:44:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77162</guid>
		<description><![CDATA[Подростковый возраст – период трудный и противоречивый не только для ребят, но и для родителей. Психолог Лилия Альмартовна Канцелярчик пригласила на встречу «родительской гостиной» всех, кто хочет обсудить наболевшие проблемы, попробовать изменить что-то в отношениях с сыном, дочерью, вернуть былое доверие.  Как меняются наши дети, взрослея? Должны ли меняться мы, взрослые? Разговор с психологом оказался [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>