<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 18 Jan 2019 13:21:40 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Квест «Путешествие в страну Волшебных слов»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78307/</link>
		<pubDate>Fri, 18 Jan 2019 13:13:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78307</guid>
		<description><![CDATA[15 января 2019 года в территориальном отделении «Аэропорт» прошел квест ««Путешествие в страну Волшебных слов», посвященный Международному дню «спасибо». Ребята вспомнили, что волшебные слова – это вежливые слова. Эти простые слова творят чудеса – любое дело становится по плечу, люди сопереживают и готовы помочь. Только использовать их нужно по-волшебному – искренне. Ребята познакомились с историей происхождения [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Я – московский экскурсовод»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78301/</link>
		<pubDate>Fri, 18 Jan 2019 13:12:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78301</guid>
		<description><![CDATA[Знаете ли вы, что такое «жизнестойкость?» А вот школьники одной и​з московских школ района Гольянова теперь точно знают, как оставаться жизнестойкими в различных ситуациях. 15 января 2019 года они участвовали в тренинге «Жизнестойкость: обязательное качество победителя», который проводился в рамках проекта «Московский экскурсовод». Ребята учились специальным психологическим техникам и приемам, позволяющим преодолеть страх в общении [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Цвет настроения Новый год»: специалисты ТО Ясенево провели мастер-классы и викторины для детей из территориального центра социального обслуживания</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78294/</link>
		<pubDate>Fri, 18 Jan 2019 13:10:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78294</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии Нового года наши специалисты поздравили детей из ТЦСО «Ясенево» с наступающим праздником и подарили немного волшебства. Педагоги дополнительного образования Цыганкова Т.В. и Хван С.М. провели мастер-класс по изготовлению новогодних елочек и елочных украшений. Также дети смогли принять участие в викторине и поучаствовать в конкурсах, которые провели учителя-дефектологи Пронин Н.Н, Бардонова Ю.А. вместе с [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (17.01.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78288/</link>
		<pubDate>Fri, 18 Jan 2019 11:12:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78288</guid>
		<description><![CDATA[Новую образовательную программу переподготовки для учителей представили на пресс-конференции. Столичных школьников приглашают принять участие в отборочном этапе Объединенной межвузовской математической олимпиады. На сеансе проекта «Московское кино в школе» продемонстрировали фильм «Берегись автомобиля». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Новую образовательную программу переподготовки для учителей представили на пресс-конференции На [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>25 января 2019 года в 15.00 приглашаем на «Митап (Meetup)» для презентации передовых технологий психолого-педагогической помощи</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78282/</link>
		<pubDate>Fri, 18 Jan 2019 08:59:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78282</guid>
		<description><![CDATA[25 января 2019 года в 15.00 состоится пятая встреча профессионального сообщества на тему: «Информационные технологии в образовании: траектория будущего». Место проведения: ГБУ ГППЦ ДОгМ, м. Кузьминки, Есенинский бульвар 12 корп. 2   Для кого мероприятие? Приглашаем специалистов психолого-педагогического сопровождения и творческих педагогов, активно использующих инновационные технологии. Что ожидать? Участники мероприятия смогут погрузиться в уникальную насыщенную информационно-коммуникационными технологиями [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Cеминар-практикум «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78277/</link>
		<pubDate>Fri, 18 Jan 2019 07:28:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78277</guid>
		<description><![CDATA[16 января 2019 года состоялся очередной ежемесячный семинар-практикум «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов». Во встрече приняли участие представители школ и комиссий по делам несовершеннолетних Зеленоградского административного округа. В ходе мероприятия педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра Женодарова Елена в интерактивном режиме познакомила участников семинара с принципами и технологией восстановительного подхода к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьники получат практичные советы на деловой игре в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78274/</link>
		<pubDate>Thu, 17 Jan 2019 11:03:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78274</guid>
		<description><![CDATA[Что нужно делать, чтобы жить полной, насыщенной и яркой жизнью? Как планировать и успевать делать все, что задумано? Как не «заблудиться» в огромном количестве дел и мечтаний? Как научиться мечты превращать в реальность? Как развивать свой интеллект и тело так, чтобы быть гармоничным, успешным, а главное, счастливым человеком? И как научиться решать непростые задачи легко [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Нейропсихологический подход  к коррекции нарушений письменной речи</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78269/</link>
		<pubDate>Thu, 17 Jan 2019 09:45:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78269</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! ГБУ «Городской психолого-педагогический центр Департамента образования города Москвы» и ГБОУ г. Москвы «Курчатовская школа» приглашают вас на семинар «Нейропсихологический подход  к коррекции нарушений письменной речи» Вас ждет динамичная интерактивная программа, которая позволит оценить ресурсы и значимость нейропсихологического подхода в формировании письменной речи (мастер-классы, увлекательные квесты, презентации нейропсихологических технологий). На семинаре вы узнаете: о [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выставка &#171;Зимняя красота&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78260/</link>
		<pubDate>Thu, 17 Jan 2019 06:40:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78260</guid>
		<description><![CDATA[Зима – это чудесное время года! Прекрасна она и тем, что развивает фантазию и воображение. В территориальном отделении «Останкинское» прошла выставка детских творческих работ «Зимняя красота». Организовали и провели выставку педагог-психолог Наталья Юдина и учитель-логопед Елена Вавинова. Картины стали настоящим украшением интерьера, что способствовало созданию праздничного настроения в Центре.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Будь внимателен: квест для юных путешественников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78256/</link>
		<pubDate>Thu, 17 Jan 2019 06:38:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78256</guid>
		<description><![CDATA[14 января 2019 года в территориальном отделении &#171;Останкинское&#187; педагог-психолог Татьяна Старова провела для ребят квест «Будь внимателен». Юные путешественники отправились в сказку, где им предстояло вернуть героя домой. Выполняя игровые задания на внимание, решая шуточные задачки, общаясь и фантазируя, ребята собрали воедино пазл, который и указал правильную дорогу домой. Командное настроение и оптимистический настрой сопутствовали [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>