<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Mon, 03 Jun 2019 13:20:11 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>В ТО «Тверское» прошла родительская гостиная, посвященная развитию речи дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85497/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:20:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85497</guid>
				<description><![CDATA[Формирование связной речи является одной из важнейших задач работы с дошкольниками. Практика показывает, что самостоятельно без специального обучения дети не могут овладеть таким сложным видом речевой деятельности, как описательно-повествовательная речь. Существует ряд методик, научных трудов, статей, методических разработок по развитию речи дошкольников. Эти аспекты обсудили с родителями в рамках родительской гостиной учитель-логопед Лукманова А.К. и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Как заниматься с крохой»: мастер-класс для родителей провели в ТО «Северное Измайлово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85489/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:18:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85489</guid>
				<description><![CDATA[«Собираем, достаем и чуть-чуть еще поем, или как заниматься с крохой» – в территориальном отделении «Северное Измайлово» прошел веселый мастер-класс для родителей с участием малышей 2-3-х лет. Специалисты Марина Шпартько и Виктория Морозова рассказали об особенностях предметно-развивающей среды, продемонстрировали приемы, игры, которые помогают малышу заговорить. Мамы и малыши весело играли, преодолевали полосу препятствий, собирали по [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«В гостях у сказки»: дошкольники приняли участие в квест-игре</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85481/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:16:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85481</guid>
				<description><![CDATA[Сказка по лесу идет, сказку за руку ведет… 21 мая в территориальном отделении «Северное Измайлово» под руководством добрых волшебниц – специалистов ТО «Северное Измайлово» – состоялась квест-игра для детей старшего дошкольного возраста «В гостях у сказки». Учитель-дефектолог Марина Шпартько и учитель-логопед Виктория Морозова провели своих маленьких учеников по дорогам шести сказок. Содержательная, отвечающая интересам детей, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Международный день семьи отметили в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85473/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:15:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85473</guid>
				<description><![CDATA[Все начинается с семьи. И каждому хочется, чтобы она была счастливой. Что такое семья? Это семь составляющих «я» – Это мама и папа, Это братик с сестрой, Это дедушка с бабушкой рядом со мной! Это друг мой мохнатый, зовут его пес, Это кошка уютно так моет свой нос. Это добрые мысли, сообща все дела, – [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Праздник детства» прошел в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85458/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:13:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85458</guid>
				<description><![CDATA[В преддверии Дня защиты детей учителями-логопедами Черевко Л., Беляй И. и педагогом-психологом Ионовой А. теплым, солнечным днем был организован и проведен замечательный «Праздник детства». Очень хочется, чтобы наши дети как можно дольше оставались детьми: беззаботными, веселыми, радостными. Хочется, чтобы каждый ребенок был здоров и окружен заботой родителей, чтобы небо над головой всегда было мирным, а [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День защиты детей – праздник счастливого детства</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85448/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:12:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85448</guid>
				<description><![CDATA[В ТО «Северное Измайлово» 30 мая 2019 года прошел праздник, посвященный Дню защиты детей. Специалисты центра Морозова В.Л., Титова М.С. и Шаповалова Т.В. рассказали детям о главном символе праздника – о флаге, на котором изображена наша планета и расположены фигурки детей разных рас и национальностей. Они протягивают друг другу руки, символизируя единство и дружбу. Дети [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Семейный фестиваль&#187;: специалисты ТО «Северное» познакомили с методом канистерапии участников городского мероприятия</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85431/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:10:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85431</guid>
				<description><![CDATA[1 июня 2019 года педагоги-психологи Юлия Флорова, Катерина Вятохо приняли участие в городском мероприятии «Семейный фестиваль&#187;,  организованном газетой «Metro Family». На  этапе, в котором принимали участие наши специалисты, побывало более 70 человек. Рядом с павильоном было организовано интерактивное пространство, в котором участвовало много детей, желающих познакомиться с Лорой и Пампушей – собаками-терапевтами. Дети и их родители с [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Наши дети – наша гордость!»: отчетный концерт прошел в ТО «Покровское-Стрешнево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85425/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:07:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85425</guid>
				<description><![CDATA[В мае 2019 года в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» прошёл отчётный концерт детей «Наши дети – наша гордость!», обучающихся по программам дополнительного образования «Здравствуй, музыка моя!» и «Веселые каракули» под руководством педагогов Волошиной Л.К. и Юкиной Е.Ю. Мероприятие открылось исполнением сольных и оркестровых инструментальных номеров. Также во время концерта ученики читали стихотворения известных авторов, хором исполняли [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Детская познавательно-изобретательная «Школа Шерлока Холмса» открылась!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85410/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 06:05:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85410</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Фили» Городского психолого-педагогического центра началась летняя пора! 27 мая начала работу детская познавательно-изобретательная «Школа Шерлока Холмса», в которой ребята учатся быть интеллектуально активными. Они развивают творческие способности: танцуют, импровизируют, подражают, учатся взаимодействовать в команде, развивают пространственное и логическое мышление, отгадывают загадки, проходят сложные лабиринты, составляют кроссворды, играют в Smart-игры. А также дети [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Подведены итоги ОТБОРОЧНОГО ЭТАПА V Московского чемпионата профессионального мастерства &#171;Абилимпикс &#8212; 2019&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85391/</link>
				<pubDate>Fri, 31 May 2019 12:49:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85391</guid>
				<description><![CDATA[№ пп Компетенция Школьники Студенты Специалисты 1 Адаптивная физическая культура Гурьев Сергей Сергеевич Головин Арсений Юрьевич _ Гусейнова Екатерина Рафаиловна Кудакаева Альфия Ануровна Жминка Никита Андреевич Мирзаев Халид Темирханович Никитина Мария Сергеевна Пахмутова Сабина Ромуальдовна Позднышева Анастасия Ивановна Потапов Сергей Николаевич Синявский Иван Александрович 2 Администрирование баз данных Клестова Мария Сергеевна Куваев Владимир Андреевич _ [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>