<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2019 11:57:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Ловкость, смекалка, выносливость: воспитанники ТО «Останкинское» приняли участие в спортивном празднике, посвященном 23 февраля</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81152/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:57:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81152</guid>
		<description><![CDATA[Праздник 23 февраля – хороший повод для воспитания у дошкольников чувства патриотизма, уважительного отношения к военному человеку, человеку в форме, гордости за славных защитников нашей Родины. Специалисты территориального отделения «Останкинское» провели для детей спортивный праздник, посвященный Дню защитника Отечества. Ребята показали свою быстроту и ловкость, проявили выносливость в эстафетах, соревновались в смекалке и учились дружить. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Переделкино» издали «Лесную газету» в честь юбилея писателя Виталия Бианки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81148/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:56:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81148</guid>
		<description><![CDATA[В феврале исполнилось 125 лет со дня рождения известного детского писателя Виталия Валентиновича Бианки. Его произведения с успехом прошли испытания временем, изданы огромными тиражами по всему миру. Сказки и рассказы остались в памяти нескольких поколений детей, ставших в свою очередь родителями, а затем бабушками и дедушками. В территориальном отделении «Переделкино» юбилей писателя решили отметить изданием [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московское электронное образование: специалисты ТО &#171;Останкинское&#187;  представили программы по развитию речи у дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81144/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:45:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81144</guid>
		<description><![CDATA[01.03.2019 прошел семинар в рамках Лаборатории IT-сопровождения «Мобильное электронное образование: инновационный инструмент повышения эффективности коррекционно-развивающей помощи и образовательного процесса». «Московское электронное образование» сегодня – это полноценный ресурс, созданный для работы с разными категориями учеников. Учителя-логопеды территориального отделения &#171;Останкинское&#187;  Елена Вавинова и  Виктория Никифорова представили  на семинаре  программы по коррекции фонетико-фонематического недоразвития речи у старших дошкольников [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Эмоции и здоровье»: в ТО «Переделкино» прошла очередная встреча в формате родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81139/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:40:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81139</guid>
		<description><![CDATA[28 февраля 2019 года в территориальном отделении «Переделкино» в рамках родительской гостиной была проведена тематическая встреча с родителями по теме «Эмоции и здоровье». Провела встречу педагог-психолог Свешникова Галина Борисовна. Любое событие в жизни человека окрашено эмоциями и чувствами. Они помогают людям лучше понимать друг друга. С рождения ребенок не способен контролировать свои эмоции. Эмоции родителей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» прошли выставки детских работ, посвященные Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81132/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:39:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81132</guid>
		<description><![CDATA[Не всякий подвиг может совершить, Тем более – в потоке мирных дней, Но всякий должен Родине служить, Болеть душой и сердцем лишь о ней.  Б. Поляков Каждый год в конце зимы мы отмечаем знаменательную дату. Это праздник смелых и отважных мужчин – День защитника Отечества. В этот день мы поздравляем наших пап, братьев, дедушек, прадедушек. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Секреты успеха будущих первоклассников»: в ТО «Северное» прошла встреча в родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81124/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:37:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81124</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» в феврале педагог-психолог Людмила Кочукова и учитель-дефектолог Елена Панфилова провели родительскую гостиную «Секреты успеха будущих первоклассников». Родители с большим интересом обсуждали тему, делились своим опытом, слушали советы специалистов. Вместе с детьми активно принимали участие в выполнение заданий и упражнений, направленных на развитие зрительного восприятия, пространственных представлений и межполушарного взаимодействия. Родители отметили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День защитника Отечества в ТО Тверское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81114/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 08:51:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81114</guid>
		<description><![CDATA[22 февраля, в канун празднования дня защитника Отечества, в территориальном отделении «Тверское» было проведено мероприятие, посвященное мужеству, героизму и патриотизму нашего народа. Довольно часто мы слышим такие слова как «герой», «героизм», «мужество». Но разве всегда мужество неотъемлемо связано с войной и боевыми действиями? Как можно стать мужественным? И что такое мужество? Педагоги Абрамова М.А., Волгина [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Мой папа – самый лучший друг&#187;: в ТО «Ясенево» прошла фотовыставка, посвященная 23 февраля</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81109/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 08:23:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81109</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Ясенево&#187; состоялась фотовыставка &#171;Мой папа –  самый лучший друг&#187;, посвященная 23 февраля. В выставке, организованной педагогом-психологом Островерховой Л.В. и учителями-логопедами Торбочкиной Е.Е. и Нуисковой Л.Н., приняли участие дети дошкольного и младшего школьного возраста. Папа для ребенка – всегда герой и защитник. Дети с гордостью находили себя и своих пап на фотографиях, рассказывали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Наши герои»: в ТО «Хамовники» проходит выставка детских работ, посвященная Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81096/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 08:23:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81096</guid>
		<description><![CDATA[В декаду, посвященную ДНЮ ЗАЩИТНИКА ОТЕЧЕСТВА, с 18 февраля по 28 февраля    учителями-логопедами территориального отделения «Хамовники» Кабаченко Натальей Александровной и Фешиной Натальей Васильевной была организована выставка детских работ «НАШИ ГЕРОИ».  В подготовке работ для выставки приняли участие воспитанники всех педагогов отделения. Дети с удовольствием создавали работы на военную тематику: рисунки, аппликации, оригами. Целью организации выставки было воспитание чувства гордости за [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в страну Слова»: воспитанники ТО «Тверское» приняли участие в игре-викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81082/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 08:22:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81082</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тверское» Городского психолого-педагогического центра дошкольники путешествовали в страну Слова в веселой игре-викторине.  Ребята отгадывали загадки, рисовали буквы, помогали сказочным героям найти пропавшие слова, читали стихи и играли в SMART-игры. Выполнение заданий способствовало развитию у детей логического мышления, навыков работы в команде, умению прислушиваться к мнению товарищей и находить общее правильное решение. Мероприятие [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>