<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 04 Feb 2019 12:52:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Воспитанники ТО «Хамовники» стали участниками познавательных, творческих, подвижных игр &#171;Зимние забавы&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79363/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 12:52:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79363</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Хамовники&#187; Городского психолого-педагогического центра ДОгМ 23 января 2019 года прошло досуговое мероприятие &#171;Зимние забавы&#187;. Дети с увлечением участвовали в разнообразных играх – познавательных, творческих, подвижных. Педагоги Елизарова Л.А. и Кравчук Л.Л. в доступной игровой форме расширяли представления детей о сезонных изменениях в природе, о приметах и явлениях зимнего времени года. С помощью [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Деревня снеговиков»: детские рисунки, аппликации и поделки представлены на выставке в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79358/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 12:51:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79358</guid>
		<description><![CDATA[Многие из нас знают и любят добрые сказки Андрея Усачева про деревню Дедморозовку и ее обитателей. Располагается она не то в Архангельской, не то в Вологодской области, и живут в ней Дед Мороз со Снегурочкой и их веселые помощники – снеговики и снеговички. Снеговика знают даже там, где не бывает снега! Его появление приносит радость. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В споре рождается истина: эксперименты в ТО Останкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79354/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 12:51:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79354</guid>
		<description><![CDATA[Дети –это самые любознательные и любопытные создания. Они мыслят без шаблонов и стандартов. У них возникают такие вопросы, которые иногда вводят взрослых в замешательство: Почему не тонет тяжёлый корабль? А водомерка передвигается по воде, как по льду! Почему сухая бумага рвётся громко, а мокрую не слышно? Почему камень тонет, а дерево нет? Почему нельзя сделать [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Путешествие в страну ЗОЖ&#187;: воспитанники ТО «Тимирязевское» приняли участие в спортивной игре</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79348/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 12:49:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79348</guid>
		<description><![CDATA[18 января в территориальном отделении «Тимирязевское» прошла спортивная игра &#171;Путешествие в страну ЗОЖ&#187;. Инструктор по физической культуре Мария Вячеславовна Богданова помогла разобраться ребятам в том, что такое здоровый образ жизни, что нужно делать, чтобы быть здоровыми. Дети, играя в познавательные и спортивные игры, тренировали ловкость, скорость реакции, внимание и память. Такие игры способствуют развитию всех мышц тела, воспитывают умение [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Живая история»: ребята и родители стали участниками познавательной квест-лекции в ТО «Басманное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79333/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 12:47:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79333</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Басманное» 24 января была проведена познавательная квест-лекция «Живая история», на которой социальный педагог Дмитрий Михайлович Довгалюк познакомил ребят и родителей с материальной культурой русского государства периода его становления (9-11 век). Участники занятия смогли в живую увидеть и потрогать вещи, которыми пользовались люди в то время. Некоторые даже сделали фотографии в образах людей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Перезимуем вместе»: воспитанники ТО «Чертаново» приняли участие в благотворительной акции в помощь птицам</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79327/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 12:46:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79327</guid>
		<description><![CDATA[В январе 2019 года в территориальном отделении «Чертаново» Городского психолого-педагогического центра прошла акция «Перезимуем вместе». Это ежегодная акция территориального отделения и посвящена она заботе о птицах, которые живут рядом с нами. В доброе дело включились ребята, посещающие занятия педагогов-психологов из программы «Золотой ключик» и школьники из подросткового клуба, готовые помочь братьям нашим меньшим. Дети делали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Блокада Ленинграда»: в ТО «Бирюлево» провели познавательную викторину для школьников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79322/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 12:45:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79322</guid>
		<description><![CDATA[23 января 2019 года в территориальном отделении «Бирюлево» учителями- логопедами Магжановой Н.А. и Землянской А.А., педагогом-психологом Вечесловой Л.В. для младших школьников была проведена познавательная викторина «Блокада Ленинграда», посвящённая памяти жителей города, оказавшегося в кольце врага в годы Великой Отечественной войны. В ходе викторины дети познакомились с понятием «блокада» и историческими фактами о блокаде Ленинграда. Ребята [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Развиваемся, играя!»: в ТО «Люблино» прошел мастер-класс по развитию мышления и речи у дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79313/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 12:44:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79313</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» прошел занимательный мастер-класс для дошкольников «Развиваемся, играя!». Учитель-логопед Ирина Миноченкова и учитель-дефектолог Вера Конова подготовили серию подвижных игр с мячом, направленных на развитие мышления и речи. Используя мячи разного формата, специалисты заинтересовали участников, побуждали отвечать на вопросы, отгадывать загадки, заканчивать предложения в соответствии с логическим смыслом, находить ошибки. В завершении мероприятия [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Начал свою работу анонимный чат для подростков «Мы рядом»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78988/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 08:58:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78988</guid>
		<description><![CDATA[4 февраля 2019 года в Москве начинает свою работу анонимный чат для подростков МЫРЯДОМ.ОНЛАЙН. Консультанты чата, профессиональные психологи,  принимают обращения по вопросам, которые важны и интересны для любого подростка: отношения со сверстниками и родителями, отсутствие взаимопонимания и друзей, трудности в школе, чувство одиночества и все  другие ситуации, в которых необходима поддержка и помощь. Анонимный чат [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Педагогическая мастерская «Служба психолого-педагогического сопровождения в инклюзивной школе: от первых шагов к эффективной работе»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78938/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 07:15:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78938</guid>
		<description><![CDATA[На базе Городского психолого-педагогического центра 30 января 2019 года прошла педагогическая мастерская «Служба психолого-педагогического сопровождения в инклюзивной школе: от первых шагов к эффективной работе». Руководители служб психолого-педагогического сопровождения, участники-проекта «Ресурсная школа» поделились своим опытом по созданию службы в инклюзивной школе. В педагогической мастерской приняли участие специалисты из 42 образовательных организаций города Москвы. В ходе мероприятия [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>