<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 21 Feb 2020 12:09:22 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>17 февраля 2020 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93110/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Feb 2020 12:08:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93110</guid>
				<description><![CDATA[17 февраля 2020 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения. В начале встречи Ярыгина Лариса Викторовна, социальный педагог Городского психолого-педагогического центра, провела с участниками интерактивное упражнение на тему «Техника отражения как восстановление способности сторон к конструктивному взаимодействию в трудных ситуациях». Затем руководитель школьной службы примирения МАОУ «Лицей города Троицка» поделилась опытом работы по [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр приглашает принять участие в межрегиональном семинаре-практикуме</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/92701/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Feb 2020 09:28:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92701</guid>
				<description><![CDATA[&#171;Канистерапия. Международный опыт. Социокультурные подходы.&#187; Семинар состоится 29 февраля 2020 года Регистрация с 10.00 до 11.00 часов. Начало семинара в 11.00 часов Адрес проведения: г. Москва, м. Алтуфьево, Алтуфьевское шоссе, дом 98, корпус 2 На семинаре будут освещены возможности применения метода канистерапии специалистами различных помогающих профессий: педагогами-психологами, учителями-логопедами, работниками социальной сферы, кинологами, представителями общественных организаций, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>27 февраля 2020 года состоится очередная встреча с участниками Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/93086/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Feb 2020 09:28:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93086</guid>
				<description><![CDATA[Встреча посвящена практической работе, направленной на укрепление навыков посредничества в разрешении конфликтных ситуаций в среде ровесников и на развитие навыков грамотной коммуникации, помогающей предупреждать и разрешать конфликты. Участники: кураторы и волонтеры школьных служб примирения Место проведение встречи: ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», учебный корпус «Пролетарка» Адрес: Метро &#171;Пролетарская&#187;, ул. Крутицкий вал, 5 Время: с 15.00 до 17.30 Вопросы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – тренинг «Вместе весело шагать!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92957/</link>
				<pubDate>Wed, 19 Feb 2020 13:32:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92957</guid>
				<description><![CDATA[Что нравится детям? Добродушные верные четвероногие друзья! Поиски приключений! Победа в соревнованиях! «Вместе весело шагать!» – тренинг, который  провели специалисты проектной группы по Канистерапии нашего Центра для учеников младших классов. Тренинг прошёл в январе и был освещён во многих столичных СМИ. Давайте ещё раз вспомним, как Урс, Матитльда, Пампуша и другие четвероногие помогали ребятам развивать [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Физическая культура, искусство самопрезентации и наука для малышей: как формируются навыки Soft Skills на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92923/</link>
				<pubDate>Tue, 18 Feb 2020 12:58:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92923</guid>
				<description><![CDATA[Городской проект «Субботы московского школьника» расширяет методы, подходы и возрастные границы в дополнительном образовании детей. В субботу 15 февраля 2020 года специалисты Городского психолого-педагогического центра в рамках проекта провели новые встречи цикла «Форсайт профессионального успеха», участниками которых стали не только подростки, но и дошколята! Встречи проходили в формате увлекательных тренингов, которые посетили более 170 детей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Начался прием заявок на участие во Всероссийском конкурсе «Города для детей – 2020»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92909/</link>
				<pubDate>Tue, 18 Feb 2020 11:50:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92909</guid>
				<description><![CDATA[С 18 февраля до 15 марта 2020 года будет проходить прием заявок на участие во Всероссийском конкурсе «Города для детей – 2020». Он проводится Советом Федерации ФС РФ совместно с Фондом поддержки детей, находящихся в трудной жизненной ситуации. Цель конкурса – активизация деятельности органов местного самоуправления, учреждений и инициативных граждан по улучшению условий воспитания детей, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Слет инсценированной военной песни «От Великой Победы – к победам сегодняшних дней!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92843/</link>
				<pubDate>Fri, 14 Feb 2020 10:38:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92843</guid>
				<description><![CDATA[В канун 75-летия Победы в Великой Отечественной войне, продолжая традиции по гражданско-патриотическому воспитанию и формированию нравственных основ молодых москвичей, в КЦ «Салют» пройдет слет инсценированной военной песни «От Великой Победы – к победам сегодняшних дней!». В мероприятии планируется участие более 300 молодых москвичей – жителей СЗАО: ребята с ограниченными возможностями здоровья, учащиеся коррекционных школ, ресурсных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>18 февраля состоится встреча Клуба специалистов службы психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/92768/</link>
				<pubDate>Wed, 12 Feb 2020 14:05:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92768</guid>
				<description><![CDATA[18 февраля состоится встреча Клуба специалистов службы психолого-педагогического сопровождения. Тема: Ситуационный анализ: осложненное поведение Дата: 18 февраля 2020 года в 15:00 ч. Адрес: Есенинский бульвар, д.12, к.2 Уважаемые коллеги, клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает Вас на очередную встречу! Этот год мы посвящаем реализации экспертной позиции специалиста психолого-педагогического сопровождения. Главным инструментом наших встреч является проблемно-ситуационный анализ [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Язык тела – нужно знать, чтобы понимать: как подростки формируют коммуникативные навыки на тренингах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92725/</link>
				<pubDate>Tue, 11 Feb 2020 14:06:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92725</guid>
				<description><![CDATA[Зачем нужна коммуникация? Она способствует достижению той или иной цели: наладить контакт с собеседником, получить нужную информацию, удовлетворить потребность в общении. А можно ли понимать человека без слов и «читать» собеседника по жестам и мимике, и что такое невербальное общение и насколько важно уметь владеть «языком тела»? Во вторую субботу февраля в Городском психолого-педагогическом центре [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>17 февраля Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/92637/</link>
				<pubDate>Mon, 10 Feb 2020 12:40:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92637</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения: принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 17 февраля 2020 г. в 15.00 Регистрация В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>