<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2019 13:28:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>«Форсайт профессионального успеха»: на деловой игре школьники развивали навыки жизнестойкости</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89075/</link>
				<pubDate>Mon, 11 Nov 2019 13:01:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89075</guid>
				<description><![CDATA[9 ноября 2019 года на площадке территориального отделения «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ прошла деловая игра «Жизнестойкость – обязательное качество победителя» цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника». Деловая игра была посвящена развитию жизнестойкости – комплекса важнейших умений, необходимых для удачной самореализации в любой деятельности, достижения успеха в любой профессии. Школьники освоили приемы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Особенности адаптации детей к учёбе в школе»: встреча в формате родительской гостиной прошла в ТО «Аэропорт»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89071/</link>
				<pubDate>Mon, 11 Nov 2019 12:58:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89071</guid>
				<description><![CDATA[24 октября в территориальном отделении «Аэропорт» прошла родительская гостиная на тему «Особенности адаптации детей 6-7 лет к учёбе в школе». Адаптация к первому классу является одной из важнейших задач в работе с младшими школьниками. Практика показывает, что в течение одного-двух месяцев детям сложно привыкнуть к режиму школьной жизни, а также освоить навыки учебной деятельности. Существует [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей в территориальном отделении День открытых дверей в территориальном отделении</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89061/</link>
				<pubDate>Mon, 11 Nov 2019 12:58:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89061</guid>
				<description><![CDATA[В Рамках Дня открытых дверей 6 сентября в территориальном отделении «Хорошёво-Мневники» было проведено 5 мероприятий для детей и их родителей. Педагоги-психологи Банникова И.М. и Соколов А.М. рассказали родителям о нейропсихологических  лайфхаках обучения детей, а также показали упражнения, которые настраивают детей на занятия (снимают излишнее возбуждение и усталость, помогают сконцентрироваться). Учитель-логопед Соловьева Ю.Г. и учитель-дефектолог Шигабутдинова [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>О результатах, технологиях и компетенциях будущего в необычных форматах говорили на выездной проектной сессии столичные классные руководители</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89055/</link>
				<pubDate>Mon, 11 Nov 2019 12:40:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89055</guid>
				<description><![CDATA[7 и 8 ноября 2019 года состоялась выездная сессия: «Классный руководитель: опыт, технологии, результат», организованная Ассоциацией классных руководителей образовательных организаций города Москвы. Более 50-ти классных руководителей из различных столичных школ приняли участие в деловой игре, позволяющей определить свой уровень владения навыками будущего, в мастер-классах, на которых смогли «прокачать» soft skills и определить, какими технологиями для [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс &#171;Вместе весело шагать&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89048/</link>
				<pubDate>Mon, 11 Nov 2019 12:21:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89048</guid>
				<description><![CDATA[В отделении «Покровское-Стрешнево» 5 ноября прошел мастер-класс по созданию мультфильма «Вместе весело шагать». Ребята сами придумали сценарий для съемки. Все вместе они изготовили персонажей, а фоном послужила карта России. Распределив роли, дети перешли к основной части – съемкам! Они «оживляли» своих персонажей, которые, в свою очередь, из букв выложили фразу «Россия – это ​мы!». Мастер-класс [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Четвероногий друг: с заботой о животных» –  досуговое мероприятие в ТО Хорошёво-Мневники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89040/</link>
				<pubDate>Mon, 11 Nov 2019 12:02:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89040</guid>
				<description><![CDATA[14 октября в территориальном отделении «Хорошёво-Мневники» состоялось досуговое мероприятие для дошкольников «Четвероногий друг: с заботой о животных», которое провели учитель-дефектолог Иванникова Ольга и учитель-логопед Романова Надежда. Узнать детёныша разных животных, придумать рассказ о зверях, построить ферму – всё это смогли ребята во время увлекательного мероприятия. Вместе со специалистами малыши обсудили, как важно заботиться о животных, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мы – Россия, мы – едины»: мероприятия, посвященные Дню народного единства, прошли в ТО «Тверское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89023/</link>
				<pubDate>Fri, 08 Nov 2019 12:41:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89023</guid>
				<description><![CDATA[Очень насыщенно и интересно прошла в территориальном отделении «Тверское» неделя, посвященная празднованию Дня народного единства. В рамках интерактивного проекта «Мы – Россия, мы – едины» учитель-логопед Хватаева М.В., учитель-дефектолог Склокина Н. А. и педагог-психолог Темиразова Е.М. провели необычную экскурсию, в которой приняли участие дети среднего и старшего дошкольного возраста. Основной целью занятия было показать, что [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Декада, посвящённая Дню народного единства</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89019/</link>
				<pubDate>Fri, 08 Nov 2019 12:28:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89019</guid>
				<description><![CDATA[Важная составляющая работы в нашем Центре – это патриотическое воспитание детей, граждан нашей страны. А патриотизм начинается с любви к семье, родному дому, городу, в котором мы живём. С 1 по 8 ноября 2019 года в территориальном отделении «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ проходила декада, посвящённая Дню народного единства. Слово «Мы» сильней, чем «Я», Мы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Волшебница-книга&#187;: учителя-логопеды провели викторину для школьников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89013/</link>
				<pubDate>Fri, 08 Nov 2019 12:27:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89013</guid>
				<description><![CDATA[26 октября в территориальном отделении «Ясенево» учителями-логопедами Крутовой Е.Ю. и Сафоновой М.Г. была проведена викторина для школьников &#171;Волшебница-книга&#187;. Мероприятие прошло в форме лого-турнира на знание детских книг. Дети были разделены на 2 команды, которые, отвечая на тематические вопросы, разгадывая шарады и ребусы, соревновались в знании литературных персонажей. В викторине также были задания на знание русских [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мультики с пользой»: учителя-дефектологи провели обучающий семинар для родителей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89008/</link>
				<pubDate>Fri, 08 Nov 2019 12:23:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89008</guid>
				<description><![CDATA[31 октября 2019 года в территориальном отделении «Ясенево» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ прошел обучающий семинар для родителей «Мультики с пользой». Учителя-дефектологи Ишмуратова Е.М. и Агекян Л.М. обсудили с родителями, как выбирать мультфильмы для детей, почему полезно смотреть мультфильмы вместе с ребенком. Мамы и бабушки под руководством педагогов активно учились создавать собственные мультфильмы: ставить обучающие цели [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>