<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 22 Oct 2019 11:21:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>«Знатоки природы»: досуговое мероприятие для ребят прошло в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88313/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 11:21:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88313</guid>
				<description><![CDATA[Педагогами ТО «Северное» организовано и проведено досуговое мероприятие «Знатоки природы». Дети с удовольствием закрепляли общие представления о явлениях природы, происходящих осенью, отгадывали загадки и кроссворды. Ребята читали осенние стихи, расширяли и активизировали словарь по теме, развивали скоординированность движений во взаимосвязи с речью. А педагоги дополнительного образования Николадзе С. и Савушкина С. организовали выставку детских работ, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Береги природу!»: воспитанники ТО «Чертаново» приняли участие в викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88307/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 11:15:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88307</guid>
				<description><![CDATA[Мы – хозяева нашей природы, а она – кладовая солнца со всеми сокровищами жизни. Рыбе нужна вода, птицам нужен воздух, животным – лес, степи, горы, а человеку нужна природа. И охранять природу – наша главная цель. Давайте ее беречь! Под таким девизом в территориальном отделении «Чертаново» прошла викторина «Береги природу!», которую провели учителя-дефектологи Матвеева Е.А. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» отметили День пожилого человека</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88302/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 09:24:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88302</guid>
				<description><![CDATA[День пожилого человека не даром отмечается в самый разгар осеннего сезона – пожилой возраст, как золотая осень.  В первый день октября во всем мире принято звонить своим бабушкам и дедушкам, мамам и папам, чтобы просто в очередной раз сказать им, как сильно вы их любите, и поделиться последними новостями. В ТО «Северное» учителя-логопеды Кабаченко Е.И. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Сохраним тепло»: экологическую викторину для детей провели в ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88283/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 07:22:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88283</guid>
				<description><![CDATA[17 октября 2019 года в территориальном отделении «Отрадное» учитель-дефектолог Давыдова Н.И. и педагог-психолог Пустовалова А.А подготовили и провели экологическую викторину для детей «Сохраним тепло». С помощью экспериментальной деятельности, наблюдательности, ребята узнали об источниках тепла, способах его сбережения и об ответственном отношении к сохранению тепла. А вместе с учителем-логопедом Жуковой Л.С. и педагогом-психологом Сергеевой Н.А. ребята [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Форсайт профессионального успеха»: специалисты ТО «Северное Измайлово» провели деловую игру для школьников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88277/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 07:06:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88277</guid>
				<description><![CDATA[В рамках проекта «Форсайт профессионального успеха» педагоги-психологи Бронякин Владимир Александрович, Соловьев Михаил Александрович, Тараканова Анна Николаевна помогали ребятам осваивать важнейшие в современном мире навыки в области представления себя и собственного образа в социальном мире. В тренинге приняли участие ученики школ МРСД №11.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Музыка в жизни ребенка»: мастер-класс для родителей дошкольников прошел в ТО «Северное Измайлово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88268/</link>
				<pubDate>Tue, 22 Oct 2019 07:05:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88268</guid>
				<description><![CDATA[11 сентября 2019 года в территориальном отделении «Северное Измайлово» Городского психолого-педагогического центра состоялся мастер-класс для родителей детей дошкольного возраста «Музыка в жизни ребенка». Специалисты центра — учитель-логопед Морозова В.Л., педагог-психолог Титова М.С. и учитель-дефектолог Шпартько М.Ф. —  рассказали родителям об упражнениях, которые способствуют речевому развитию ребенка, а также продемонстрировали игры, направленные на развитие слухового внимания, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческий конкурс, посвященный энергосбережению, провели в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88235/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 13:40:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88235</guid>
				<description><![CDATA[Экологическое образование — это непрерывный процесс, который начинается с рождения и не заканчивается на протяжении всей жизни каждого человека. Для того, чтобы сформировать необходимую осведомленность, знания, навыки и соответствующие экологические взгляды среди подрастающего поколения, специалисты ТО «Переделкино» с 14.10.19 по 18.10.19 провели творческий конкурс «Чистая энергия», посвященный экологии и энергосбережению, в рамках Экологической недели Всероссийского [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Зарядка для язычка&#187;: мастер-класс для родителей провели в ТО «Ясенево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88227/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 13:39:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88227</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Ясенево» 16 октября учителя-логопеды Пиняева Н.А., Нуискова Л.Н., Домнинская К.В. провели мастер-класс для родителей «Зарядка для язычка&#187;. Мероприятие прошло в теплой дружеской обстановке. Специалисты рассказали о важности артикуляционной гимнастики, и как это помогает детям говорить красиво. Большое внимание уделили вопросам, как правильно выполнять упражнения и как избежать распространённых ошибок при их выполнении. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Арт-студия &#171;Забавные шедевры&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88216/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 13:37:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Крылатское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88216</guid>
				<description><![CDATA[Приятно, когда учитель не отстаёт от талантливых учеников! Вдвойне приятно, когда всё это происходит под аккомпанемент воспоминаний о тёплых солнечных днях! Поздравляем участников арт-студии &#171;Забавные шедевры&#187; территориального отделения &#171;Крылатское&#187; и их педагога Кобызеву Ирину Сергеевну с успешным участием в Московском фестивале визуальных искусств &#171;Арт-лето&#187;&#187;!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Золотая осень: бережем природу родного края»: игра-квест в ТО «Бабушкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88206/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 08:06:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88206</guid>
				<description><![CDATA[17 октября 2019 года учителями-логопедами Варешиной Натальей Михайловной, Вагиной Еленой Станиславовной и учителем-дефектологом Канухиной Ларисой Владимировной была проведена квест-игра «Золотая осень: бережем природу родного края». Дети отправились в импровизированное путешествие по осеннему лесу. Ребята узнали, как нужно вести себя в лесу, не навредив ему. А помогал сберечь природу родного края защитник леса – Лесовичок.  Дети [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>