<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 07 Sep 2020 06:35:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>Онлайн-конференция «Профилактика экстремизма и терроризма среди молодежи в московской образовательной среде»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/99152/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 04 Sep 2020 09:50:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99152</guid>

					<description><![CDATA[3 сентября 2020 г. Городской психолого-педагогический центр ДОНМ совместно с Главным управлением Министерства внутренних дел Российской Федерации по г. Москве провел онлайн-конференцию «Профилактика экстремизма и терроризма среди молодежи в московской образовательной среде» в рамках информационно-пропагандистской акции «НАШМИР» для педагогов образовательных организаций, членов Управляющих Советов и представителей родительской общественности. Перед широкой аудиторией выступили специалисты ГУ МВД [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Стартовал Всероссийский конкурс родительских комитетов «Лучший родительский комитет 2020»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/99015/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 02 Sep 2020 11:55:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99015</guid>

					<description><![CDATA[1 сентября 2020 года стартовал Всероссийский конкурс родительских комитетов «Лучший родительский комитет 2020».  Организаторы конкурса федеральное государственное бюджетное учреждение «Российский детско-юношеский центр» и общероссийская общественно-государственная детско-юношеская организация «Российское движение школьников». К участию приглашаются родительские комитеты общеобразовательных организаций, родители и обучающиеся. Цель конкурса: создание условий для сохранения и укрепления семейных ценностей, выявление лучших практик взаимодействия образовательных [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>IV Всероссийский конкурс Центров и программ родительского просвещения стартовал по всей России</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98957/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Sep 2020 11:37:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98957</guid>

					<description><![CDATA[С 14 августа по 30 сентября 2020 года общественная организация «Национальная родительская ассоциация социальной поддержки семьи и защиты семейных ценностей» совместно с Министерством просвещения Российской Федерации проводит IV Всероссийский конкурс Центров и программ родительского просвещения. Конкурс призван выявить и поощрить лучшие практики родительского просвещения, реализуемые как юридическими, так и физическими лицами. Для участия в Конкурсе [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>IV Всероссийский конкурс образовательных организаций на лучшую организацию работы с родителями проходит во всех регионах России</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98945/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Sep 2020 05:50:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98945</guid>

					<description><![CDATA[С 14 августа по 30 сентября 2020 года по всем регионам Российской Федерации проходит IV Всероссийский конкурс образовательных организаций на лучшую организацию работы с родителями. Организатор конкурса общероссийская общественная организация &#171;Национальная родительская ассоциация социальной поддержки семьи и защиты семейных ценностей&#187; при поддержке Министерства просвещения Российской Федерации. Конкурс проводится в заочной форме в формате экспертизы присланных [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>20 августа в «Музее Собаки» пройдет открытие фотовыставки «Разведчики космоса»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98716/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Aug 2020 13:20:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98716</guid>

					<description><![CDATA[20 августа 2020 года в «Музее Собаки» пройдет открытие фотовыставки «Разведчики космоса», а также ежегодный круглый стол на тему: «Собаки-помощники: служебное, военное, ездовое собаководство, канистерапия, цирковая дрессура». Узнать больше о мероприятии можно на официальном сайте.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Стартовал онлайн-проект «Центр помощи детям с трудностями в обучении»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98698/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Aug 2020 11:03:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98698</guid>

					<description><![CDATA[Ассоциация родителей детей и взрослых с дислексией «Ассоциация дислексии» при содействии Благотворительного Фонда Сбербанка «Вклад в будущее» запустила онлайн-проект «Центр помощи детям с трудностями в обучении». Цель проекта – оказание бесплатной информационной, методической и консультационной помощи по вопросам образования детей с особыми образовательными потребностями при поддержке логопедов, психологов, нейропсихологов, врачей и юристов. Узнать больше о [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>22 июля состоится нетворкинг «Лучшие практики трудоустройства без «границ» в рамках подготовки к чемпионату «Абилимпикс»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98596/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 17 Jul 2020 11:53:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98596</guid>

					<description><![CDATA[22 июля 2020 года в 12.00 Национальное Агентство развития квалификаций проведёт нетворкинг «Лучшие практики трудоустройства без «границ». Он запланирован в рамках подготовки к VI Национальному чемпионату по профессиональному мастерству среди людей с ограниченными возможностями здоровья и инвалидностью «Абилимпикс». В неформальной обстановке спикеры и участники обсудят примеры успешно реализованных практик по поддержке трудоустройства людей с ОВЗ, [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Педагоги нашего Центра стали дипломантами Марафона дошкольного образования &#8212; поздравляем!!!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98590/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 17 Jul 2020 11:11:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98590</guid>

					<description><![CDATA[50 педагогов Городского психолого-педагогического Центра приняли участие в Марафоне дошкольного образования, представив в 9 номинациях уникальный опыт работы с детьми раннего и дошкольного возраста. 40% участников марафона – специалистов Центра – удостоились дипломов 1 и 2 степени. Их работы будут опубликованы на Youtube-канале и сайте «Воспитатели России». Марафон был организован в рамках Большого онлайн-фестиваля дошкольного [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Онлайн-выпускной для будущих первоклашек прошёл в Городском психолого-педагогическом центре</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98464/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 03 Jul 2020 07:06:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98464</guid>

					<description><![CDATA[Выпускной для детей групп кратковременного пребывания прошёл в Городском психолого-педагогическом центре. В онлайн-формате девчонки и мальчишки – завтрашние первоклашки – рассказали и показали, насколько они готовы к новому этапу их жизни. Группы кратковременного пребывания в ГППЦ – это инклюзивные группы для малышей разных возрастов, где опытные педагоги, применяя индивидуальный подход к каждому ребенку формируют у детей универсальные [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Анимационные фильмы детской образовательной программы «Волшебный мир мультипликации» стали призерами Московского городского открытого конкурса «Нет краше Родины нашей»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98373/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 Jun 2020 13:27:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98373</guid>

					<description><![CDATA[Творческие работы детской образовательной программы «Волшебный мир мультипликации» Городского психолого-педагогического центра стали призерами Московского городского открытого конкурса «Нет краше Родины нашей» в номинации «Техническое творчество». Ребята из студии мультипликации «Юдо-Чудо» подготовили и представили на конкурс 19 анимационных работ: 3 из них стали лауреатами конкурса, 6 дипломантами. В творческих работах «Добрыня Никитич и Змей Горыныч», «Москва [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
