<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Tue, 23 Apr 2019 13:25:30 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Твой выбор – твоя дорога! Школьники спланируют свой профессиональный путь на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/83870/</link>
				<pubDate>Tue, 23 Apr 2019 12:12:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83870</guid>
				<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят стать участниками увлекательной игры «Сто дорог – одна твоя» из цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». По словам руководителя проекта, старшего методиста Центра Александра Князева, цель предстоящей игры отточить у подростков умение анализировать, прогнозировать, делать выбор и добиваться собственных целей:  «Пройдя испытания на игровых [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>26 апреля 2019 года в 15.00 приглашаем на «Митап (Meetup)» для презентации передовых технологий психолого-педагогической помощи</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/83827/</link>
				<pubDate>Mon, 22 Apr 2019 11:01:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83827</guid>
				<description><![CDATA[26 апреля 2019 года в 15.00 состоится восьмая встреча профессионального сообщества на тему: «Лето в городе: как организовать досуг и отдых детей?» Место проведения: ГБУ ГППЦ ДОгМ, м. Кузьминки, Есенинский бульвар д.12 к.2 Для кого мероприятие? Приглашаем специалистов психолого-педагогического сопровождения, педагогов дополнительного образования и других педагогов, реализующих программы летнего досуга и отдыха маленьких москвичей Что ожидать? [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>29 апреля приглашаем на ежемесячную встречу специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/83812/</link>
				<pubDate>Mon, 22 Apr 2019 09:29:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83812</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 29 апреля 2019 г. в 15.00 В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении конфликтных ситуаций. На семинар [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Хорошево-Мневники» прошли мероприятия, посвященные Дню космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83799/</link>
				<pubDate>Mon, 22 Apr 2019 08:48:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83799</guid>
				<description><![CDATA[В середине апреля в территориальном отделении «Хорошево-Мневники» Городского психолого-педагогического центра педагоги-психологи Светлана Михайловна Кутыга и Анна Владимировна Полукарова провели мероприятие, посвящённое Дню Космонавтики! В младшей группе кратковременного пребывания малыши с родителями создали своё собственное звездное небо и загадали желания! А ребята постарше узнали много интересного о космосе и космическом пространстве!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Космическое путешествие»: воспитанники ТО «Хорошево-Мневники» стали участниками открытого занятия</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83790/</link>
				<pubDate>Mon, 22 Apr 2019 08:46:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83790</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хорошево-Мневники» Городского психолого-педагогического центра состоялось открытое занятие «Космическое путешествие». Учитель-логопед Надежда Георгиевна Романова и учитель-дефектолог Ольга Анатольевна Иванникова совместно с ребятами создали инженерную космическую станцию. Дети с удовольствием создавали свои собственные ракеты из геометрических фигур, а также узнали много нового и интересного о мире космоса!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День Космонавтики: в ТО «Хорошево-Мневники» ребята успешно справились с заданиями викторин и конкурсов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83782/</link>
				<pubDate>Mon, 22 Apr 2019 08:45:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83782</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хорошево-Мневники» Городского психолого-педагогического центра педагоги-психологи Вероника Васильевна Почтарева и Илья Александрович Чернобривец совместно с ребятами провели мероприятие, посвящённое Дню космонавтики. Ребята с удовольствием принимали участие в конкурсах и викторинах! Они узнали о первом человеке, побывавшем в космосе (как назывался корабль, сколько длился полет) и о строении нашей солнечной системы (какая планета самая большая, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Космос вокруг нас»: познавательными и увлекательными мероприятиями в ТО «Тверское» отметили День космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83765/</link>
				<pubDate>Mon, 22 Apr 2019 08:44:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83765</guid>
				<description><![CDATA[В начале апреля в ТО «Тверское» прошли мероприятия &#171;Космос вокруг нас&#187;, посвященные Дню космонавтики: мастер-классы, викторина и спортивная эстафета «К полету готов!» Свои впечатления и фантазии ребята представили на выставке творческих работ. Ребята нарисовали модели летательных аппаратов, межгалактических станций, космонавтов в открытом космосе, схемы галактик и виды звездного неба. Воспитанники учителя-логопеда Аржанухиной Е.К. представили на [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Космическая одиссея» в ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83749/</link>
				<pubDate>Mon, 22 Apr 2019 08:41:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83749</guid>
				<description><![CDATA[Современные космические аппараты, передовые исследования планет, кометы, метеорные потоки, фотографии черных дыр…  Космос всегда будет привлекать своей таинственностью и величием! Именно поэтому Международный день космонавтики всегда интересен для жителей нашей планеты. Коллектив специалистов территориального отделения «Зеленоградское» ежегодно проводит для своих воспитанников познавательные мероприятия, посвященные этому дню. С 12 апреля были открыты выставки детских творческих работ [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Квест «Шаг во Вселенную»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83729/</link>
				<pubDate>Mon, 22 Apr 2019 08:26:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83729</guid>
				<description><![CDATA[Ребята из территориального отделения «Люблино» вместе с учителем-логопедом Ириной Миноченковой и учителем-дефектологом Верой Коновой открывали бескрайние просторы космоса. В ходе увлекательного квеста «Шаг во Вселенную» они преодолевали препятствия, учились держать равновесие, проходили через космический лабиринт, отгадывали загадки, участвовали в подвижных играх и соревнованиях «Невесомость», «Центриф​уга», «Самый ловкий космонавт». Все уверенно шли к намеченной цели, демонстрируя [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Незнайка на Луне»: ребята и педагоги ТО «Люблино» стали участниками творческого проекта</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83717/</link>
				<pubDate>Mon, 22 Apr 2019 06:32:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83717</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» в рамках мероприятий, посвящённых Дню космонавтики, был реализован творческий проект «Незнайка на Луне». Вместе с педагогами Надеждой Гармотько и Еленой Кокиной, дошкольники знакомились с историей праздника и достижений нашей страны в области космонавтики. На первом этапе дети узнали историю полета первого космонавта Юрия Гагарина в космос. Затем ребятам было предложено рассмотреть [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>