<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 07 Nov 2019 12:49:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Творческая мастерская в честь Дня народного единства</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88974/</link>
				<pubDate>Thu, 07 Nov 2019 12:49:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88974</guid>
				<description><![CDATA[«Я, ты, он, она – вместе дружная страна» – под таким объединяющим названием в территориальном отделении «Отрадное» прошла творческая мастерская, посвященная Дню народного единства. Вместе с педагогом-психологом Саушкиной Натальей Анатольевной и инструктором АФК Богдановой Марией Вячеславовной ребята выполнили командную разминку и поиграли в подвижные игры. Все были очень дружны и помогали друг другу. В завершении [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Викторина «Наши добрые мультфильмы»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88966/</link>
				<pubDate>Thu, 07 Nov 2019 12:48:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88966</guid>
				<description><![CDATA[28 октября педагоги-психологи территориального отделения «Тверское» Коваленко О.В., Матвеева О.И. и Качалова Е.П.  провели увлекательную викторину «Наши добрые мультфильмы». На занятии дети с выдумкой и юмором отвечали на разнообразные вопросы по сказкам и сами придумывали интересные истории, а в конце все вместе изобразили сценки из любимых мультфильмов. Мероприятия библио-недели продолжили учитель-логопед Аржанухина Е.К и педагог-психолог Абрамова М.А. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Арт-игра «Осенний листопад» в ТО «Хорошёво-Мневники»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88960/</link>
				<pubDate>Thu, 07 Nov 2019 12:45:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88960</guid>
				<description><![CDATA[19 сентября в территориальном отделении «Хорошёво-Мневники» педагоги-психологи Лобанова Ю.А. и Кутыга С.М. провели арт-игру &#171;Осенний листопад&#187;. Через игру, находясь на территории песочной волшебной страны «Цветущий сад», ребята научились распознавать эмоции и чувства. Играя, ребята раскрывали свои творческие способности, развивали память, мышление, смекалку, учились правильно и грамотно выражать свои мысли и чувства. В создании своего творческого [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Дети, любите книги» – мероприятие для дошколят в ТО Хорошёво-Мневники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88952/</link>
				<pubDate>Thu, 07 Nov 2019 12:44:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88952</guid>
				<description><![CDATA[Познакомиться с творчеством детских писателей Самиула Маршака и Корнея Чуковского, рассматривать иллюстрации, узнавать героев сказок по описанию, играть в игры «Договори словечко», «Назови ласково», вспомнить и рассказать любимые сказки – всё это смогли ребята во время увлекательной игры «Дети, любите книги». 9-11 сентября в территориальном отделении «Хорошёво-Мневники состоялось досуговое мероприятие для школьников младших классов. Ребята [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В «Подростковом клубе» прошел мастер-класс по созданию пластилиновых мультфильмов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88940/</link>
				<pubDate>Thu, 07 Nov 2019 06:13:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88940</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Отрадное» на Неделе мультипликации прошел мастер-класс под руководством Богдановой Марии Вячеславовны по созданию пластилинового мультфильма в «Подростковом клубе». Ребята с увлечением придумали сценарий мультика, продумали сюжет и сотворили главных героев. Руководители «Подросткового клуба» – педагоги-психологи Сергеева Наталья Андреевна и Саушкина Наталья Анатольевна – направляли ребят на этом сложном пути создания первого мультфильма.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Секреты студии анимации»: в творческой мастерской педагоги ТО «Северное» научили ребят создавать мультфильмы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88926/</link>
				<pubDate>Thu, 07 Nov 2019 06:11:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88926</guid>
				<description><![CDATA[&#171;Искусство мультипликации не знает границ, потому что совпадает с границами фантазии&#187; Душан Вукотич Вы думаете, мультфильмы снимают только профессиональные мультипликаторы? Вовсе нет! В рамках Недели мультипликации в территориальном отделении &#171;Северное&#187; (на Челобитьевском шоссе, 14/2) наши юные друзья вместе с педагогами Вятохо Екатериной Юрьевной и Мокровой Светланой Борисовной покоряли новые вершины анимационного искусства! Участвуя в работе [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Всероссийская акция «Команда защиты детства»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/88913/</link>
				<pubDate>Wed, 06 Nov 2019 12:36:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88913</guid>
				<description><![CDATA[В честь своего 10-летия Институт уполномоченных по правам ребенка запускает акцию #КомандаЗащитыДетства. Ее главная задача – объединить людей вокруг добрых дел, направленных на защиту детства, и сделать так, чтобы этих добрых дел становилось еще больше. За 10 лет существования Институт уполномоченных по правам ребенка часто сталкивался с несправедливостью и множеством детских проблем, но решить их [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Запускаем апгрейд: впервые на выездной сессии столичных классных руководителей ждет мотивационный public talk, деловая игра и мастер-классы, развивающие «гибкие» навыки</title>
		<link>http://gppc.ru/news/88908/</link>
				<pubDate>Wed, 06 Nov 2019 11:58:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88908</guid>
				<description><![CDATA[Ассоциация классных руководителей образовательных организаций запустила новый проект «Форсайт для классных», в рамках которого 7-8 ноября 2019 года состоится выездная сессия: «Классный руководитель: опыт, технологии, результат». Управлять собой, выстраивать траекторию профессионального и личностного развития, учиться и переучиваться в течение всей жизни, быть конкурентоспособным, достигая нового уровня – зачем? Для того чтобы научить этому своих учеников. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>15 ноября 2019 года в Москве состоится открытие фотовыставки в рамках проекта «Помнить, чтобы жить»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/88897/</link>
				<pubDate>Tue, 05 Nov 2019 14:47:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88897</guid>
				<description><![CDATA[15 ноября 2019 года в Москве состоится открытие фотовыставки в рамках проекта «Помнить, чтобы жить», реализуемого Ассоциацией жертв террористических актов «Матери Беслана» при поддержке Фонда президентских грантов. Мероприятие посвящено трагическим событиям 1-3 сентября 2004 года в школе № 1 города Беслана. Ранее аналогичные фотовыставки состоялись во Владикавказе, Черкесске, Махачкале, Нальчике, Санкт-Петербурге. Запланированное в Москве мероприятие [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Отрадное» прошла неделя мультипликации.</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88890/</link>
				<pubDate>Tue, 05 Nov 2019 14:39:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88890</guid>
				<description><![CDATA[Вместе с педагогом-психологом Ольгой Гударевой дети младшего школьного возраста снимали мультипликационный фильм на сюжет былины &#171;Илья Муромец и нечистая сила&#187;. Ребята с удовольствием рисовали героев мультфильма. Сюжет мультфильма получился добрым и патриотическим. Былины помогают понять историю русского народа, его характер, а герои былин, русские богатыри учат любить родину и гордиться ей. В рамках интерактивной площадки [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>