<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 11 May 2018 12:41:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>В ТО Зеленоградское прошёл конкурс чтецов «Мир! Весна! Победа!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68129/</link>
		<pubDate>Fri, 11 May 2018 11:08:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68129</guid>
		<description><![CDATA[4 мая 2018 года в группе кратковременного пребывания территориального отделения &#171;Зеленоградское&#187; прошёл конкурс чтецов &#171;Мир! Весна! Победа!&#187;, посвященный 73-й годовщине победы советских солдат в Великой Отечественной войне.  В ходе мероприятия педагоги Кораблина А.М. и Железникова Е.В. провели тематическую беседу, направленную на развитие нравственно-патриотических чувств у дошкольников, воспитание у них уважительного отношения к старшему поколению, любви [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Переделкино состоялся выпускной бал, посвящённый окончанию детского сада «До свидания, детский сад»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68110/</link>
		<pubDate>Fri, 11 May 2018 08:27:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68110</guid>
		<description><![CDATA[3 мая 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» состоялся выпускной бал в подготовительной группе, посвященный окончанию детского сада, «До свидания, детский сад». Выпускной бал в детском саду — это самый трогательный, самый незабываемый  из всех праздников. Он очень важен для детей и их родителей. Казалось бы, только вчера к нам пришли малыши, а сегодня им [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Жулебино прошла Неделя добра</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68102/</link>
		<pubDate>Fri, 11 May 2018 08:24:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68102</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Жулебино» в группах кратковременного пребывания прошла Неделя добра. Малыши вместе с родителями путешествовали по знакомым сказкам, учились помогать друг другу, проявлять добрые качества в игровой форме. «Основной целью мероприятия являлось создание положительной атмосферы в группах, гармонизация детско-родительских отношений, развитие навыков коммуникации и взаимопомощи», &#8212; отметили педагоги групп. Педагог-психолог Мария Войтеховская и педагог [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Зябликово прошла Неделя добра</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68091/</link>
		<pubDate>Fri, 11 May 2018 08:21:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68091</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зябликово» с 16 по 22 апреля 2018 года прошла Неделя добра. В группах кратковременного пребывания «Первые шаги, «Почемучки» и «Знайки» педагоги-психологи Абдуллина Светлана, Смирнова Анастасия и Петрухина Татьяна провели тематические мероприятия, основной целью которых стало обогащение представлений детей о доброте, как о ценном качестве человека, и воспитание добрых чувств к окружающему миру. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Настроение – успех: московских школьников настроят на успешную сдачу экзаменов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68064/</link>
		<pubDate>Fri, 11 May 2018 07:27:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68064</guid>
		<description><![CDATA[5 мая 2018 года прошло тренинговое занятие цикла «Настроение – успех!», организованное Городским психолого-педагогическом центром и направленное на позитивный настрой школьников к предстоящим итоговым испытаниям. «Тренинг полезен для ребят 9-11-х классов, которые выходят на сдачу экзаменов – ОГЭ и ЕГЭ», &#8212; говорит методист Городского психолого-педагогического центра Марина Ковалёва. Опытные психологи рассказывают участникам, как настроить себя [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (08.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68024/</link>
		<pubDate>Thu, 10 May 2018 13:38:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68024</guid>
		<description><![CDATA[Президент России назвал образование одной из приоритетных национальных целей развития страны. В Москве проходят тренинги, консультации и открытые лекции для выпускников по подготовке к ЕГЭ. Сводные хоры школьников, учителей и родителей спели  песни военных лет. Мероприятия в честь Дня Победы прошли в московских школах. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Крылатское завершилась выставка «Культура театра»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67996/</link>
		<pubDate>Thu, 10 May 2018 11:26:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Крылатское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67996</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Крылатское&#187; завершилась выставка &#171;Культура театра&#187;. При помощи пластилина и бумаги участники под руководством педагога дополнительного образования Ирины Кобызевой создали зарисовки на тему выступлений и будничной жизни театра.​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Поздравление с 9 мая!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67955/</link>
		<pubDate>Wed, 09 May 2018 05:58:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67955</guid>
		<description><![CDATA[]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (07.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67948/</link>
		<pubDate>Tue, 08 May 2018 13:59:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67948</guid>
		<description><![CDATA[Состоялась церемония награждения победителей метапредметной олимпиады «Не прервется связь поколений». Артисты ансамбля имени Локтева дали концерт в честь Дня Победы. Финальный тур конкурса-фестиваля «Арктур» завершен. Соревнования школьной спортивной лиги по легкой атлетике проходят в Москве. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Состоялась церемония награждения победителей метапредметной олимпиады «Не прервется связь [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>15 мая приглашаем специалистов принять участие в городской интервизии</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/67945/</link>
		<pubDate>Tue, 08 May 2018 13:58:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67945</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем Вас принять участие в заключительной в этом учебном году городской интервизии! Встреча пройдет при участии экспертов Ассоциации инклюзивных школ и будет проходить в открытом формате &#8212; ведущие готовы рассмотреть случаи из практики участников интервизии. Работа интервизорской группы будет приходить по адресу: ГБУ Городской психолого-педагогический центр ДОгМ, Есенинский бульвар, дом 12, корпус 2. [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>