<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 15 Nov 2018 12:04:43 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (14.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/75098/</link>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2018 11:33:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75098</guid>
		<description><![CDATA[Участники клуба «Педагогический класс» встретились с ректором МГПУ. В программе «Вызов: азарт и опыт» обсудили дошкольное образование. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Участники клуба «Педагогический класс» встретились с ректором МГПУ С будущими учителями поделился опытом ректор Московского городского педагогического университета Игорь Реморенко. Участники клуба «Педагогический класс» узнали историю [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты Центра защитили работы в рамках проекта «STEM в дошкольном образовании»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74992/</link>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2018 09:05:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74992</guid>
		<description><![CDATA[А вы знаете, что такое STEM-образование? Science – наука Technology- технология Engineering – инжиниринг Mathematics- математика Эта взаимосвязь и тесное взаимодействие тех областей знаний, которые позволяют ребенку понять непростой и крайне интересный окружающий мир во всем его многообразии. 13 ноября в рамках проекта «STEM в дошкольном образовании» наши педагоги защитили свои работы на курсах повышения [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Педагоги Москвы и Беларуси обменялись опытом по обучению людей с инвалидностью и ограниченными возможностями здоровья</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74977/</link>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2018 08:56:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74977</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра ДОгМ приняли участие в форсайт-сессии «Современные образовательные технологии: опыт, проблемы, перспективы». Международная встреча прошла в московском колледже автоматизации и информационных технологий №20. За круглым столом собрались руководители и педагоги образовательных организаций Москвы, Московской области, Беларуси, в том числе Могилевского государственного экономического профессионально-технического колледжа. Начальник отдела сопровождения реализации ФГОС ГППЦ ДОГМ, ведущий [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/74932/</link>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2018 14:29:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74932</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 19 ноября 2018 г. по адресу: г. Москва, метро Пролетарская, ул. Крутицкий вал, 5, актовый зал (ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», учебный корпус «Пролетарка») с [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ежемесячная встреча профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций города Москвы</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/74929/</link>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2018 14:26:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74929</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает кураторов и специалистов действующих служб примирения образовательных организаций города Москвы на очередную Ежемесячную встречу профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций города Москвы, которая состоится 19 ноября 2018 г. с 16.15 до 18.15 по адресу: г. Москва, метро Пролетарская, ул. Крутицкий вал, 5, актовый зал (ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ребята освоили навыки развития креативности на занятии «Форсайт профессионального успеха» &#8212; репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74915/</link>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2018 12:32:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74915</guid>
		<description><![CDATA[Что такое креативность и для чего необходимо развивать творческое мышление? В Городском психолого-педагогическом центре прошла деловая игра «Как развивать креативность?», участниками которой стали ученики московских школ. Вместе со специалистами Центра ребята научились быстро принимать решения в нестандартных ситуациях, узнали, как развивать креативные навыки, определили, в каких профессиональных областях они сильны, и как творчески подходить к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (13.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74912/</link>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2018 12:31:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74912</guid>
		<description><![CDATA[Московские студенты-реставраторы продемонстрировали свое мастерство на международном конкурсе. Уроки технологии для столичных школьников проводят в колледжах. Московский детский чемпионат КidSkills подошел к финалу. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские студенты-реставраторы продемонстрировали мастерство на международном конкурсе Студенты столичных колледжей показали свои навыки реставраторов на международном конкурсе в Лейпциге. Это первый международный [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Организованы мероприятия в рамках реализации Концепции информационной безопасности детей на 2018-2020 годы</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74874/</link>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2018 13:37:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74874</guid>
		<description><![CDATA[В современном мире телекоммуникационная сеть «Интернет» – важнейший инструмент социализации, образования и просвещения нового поколения. Информационные и коммуникационные технологии в сложившихся условиях являются ключевыми элементами политики, способствующими сохранению культуры России, укреплению нравственных принципов, формированию в общественном сознании патриотизма. В сети «Интернет» на сайтах ПремияСетевичок.рф и Единыйурок.рф размещена подробная информация о мероприятиях по формированию детского информационного пространства, методические рекомендации по [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (12.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74871/</link>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2018 12:50:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74871</guid>
		<description><![CDATA[Москвичи завоевали три медали на международной олимпиаде по астрономии и астрофизике. «Московская электронная школа» и «Медицинский класс в московской школе» вошли в число главных мировых инновационных проектов. Столичные школьники написали географический диктант. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Москвичи завоевали три медали на международной олимпиаде по астрономии и астрофизике [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>20 ноября состоится очередная встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения. Приглашаются педагоги-психологи образовательных организаций</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/74868/</link>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2018 12:18:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74868</guid>
		<description><![CDATA[20 ноября состоится очередная встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения. Приглашаются педагоги-психологи образовательных организаций. Предметом профессионального диалога психологов образовательных организаций будет трудовая функция Профессионального стандарта педагога-психолога «Психолого-педагогическое и методическое сопровождение основных и дополнительных образовательных программ». В дискуссионном формате специалисты обсудят, что значит «сопровождать программы». В ходе практической работы педагоги-психологи получат опыт проектирования системы сопровождения образовательных программ [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>