<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 13 Feb 2019 12:07:09 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>19 февраля 2019 года состоится встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/80074/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Feb 2019 12:07:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80074</guid>
		<description><![CDATA[Тема встречи: «Особенности организации коррекционно-развивающей работы в школе» 19 февраля 2019 года состоится традиционная встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения. В ходе встречи участники клуба обсудят практические аспекты организации коррекционно-развивающей работы в школе. Рассмотрят особенности разработки индивидуальных образовательных маршрутов обучающихся различных категорий и роли педагога-психолога в их реализации. В рамках темы специалисты получат опыт решения организационных [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Театрализованное представление по сказкам А.С. Пушкина «В некотором царстве»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80068/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Feb 2019 11:18:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80068</guid>
		<description><![CDATA[Театрализованное представление по сказкам А.С. Пушкина «В некотором царстве» прошло 28 января 2019 года в группе кратковременного пребывания «Ладушки». На протяжении нескольких недель ребята на занятиях знакомились со сказками А.С. Пушкина, рисовали иллюстрации, читали сказки дома и участвовали в тематических викторинах вместе с родителями. Педагоги-психологи Воробьева М.Г., Петрова О.В. и Серд​юкова О.В. подготовили с детьми [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Социальное партнерство в дошкольном образовании</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/80064/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Feb 2019 11:14:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80064</guid>
		<description><![CDATA[20 февраля 2019 года в городском психолого-педагогическом центре в рамках Клуба специалистов дошкольного образования пройдет практический семинар «Социальное партнерство в дошкольном образовании». Сейчас дошкольное образование становится открытой развивающейся системой, местом пересечения самых разных социальных институтов. Чем шире, разнообразнее социальные контакты ребенка, тем успешнее может быть решена задача формирования его самосознания, тем больше условий для его [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр приглашает принять участие в ежегодном межрегиональном семинаре-практикуме &#171;Канистерапия: достижения и перспективы развития.&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/80061/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Feb 2019 11:11:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80061</guid>
		<description><![CDATA[Семинар состоится 16 февраля 2019 г. Начало семинара в 11.00 Адрес проведения: г. Москва, ГБУ ГППЦ ДОгМ, ТО «Северное», м. Алтуфьево, Алтуфьевское шоссе, дом 98, корпус 2 На семинаре будет освещены возможности применения метода канистерапии в психолого-педагогической практике на примере работы специалистов Городского психолого-педагогического Центра, а также приглашенных специалистов из других городов. В ходе семинара [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>18 февраля состоится семинар-практикум Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/80058/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Feb 2019 11:10:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80058</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 18 февраля 2019 г. по адресу: г. Москва, метро Пролетарская, ул. Крутицкий вал, 5, актовый зал с 15.00 до 16.00 (ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>18 февраля состоится ежемесячная встреча профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций города Москвы</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/80055/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Feb 2019 11:07:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80055</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает кураторов и специалистов действующих служб примирения образовательных организаций города Москвы на очередную Ежемесячную встречу профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций города Москвы, которая состоится 18 февраля 2019 г. с 16.15 до 18.15 по адресу: г. Москва, метро Пролетарская, ул. Крутицкий вал, 5, актовый зал (ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Волшебная химия»: воспитанники ТО «Люблино» приобщаются к науке в рамках исследовательского проекта</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80030/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Feb 2019 07:32:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80030</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» отметили День российской науки. Дошкольники приняли участие в реализации исследовательского проекта «Волшебная химия». Дети по природе своей исследователи. Исследовательская, поисковая активность – естественное состояние ребенка. На занятиях проекта «Волшебная химия» ребята проводят опыты с разными предметами: разбирают игрушки, изучая их устройство; смешивают жидкости, добавляя песок и порошок; превращают пену в целый [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Копилка методических идей: первые шаги в STEM</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80022/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Feb 2019 07:31:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80022</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное Измайлово» прошла встреча проектной группы по теме «STEM образование детей дошкольного возраста». В ней участвовали специалисты ТО «Басманное», «Жулебино», «Зеленоградское», «Зябликово», «Останкинское», «Соколиная гора», «Ясенево». Выступающие поделились своим первым опытом реализации обучающих программ в рамках проекта STEM. Социальный педагог Александра Князева презентовала программу «Экспериментариум», показывала используемые пособия, демонстрировала наиболее яркие и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Коллаж, аппликация, рисунок: в ТО «Ломоносовское» открылась выставка детских работ &#171;Зимние виды спорта»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80016/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Feb 2019 07:30:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80016</guid>
		<description><![CDATA[Воспитанники группы кратковременного пребывания &#171;Ромашки&#187; территориального отделения «Ломоносовское» стали авторами и участниками выставки &#171;Зимние виды спорта&#187;. Выставка рассказывает гостям нашего отделения о том, как маленькие москвичи проводят свой зимний досуг. С помощью самых разных изобразительных средств ребята вместе с педагогами Екатериной Кобозевой и Ольгой Сличной создавали коллективное панно. В ход пошли краски, пластилин, цветная бумага&#8230; [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В территориальном отделении «Коньково» действует Академия снежных наук!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80011/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Feb 2019 07:29:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80011</guid>
		<description><![CDATA[Зима в этом году щедро одаривает россиян морозом, снегом и хорошим настроением. Педагоги-психологи Юлия Доронина и Екатерина Феоктистова пригласили своих воспитанников и их родителей на необычное занятие, чтобы повнимательнее изучить явления природы, принять участие в динамичных забавах на свежем воздухе и пополнить копилку игр для совместного времяпровождения семьи. Занятие получилось ярким и увлекательным, ребята надолго [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>