<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 24 Oct 2018 12:05:16 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Итоги Дополнительного этапа IV Московского чемпионата «Абилимпикс»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73463/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 11:51:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73463</guid>
		<description><![CDATA[Завершился дополнительный этап IV Московского чемпионата «Абилимпикс», который проходил с 15 по 19 октября 2018 года. Конкурсные соревнования проводились на базе 12 московских колледжей: ГБПОУ «Педагогический колледж № 18 Митино»; ГБПОУ «Московский колледж бизнес-технологий; ГБПОУ «Колледж индустрии гостеприимства и менеджмента № 23»; ГБПОУ «Колледж малого бизнеса № 4»;​ ГБПОУ «Московский колледж управления, гостиничного бизнеса и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (23.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73452/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 09:46:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73452</guid>
		<description><![CDATA[Клуб «Профессионал» возобновил свою работу в новом учебном году. Участники «Университетских суббот» в МАИ примерили на себя роль руководителей. Московские дошкольники сыграли в городки. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Клуб «Профессионал» возобновил свою работу в новом учебном году Состоялась первая в новом учебном году встреча в рамках работы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Студентов-волонтеров обучили навыкам сопровождения людей с инвалидностью</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73435/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 09:34:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73435</guid>
		<description><![CDATA[2018-ый год проходит в России под знаком волонтерства и добровольчества. Одним из приуроченных к этому событий стал Форум волонтеров, объединивший неравнодушных молодых людей из вузов Москвы, Рязани, Воронежа, Кирова, Твери – партнеров Ресурсного учебно-методического центра МГППУ. Все эти юноши и девушки на добровольных началах сопровождают «особых» студентов в образовательном процессе и на различных мероприятиях. Активное [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Малыши группы кратковременного пребывания ТО Зеленоградское познавательно отметили Всемирный День хлеба</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73424/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 09:00:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73424</guid>
		<description><![CDATA[В группе кратковременного пребывания территориального отделения «Зеленоградское» прошло мероприятие «Хлеб всему голова», посвященное Всемирному Дню хлеба, который отмечается 16 октября. На занятии по окружающему миру по теме: «Как выращивают хлеб» ребята вместе с педагогом Железниковой Е.В. разобрались в каждом этапе этого сложного и трудоемкого процесса, начиная с посадки зернышка в землю и заканчивая выпечкой различных [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Увлекательная квест-игра &#171;Я шагаю по Москве&#187; прошла в ТО Бабушкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73416/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 08:46:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73416</guid>
		<description><![CDATA[В сентябре 2018 года в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; учителем-дефектологом Журавлевой Марией была проведена квест-игра для детей 5-6 лет и их родителей &#171;Я шагаю по Москве&#187;. На занятии дети вместе со сказочным персонажем отправились в путешествие по семи холмам Москвы в поисках клада. Выполняя интересные задания, дети уточняли и закрепляли представления о Москве и ее достопримечательностях.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Подростковый клуб – здесь тебя слышат и понимают</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73410/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 08:44:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73410</guid>
		<description><![CDATA[За подростковым возрастом неспроста закрепилось определение «трудного периода»: множество самых разных мыслей о своем месте в окружающем мире, других людях, учебе, любви, дружбе, одиночестве сталкиваются в голове, нередко вынуждая нервничать, испытывать неуверенность, закрываться от мира. Выразить происходящее в голове кажется невозможным: вряд ли взрослые смогут отнестись с вниманием и пониманием к сказанному. Но это не [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>26 октября 2018 года в 15.00 приглашаем Вас на очередной «Митап (Meetup)» для презентации передовых технологий психолого-педагогической помощи</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/73401/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 13:57:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73401</guid>
		<description><![CDATA[26 октября 2018 года в 15.00 состоится вторая встреча профессионального сообщества «Митап (Meetup)». Тема встречи: «Нейропсихолог: просто о сложном» Место проведения: м. Шипиловская, ул. Мусы Джалиля, д. 28, к.2 Для кого мероприятие? Приглашаем педагогов, учителей и специалистов психолого-педагогического сопровождения, работающих с детьми старшего дошкольного и младшего школьного возраста. Что ожидать? В рамках мероприятия участники смогут обсудить актуальные вопросы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Зябликово прошел День открытых дверей: специалисты провели множество открытых мастер-классов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73386/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 13:32:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73386</guid>
		<description><![CDATA[13 октября 2018 года в территориальном отделении «Зябликово» прошел День открытых дверей, во время которого специалисты представили родителям мастер-классы разных образовательных программ. Педагог-психолог Алексеев С.С. представил «Лего-мастерскую», в которой дети учатся познавать мир, используя различные тематические наборы, которые развивают мелкую моторику, внимание и память. Учитель-логопед Дульгиер Е.Н. пригласила родителей и детей на логопедический калейдоскоп, а [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Музыкальное занятие «Осенняя мозаика» очаровало малышей в ТО Очаково</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73377/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 13:29:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73377</guid>
		<description><![CDATA[17 октября 2018 года​ в территориальном отделении «Очаково» прошло музыкальное занятие «Осенняя мозаика».  Воспитанники очутились в сказочном лесу и познакомились с его обитателями. В гости к ним пришла Красавица-осень, дети танцевали и пели для нее, а она познакомила их со своими дарами и угостила спелыми яблоками. Пришла пора возвращаться домой, но тут начал капать дождик! [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (22.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73374/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 13:24:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73374</guid>
		<description><![CDATA[В Москве стартовал муниципальный этап Всероссийской олимпиады школьников. Юные москвичи учатся готовить вкусные и полезные блюда. Состоялась первая встреча Клуба руководителей школьных медиа.Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Москве стартовал муниципальный этап Всероссийской олимпиады школьников Муниципальный этап Всероссийской олимпиады школьников начался в Москве. Состоялись первые состязания по французскому языку, ОБЖ [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>