<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 21 May 2018 13:27:12 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>«Как разговорить молчуна?»: Семинар для родителей прошел в ТО «Северное Измайлово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68675/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 13:27:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68675</guid>
		<description><![CDATA[16 мая 2018 года в территориальном отделении «Северное Измайлово» Городского психолого-педагогического центра в рамках проекта «Родитель плюс» состоялся семинар для родителей детей раннего дошкольного возраста по теме «Как разговорить молчуна?» Специалисты центра &#8212; учитель-логопед Морозова В.Л. и педагог-психолог Титова М.С. &#8212;  рассказали родителям о том, какими способами и приемами можно создать развивающую среду для своевременного формирования правильной устной [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Встреча в родительской гостиной прошла в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68669/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 13:22:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68669</guid>
		<description><![CDATA[17 мая 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ в рамках родительской гостиной была проведена очередная тематическая встреча по теме «Продуктивные способы воспитания ребенка: поощрения». Провела встречу педагог-психолог Свешникова Галина Борисовна. Общение ребенка с родителями является его первым опытом взаимодействия с окружающим миром. Этот опыт закрепляется и формирует определенные модели поведения, которые [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (19.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68666/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 13:07:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68666</guid>
		<description><![CDATA[Мэр Москвы Сергей Собянин встретился с победителями Всероссийской олимпиады школьников. День пионерии отметили в Московском дворце пионеров. Состоялось награждение победителей конкурса по пожарной безопасности «Огонь – друг, огонь – враг». Московские школьники осваивают гольф. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Мэр Москвы Сергей Собянин встретился с победителями Всероссийской олимпиады школьников 191 победитель [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Зеленоградское прошёл День Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68642/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 06:56:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68642</guid>
		<description><![CDATA[В дни празднования 73-й годовщины Великой Победы в территориальном отделении «Зеленоградское» прошли тематические занятия для детей разных возрастных групп, в том числе ребят с ограниченными возможностями здоровья. Помимо основных коррекционных задач, педагоги постарались раскрыть на занятиях темы патриотизма, гордости за своё Отечество и уважение к ветеранам Великой Отечественной войны. По результатам занятий педагоги-психологи Петроченко М.А., [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный День семьи в ТО Сокол</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68633/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 06:53:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68633</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» для воспитанников группы кратковременного пребывания «Звездочки» (педагоги Горская С.В., Панкратова О.В.) 14 мая 2018 года были проведены мероприятия, приуроченные к Международному Дню семьи. На спортивно-развлекательном празднике (педагог Симонов В.И.) дети вместе с родителями участвовали в веселых конкурсах и спортивных заданиях. Праздник прошел в непринужденной дружеской обстановке. Кульминацией программы стала творческая работа [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Зеленоградское провели тематическое занятие «Покажи свою сказку миру» в честь Международного Дня семьи</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68612/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 06:52:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68612</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зеленоградское» 15 мая 2018 года для детей и родителей педагог-психолог Бондарь Т.Г. проведела красочное, развивающее тематическое занятие «Покажи свою сказку миру», посвящённое Международному Дню семьи. Семья – это тёплый дом, это любовь и забота, традиции. Поэтому совместный досуг, а особенно &#8212;  творческий, дает возможность почувствовать ребенку свою успешность, поддержку и одобрение близких [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День славянской письменности в ТО Ясенево</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68607/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 06:49:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68607</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Ясенево&#187; специалисты организовали выставку ко Дню славянской письменности. Работы выставки были выполнены участниками проекта &#171;Московское долголетие&#187; и детьми, которые занимаются в группах дополнительного образования. Выставку организовали педагоги-психологи Хван С.В. и Цыганкова Т.В.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выставка детских открыток, посвящённых Великой Отечественной войне, прошла в ТО Северное</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68602/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 06:46:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68602</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» на Дмитровском шоссе учителем-логопедом Казачкиной Екатериной Владимировной была организована выставка детских открыток, посвященная Дню Победы. ​Что такое День Победы? Это утренний парад: Едут танки и ракеты, Марширует строй солдат. Что такое День Победы? Это праздничный салют: Фейерверк взлетает в небо, Рассыпаясь там и тут.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Музыкально-литературная гостиная «Дорогами войны» прошла в ТО Зеленоградское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68588/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 06:44:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68588</guid>
		<description><![CDATA[15 мая 2018 года в территориальном отделении «Зеленоградское» для детей 9-12 лет прошла музыкально-литературная гостиная «Дорогами войны», посвященная 73-й годовщине победы советских солдат в Великой Отечественной войне.  В ходе мероприятия звучала музыка и песни военных лет, ребята смотрели отрывки из военной хроники, читали стихи, посвященные подвигу советских солдат в годы Великой Отечественной войны, отвечали на [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>К майским праздникам в ТО Ясенево организовали выставку весенних поделок</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68581/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 06:39:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68581</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Ясенево&#187; к майским праздникам была организована выставка поделок, посвященная празднованию 1 мая и Дню Победы. Поделки были изготовлены детьми под руководством педагогов дополнительного образования Хван С.М. и Цыганковой Т.В. Тематические стенды ребятам помогали оформлять участники проекта &#171;Московское долголетие&#187;. Дождавшись солнечного дня, ребята под присмотром педагогов и родителей рисовали на асфальте то, что так радует всех нас [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>