<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Sun, 09 May 2021 07:59:27 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>С Днём Великой Победы!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/105009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 09 May 2021 07:59:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105009</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>ПОЗДРАВЛЯЕМ С ПЕРВОМАЕМ!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104986/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 30 Apr 2021 12:02:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104986</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>В рамках Общероссийской акции «День доверия» стартовала интеллектуальная кино-викторина для школьников</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104933/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Apr 2021 11:33:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104933</guid>

					<description><![CDATA[С 26 апреля по 14 мая 2021 года в рамках Общероссийской акции «День доверия» проходит интеллектуальная кино-викторина «В жизни как в кино» для учеников 5-9 классов. Дети и подростки смогут обсудить с психологами трудные жизненные ситуации на примерах сюжетов киножурнала «Ералаш», узнают о возможностях получения квалифицированной психологической помощи, принципах работы Общероссийского детского телефона доверия 8-800-2000-122. [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>20 мая в Москве пройдет Тотальный тест «Доступная среда» для детей и взрослых</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104920/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Apr 2021 08:31:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104920</guid>

					<description><![CDATA[20 мая 2021 года в 15:00 часов в Москве в дистанционном формате пройдет Тотальный тест «Доступная среда» для детей и взрослых. Цель – повышение информированности школьников и их родителей на тему доступной среды и инклюзивного общения с последующей оценкой полученных знаний и навыков. К участию в мероприятии приглашаются ученики 5-11 классов московских школ. По итогам [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Подведены итоги интереснейшего интеллектуального соревнования в рамках Открытого московского фестиваля «1+1»: равные условия-равные возможности</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104915/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 27 Apr 2021 14:32:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104915</guid>

					<description><![CDATA[Подведены итоги интереснейшего интеллектуального соревнования в рамках Открытого московского фестиваля «1+1»: равные условия-равные возможности 26 апреля 2021 года московские школьники – участники интеллектуально-познавательного направления Открытого московского фестиваля «1+1»: равные условия-равные возможности приняли участие в КВИЗе «Путешествуй по стране – открывай Россию!» В КВИЗе были использованы вопросы интеллектуальных викторин команд-лауреатов и дипломантов номинации «Интеллектуальная викторина». 1 [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Скорбим и помним…</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104829/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 23 Apr 2021 11:58:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104829</guid>

					<description><![CDATA[Скорбим и помним… 23 апреля 2021 года ушла из жизни наша коллега, профессионал, эксперт в области образования и просто замечательный человек Наталья Николаевна Васильева. Вся её жизнь – бесконечная преданность выбранному делу и служение людям. Наталья Николаевна всегда была чутким, отзывчивым, неравнодушным к чужим проблема человеком. Для коллектива нашего Центра она навсегда останется примером профессионализма, [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Путешествия во Вселенной в STEM-лаборатории: в Городском психолого-педагогическом центре прошли «Космические недели»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104667/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 19 Apr 2021 08:52:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104667</guid>

					<description><![CDATA[В апреле 2021 года в территориальных отделениях Городского психолого-педагогического центра прошли «Космические недели», приуроченные ко Дню космонавтики и 60-летию первого полёта в космос. В этом событии приняли участие более 300 детей вместе со своими родителями. В увлекательных STEM–путешествиях участники мастер-классов вместе с педагогами Центра совершали удивительные открытия: они получили знания о планетах Солнечной системы, провели [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>22 апреля 2021 года состоится очередная встреча с участниками Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/104663/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 19 Apr 2021 08:45:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104663</guid>

					<description><![CDATA[На встрече совместно с участниками мы будем обсуждать основные принципы проведения восстановительных программ, а также дискутировать относительно спорных утверждений по данной теме.  Для работы в группах юным волонтерам и их кураторам будут предложены несколько кейсов по спорным ситуациям. Участники: кураторы и волонтеры школьных служб примирения Ведущие: специалисты ГБУ ГППЦ ДОНМ Место проведения: онлайн площадка ГБУ ГППЦ [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>24 апреля в 12.00 пройдет очередная встреча для старшеклассников из цикла &#171;Настроение &#8212; успех!&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/104660/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 19 Apr 2021 07:15:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104660</guid>

					<description><![CDATA[ОГЭ и ЕГЭ – это экзамены, в которых мы участвуем не просто как ученики, но и как личности. Мы будем пользоваться не только своими знаниями и способностью рассуждать и анализировать материал, но и своей волей, умением сосредоточиться, навыком справляться с эмоциями и умением распоряжаться временем. «Пришёл, увидел, победил» — это слова, которыми Гай Юлий Цезарь [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Мы собрались, чтоб сделать город чистым: коллектив Центра принял активное участие в весеннем месячнике по благоустройству</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104646/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 17 Apr 2021 08:26:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104646</guid>

					<description><![CDATA[Весна – это всегда повод всем вместе сделать наш город чище и красивее. В этот субботний день в рамках весеннего месячника по благоустройству коллектив Городского психолого-педагогического центра собрался для того, чтобы всем вместе сделать территорию нашего Центра красивой, чистой и ухоженной. А помогает нам веселая музыка, весеннее настроение, рабочий инвентарь, командная работа и желание внести [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
