<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 22 May 2018 11:58:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Встреча в родительской гостиной прошла в ТО «Сокол»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68735/</link>
		<pubDate>Tue, 22 May 2018 11:58:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68735</guid>
		<description><![CDATA[17 мая 2018 года в территориальном отделении «Сокол» Городского психолого-педагогического центра состоялась встреча в рамках родительской гостиной на тему «Психологические особенности развития детей 4-5 лет». Педагоги-психологи Дугина Елена Николаевна и Жучкова Анна Юрьевна познакомили родителей с возрастными, физиологическими и эмоциональными особенностями детей данного возраста. Особое внимание уделялось тому, как реагировать на проблемное поведение, во что [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный день семьи отметили в ТО «Бирюлево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68725/</link>
		<pubDate>Tue, 22 May 2018 11:57:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68725</guid>
		<description><![CDATA[15 мая отмечается Международный день семьи. Этому празднику посвятили выставку детского рисунка «Моя семья», которая проходила с 14 по 18 мая в территориальном отделении «Бирюлево» Городского психолого-педагогического центра. Дошкольники и младшие школьники под руководством педагога дополнительного образования Стёжки О.П., учителя-дефектолога Головиной Л.Е. и социального педагога Одесской Р.Б. с увлечением рисовали и рассказывали педагогам о себе, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День семьи отметили в ТО «Ясенево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68717/</link>
		<pubDate>Tue, 22 May 2018 11:52:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68717</guid>
		<description><![CDATA[15 мая День семьи отметили в группе кратковременного пребывания территориального отделения «Ясенево» Городского психолого-педагогического центра.  По случаю праздника педагоги, ребята и их родители совместно создавали новые клумбы на территории Центра. Прихватив с собой лопатки и воду, дети с радостью выкапывали ямки и сажали цветы. Каждый старался принимать участие в посадке и поливке саженцев. Праздник получился [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выпускной утренник прошел в ТО «Ясенево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68707/</link>
		<pubDate>Tue, 22 May 2018 11:50:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68707</guid>
		<description><![CDATA[17 мая выпускной утренник &#171;Все мы &#8212; дружная семья!&#187;  прошел в группе кратковременного пребывания территориального отделения «Ясенево» Городского психолого-педагогического центра. Это радостное и волнительное событие ждали взрослые и дети. Будущие первоклассники пели и танцевали, для них звучали поздравления и пожелания от педагогов Центра и от ребят из младшей группы. Также в программе мероприятия были совместные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Занятие-путешествие &#171;Мир предложений&#187; прошло в территориальном отделении «Бабушкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68701/</link>
		<pubDate>Tue, 22 May 2018 11:49:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68701</guid>
		<description><![CDATA[17 мая 2018 года в территориальном отделении «Бабушкинское» Городского психолого-педагогического центра учитель-логопед Наталья Варешина провела занятие-путешествие &#171;Мир предложений&#187;. Путешествие ребят началось с ребусов и загадок, а задания в системе мобильного электронного образования помогли детям сплоченно работать в группе. Исправляя ошибки и находя правильные ответы, команда путешественников завершила свой путь. Дети с удовольствием выполняли задания, демонстрируя [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьники научились эффективно управлять своим временем на очередном занятии из цикла «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68681/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 14:39:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68681</guid>
		<description><![CDATA[В субботу 19 мая Городской психолого-педагогический центр принимал ребят на очередном занятии из цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». Деловая игра «Тайм-менеджмент: как успеть и не забыть», участниками которой стали ученики 8-11 классов московских школ, была посвящена обсуждению такого важного понятия, как «тайм-менеджмент». Под руководством специалистов Центра – экспертов Ассоциации [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Как разговорить молчуна?»: Семинар для родителей прошел в ТО «Северное Измайлово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68675/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 13:27:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68675</guid>
		<description><![CDATA[16 мая 2018 года в территориальном отделении «Северное Измайлово» Городского психолого-педагогического центра в рамках проекта «Родитель плюс» состоялся семинар для родителей детей раннего дошкольного возраста по теме «Как разговорить молчуна?» Специалисты центра &#8212; учитель-логопед Морозова В.Л. и педагог-психолог Титова М.С. &#8212;  рассказали родителям о том, какими способами и приемами можно создать развивающую среду для своевременного формирования правильной устной [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Встреча в родительской гостиной прошла в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68669/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 13:22:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68669</guid>
		<description><![CDATA[17 мая 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ в рамках родительской гостиной была проведена очередная тематическая встреча по теме «Продуктивные способы воспитания ребенка: поощрения». Провела встречу педагог-психолог Свешникова Галина Борисовна. Общение ребенка с родителями является его первым опытом взаимодействия с окружающим миром. Этот опыт закрепляется и формирует определенные модели поведения, которые [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (19.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68666/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 13:07:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68666</guid>
		<description><![CDATA[Мэр Москвы Сергей Собянин встретился с победителями Всероссийской олимпиады школьников. День пионерии отметили в Московском дворце пионеров. Состоялось награждение победителей конкурса по пожарной безопасности «Огонь – друг, огонь – враг». Московские школьники осваивают гольф. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Мэр Москвы Сергей Собянин встретился с победителями Всероссийской олимпиады школьников 191 победитель [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Зеленоградское прошёл День Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68642/</link>
		<pubDate>Mon, 21 May 2018 06:56:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68642</guid>
		<description><![CDATA[В дни празднования 73-й годовщины Великой Победы в территориальном отделении «Зеленоградское» прошли тематические занятия для детей разных возрастных групп, в том числе ребят с ограниченными возможностями здоровья. Помимо основных коррекционных задач, педагоги постарались раскрыть на занятиях темы патриотизма, гордости за своё Отечество и уважение к ветеранам Великой Отечественной войны. По результатам занятий педагоги-психологи Петроченко М.А., [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>