<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Dec 2019 13:26:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>&#171;Мы вместе с добротой&#187;: педагоги ТО &#171;Останкинское&#187; провели для ребят интерактивную игру</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90903/</link>
				<pubDate>Wed, 18 Dec 2019 08:27:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90903</guid>
				<description><![CDATA[Мы вместе с добротой! А Вы? В преддверии Нового года проведение Декады инвалидов стало доброй традицией Городского психолого-педагогического центра ДОНМ. Это прекрасный повод встретиться с ребятами, которые живут рядом с нами и среди нас. Педагоги территориального отделения &#171;Останкинское&#187; провели интерактивную игру &#171;Мы вместе с добротой&#187;, где помогли ребятам понять и развить такие качества, как доброта, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Тренинг в рамках городского проекта «Субботы московского школьника» вместе со специалистами ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90885/</link>
				<pubDate>Wed, 18 Dec 2019 06:15:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90885</guid>
				<description><![CDATA[14 декабря в рамках городского проекта «Субботы московского школьника» на базе Школы №1557 прошел тренинг «Как презентовать себя за 2 минуты?», организованный специалистами Городского-психолого-педагогического центра. Специалисты территориального отделения «Зеленоградское» Г.А.Прошунина, Т.С.Агафонова, В.В.Жеребцова, А.В.Холоднов, О.Б. Прохорова., О.В.Царева, И.В.Бердиева, И.А.Долгалева в динамично-интерактивном формате деловой игры, познакомили ребят с тонкостями и правилами грамотного составления резюме, с различными нюансами [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День Конституции в территориальном отделении «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90879/</link>
				<pubDate>Wed, 18 Dec 2019 06:12:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90879</guid>
				<description><![CDATA[12 декабря в территориальном отделении «Отрадное» педагоги-психологи провели с учащимися младших классов интеллектуальную игру, посвященную дню Конституции. Ребята через различные игры получили представление о том, что Конституция РФ является основным законом государства, который необходимо соблюдать. Учителя-дефектологи Кукаева Айса Геннадьевна и Епанчинцева Инна Валерьевна познакомили детей с некоторыми правами и обязанностями людей. С помощью загадок педагог-психолог [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Наши ПРАВА и мои ОБЯЗАННОСТИ» – проект ТО «Очаково»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90875/</link>
				<pubDate>Wed, 18 Dec 2019 06:10:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90875</guid>
				<description><![CDATA[В стране Игрландия все поступали, как хотели, и жилось в этой стране очень непросто. Жители её постоянно ссорились и дрались: «У тебя слишком большой дом!», «А ты мне мешаешь строить магазин!», «Моя очередь ехать по дороге!» – «Нет! Моя!». Так бы они и ссорились дальше, если бы воспитанники территориального отделения «Очаково» не помогли им помириться, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День Конституции в территориальном отделении «Чертаново»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90867/</link>
				<pubDate>Wed, 18 Dec 2019 06:09:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90867</guid>
				<description><![CDATA[В рамках проведения мероприятий, посвященных Дню Конституции Российской Федерации, в территориальном отделении «Чертаново» была проведена интеллектуальная игра-викторина «Наша конституция» для школьников младшего и среднего возраста. Учителя-дефектологи Матвеева Е.А., Рыжикова Е.И. подготовили презентацию, в которой было рассказано о том, что такое Конституция, кто гарантирует выполнение законов, какие права, свободы, обязанности есть у людей, какие законы касаются [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Международный День инвалидов в ТО «Чертаново»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90858/</link>
				<pubDate>Wed, 18 Dec 2019 06:07:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90858</guid>
				<description><![CDATA[6 декабря педагоги и учителя территориального отделения «Чертаново» Артемова А.А., Зиновьева Е.В., Строганова А.А., Попова Ю.А. подготовили и провели открытое занятие для дошкольников, направленное на формирование толерантного отношения к людям с ограниченными возможностями здоровья, умения сотрудничать и помогать не только родным, но и окружающим людям, посвященное международному Дню инвалидов. Специалисты вместе с ребятами беседовали о [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>16 декабря состоялась встреча кураторов школьных служб примирения и семинар-практикум «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90853/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Dec 2019 14:12:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90853</guid>
				<description><![CDATA[16 декабря 2019 года прошла ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения, на которой Светлана Коцегой, педагог-психолог, куратор ШСП ГБОУ «Школа № 1534», и Марина Вакарева, педагог-психолог, специалист ШСП ГБОУ «Школа № 1534», поделились опытом работы с групповыми конфликтами в рамках деятельности школьной службы примирения. В этот же день состоялся ежемесячный семинар-практикум для работников образовательных организаций «Школьная [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ребята узнали, как жить по своим правилам на тренингах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90841/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Dec 2019 13:00:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90841</guid>
				<description><![CDATA[Что может быть прекраснее, чем жить по своим правилам, при этом не нарушать чужих границ и как этому научиться?! Можно ли узнать, как выбрать свой путь, придумать свои правила и следовать своему выбору? Ответы на эти вопросы получили участники деловой игры «Код доступа: всё дело в правилах» цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Наши в городе: неделя безопасности в ТО «Текстильщики»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90833/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Dec 2019 12:17:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90833</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Текстильщики» прошли мероприятия для дошкольников групп кратковременного пребывания в рамках недели безопасности по разным направлениям: «Пожарная безопасность», «Безопасность дорожного движения», «Один дома», «Безопасность на улице». Ребята знакомились с правилами дорожного движения, основами безопасного поведения дома и на улице, сами конструировали дороги и города, помогали друг другу переходить улицу, а также побывали в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс &#171;Книжка-малышка своими руками&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90793/</link>
				<pubDate>Mon, 16 Dec 2019 09:56:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90793</guid>
				<description><![CDATA[Совместный мастер-класс педагога-психолога и учителя-логопеда с ребятами младшего школьного возраста &#171;Книжка малышка своими руками&#187; прошел в территориальном отделении &#171;Жулебино&#187;. В ходе мероприятия дети познакомились с историей возникновения книги, самостоятельно придумывали сюжет своей истории и воплощали ее в своих книжках с иллюстрациями. Ребята ушли после занятия с хорошим настроением и книжками, сделанными своими руками!]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>