<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Tue, 16 Apr 2019 13:07:03 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Воспитанники ТО «Покровское-Стрешнево» стали участниками квеста «Путешествие по Галактике»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83445/</link>
				<pubDate>Tue, 16 Apr 2019 13:07:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83445</guid>
				<description><![CDATA[В честь первого полета героя-космонавта Юрия Гагарина дружная команда юных покорителей космоса отправилось в путешествие. Сначала ребята прошли подготовку перед полетом: с помощью спортивных снарядов они тренировали силу, выносливость, координацию и ловкость. В процессе подготовки ребята рассмотрели планеты солнечной системы, узнали о различных моделях космических кораблей и познакомились с героями-космонавтами нашей страны. Участники полета с [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Отрадное» прошла познавательная викторина «Великий и могучий русский язык»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83439/</link>
				<pubDate>Tue, 16 Apr 2019 13:06:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83439</guid>
				<description><![CDATA[15 февраля 2019 года в ТО «Отрадное» прошла познавательная викторина, посвященная Международному дню родного языка «Великий и могучий русский язык». В викторине приняли участие ученики 2-3-х классов. Педагоги-психологи Селиванова Елена Владимировна и Марковская Евгения Игоревна показали красоту и богатство русского языка, способствовали развитию творческих способностей учащихся, формировали умение выражать свои мысли.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Совместные творческие работы детей и родителей представлены на выставке, посвященной Дню космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83431/</link>
				<pubDate>Tue, 16 Apr 2019 13:05:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83431</guid>
				<description><![CDATA[Малыши – воспитанники группы кратковременного пребывания ТО «Ломоносовское» – представили свои работы на выставке, посвященной Дню космонавтики. Яркие панно, аппликации и модели ребята делали со своими мамами и папами. Для малышей такой опыт всегда очень важен. Время, проведенное с родителями в совместном творческом досуге – это время маленьких открытий и положительных эмоций. Участие в совместном [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Собака – первый покоритель космоса»: в ТО «Останкинское» ребята приняли участие в викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83427/</link>
				<pubDate>Tue, 16 Apr 2019 13:04:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83427</guid>
				<description><![CDATA[Неужели собаки были самыми первыми, кто покорил космос? А кто самый первый человек, кто полетел в космос? Обо всем этом воспитанники территориального отделения «Останкинское» узнали, приняв участие в викторине «Собака – первый покоритель космоса», которую для них организовали и провели педагоги-психологи Марьям Тимофеева и Валерия Забусова. Героическая миссия собаки Лайки, Белки и Стрелки, побывавших в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Космос, как профессия»: воспитанники ТО «Останкинское» успешно справились с заданиями деловой игры</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83423/</link>
				<pubDate>Tue, 16 Apr 2019 13:03:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83423</guid>
				<description><![CDATA[Мечтают ли современные дети стать космонавтами? Об этом узнавали педагоги территориального отделения «Останкинское» Ольга Иванцова и Елизавета Нагорнова в ходе проведения деловой игры «Космос, как профессия». Во время мероприятия с помощью использования SMART-доски  дети узнали интересные факты о космосе и космонавтах. Узнали, какие качества и знания необходимы для того, чтобы стать космонавтом. Участникам игры предложили [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Ясенево» проходит выставка детских работ, посвященная Дню космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83418/</link>
				<pubDate>Tue, 16 Apr 2019 13:02:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83418</guid>
				<description><![CDATA[Территориальное отделение «Ясенево» в очередной раз демонстрирует яркие и колоритные выставки, посвященные Дню космонавтики. Дети изготовили композиции из декоративных природных материалов, папье-маше, фольги, шерсти, пластилина и выполнили космические акварельные работы. Выставку подготовили и провели педагоги: Бубликова Е.В., Шмоткина О.В, Цыганкова Т.В.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие по галактике: открываем новые миры»: в группе кратковременного пребывания провели квест для ребят</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83414/</link>
				<pubDate>Tue, 16 Apr 2019 13:00:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83414</guid>
				<description><![CDATA[Спроектировали, построили ракету и полетели в путешествие! В территориальном отделении «Останкинское» педагог-психолог Татьяна Старова провела для ребят группы кратковременного пребывания квест «Путешествие по галактике: открываем новые миры».  Юным исследователям удалось побывать на планете Добра, где каждый рассказал местным жителям, какие добрые дела он делает, кому помогает. А на планете Внимательности, путешественникам пришлось расшифровывать послание-напутствие, оставленное [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Ищу интересную работу?»: в ТО «Северное Измайлово» школьникам раскрыли секреты успешной самопрезентации</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83409/</link>
				<pubDate>Tue, 16 Apr 2019 13:00:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83409</guid>
				<description><![CDATA[13 апреля на территории ТО «Северное Измайлово» в рамках проведения «Суббот московского школьника» и проекта «Форсайт профессионального успеха» прошло мероприятие «Твой шанс: как презентовать себя за 2 минуты?». Тема, как никогда, актуальная – современные школьники редко умеют себя презентовать в соответствии с правилами, принятыми во взрослом обществе. Как и что говорить (или, наоборот, что не [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мы дружим с ММСО!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83402/</link>
				<pubDate>Tue, 16 Apr 2019 12:46:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83402</guid>
				<description><![CDATA[На этой неделе на ВДНХ проходил ежегодный Московский международный салон образования. И сегодня ТО «Северное Измайлово» готово предоставить свой отчет об участии в этом грандиозном мероприятии. Наши сотрудники провели два мастер-класса «Развитие психических функций в дошкольном возрасте. Комплекс упражнений «Витамины детства»» и «Создание условий для развития бизнес компетенций у детей старшего дошкольного возраста в системе [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Тимирязевское» побывали в «Веселом космическом путешествии»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83395/</link>
				<pubDate>Tue, 16 Apr 2019 12:44:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83395</guid>
				<description><![CDATA[1 апреля 2019 года в ТО «Тимирязевское» прошел праздник, посвященный Дню космонавтики. Ребята под руководством педагога-психолога Гударевой Ольги Владимировны отправились в «Веселое космическое путешествие»: строили ракету, осуществляли «стыковку», отгадывали «космические» загадки, встречались с инопланетянами и, конечно, подкрепились «обедом в невесомости». Путешествие благополучно закончилось, и ребята вернулись на Землю. Теперь в нашем отделении есть свой «отряд [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>