<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 13 Dec 2019 12:18:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>В Москве проходит V Съезд семей, воспитывающих детей-инвалидов и молодых инвалидов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90762/</link>
				<pubDate>Fri, 13 Dec 2019 12:18:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90762</guid>
				<description><![CDATA[13 декабря в Москве проходит V Съезд семей, воспитывающих детей-инвалидов и молодых инвалидов. Мероприятие проводится по инициативе Московской городской ассоциации родителей детей-инвалидов (МГАРДИ) и Всероссийской организации родителей детей-инвалидов (ВОРДИ). Планируется обсудить актуальные вопросы в области здравоохранения, образования, транспортной доступности, реабилитации, социализации, интеграции, трудоустройства, отдыха и досуга детей-инвалидов и молодых инвалидов. По наиболее острым темам организованы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Фестиваль мультфильмов, приуроченный к Декаде инвалидов, провели в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90749/</link>
				<pubDate>Fri, 13 Dec 2019 11:28:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90749</guid>
				<description><![CDATA[Специалисты территориального отделения «Северное» – педагоги-психологи Кочукова Людмила и Вятохо Екатерина, учитель-логопед Гришина Марина, социальный педагог Мокрова Светлана – во время Декады инвалидов вместе с детьми приняли участие в Фестивале мультфильмов. Все обожают мультфильмы. Это же настоящее волшебство, когда картинки начинают двигаться, разговаривать, танцевать и петь. В процессе создания мультфильмов дети окунулись в творческий процесс, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ребята познакомились с историей и традициями различных народов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90740/</link>
				<pubDate>Fri, 13 Dec 2019 11:23:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90740</guid>
				<description><![CDATA[Юные посетители территориального отделения «Текстильщики» посетили настоящий межнациональный праздник и погрузились во все многообразие народов, проживающих на территории нашей Родины. Учитель-логопед Глаголева Елена Анатольевна провела для детей экскурс в историю различных народов, познакомила с особенностями национальной кухни и устроила праздник в лучших национальных традициях. А еще ребята состязались в мастерстве украшения национальных костюмов. &#160;]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Играем и учимся вместе»: в ТО «Отрадное» прошла интерактивная площадка с участием школьников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90717/</link>
				<pubDate>Fri, 13 Dec 2019 05:53:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90717</guid>
				<description><![CDATA[«Играем и учимся вместе» – 9 декабря в территориальном отделении «Отрадное» прошла интерактивная площадка с участием школьников младших классов. Ребята принимали участие   в различных играх, направленных на развитие познавательной активности, внимания, памяти, мышления. Учитель-логопед Бородич Жанна Сергеевна с помощью интересных и веселых игр обучала школьников концентрировать внимание, быстро переключаться с одного задания на другое. Педагоги-психологи [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Дарите людям доброту!» – занятие-квест, посвященное Международному дню инвалидов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90710/</link>
				<pubDate>Fri, 13 Dec 2019 05:52:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90710</guid>
				<description><![CDATA[3 декабря в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» прошло интерактивное занятие-квест «Дарите людям доброту!», посвященное Международному дню инвалидов. Участники в ходе прохождения квестовых заданий получили возможность почувствовать трудности восприятия окружающей среды и ориентировки в пространстве, подобные тем, которые испытывают люди с ограниченными возможностями, а также учились помогать друг другу в нестандартных ситуациях. Целью мероприятия было формирование представлений [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Эстафета равных возможностей: как проходит декада, посвящённая международному Дню инвалидов в ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90685/</link>
				<pubDate>Fri, 13 Dec 2019 05:31:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90685</guid>
				<description><![CDATA[В рамках декады, посвященной международному Дню инвалидов 6 декабря 2019 года, сотрудники территориального отделения «Зеленоградское» организовали для детей с ограниченными возможностями здоровья мероприятия под общим названием «Эстафета равных возможностей». Педагоги Городского психолого-педагогического центра совместно с педагогами  Школы  № 854, в которой проходили мероприятия, провели предновогодние творческие мастерские: «Волшебный фонарик», «Зимние узоры», «Волшебная ёлочка» и «Весёлый [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Нет на свете краше России нашей: увлекательный квест для детей в честь Дня Конституции прошёл в ТО Переделкино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90677/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 14:54:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90677</guid>
				<description><![CDATA[Сегодня день ответственный и важный, Сегодня отмечает вся страна День Конституции Российской Федерации, День документа, защитившего права. В честь «Дня Конституции» в территориальном отделении «Переделкино» учителя-логопеды Бурова О.В., Зайцева Т.В., Опарина Н.Ф. организовали для школьников младших классов увлекательный квест «Нет на свете краше России нашей». Мероприятие началось с беседы о происхождении праздника, а затем, превратившись [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В преддверии Нового года ребята побывали на интерактивной площадке STEM</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90665/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 13:37:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90665</guid>
				<description><![CDATA[Наука – это интересно! Вы хотите, чтобы наука стала для вашего ребенка праздником, чтобы она захватывала и увлекала его? Интерактивная STEM площадка территориального отделения «Басманное» встретила детей дошкольного и младшего школьного возраста и их родителей. Ребят ожидали увлекательные новогодние, научные квесты и захватывающие путешествия к Деду Морозу. В преддверии Нового года ребята побывали в резиденции [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты служб сопровождения обучающихся с особыми образовательными потребностями прошли стажировку на площадках Городского психолого-педагогического центра в рамках проекта «Взаимообучение городов»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90655/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 13:24:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90655</guid>
				<description><![CDATA[С 9 по 13 декабря 2019 года в рамках проекта «Взаимообучение городов» для тьюторов и специалистов, работающих с обучающимися с особыми возможностями здоровья, прошла стажировка «Организация модели психолого-педагогического сопровождения субъектов образовательного процесса на базе психолого-педагогического центра. Психолого-педагогическая помощь детям с РАС». Специалисты Городского психолого-педагогического центра познакомили учителей-дефектологов, педагогов-психологов, логопедов, специалистов по дошкольному образованию из города [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка семейных фотографий прошла в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90642/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 12:24:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90642</guid>
				<description><![CDATA[Фотографии могут рассказать о многом! В территориальном отделении «Останкинское» при участии детей, родителей и педагогов – учителя-логопеда Чуйковой Ольги и педагога-психолога Марти-Тоне Нины – прошла выставка фотографий детей и их семей. Многие рассказали о своих маленьких и больших победах, поделились историями успеха и отличным настроением. Улыбнитесь вместе с ними!]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>