<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 28 Feb 2019 12:42:52 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Присоединяйтесь к общероссийскому движению «Страна молодых»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81006/</link>
		<pubDate>Thu, 28 Feb 2019 06:33:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81006</guid>
		<description><![CDATA[На площадке Временной комиссии Совета Федерации по развитию информационного общества создается Общероссийское детское общественное движение в сфере обеспечения безопасности и развития детей в информационном пространстве &#171;Страна молодых&#187;. Движение будет координировать проекты, мероприятия и программы в сфере образования и детства Временной комиссии Совета Федерации по развитию информационного общества. В Движение войдут мероприятия Национального рейтинга детей и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Аты-баты – вот такие мы солдаты»: в ТО «Текстильщики отметили День защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80993/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:38:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80993</guid>
		<description><![CDATA[– Когда отмечается День Защитника отечества? – Что делает солдат в армии? – Какие профессии военных есть в армии? – Как собака-поводырь может помочь на войне? В преддверии праздника «День защитника Отечества» смелые и отважные ребята из территориального отделения «Текстильщики» вместе с педагогами отвечали на эти непростые вопросы, читали о подвигах русских солдат, слушали истории [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Профессия – Родину защищать!»: в ТО «Переделкино» отметили День защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80981/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:37:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80981</guid>
		<description><![CDATA[26 февраля 2019 года в территориальном отделении «Переделкино» для детей дошкольного возраста было проведено мероприятие «Профессия – Родину защищать!», посвященное Дню защитника Отечества. Педагоги Глазова Е. А и Штырмер Т. А. вместе с детьми погрузились в интерактивную среду. Участники узнали о военных профессиях, познакомились с военной техникой.  В ходе игры ребята прошли через болота и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Кто на свете всех сильнее!»: воспитанники ТО «Южное Бутово» смастерили подарки к 23 февраля в мастерской оригами</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80976/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:34:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80976</guid>
		<description><![CDATA[26 февраля в территориальном отделении «Южное Бутово» продолжили отмечать День Защитника Отечества. Педагоги Татьяна Свешникова и Елена Шатило предложили детям поучаствовать в мастерской оригами «Кто на свете всех сильнее!» и создать подарки для любимых пап и дедушек. Незаметно для себя ребята развивали зрительно-моторные навыки и координацию, мелкую моторику, произвольность и самоконтроль. У всех получились замечательные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Развиваем речь»: участников родительской гостиной познакомили с логопедическими играми для дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80970/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:34:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80970</guid>
		<description><![CDATA[20 февраля в территориальном отделении «Южное Бутово» прошла родительская встреча с учителями-логопедами Линой Улановой и Любовью Юсковой. Педагоги познакомили родителей с играми по закреплению правильного звукопроизношения, расширению словарного запаса и развитию грамматического строя речи. Все участники активно включились в работу и продемонстрировали свои умения. Родители с увлечением выполняли пальчиковую гимнастику, а дети были просто в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Родной язык – неиссякаемый родник»: в ТО «Южное Бутово» провели интерактивную викторину</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80965/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:32:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80965</guid>
		<description><![CDATA[Вопреки расхожему мнению, что русский язык – один из самых сложных языков для изучения, он удивительно богат, многообразен и обучение ему может быть занимательным и от того простым. 16 февраля Светлана Плешакова, педагог-психолог территориального отделения «Южное Бутово», провела с ребятами интерактивную викторину «Родной язык – неиссякаемый родник», где смогла в игровой форме закрепить знания по [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Русский язык – это весело!»: младшие школьники приняли участие в увлекательной игре в ТО «Южное Бутово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80960/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:31:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80960</guid>
		<description><![CDATA[12 февраля нейропсихолог Юлия Муравьева провела с детьми младшего школьного возраста увлекательную игру «Русский язык – это весело!». Дети с удовольствием искали, подбирали, отгадывали слова и даже «укрощали львов». Особое удовольствие ребята получили, играя в игру «Тик-так, бум!». По правилам этой игры, детям необходимо было подбирать слова на заданный слог за очень короткое время. В [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Секреты общения с младшими подростками»: в ТО «Южное Бутово» прошла очередная встреча в формате родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80956/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:29:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80956</guid>
		<description><![CDATA[Все родители желают своим детям только самого лучшего. Однако всех взрослых мучают одни и те же вопросы. Как вырастить ребенка счастливым? Как научиться разговаривать с ребенком так, чтобы он слушал и понимал? 15 февраля в рамках работы родительских гостиных педагог-психолог Марина Балюкина помогала родителям детей подросткового возраста сориентироваться в сложном мире взаимоотношений воспитателей и воспитуемых. Родители получили представление о [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Служу России!»: в ТО «Южное Бутово» провели логопедический квест для детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80951/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:28:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80951</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии праздника, посвященного Защитникам Отечества, в территориальном отделении «Южное Бутово» прошел логопедический квест «Служу России» под руководством учителей-логопедов Ольги Ионовой и Екатерины Дымовой. Этапы квеста состояли как из подвижных игр, во время которых дети превращались в моряков, летчиков, и саперов, так и из игр, направленных на развитие мелкой моторики, логики и речи.  Дети составляли [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Помоги мне сделать это самому»: в ТО «Люблино» проходят занятия по системе Монтессори</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80942/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 13:25:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80942</guid>
		<description><![CDATA[Где проходят самые интересные занятия для дошкольников? Может ли дошкольник сам выбрать тему занятия и делать то, что ему интересно? «Конечно, может», – отвечают педагоги территориального отделения «Люблино», где специально оборудована Монтессори-среда, насыщенная материалами для познания практической жизни, сенсорики, математики, языков, окружающего мира. Главной фигурой в обучении является ребенок, который на основе желаний, потребностей и [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>