<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 17 Sep 2020 14:03:53 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>В честь 10-летия создания в России Детского телефона доверия пройдет масштабная Всероссийская акция «Голос доверия»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/99551/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Sep 2020 14:00:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99551</guid>

					<description><![CDATA[В сентябре 2020 года Общероссийскому детскому телефону доверия 8-800-2000-122 исполняется 10 лет! К этому событию Фонд поддержки детей, находящихся в трудной жизненной ситуации, приурочил масштабную акцию «Голос доверия», в которой примут участие популярные артисты, музыканты и блогеры. Стать участником ток-шоу сможет любой российский школьник. На официальном сайте проводится конкурс на лучший вопрос медийным и известным [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Новые возможности и прежний опыт: в ГППЦ прошли мероприятия для школьных служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/news/99502/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 Sep 2020 13:04:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99502</guid>

					<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре стартовала серия мероприятий для городских школьных служб примирения. 14 сентября 2020 года на площадке Центра в онлайн-формате состоялось сразу два события: ежемесячный семинар по созданию ШСП: «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды», в котором приняли участие специалисты образовательных организаций Москвы [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>14 сентября приглашаем на встречу профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/99442/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 11 Sep 2020 13:28:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99442</guid>

					<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре пройдёт очередная ежемесячная встреча профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций Москвы. К участию приглашаются кураторы и специалисты действующих служб примирения образовательных организаций города, прошедшие обучение по конструктивному разрешению конфликтов в рамках создания школьной службы примирения. Встреча пройдёт в онлайн-формате 14 сентября 2020 года. Тема встречи «Роль восстановительных практик [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Стартует цикл онлайн-семинаров по созданию школьной службы примирения «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/99437/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 11 Sep 2020 13:26:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99437</guid>

					<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре стартует цикл онлайн-семинаров по созданию школьной службы примирения «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды» К участию приглашаются специалисты образовательных организаций, планирующие создание школьной службы примирения. Первый онлайн-семинар по теме «Этапы создания школьной службы примирения в образовательной организации» состоится 14 сентября [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Онлайн-конференция «Профилактика экстремизма и терроризма среди молодежи в московской образовательной среде»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/99152/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 04 Sep 2020 09:50:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99152</guid>

					<description><![CDATA[3 сентября 2020 г. Городской психолого-педагогический центр ДОНМ совместно с Главным управлением Министерства внутренних дел Российской Федерации по г. Москве провел онлайн-конференцию «Профилактика экстремизма и терроризма среди молодежи в московской образовательной среде» в рамках информационно-пропагандистской акции «НАШМИР» для педагогов образовательных организаций, членов Управляющих Советов и представителей родительской общественности. Перед широкой аудиторией выступили специалисты ГУ МВД [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Стартовал Всероссийский конкурс родительских комитетов «Лучший родительский комитет 2020»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/99015/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 02 Sep 2020 11:55:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=99015</guid>

					<description><![CDATA[1 сентября 2020 года стартовал Всероссийский конкурс родительских комитетов «Лучший родительский комитет 2020».  Организаторы конкурса федеральное государственное бюджетное учреждение «Российский детско-юношеский центр» и общероссийская общественно-государственная детско-юношеская организация «Российское движение школьников». К участию приглашаются родительские комитеты общеобразовательных организаций, родители и обучающиеся. Цель конкурса: создание условий для сохранения и укрепления семейных ценностей, выявление лучших практик взаимодействия образовательных [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>IV Всероссийский конкурс Центров и программ родительского просвещения стартовал по всей России</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98957/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Sep 2020 11:37:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98957</guid>

					<description><![CDATA[С 14 августа по 30 сентября 2020 года общественная организация «Национальная родительская ассоциация социальной поддержки семьи и защиты семейных ценностей» совместно с Министерством просвещения Российской Федерации проводит IV Всероссийский конкурс Центров и программ родительского просвещения. Конкурс призван выявить и поощрить лучшие практики родительского просвещения, реализуемые как юридическими, так и физическими лицами. Для участия в Конкурсе [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>IV Всероссийский конкурс образовательных организаций на лучшую организацию работы с родителями проходит во всех регионах России</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98945/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Sep 2020 05:50:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98945</guid>

					<description><![CDATA[С 14 августа по 30 сентября 2020 года по всем регионам Российской Федерации проходит IV Всероссийский конкурс образовательных организаций на лучшую организацию работы с родителями. Организатор конкурса общероссийская общественная организация &#171;Национальная родительская ассоциация социальной поддержки семьи и защиты семейных ценностей&#187; при поддержке Министерства просвещения Российской Федерации. Конкурс проводится в заочной форме в формате экспертизы присланных [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>20 августа в «Музее Собаки» пройдет открытие фотовыставки «Разведчики космоса»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98716/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Aug 2020 13:20:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98716</guid>

					<description><![CDATA[20 августа 2020 года в «Музее Собаки» пройдет открытие фотовыставки «Разведчики космоса», а также ежегодный круглый стол на тему: «Собаки-помощники: служебное, военное, ездовое собаководство, канистерапия, цирковая дрессура». Узнать больше о мероприятии можно на официальном сайте.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Стартовал онлайн-проект «Центр помощи детям с трудностями в обучении»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98698/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Aug 2020 11:03:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98698</guid>

					<description><![CDATA[Ассоциация родителей детей и взрослых с дислексией «Ассоциация дислексии» при содействии Благотворительного Фонда Сбербанка «Вклад в будущее» запустила онлайн-проект «Центр помощи детям с трудностями в обучении». Цель проекта – оказание бесплатной информационной, методической и консультационной помощи по вопросам образования детей с особыми образовательными потребностями при поддержке логопедов, психологов, нейропсихологов, врачей и юристов. Узнать больше о [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
