<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 12 Mar 2019 11:46:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Воспитанники ТО «Хамовники» вместе с родителями приняли участие в мероприятии «Великий и могучий русский язык»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81459/</link>
		<pubDate>Tue, 12 Mar 2019 11:41:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81459</guid>
		<description><![CDATA[В ТО «Хамовники» прошло мероприятие, посвященное родному языку «Великий и могучий русский язык».  В дружественной атмосфере  дети дошкольного и младшего школьного возраста вместе со своими родителями познавали многогранность русского языка.  Под руководством педагога психолога Ларисы Ирбековны Семенященко в игровой форме изучали правила русского языка, экспериментировали с «ударением» в слове, наглядно увидели многозначность слов, подбирали крылатые [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Народное творчество – в подарок маме</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81449/</link>
		<pubDate>Tue, 12 Mar 2019 11:38:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Крылатское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81449</guid>
		<description><![CDATA[Почему на этих картинках всё чёрное, красное и белое? Потому что ребята из территориального отделения «Крылатское» снова исследовали богатую традицию русского народного творчества! Мезенская (палащельская) роспись &#8212; один из старейших художественных промыслов Севера, почти утраченный в начале XX века, но ныне, к счастью, восстановленный. Изображениями лошадей, оленей, птиц и затейливыми геометрически узорами чаще всего покрывали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Сокол» поздравили мам и бабушек с Международным женским днем</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81442/</link>
		<pubDate>Tue, 12 Mar 2019 11:35:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81442</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» Городского психолого-педагогического центра в первую неделю марта воспитанники провожали долгую зиму и поздравляли своих любимых мам и бабушек с Международным женским днем. Масленица считается старинным русским народным праздником. По сути, это прощание с зимой и торжественная встреча красавицы Весны. Ребята принимали участие в народных играх и забавах, с удовольствием ели блины [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники группы Assert поздравили мам с праздником 8 марта!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81435/</link>
		<pubDate>Tue, 12 Mar 2019 11:33:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81435</guid>
		<description><![CDATA[Для любой мамы самым дорогим и ценным подарком является то, что ее ребенок сделал своими собственными руками, особенно, если это дети, посещающие группу Assert. В территориальном отделении &#171;Северное Измайлово&#187; ребята учились создавать великолепные открытки для своих мам, а затем поздравили их с праздником 8 марта! А педагоги группы Панаиоти Валентина, Борисова Мария, Авакумова Елена, Наумова [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (11.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81431/</link>
		<pubDate>Tue, 12 Mar 2019 11:29:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81431</guid>
		<description><![CDATA[Перед Арктикой – Карелия: московские школьники отправились на учебно-тренировочные сборы. В школе № 904 перемены стали музыкальными. Мастер-классы для участников городских проектов прошли в Академии акварели и изящных искусств Сергея Андрияки. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Перед Арктикой – Карелия: московские школьники отправились на учебно-тренировочные сборы Сорок [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Педагоги ТО «Текстильщики» и «Люблино» приняли участие в Фестивале «Наши общие возможности – наши общие результаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81421/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Mar 2019 12:45:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81421</guid>
		<description><![CDATA[2 марта 2019 года педагоги территориальных отделений «Текстильщики», «Люблино» приняли участие в Фестивале межрайонных советов директоров № 15 «Наши общие возможности – наши общие результаты» в ГБОУ «Школа им. А. Боровика». Под руководством специалистов дошкольники окунулись в увлекательный мир настольных игр, а родители и педагоги вновь почувствовали себя детьми, испытав массу положительных эмоций на игровой площадке [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Зиму провожай – весну встречай»: в ТО «Останкинское» провели интерактивный квест с использованием современных технологий</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81417/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Mar 2019 12:44:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81417</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Останкинское» прошел интерактивный квест «Зиму провожай – весну встречай». Педагоги отделения Елизавета Нагорнова и Ольга Иванцова с помощью программы Smart Notebook придумали и провели интересную игру для школьников. Ребята работали с текстом, отгадывали загадки и вспоминали пословицы, пробовали свои силы в вычислительных навыках.  Квест прошел увлекательно и динамично, ребятам непременно хотелось провести [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ансамбля «NotaBene» вступили на Городском фестивале «Блюз без границ»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81412/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Mar 2019 12:43:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81412</guid>
		<description><![CDATA[Сертификат участника VI Московского Городского открытого фестиваля детского и юношеского творчества «БЛЮЗ БЕЗ ГРАНИЦ» вручен ребятам Ансамбля «NotaBene» вокально-хоровой студии «Поющая Капель» территориального отделения «Ясенево», музыкальный руководитель Ридель Татьяна Петровна. Поздравляем наших ребят!!!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Останкинское» стали участниками квеста «Вместе весело шагать по просторам»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81408/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Mar 2019 12:37:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81408</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Останкинское» педагог-психолог Татьяна Старова провела для воспитанников группы кратковременного пребывания квест «Вместе весело шагать по просторам». Ребята сообща преодолевали все «опасности» сказочного леса, координировали свои действия по созданию робота, ориентируясь на схему, проявляли смекалку и упорство, отгадывая загадки лесного волшебника, выполняли игровые упражнения на взаимодействие. За каждое выполненное задание участники получали по [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО &#171;Останкинское&#187; организовали выставку детских работ &#171;Букет любимой маме&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81404/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Mar 2019 12:36:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81404</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Останкинское&#187; в преддверии праздника весны и Международного женского дня была организована выставка детских творческих работ &#171;Букет любимой маме&#187;. На выставке были представлены работы детей 3-5 лет. В своих работах ребята проявили все свое творчество, фантазию и любовь к мамам, бабушкам и сестренкам. Выставку организовали и провели учитель-логопед Елена Вавинова и педагог-психолог Наталья [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>