<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2019 11:39:14 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (20.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81958/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Mar 2019 11:39:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81958</guid>
		<description><![CDATA[В Москве стартовал досрочный период проведения государственной итоговой аттестации в 11 классах. Подведены итоги конкурса «Самый классный классный». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Москве стартовал досрочный период проведения государственной итоговой аттестации в 11 классах Стартовал досрочный период проведения государственной итоговой аттестации по образовательным программам среднего общего образования. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (19.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81953/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 14:28:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81953</guid>
		<description><![CDATA[Более трех тысяч москвичей стали участниками спортивного фестиваля «С днем рождения, ГТО!» Московские школьники пополнили свои знания неорганической химии на лекции в университете. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Более трех тысяч москвичей стали участниками спортивного фестиваля «С днем рождения, ГТО!» Фестиваль охватил все столичные округа. Москвичи могли [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный женский День отметили в группе кратковременного пребывания ТО «Ясенево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81940/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 13:34:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81940</guid>
		<description><![CDATA[На улице еще лежит снег, а на календаре уже весна! Вместе с весной к нам в группу кратковременного пребывания ТО «Ясенево» пришел прекрасный и замечательный праздник – Международный женский День 8 марта. Этот день согрет лучами солнца, улыбками и украшен россыпью цветов. Особых поздравлений удостаиваются наши любимые мамочки, ведь для каждого человека мама – самый [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» прошел мастер-класс по изготовлению весенних кукол Мартиничек</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81933/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 13:32:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81933</guid>
		<description><![CDATA[Что может быть интереснее и увлекательнее, чем творить и мастерить куклы своими руками. В территориальном отделении «Северное» педагог дополнительного образования Светлана Ерошина провела мастер-класс по изготовлению Мартинички. Детям было интересно узнать о том, что Мартени́ца – у болгар и македонцев украшение, амулет из шерсти или ниток, которое повязывают в первый день марта. На Руси же [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Музыка весны»: в ТО «Тимирязевское» прошел праздник, посвященный Международному женскому дню</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81924/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 13:32:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81924</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тимирязевское» отметили Международный женский день. Педагогами-психологами Гударевой Ольгой Владимировной и Хаердиновой Ольгой Юрьевной был организован и проведен праздник «Музыка весны». На празднике ребята вместе с мамами отгадывали загадки, участвовали в конкурсах. Дети с удовольствием сервировали стол для праздничного чаепития, подбирали мамам весенний наряд, помогали бабушкам вязать. Праздник получился замечательный. Глаза родителей были [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мастер-классом и квестом отметили Международный женский день в ТО «Тверское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81915/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 13:30:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81915</guid>
		<description><![CDATA[В первую мартовскую неделю в территориальном отделении «Тверское» прошли праздничные мастер-класс и квест «Мамочка, любимая моя!», посвящённые Международному женскому дню.  Вместе с педагогами ребята своими руками готовили подарки мамам, узнавали историю праздника, читали стихи для бабушек, учились дарить улыбки мамам каждый день! Мероприятия подготовили и провели педагоги Коваленко О.В., Лукманова А.С., Волкова А.С. Атмосфера праздника [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Очаково» создали мультфильм по мотивам сказки Корнея Чуковского</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81910/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 13:29:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81910</guid>
		<description><![CDATA[Что общего у этих названий: «Муха-Цокотуха», «Мойдодыр», «Бармалей» «Тараканище», «Федорино горе»? Все эти произведения написал самый лучший детский поэт – Корней Иванович Чуковский. Без них не проходит детство ни одного ребенка. Каждая строчка несет в себе сказочный волшебный образ, а забавные рифмы позволяют легко и быстро их запоминать. Вот и воспитанники территориального отделения «Очаково» решили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Весенний букет»: в ТО «Зеленоградское» прошла выставка авторских открыток</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81897/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 13:28:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81897</guid>
		<description><![CDATA[С 4 марта в территориальном отделении «Зеленоградское» проводилась выставка детских авторских открыток «Весенний букет». Авторы – дошкольники и младшие школьники, посещающие занятия в территориальном отделении. Все свои самые добрые пожелания в адрес любимых мам и бабушек воспитанники пытались выразить с помощью своих работ, выполненных в самых разнообразных техниках. Выставка получилась очень яркой и праздничной. Дети [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная «STEM – уникальный инструмент всестороннего развития детей» в ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81890/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 13:26:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81890</guid>
		<description><![CDATA[14 марта в территориальном отделении «Зеленоградское» педагоги и родители вместе с детьми встретились в рамках родительской гостиной «STEM – уникальный инструмент всестороннего развития детей». Педагоги познакомили участников с новой программой, которая дает возможность получать новые знания в интересной игровой форме. Все вместе, родители и дети, с увлечением занимались с педагогами: проводили опыты и эксперименты, создавали мультфильм, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>29 марта 2019 года в 15.00 приглашаем на «Митап (Meetup)» для презентации передовых технологий психолого-педагогической помощи</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/81879/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 07:43:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81879</guid>
		<description><![CDATA[29 марта 2019 года в 15.00 состоится седьмая встреча профессионального сообщества на тему: «Шаг навстречу: физическая культура в инклюзивном пространстве» Место проведения: ГБУ ГППЦ ДОгМ, м. Крылатское, Осенний бульвар д. 16 к.6 Для кого мероприятие? Приглашаем специалистов психолого-педагогического сопровождения, инструкторов физической и адаптивной физической культуры, педагогов дополнительного образования и других педагогов, заинтересованных в расширении педагогического инструментария [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>