<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 07 Jun 2018 12:56:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Деловая игра &#171;Как стать успешным&#187; &#8212; репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69319/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Jun 2018 12:00:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69319</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр принимал ребят на очередном занятии из цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». О том, как проходила деловая игра «Как стать успешным?» &#8212; в нашем репортаже.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (04.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69237/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Jun 2018 13:15:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69237</guid>
		<description><![CDATA[Выпускники проходят итоговую аттестацию по химии и истории. На селекторном совещании департамента образования рассказали о подготовке школьников к интеллектуальным состязаниям. Летние читальни открыты в Москве. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Выпускники проходят итоговую аттестацию по химии и истории Столичные школьники написали ЕГЭ по химии и истории. Работы состояли [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Северное Измайлово говорят играм и экспериментам: «Да!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69214/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Jun 2018 12:08:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69214</guid>
		<description><![CDATA[С 30 мая по 3 июня 2018 года на ВДНХ в 75 павильоне прошла Международная научно-практическая конференция &#171;Игровая культура современного детства&#187; и интерактивный фестиваль-форум &#171;Да &#8212; игра!&#187;. Организаторами мероприятия стали Московский городской педагогический университет и Национальная ассоциация игрушечников России. И конференция, и фестиваль вызвали огромный интерес, как у представителей образовательных организаций, так и у тех, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Открытый город»: в ТО Коньково стартовала смена летнего лагеря</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69202/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Jun 2018 11:16:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69202</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Коньково» начали работу сразу три отряда летнего образовательного проекта «Открытый город»: для самых маленьких, для ребят от 5 до 7 лет, а также для школьников от 8 до 11 лет. Педагоги подготовили для ребят насыщенную программу: спортивные занятия, творческие мастерские, психологические тренинги и увлекательные квесты &#8212; все это важные части нашего летнего [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Открыта запись на программы дополнительного образования на 2018-2019 учебный год</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69199/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Jun 2018 08:58:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69199</guid>
		<description><![CDATA[В разделе «Услуги»/ «Запись в кружки, спортивные секции, дома творчества» на mos.ru началась запись на дополнительные общеразвивающие программы для детей от 5 до 18 лет, реализуемые педагогами Центра в 2018-2019 учебном году. Дополнительное образование в ГППЦ является частью интегрированной системы комплексной психолого-педагогической помощи детям. Занятия в объединениях направлены на профилактику и коррекцию трудностей в обучении, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«А ну-ка, дети!»: в ТО Аэропорт прошёл праздник в честь Дня защиты детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69191/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Jun 2018 06:54:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69191</guid>
		<description><![CDATA[1 июня 2018 года в территориальном отделении «Аэропорт» прошёл праздник: «А ну-ка, дети!», посвященный Дню защиты детей. Сначала ребята участвовали в спортивной эстафете. Все успешно преодолели препятствия, справились с заданиями – показали себя быстрыми, ловкими, активными. Затем дети участвовали в различных конкурсах и викторинах, играли в подвижные игры. Ребята веселились и танцевали. В заключительной части [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В День защиты детей в ТО Бирюлёво прошёл квест «Захватывающий мир детства»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69183/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Jun 2018 06:52:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69183</guid>
		<description><![CDATA[Ко Дню защиты детей в территориальном отделении «Бирюлево» учителя-логопеды Магжанова Н.А. и Землянская А.А. провели игру-квест «Захватывающий мир детства». В ходе игры дети выполняли интересные задания, решали головоломки и логические задачи, отгадывали загадки, познакомились с пословицами и поговорками, преодолевали препятствия. В конце квеста дети поделились своими впечатлениями и полученными эмоциями. В честь Дня защиты детей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Северное прошёл День защиты детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69172/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Jun 2018 06:49:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69172</guid>
		<description><![CDATA[1 июня в территориальном отделении «Северное» состоялся праздник, посвященный Дню защиты детей, в котором приняли участие ребята дошкольного и младшего школьного возраста, а также их родители. Детям были предложены занимательные конкурсы: ребята увлеченно бегали, прыгали, выполняли упражнения с обручами, мячами, а затем дружно отгадывали загадки и рисовали мелками на асфальте. Также ребята соревновались в скорости, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В День защиты детей в ТО Бирюлёво прошёл квест «Захватывающий мир детства»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69163/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Jun 2018 14:24:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69163</guid>
		<description><![CDATA[Ко Дню защиты детей в территориальном отделении «Бирюлево» учителя-логопеды Магжанова Н.А. и Землянская А.А. провели игру-квест «Захватывающий мир детства». В ходе игры дети выполняли интересные задания, решали головоломки и логические задачи, отгадывали загадки, познакомились с пословицами и поговорками, преодолевали препятствия. В конце квеста дети поделились своими впечатлениями и полученными эмоциями. В честь Дня защиты детей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Конкурс детских творческих работ «Москва весной» прошёл в ТО Северное Измайлово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69127/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Jun 2018 11:23:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69127</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное Измайлово» с 9 апреля по 25 мая в рамках проекта «Моя Москва» состоялся конкурс детских творческих работ «Москва весной». В нем приняли участие ребята старшего дошкольного и младшего школьного возраста, которые под руководством наших специалистов создали целую гамму весеннего настроения, вспомнили любимые места москвичей, прошли по достопримечательностям столицы. Конкурс проводился в [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>