<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 25 Apr 2018 13:29:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>В ТО Чертаново прошла Неделя добра</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67572/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:29:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67572</guid>
		<description><![CDATA[С 16 по 20 апреля 2018 года в территориальном отделении «Чертаново» прошла Неделя добра. Очень важно с самого раннего возраста воспитывать в ребенке доброжелательное и бережное отношение к людям, к животным и к окружающему миру. Для самых маленьких это воспитание начинается с заботы о животных. На занятии учителя-логопеда Масановой А.Н. дети разучили песню про птенчиков, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Басманное провели мастер-классы для ребят на гала-концерте Фестиваля «1+1»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67559/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:27:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67559</guid>
		<description><![CDATA[19 апреля 2018 года в Большом концертном зале московского Дворца пионеров на Воробьевых горах состоялся заключительный гала-концерт Фестиваля детского (юношеского) творчества «1+1». Фестиваль направлен на развитие творческого потенциала талантливых детей и молодежи с разными образовательными потребностями, а также социальную адаптацию детей с особенностями в развитии. Ребята с ограниченными возможностями здоровья в составе инклюзивных творческих коллективов [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Басманное прошёл День космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67552/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:25:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67552</guid>
		<description><![CDATA[12 апреля &#8212; День космонавтики. Тема космоса очень любима нашими детьми, да и не только детьми, а и всеми взрослыми! В территориальном отделении «Басманное» прошла неделя, посвященная космосу. Неделя была очень насыщенна самыми разными мероприятиями: педагоги-психологи Куприна И.И., Клишина И.И. и социальный педагог Максимович Е.Ю. проводили увлекательные беседы, знакомство с биографиями легендарных космонавтов, рассматривание иллюстраций. Как [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Зеленоградское прошла логопедическая викторина «Угадай-ка. Говорим правильно»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67543/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:24:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67543</guid>
		<description><![CDATA[17 апреля 2018 года в территориальном отделении «Зеленоградское» была проведена логопедическая викторина «Угадай-ка. Говорим правильно». В ней приняли участие первоклассники, занимающиеся у учителя-логопеда Прохоровой О.Б. Дети выполняли задания «Угадай-ка общие буквы и составь из них слово», «Угадай-ка концовку скороговорки и произнеси её», «Найди в слове слово и назови его», ​«Угадай-ка загадки» и многие другие. Все [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Жулебино завершилось празднование Дня космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67533/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:22:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67533</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Жулебино» завершилось празднование Дня космонавтики. В группах по формированию средств речевого общения прошли тематические занятия по развитию лексико-грамматических средств речи, посвященные Всемирному дню авиации и космонавтики. В группах кратковременного пребывания прошли тематические занятия с изготовлением поделок в виде ракет. Дети и родители узнали много нового о космосе, участвуя в интересных играх: искали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Приглашаем москвичей на общегородской фестиваль-выставку «Московское долголетие – 2018. Время новых возможностей», который пройдет на ВДНХ с 26 по 28 апреля</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/37265/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 09:26:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37265</guid>
		<description><![CDATA[С 26 по 28 апреля 2018 года на ВДНХ пройдет Общегородской фестиваль-выставка «Московское долголетие – 2018. Время новых возможностей». Фестиваль призван стать важнейшим деловым событием в рамках реализации пилотного проекта «Московское долголетие», а также площадкой для эффективной коммуникации и обмена опытом между государственными учреждениями, некоммерческими организациями и горожанами старшего поколения. На Фестивале все желающие смогут [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (23.04.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/37232/</link>
		<pubDate>Tue, 24 Apr 2018 12:26:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37232</guid>
		<description><![CDATA[В московских школах прошел весенний субботник. В Москве завершились демонстрационные экзамены по прототипированию и мобильной робототехнике. На ВДНХ прошла лекция для столичных школьников об Интернете вещей. Московские школьники приняли участие в экологическом хакатоне. Всемирный день книг отметили в школе № 1411. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В московских школах прошел весенний субботник [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В столице прошёл межрегиональный семинар по канистерапии, где обсуждались особенности игрового взаимодействия ребенка с собакой</title>
		<link>http://gppc.ru/news/37196/</link>
		<pubDate>Tue, 24 Apr 2018 08:00:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37196</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра провели семинар для коллег из регионов в рамках проекта по канистерапии. Во встрече приняли участие не только педагоги образовательных организаций, но также представители НИИ и вузов Москвы, Российского Союза спасателей, МЧС и даже московского дельфинария. К обсуждению присоединились коллеги из Санкт-Петербурга, Перми, Нижневартовска, Волгограда, городов Московской области. Некоторые участники присоединились к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Переделкино ребята построили домики для птиц</title>
		<link>http://gppc.ru/to/37155/</link>
		<pubDate>Mon, 23 Apr 2018 14:04:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37155</guid>
		<description><![CDATA[В настоящее время всё большее значение приобретают вопросы экологии и защиты окружающей среды: возрождение природы родного края, воспитание уважения и любви к красоте окружающего мира. Экология &#8212; одна из важнейших тем современного общества. А еще, экология &#8212; интересная наука о защите природы, которая дает возможность ребятам узнать как можно больше о природе родного края, воспитать [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Тверское прошло тематическое занятие «Давайте говорить друг другу комплименты!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/37140/</link>
		<pubDate>Mon, 23 Apr 2018 14:01:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37140</guid>
		<description><![CDATA[Увлекательное тематическое занятие для подростков прошло в территориальном отделении «Тверское». Педагоги-психологи Абрамова М.А., Волгина С.В и Качалова Е.П. познакомили участников встречи с особенностями одной из популярнейших коммуникативных техник – комплиментом. Общеизвестно, что каждому человеку приятно слышать положительную оценку своей внешности, характера и манеры поведения, но далеко не каждый комплимент может достичь поставленной цели и вызвать [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>