<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 12 Oct 2018 13:07:47 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Интервью руководителя Департамента здравоохранения Москвы Алексея Хрипуна о важности вакцинации от гриппа, о медицинских классах в московской школе и о гаджетах</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72816/</link>
		<pubDate>Fri, 12 Oct 2018 11:16:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72816</guid>
		<description><![CDATA[&#171;Я и другие члены моей семьи стараются максимально минимизировать общение с гаджетами&#187;, &#8212; Министр правительства Москвы, руководитель Департамента здравоохранения Москвы Алексей Хрипун в интервью руководителю Городского психолого-педагогического центра Любови Олтаржевской рассказал  о том, как подготовить школьников к новому учебному году, о важности вакцинации от гриппа, о медицинских классах в московской школе и о гаджетах. http://mosobr.tv/programs/release/5413]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Что это? Быть успешным»: подростки определят собственную формулу успеха на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/72800/</link>
		<pubDate>Thu, 11 Oct 2018 13:34:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72800</guid>
		<description><![CDATA[Все хотят быть счастливыми, многие –  успешными, но часто ли задумывается современный человек над вопросом: что такое успех и что это – быть успешным? Для одних мерило успешности – это шикарное образование, а затем – хорошая высокооплачиваемая должность в престижной компании, другим интересно заниматься делом по душе и постепенно достигать профессионального успеха, а третьи считают, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Чертаново отметили День учителя</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72789/</link>
		<pubDate>Thu, 11 Oct 2018 11:28:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72789</guid>
		<description><![CDATA[3 октября 2018 года в Подростковом Клубе территориального отделения «Чертаново» было проведено творческое занятие, посвященное Дню учителя. Подростки создавали плакат-коллаж «С Днем учителя!». Перед началом работы подростки рассказали о своем отношении к этому празднику, к педагогам и школе в целом. Большинство участников назвали имена уважаемых и любимых ими педагогов, а также отметили, что учитель должен [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В честь Дня учителя в ТО Зябликово провели занятие «Лесная школа»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72777/</link>
		<pubDate>Thu, 11 Oct 2018 11:25:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72777</guid>
		<description><![CDATA[В честь Дня учителя специалисты территориального отделения «Зябликово» провели праздничное мероприятие «Лесная школа». В течение недели с 1 октября две группы кратковременного пребывания &#8212; «Первые шаги» и «Знайки» &#8212; играли в «Школу» и, переодевшись в зверушек, познавали просторы леса. С педагогом-психологом Лилией Викторовной Зверобоевой на занятии по ознако​млению с окружающим миром дети узнали много нового [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (10.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72773/</link>
		<pubDate>Thu, 11 Oct 2018 10:04:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72773</guid>
		<description><![CDATA[Чемпионат «Московские мастера» привлек рекордное количество потенциальных участников. В эфире «Вызов: азарт и опыт»: победа команды «опытных». Начался новый сезон образовательного проекта «Московский экскурсовод». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Чемпионат «Московские мастера» привлек рекордное количество потенциальных участников VII Открытый чемпионат профессионального мастерства «Московские мастера» по стандартам  WorldSkills стартовал в столице. Соревнования проходят [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты территориальных отделений обсудили, как грамотно организовать предметно-развивающую предметную среду для занятий в Центре</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72764/</link>
		<pubDate>Thu, 11 Oct 2018 09:39:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72764</guid>
		<description><![CDATA[Грамотно выстроенная предметно-развивающая среда важна для каждого педагога: при организации пространства необходимо одновременно создать для ребенка комфортную обстановку, сохраняя при этом возможности коррекционной и развивающей работы специалиста. Педагоги из разных территориальных отделений Городского психолого-педагогического центра собрались на семинаре «Новые подходы к организации предметно-развивающей пространственной среды в соответствии с ФГОС дошкольного образования», чтобы обсудить собственный практический опыт [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>18 октября состоится первая встреча в новом учебном году Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/72761/</link>
		<pubDate>Thu, 11 Oct 2018 08:35:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72761</guid>
		<description><![CDATA[18 октября 2018 года специалисты Городского психолого-педагогического центра проведут встречу с участниками Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы». Участников встречи ожидает знакомство друг с другом, а также много интересных практических упражнений, направленных на развитие и укрепление навыков конструктивной коммуникации в разрешении конфликтных ситуаций в подростковой среде. Планируется обсуждение возможности участия юных [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (09.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72708/</link>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2018 11:11:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72708</guid>
		<description><![CDATA[Игнат Игнатов рассказал об участии в конкурсе «Учитель года России». Младшим школьникам разъяснили, как вести себя в Интернете. Московские школьники участвуют в межрайонном этапе Президентских состязаний. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Игнат Игнатов рассказал об участии в конкурсе «Учитель года России» Московский учитель информатики школы № 1540 Игнат Игнатов, вошедший в пятерку [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Приглашаем на первую встречу Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/72668/</link>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2018 09:15:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72668</guid>
		<description><![CDATA[16 октября 2018 года в 15.00 в Городском психолого-педагогическом центре состоится первая встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения. Тема встречи: &#171;Организационно-методические и содержательные аспекты деятельности специалистов ППС в московской школе&#187;. Участников встречи ожидает дискуссия о современной московской школе, а также детальный анализ организационно-методических аспектов деятельности педагогов-психологов, учителей-логопедов и учителей-дефектологов, в ходе которого специалисты получат опыт системного [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (08.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72642/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2018 14:21:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72642</guid>
		<description><![CDATA[Команды во главе с директорами московских школ отправились в поход в предгорный район Краснодарского края. Количество  семейных детских садов в столице растет. Младшие школьники осваивают городошный спорт. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Команды во главе с директорами московских школ отправились в поход в предгорный район Краснодарского края Семь  команд московских [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>