<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Mon, 06 May 2019 12:31:36 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>«Дети-герои Великой Отечественной войны»: в ТО «Сокол» прошло мероприятие, приуроченное ко Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84403/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 11:35:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84403</guid>
				<description><![CDATA[Кому было особенно тяжело во время войны? Как называют человека, совершившего подвиг? Кого из детей-героев вы знаете? Кто такой сын полка? Как дети помогали взрослым в тылу? И что означают слова «ковать победу»? Ответы на эти вопросы дали педагоги территориального отделения «Сокол» на мероприятии, посвящённом детям-героям Великой Отечественной войны, которое состоялось 25 апреля 2019 года. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная «Мама, я сам» &#8212; развиваем навыки общения у дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84381/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 09:52:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84381</guid>
				<description><![CDATA[Как общаться с дошкольником, учитывая формирующийся характер? Как развивать самостоятельность и навыки самообслуживания? Зачем развивать бытовые навыки и как они связаны с развитием речи? Учитель-логопед Ксения Боткина поделилась с родителями секретами проведения игр на развитие самостоятельности у детей.  Педагог рассказала, почему необходимо развивать тонкие движения пальцев рук и как способствовать формированию навыка программирования, необходимого при [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Таинственный космос»: выставка детских работ прошла в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84377/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 09:51:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84377</guid>
				<description><![CDATA[С 8 по 20 апреля в территориальном отделении «Останкинское» Вавиновой Еленой и Юдиной Натальей была организована и проведена выставка детских работ «Таинственный космос». Рисуя, ребята узнали, что такое космос, его загадки и таинственные просторы. Фантазируя, дети совершили путешествие к далеким и неизведанным планетам, оставили свой след на Луне и облетели Землю.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Цветы Победы»: в ТО «Северное» начались мероприятия, посвященные 9 мая</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84372/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 09:50:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84372</guid>
				<description><![CDATA[В преддверие великого праздника Дня Победы специалисты ТО «Северное» Марина Богачева, Елена Кабаченко, Светлана Злобина, Мария Коникевич рассказали ребятам о событиях Великой Отечественной войны, ставших для нашего поколения уже далекой историей. Назвали мероприятие «Цветы Победы», потому что уже 74 года в нашей стране – мирная весна, время, когда пробуждается природа и расцветают цветы. Дети сделали [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Космическое путешествие» в День космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84363/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 09:49:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84363</guid>
				<description><![CDATA[12 апреля вся планета отмечает смелый прорыв человека за пределы его «колыбели» – Земли. Международный день полета человека в космос был провозглашен ООН относительно недавно, к 50-летию полета Юрия Гагарина, но в Советском Союзе, а потом и в России эту дату с детства знают все люди. В ТО «Аэропорт» в этот день с участием воспитанников [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Все профессии нужны – все профессии важны!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84356/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 09:49:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84356</guid>
				<description><![CDATA[В ТО «Северное Измайлово» 17 апреля 2019 года прошел семинар-практикум для детей «Все профессии нужны – все профессии важны!». Его провели педагог-психолог Титова Мария Сергеевна и учитель-дефектолог Шаповалова Татьяна Владимировна. Педагоги познакомили детей с различными профессиями не только теоретически, но и практически. Дети смогли примерить на себя различные роли: повар готовил вкусный обед, парикмахер делал красивые [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специальный выпуск &#171;Учительской газеты&#187; от Городского психолого-педагогического центра</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84351/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 09:32:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84351</guid>
				<description><![CDATA[Читаем специальный выпуск &#171;Учительской газеты&#187; от Городского психолого-педагогического центра! Тема номера: &#171;Образование, открытое будущему: технологии для новых компетенций&#187;. В этом номере: &#8212; «Системное мышление» &#8212; о том, как создать гибкую образовательную среду для каждого ребенка, почему успех больше всего связан с действием и как конкурсы профессионального мастерства, побуждающие участников выходить из зоны комфорта стали отличным способом [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>16 мая состоится заключительная встреча Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/84346/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 09:29:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84346</guid>
				<description><![CDATA[16 мая 2019 года состоится заключительная в учебном 2018-2019 году встреча с участниками Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы». Встреча посвящена подведению итогов, планированию деятельности Клуба на следующий год и практической работе, направленной на развитие навыков посредничества. Участники: кураторы и волонтеры школьных служб примирения Место проведение встречи: ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», учебный [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мой выбор – моя дорога, или освоение компетенций продолжается. Ребята моделировали свой жизненный путь в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84330/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 05:57:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84330</guid>
				<description><![CDATA[27 апреля 2019 года Городской психолого-педагогический центр вновь собрал под своей крышей подростков из разных школ Москвы на новой игре цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», на которой ребята вместе со специалистами Центра развивали умение анализировать, прогнозировать, делать выбор и брать ответственность за свои решения. Игра состояла из нескольких игровых [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День Подснежника отметили в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84304/</link>
				<pubDate>Mon, 29 Apr 2019 11:18:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84304</guid>
				<description><![CDATA[Прорастает сквозь снежок, К солнечным лучам, цветок, Маленький и нежный, Беленький подснежник. Именно с этого четверостишия начался день в группах кратковременного пребывания ТО «Переделкино». 19 апреля наши самые маленькие воспитанники присоединились к празднованию Дня Подснежника (The Day of Snowdrop), который отмечают во многих странах мира. Этот праздник ведет свою историю из Англии с 1984 года. [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>