<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 22 Jan 2019 12:46:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (21.01.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78443/</link>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 12:46:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78443</guid>
		<description><![CDATA[Новый вид диагностики для учеников инженерных классов апробировали в Московском центре качества образования. Московский городской педагогический университет приглашает поучаствовать во Всероссийском историческом кроссворде. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Новый вид диагностики для учеников инженерных классов апробировали в Московском центре качества образования Ученики инженерных классов школы № 1517 [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Экспериментариум: буря эмоций и детское любопытство</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78438/</link>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 12:45:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78438</guid>
		<description><![CDATA[«Лучше один раз увидеть, чем сто раз услышать», &#8212; гласит народная мудрость. «Почему плавают бумажные кораблики?», «Какой мандарин утонет, очищенный или в кожуре?», «Почему, если посолить воду, яйцо всплывает?». На эти и многие другие вопросы пытались ответить участники Экспериментариума, который прошел в группе кратковременного пребывания территориального отделения «Очаково». Юные ученые под руководством педагогов проводили опыты [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс «Зимние сувениры»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78429/</link>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 12:42:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78429</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» педагог дополнительного образования Бубликова Елена 17 января провела мастер-класс по изготовлению интересных поделок из художественного войлока «Зимние сувениры». Дети с удовольствием работали с войлочным материалом, старательно мастерили поделки, проявляли творчество и фантазию. Ребята не только сделали замечательные сувениры, но и расширили свой кругозор о народном творчестве. Все участники мероприятия получили много [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьники познакомились с эффективными лайфхаками для жизни на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78418/</link>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 11:07:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78418</guid>
		<description><![CDATA[Что нужно делать, чтобы жить полной, насыщенной и яркой жизнью? Как научиться планировать и успевать делать все, что задумано? Как не «заблудиться» в огромном количестве повседневных дел и различных забот?  Как получать радость от познания мира и открывать для себя все больше возможностей? Как развивать свой интеллект и тело так, чтобы быть гармоничным, успешным, а [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» организовали выставку «Новогодние узоры»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78410/</link>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 08:08:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78410</guid>
		<description><![CDATA[Остались позади новогодние праздники. Но зима продолжается! Все лучшее, что связано с этим удивительным временем года, нашло отражение в творческих работах ребят из территориального отделения «Северное». Чего тут только нет… И морозные узоры на окнах, и красавицы елочки в заснеженном лесу, и друзья снеговички, и веселые снежинки, и даже гуляющие между льдин белые медведи… И [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» прошли Новогодние праздники в группах кратковременного пребывания</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78393/</link>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 08:01:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78393</guid>
		<description><![CDATA[Завершились зимние каникулы, но легкий морозец и хоровод снежок поддерживают в нас новогоднее настроение. И мы снова вспоминаем, как провели праздничные дни. Новый год — это время волшебства, улыбок и счастья. В этот праздник каждый может поверить в сказку, окунуться в атмосферу чего-то необыкновенного, таинственного, завораживающего и, несомненно, незабываемого. В группах кратковременного пребывания территориального отделения [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Заморочки из волшебной бочки – занимательная викторина</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78384/</link>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 07:41:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78384</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Текстильщики» прошла увлекательная лого – викторина «Заморочки из волшебной бочки». Цель данного мероприятия – формирование у воспитанников навыков толерантности и чуткого отношения друг к другу. Дети с удовольствием участвовали в викторине, вспоминали добрые слова, обсуждали поступки. В заключительной части все вместе украсили волшебными игрушками елочку. Мероприятие подготовили и провели учителя-логопеды Ирина Конивец [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный день синички</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78375/</link>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 07:28:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78375</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» прошел игровой досуг «Международный день синицы». Мероприятие было направлено на формирование и развитие представлений у детей о диких зимующих птицах, бережного отношения к природе, также развитие мелкой моторики, внимания и восприятия. Воспитанники знакомились с некоторыми видами зимующих птиц московского региона, отгадывали загадки, водили хоровод, играли в подвижные игры-потешки, слушали и узнавали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День детских изобретений: в ТО «Ломоносовское» ребята и педагоги провели увлекательные эксперименты</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78369/</link>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 07:26:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78369</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Ломоносвское» воспитанники группы кратковременного пребывания &#171;Ромашки&#187; отпраздновали День детских изобретений. Педагоги Ольга Сличная и Екатерина Кобозева прививают своим воспитанникам интерес к окружающему миру, творческую активность и любознательность.  Детский интерес и непосредственность восприятия – основа для активного осмысления мира.  Задача педагога – помочь ребенку, создать среду, в которой можно и нужно экспериментировать, фантазировать [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мульти-Пульти – чудная страна: создаем мультфильмы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78360/</link>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 07:26:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78360</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Текстильщики» прошел мастер-класс «Мульти-Пульти &#8212; чудная страна!». Участниками стали дети старшего дошкольного и младшего школьного возраста. Основная цель мероприятия &#8212; знакомство детей с элементами перекладной анимации. Воспитанники не только с удовольствием создавали своих персонажей и управляли ими, но и озвучивали их. «Ребята остались очень довольны своими работами и в конце мастер-класса у [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>