<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2019 11:03:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>Неделя грамотности в ТО Покровское-Стрешнево</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86986/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Sep 2019 11:03:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86986</guid>
				<description><![CDATA[В ТО «Покровское-Стрешнево» учителя-логопеды провели интерактивные занятия «Путешествие в страну Грамотейку» в рамках недели грамотности. На групповых и индивидуальных занятиях детям было предложены увлекательные задания: различные головоломки, загадки, ребусы, интересные игры «Измени слово», «Скажи наоборот», «Посмотри вокруг», «Закончи предложение» и др. Ребята упражнялись в подборе слов-близнецов, синонимов и антонимов, словообразовании. Ответы порадовали и удивили. Было [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Фотовыставка «Открытый город» в Хамовниках</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86967/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Sep 2019 11:01:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86967</guid>
				<description><![CDATA[К началу учебного года психологи Елена Рублева и Екатерина Крупская подготовили фотовыставку &#8212; воспоминание о летней лагерной смене, проходившей в ТО «Хамовники». Это необычный проект. В нашем лагере мы просили ребят фотографировать то, что происходило в течение дня. Поэтому, это лагерь, глазами участников. Наряду с фотографиями сделанными взрослыми здесь присутствуют и работы ребят. Угадайте, где [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей в ТО Хамовники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86953/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Sep 2019 06:39:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86953</guid>
				<description><![CDATA[7 сентября 2019 в ТО Хамовники прошел &#171;День открытых дверей&#187;. Весь день специалисты центра консультировали всех желающих. Консультации провели дефектологи &#8212; Ольга Лемберская и Людмила Кравчук, логопеды &#8212; Наталья Кабаченко и Наталия Фешина, психологи &#8212; Ольга Годлевская, Ольга Карпова, Екатерина Крупская, Елена Рублева.  Для ребят была открыта творческая мастерская «Воображариум» .  Накануне дня города мы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческая мастерская в ТО Отрадное</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86948/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Sep 2019 06:37:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86948</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Отрадное» Городского психолого-педагогического Центра 5 сентября 2019 года учителем-дефектологом Еленой Михайловной Аксеновой и педагогом дополнительного образования Светланой Геннадьевной Васильевой была проведена творческая мастерская, посвященная Дню города «Мой город Москва!». Ребята познакомились с историей Москвы, её достопримечательностями и важными событиями в жизни москвичей и гостей столицы. Своё представление о любимом городе они выразили [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Навыки Soft skills в «Субботу московского школьника»: как подростки осваивают гибкие компетенции на деловых играх форсайта</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86936/</link>
				<pubDate>Mon, 16 Sep 2019 13:36:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86936</guid>
				<description><![CDATA[В субботу 14 сентября 2019 на площадках Городского психолого-педагогического центра и московских школ состоялись деловые игры цикла встреч «Форсайта профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». «По традиции тренинги проводятся специалистами Городского психолого-педагогический центра в территориальных отделениях Центра, при участии школ Москвы. В эту субботу две столичные школы предоставили для игр форсайта свои [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Дорогая моя, столица</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86924/</link>
				<pubDate>Mon, 16 Sep 2019 13:34:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86924</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении Северное Измайлово в рамках празднования Дня города Москвы 7 сентября прошел мастер-класс «Дорогая моя, столица».    На мероприятии гости смогли узнать о разных достопримечательностях Москвы, в том числе об одной из необычных, которой стал «Детский зоопарк».  Дети и родители посмотрели короткометражный художественный фильм о детском зоопарке города Москвы, получили знания об обитателях, отгадывали загадки. Благодаря чудесному мешочку ребята [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Начало учебного года в ТО Зябликово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86916/</link>
				<pubDate>Mon, 16 Sep 2019 13:26:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86916</guid>
				<description><![CDATA[Начало учебного года для ребят из отделения «Зябликово» началось с увлекательного путешествия по стране Граммотейке! Сопровождающими в этот удивительный мир стали учителя-логопеды Антонова Светлана Александровна и Пестряева Мария Валерьевна.  Дети  с азартом выполняли непростые задания и побывали на &#171;Острове правил&#187;, опускаясь в &#171;Ущелье ребусов&#187;, Бродили по &#171;Долине слов&#187;, пройдя по бурному &#171;Морю загадок&#187; приплыли к [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Заголовок День открытых дверей в ТО Бабушкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86903/</link>
				<pubDate>Mon, 16 Sep 2019 13:24:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86903</guid>
				<description><![CDATA[Теплые сентябрьские дни наполнены солнечным светом и интересными открытиями! 7 сентября на Дне открытых дверей ребята вместе с родителями приняли участие в увлекательных и полезных мероприятиях. Педагог-психолог Меткина Лилия и учитель-дефектолог Сазонова Елена подготовили для ребята настоящий маленький праздник.  Игра-квест «Дары осени: собираем урожай», была наполнена загадками, играми, веселыми эстафетами. На творческой мастерской «Калейдоскоп историй: [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты &#8212; канистерапевты приняли участие в праздновании Дня фронтовой собаки на Поклонной горе</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86887/</link>
				<pubDate>Mon, 16 Sep 2019 07:31:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86887</guid>
				<description><![CDATA[В Музее Победы на Поклонной горе прошел День фронтовой собаки. Фестиваль был посвящен подвигам служебных собак в годы Великой Отечественной войны. Специалисты ГБУ ГППЦ ДОгМ приняли участие в организации праздника в специально отведенной Детской зоне. Педагоги-психологи, учителя-логопеды, учителя-дефектологи, социальные педагоги и педагоги дополнительного образования вместе со своими четвероногими помощниками провели интерактивные игры с детьми, показали [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей в ТО Зеленоградское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86868/</link>
				<pubDate>Fri, 13 Sep 2019 09:10:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86868</guid>
				<description><![CDATA[День открытых дверей, прошедший 7 сентября 2019 года в ТО «Зеленоградское» ГБУ ГППЦ ДОгМ, объединил в себе несколько интересных и полезных мероприятий. «Форсайт профессионального успеха», организованный в этот день, превратился в увлекательный мастер-класс, во время которого педагоги объединили подростков совместным обсуждением, дискуссией по актуальным для ребят проблемам, настоящий тренинг по теме «Как презентовать себя за [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>