<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 12 Dec 2019 13:24:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Специалисты служб сопровождения обучающихся с особыми образовательными потребностями прошли стажировку на площадках Городского психолого-педагогического центра в рамках проекта «Взаимообучение городов»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90655/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 13:24:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90655</guid>
				<description><![CDATA[С 9 по 13 декабря 2019 года в рамках проекта «Взаимообучение городов» для тьюторов и специалистов, работающих с обучающимися с особыми возможностями здоровья, прошла стажировка «Организация модели психолого-педагогического сопровождения субъектов образовательного процесса на базе психолого-педагогического центра. Психолого-педагогическая помощь детям с РАС». Специалисты Городского психолого-педагогического центра познакомили учителей-дефектологов, педагогов-психологов, логопедов, специалистов по дошкольному образованию из города [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка семейных фотографий прошла в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90642/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 12:24:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90642</guid>
				<description><![CDATA[Фотографии могут рассказать о многом! В территориальном отделении «Останкинское» при участии детей, родителей и педагогов – учителя-логопеда Чуйковой Ольги и педагога-психолога Марти-Тоне Нины – прошла выставка фотографий детей и их семей. Многие рассказали о своих маленьких и больших победах, поделились историями успеха и отличным настроением. Улыбнитесь вместе с ними!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Форсайт профессионального успеха»: специалисты ТО «Коньково» провели деловую игру для старшеклассников в школе №657</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90636/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 12:24:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90636</guid>
				<description><![CDATA[Снова суббота и снова Форсайт! 07.12.2019 на площадке гостеприимной школы №657 старшеклассники в очередной раз получили уникальный опыт, который совершенно точно поможет им в будущем: научились составлять резюме, узнали, как правильно планировать, чтобы достичь цели, и узнали, как важно не только грамотно говорить, но и какое важное значение имеет невербальная коммуникация. Все это в сочетании [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Все мы разные: как прошёл День толерантности в территориальном отделении «Текстильщики»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90628/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 12:22:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90628</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Текстильщики» педагоги – психологи Трифаничева Е.В. и Чичканова И.А. совместно с детьми реализовали исследовательский проект «Все мы разные». В ходе исследования дети узнали в России отмечается День толерантности. Этот праздник отмечают более чем в ста странах мира, и каждая из них особенная, и люди часто очень сильно не похожи друг на друга. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Сюжетно-ролевая игра для школьников «Нейро-психологическое кафе»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90622/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 12:21:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90622</guid>
				<description><![CDATA[Педагоги-психологи отделения «Хамовники» Елена Рублева и Екатерина Крупская пригласили ​ребят в “Нейро-кафе”. Сюжетно-ролевая игра позволяет примерить на себя разные роли, задуматься о том, что и как нужно делать разным персонажам. Такие игры позволяют тренировать навыки коммуникации, планирования, памяти, речи, умения слушать и действовать в команде. В нашей игре ребята запоминали заказы, составляли меню и планировали [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День матери: в творческой мастерской ребята изготовили сюрпризы для мам</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90618/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 12:19:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90618</guid>
				<description><![CDATA[Я маме своей весь мир подарю: Все горы, моря, океаны. И я её очень сильно люблю, Ведь нет никого лучше мамы!  А в нашем любимом территориальном отделении «Останкинское» продолжаются мероприятия, посвященные Дню Матери. Педагоги Наталья Гоголева и Ольга Иванцова придумали и провели для детей творческую мастерскую «Единственная мама на свете», где ребята принялись за изготовление [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>16 декабря Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/90609/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Dec 2019 06:31:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90609</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 16 декабря 2019 г. в 15.00 Регистр​ация В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении конфликтных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Наука, бизнес, практика: состоялся семинар-практикум для педагогов образовательных организаций Москвы «Маленькими шагами к большому будущему: совершенствование образовательного процесса через внедрение технологий STEM-образования» в условия инклюзивных дошкольных групп</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90587/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Dec 2019 12:35:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90587</guid>
				<description><![CDATA[В XXI же веке акценты смещаются: так называемые Soft skills – умение критически мыслить, способность к взаимодействию и коммуникации, творческий подход к делу и др. – выходят на первый план. Именно эти навыки позволят впоследствии выпускнику стать успешным в любой сфере деятельности. Но «мягкие навыки» нельзя получить только за школьной партой, из учебника или в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>17 декабря состоится встреча Клуба специалистов  службы психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/90584/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Dec 2019 09:38:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90584</guid>
				<description><![CDATA[Тема: Ситуационный анализ Дата: 17 декабря 2019 года в 15:00 ч. Адрес: Есенинский бульвар, д.12, к.2 Уважаемые коллеги, клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает Вас на очередную встречу! Этот год мы посвящаем реализации экспертной позиции специалиста психолого-педагогического сопровождения. Главным инструментом наших встреч является проблемно-ситуационный анализ реальных случаев из практики. На очередной встрече мы обсудим вопросы междисциплинарной [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>А у нас в ТО «Северное» квест-игра «Школа безопасности в городе!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90571/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Dec 2019 06:40:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90571</guid>
				<description><![CDATA[Проектная группа «Канистерапия» вместе с гостями территориального отделения «Северное» провела интерактивную познавательно-развлекательную квест-игру «Школа безопасности в городе!» Основная цель данного квеста – помочь школьникам не только закрепить знания о базовых правилах безопасного поведения в городской среде, но и сформировать универсальные личные компетенции, которые важны для настоящих лидеров и работы в команде. На протяжении всей игры [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>