<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Tue, 07 May 2019 12:09:13 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>17 мая 2019 года состоится всероссийский марафон «Баланс доверия»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/84502/</link>
				<pubDate>Tue, 07 May 2019 09:44:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84502</guid>
				<description><![CDATA[17 мая 2019 года, в Международный день детского телефона доверия, пройдет Всероссийский марафон «Баланс доверия», включающий велопробеги и телемост. Его цель – повышение узнаваемости детского телефона доверия, а также повышение уровня доверия к телефону среди детей и подростков как услуге экстренной психологической помощи в конфликтных ситуациях, при стрессах, суицидальных настроениях, межличностных проблемах. В течение нескольких [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>14-19 мая 2019 года пройдет Всероссийская акция «Стоп ВИЧ/СПИД»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84493/</link>
				<pubDate>Tue, 07 May 2019 09:10:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84493</guid>
				<description><![CDATA[С 14 по 19 мая 2019 года пройдет шестая Всероссийская акция «Стоп ВИЧ/СПИД». Мероприятия в рамках акции будут проводиться по трем направлениям: «Неделя знаний о ВИЧ», «Неделя тестирования на ВИЧ», «Неделя активных действий против ВИЧ». Одна из основных задач акции &#8212; привлечь внимание к теме ВИЧ-инфекции и СПИДа, обеспечить доступ каждого к полной и достоверной [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем специалистов принять участие в курсах повышения квалификации проекта «Единый урок»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84488/</link>
				<pubDate>Tue, 07 May 2019 09:00:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84488</guid>
				<description><![CDATA[В рамках проекта «Единый урок» запущены следующие тематические программы повышения квалификации педагогических работников: Организация защиты детей от видов информации, распространяемой посредством сети «Интернет», причиняющей вред здоровью и (или) развитию детей, а также не соответствующей задачам образования, в образовательных организациях; Безопасное использование сайтов в сети «Интернет» в образовательном процессе в целях обучения и воспитания обучающихся в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>29 апреля 2019 года прошла ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84482/</link>
				<pubDate>Tue, 07 May 2019 08:42:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84482</guid>
				<description><![CDATA[29 апреля 2019 года прошла ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения, которая была посвящена теме: «Восстановительная программа «Семейная конференция»: технология и возможность применения в системе образования». В первой части встречи с докладом выступил методист Городского психолого-педагогического центра Антон Коновалов. Затем участникам было предложено на основе полученных знаний разыграть сюжет: совет профилактики с использованием технологии восстановительного [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Компьютерные игры, как средство развития и обучения на занятиях и дома</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84444/</link>
				<pubDate>Tue, 07 May 2019 05:54:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84444</guid>
				<description><![CDATA[Любят ли ваши дети различные гаджеты? &#171;Конечно!&#187;- услышим мы в ответ. А как часто дети тратят отведенное на гаджеты время с пользой для себя? Не так часто, как хотелось бы. А специалисты Городского психолого-педагогического центра могут превратить компьютерную игру в средство развития и обучения вашего ребенка. Педагоги территориального отделения «Останкинское» доказали это на проведенном мероприятии [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Развивающие игры для ребенка и умение сказать «нет»: в родительской гостиной обсудили актуальные вопросы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84438/</link>
				<pubDate>Tue, 07 May 2019 05:53:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84438</guid>
				<description><![CDATA[24 апреля в ТО &#171;Хамовники&#187; состоялась встреча в рамках мероприятия &#171;Родительская гостиная&#187;. Учитель-логопед Кабаченко Наталья Александровна выступала на тему &#171;Настольные и компьютерные игры для развития речи». Специалист рассказал о современных настольных и компьютерных играх, которые можно использовать для развития речи детей. Родители, используя приложения для гаджетов, на практике познакомились с занятиями по развитию артикуляционной моторики [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Дети-герои Великой Отечественной войны»: в ТО «Сокол» прошло мероприятие, приуроченное ко Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84403/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 11:35:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84403</guid>
				<description><![CDATA[Кому было особенно тяжело во время войны? Как называют человека, совершившего подвиг? Кого из детей-героев вы знаете? Кто такой сын полка? Как дети помогали взрослым в тылу? И что означают слова «ковать победу»? Ответы на эти вопросы дали педагоги территориального отделения «Сокол» на мероприятии, посвящённом детям-героям Великой Отечественной войны, которое состоялось 25 апреля 2019 года. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная «Мама, я сам» &#8212; развиваем навыки общения у дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84381/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 09:52:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84381</guid>
				<description><![CDATA[Как общаться с дошкольником, учитывая формирующийся характер? Как развивать самостоятельность и навыки самообслуживания? Зачем развивать бытовые навыки и как они связаны с развитием речи? Учитель-логопед Ксения Боткина поделилась с родителями секретами проведения игр на развитие самостоятельности у детей.  Педагог рассказала, почему необходимо развивать тонкие движения пальцев рук и как способствовать формированию навыка программирования, необходимого при [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Таинственный космос»: выставка детских работ прошла в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84377/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 09:51:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84377</guid>
				<description><![CDATA[С 8 по 20 апреля в территориальном отделении «Останкинское» Вавиновой Еленой и Юдиной Натальей была организована и проведена выставка детских работ «Таинственный космос». Рисуя, ребята узнали, что такое космос, его загадки и таинственные просторы. Фантазируя, дети совершили путешествие к далеким и неизведанным планетам, оставили свой след на Луне и облетели Землю.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Цветы Победы»: в ТО «Северное» начались мероприятия, посвященные 9 мая</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84372/</link>
				<pubDate>Tue, 30 Apr 2019 09:50:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84372</guid>
				<description><![CDATA[В преддверие великого праздника Дня Победы специалисты ТО «Северное» Марина Богачева, Елена Кабаченко, Светлана Злобина, Мария Коникевич рассказали ребятам о событиях Великой Отечественной войны, ставших для нашего поколения уже далекой историей. Назвали мероприятие «Цветы Победы», потому что уже 74 года в нашей стране – мирная весна, время, когда пробуждается природа и расцветают цветы. Дети сделали [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>