<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 18 Feb 2019 13:24:17 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Подростки узнали, как выбрать профессию будущего на «Субботах московского школьника в ГППЦ</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80259/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Feb 2019 13:24:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80259</guid>
		<description><![CDATA[Будущее начинается сейчас – компетенции 21 века уже сегодня. 16 февраля 2019 года в Городском психолого-педагогическом центре прошла очередная встреча цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», где в формате увлекательного квеста школьники узнали, как быть в тренде при выборе будущей профессии. Сложные задачи, масса занимательных головоломок, ситуации из реальной жизни, модели торговых [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Народные игры»: в ТО «Северное» прошло мероприятие, посвященное Международному дню родного языка</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80244/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Feb 2019 13:10:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80244</guid>
		<description><![CDATA[Педагоги территориального отделения «Северное» Милинькая Н.Г., Ионова А.В., Беляй И.Е 14.02.2019 г. провели досуговое мероприятие «Народные игры» для детей, посещающих группу кратковременного пребывания.  Ребята получили массу приятных впечатлений, смогли окунуться в мир народной игры, узнать новые, веселые игры. Данное мероприятие было приурочено к тематической неделе, посвященной Международному дню родного языка.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Связаны одной нитью»: воспитанники ТО «Бабушкинское» познакомились с традицией создания весенних кукол</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80232/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Feb 2019 13:09:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80232</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Бабушкинское» прошла родительская гостиная «Связаны одной нитью. Береги свой дом», которую провели педагоги дополнительного образования Антипова Надежда Владимировна и Мангушева Юлия Павловна. Родители вместе с детьми узнали историю традиции изготовления кукол-мартиничек, посвященных первому весеннему месяцу, своими руками смастерили их и подарили их друг другу с добрыми пожеланиями.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Азбука военной техники»: выставку творческих работ, посвященную Дню защитника Отечества, провели в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80217/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Feb 2019 13:07:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80217</guid>
		<description><![CDATA[15 февраля в территориальном отделении «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ завершилась выставка творческих работ «Азбука военной техники». Каждый год в конце зимы мы отмечаем знаменательную дату. Это праздник мужчин – День защитника Отечества. В этот день мы поздравляем своих отцов, братьев, дедушек, прадедушек. Этот праздник воспевает отвагу, выносливость, героизм народа. В преддверии Дня Защитника Отечества [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Логопедическая игротека»: в ТО «Останкинское» специалисты представили игровые разработки для развития детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80213/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Feb 2019 13:04:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80213</guid>
		<description><![CDATA[Игры, в которые играют люди и люди, которые играют в игры! В территориальном отделении «Останкинское» Городского психолого-педагогического центра в рамках лаборатории игровых технологий состоялась встреча самых творческих учителей-логопедов и учителей-дефектологов «Логопедическая игротека». На встрече специалисты представили свои игровые разработки.  Пластмассовые контейнеры, деревянные круги, коробки, магниты и метроном предстали перед гостями в качестве героев интересных игр. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Взгляд в будущее&#187;: воспитанники ТО «Коньково» создали прототипы будущих цивилизаций в рамках интерактивного занятия</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80203/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Feb 2019 13:04:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80203</guid>
		<description><![CDATA[Участниками интерактивного занятия, прошедшего в территориальном отделении «Коньково», стали команды школьников. Перед ними стояла увлекательная задача – создать прототипы будущих цивилизаций, выявить их сильные стороны и возможные пути развития. Педагоги-психологи Канцелярчик Л.А. и Кузева О.В. поставили перед исследователями основную задачу – задуматься о том, как меняется человек и его родной язык, что важно для нас [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (15.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80200/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Feb 2019 13:03:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80200</guid>
		<description><![CDATA[«Московская электронная школа», «Московское долголетие» и «Мосволонтер» признаны лучшими региональными проектами. Учебный день по защите персональных данных пройдет 1 марта в эфире Московского образовательного телеканала.  Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. «Московская электронная школа», «Московское долголетие» и «Мосволонтер» признаны лучшими региональными проектами На Российском инвестиционном форуме в Сочи наградили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>12 февраля прошла стажировочная площадка по созданию детской мультипликационной студии</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80187/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Feb 2019 08:13:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80187</guid>
		<description><![CDATA[Интересная стажировочная площадка по созданию детской мультипликационной студии прошла в территориальном отделении «Бабушкинское» 12 февраля 2019 года. Интеграция анимационных технологий в процесс психолого-педагогического сопровождения позволяет сделать занятия для детей увлекательными, необычными, наполненными яркими положительными эмоциями. В рамках работы стажировочной площадки руководитель Лаборатории IT-сопровождения Загладин Василий и методист Голерова Оксана подробно разобрали с педагогами все этапы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Состоялся семинар «Движение вверх!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80172/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Feb 2019 07:51:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80172</guid>
		<description><![CDATA[15 февраля 2019 года специалисты Лаборатории нейропсихологических технологий Городского психолого-педагогического центра и педагоги ГБОУ Школы №705 и №89 провели семинар &#171;Движение вверх!&#187;. Семинар собрал более 120 п​едагогов московских школ и специалистов из учреждений социальной защиты, некоммерческих организаций. Каждый традиционно мог выбрать мастер-класс по интересам и стать его участником. В ходе семинара были продемонстрированы современные аппаратные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в город Красивой Речи»: воспитанники ТО «Покровское-Стрешнево» стали участниками логопедического квеста</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80166/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Feb 2019 06:43:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80166</guid>
		<description><![CDATA[В период с 11 по 16 февраля 2019 года проходила неделя, посвященная Международному дню родного языка.  Учителя-логопеды территориального отделения «Покровское-Стрешнево» организовали и провели логопедический квест «Путешествие в город Красивой Речи». В ходе увлекательной игры дети смогли применить все свои знания и навыки, проявить творческие способности, умение рифмовать, сочинять, грамотно строить предложения.]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>