<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 20 Dec 2018 11:48:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>В ТО &#171;Басманное&#187; родителей научили снимать эмоциональное напряжение с помощью телесно-ориентированной терапии</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77446/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:48:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77446</guid>
		<description><![CDATA[Каждый человек в течении дня испытывает психологическое и физическое напряжение. Неоспоримо, что есть связь между соматической сферой, эмоциями, душевными переживаниями и разумом.  12 декабря педагоги- психологи территориального отделения &#171;Басманное&#187; Клишина Ирина Игоревна и Куприна Ирина Ивановна провели лекционно-практическое занятие «Телесно-ориентированная терапия как метод борьбы со стрессом». Встреча прошла в рамках программы &#171;Родительская гостиная&#187;. Ее участники [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Текстильщики» приняли участие в Фестивале «Наши общие возможности – наши общие результаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77439/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:47:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77439</guid>
		<description><![CDATA[8 декабря 2018 года территориальное отделение «Текстильщики» приняло участие в Фестивале межрайонных советов директоров образовательных организаций Юго-Восточного административного округа Москвы «Наши общие возможности – наши общие результаты» в ГБОУ «Школа № 641». Педагоги-психологи провели деловую игру «Секреты успеха для родителя», в ходе которой ответили на многие волнующие взрослых вопросы: что нужно детям, чтобы успешно сдать [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Люблино» приняли участие в Фестивале «Наши общие возможности – наши общие результаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77431/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:45:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77431</guid>
		<description><![CDATA[8 декабря 2018 года территориальное отделение «Люблино» приняло участие в Фестивале межрайонных советов директоров образовательных организаций ЮВАО «Наши общие возможности – наши общие результаты» в ГБОУ «Школа № 641». Педагоги-психологи провели деловую игру «Секреты успеха для родителя», в ходе которой ответили на многие волнующие взрослых вопросы: что нужно детям, чтобы успешно сдать экзамены; какую помощь [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Отрадное» провели родительскую гостиную &#171;Воспитание толерантности у детей&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77425/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:44:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77425</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Отрадное» 13 ноября 2018 года прошла родительская гостиная &#171;Воспитание толерантности у детей&#187;.  Учитель-дефектолог Аксёнова Елена Михайловна и учитель-логопед Бородич Жанна Сергеевна провели интересную, познавательную лекцию, посвящённую проблемам психологической среды для родителей детей старшего дошкольного и младшего школьного возраста.  Были представлены методы и способы решения проблем, связанных с данной темой.  Родители отметили мероприятие, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Путешествие по зимним просторам»: воспитанники ТО «Коньково» в игровой форме познакомились с явлениями природы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77419/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:43:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77419</guid>
		<description><![CDATA[18 декабря в территориальном отделении «Коньково» для маленьких воспитанников и их мам прошло досуговое мероприятие &#171;Зимние забавы&#187;. Педагог-психолог Екатерина Феоктистова и учитель-дефектолог Эльвира Гусакова вместе с ребятами отправились в путешествие по зимним просторам. Игры и упражнения помогли закрепить представления об окружающем мире, о временах года и явлениях природы. Малышам были предложены интересные задания, не просто [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Очаково» смастерили игрушки-тренажёры для формирования правильного дыхания</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77412/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:39:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77412</guid>
		<description><![CDATA[А вы знали, что неправильное дыхание у детей приводит к монотонности, гнусавости речи, к простудным заболеваниям? В территориальном отделении «Очаково» прошёл мастер-класс, на котором дети совместно с учителем-логопедом Кулешовой Дарьей Викторовной сделали игрушки-тренажёры для формирования правильного дыхания. Процесс создания такой игрушки повысил у детей мотивацию и интерес к упражнениям по развитию дыхания. В завершении мастер-класса [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Город детства»: воспитанники ТО «Люблино» освоили навыки конструирования в LEGO-мастерской</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77405/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:36:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77405</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» прошла увлекательная LEGO-мастерская «Город детства». Игровые наборы LEGO направлены на развитие у детей дошкольного возраста способностей к техническому творчеству, предоставляют возможность самореализации посредством овладения навыками конструирования.  Дети пробовали выстраивать объёмные конструкции, ориентируясь на схемы. Собирая конструктор, ребёнок учится не только быть внимательным и терпеливым, но и быть настойчивым на пути к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Ясенево» приняли участие в Фестивале межрайонных советов директоров</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77397/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:35:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77397</guid>
		<description><![CDATA[Первый зимний месяц для специалистов территориального отделения «Ясенево» начался с участия в Фестивале межрайонных советов директоров в МРСД № 22, где они организовали пять площадок. На площадке «Игры для всей семьи» учителя-дефектологи Ишмуратова Е.М. и Афанасьева Д.Г. показали, какие нейропсихологические игры с детьми можно использовать дома, а также провели консультирование родителей. Учитель-дефектолог Ломакина И.Н. провела [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Новогодняя мастерская&#187;: воспитанники ТО «Ломоносовское» создали калейдоскоп интересных праздничных поделок</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77391/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:34:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77391</guid>
		<description><![CDATA[Интерактивное занятие &#171;Новогодняя мастерская&#187; собрало в территориальном отделении «Ломоносовское» детей для активного совместного творчества.  Педагоги Наталья Шершнева и Оксана Ломажук провели с ребятами и увлекательные двигательные упражнения, и музыкальные игры. Но самым главным для всех стало создание целого калейдоскопа интересных новогодних поделок. Такое детское творчество – элемент продуктивной деятельности, важнейшего инструмента развития дошкольников. Так дети [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Очаково» стали участниками Новогодних приключений</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77386/</link>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2018 11:33:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77386</guid>
		<description><![CDATA[18 декабря в территориальном отделении «Очаково» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ прошли новогодние праздники для воспитанников групп кратковременного пребывания. Новый год – это самый любимый, добрый, сказочный праздник, которого ждут в каждом доме, в каждой семье. Вот и в нашем отделении педагоги устроили настоящие новогодние приключения, где проявили себя хорошими артистами, показав всё своё творческое мастерство [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>