<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 03 Sep 2018 12:21:16 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Исаак Калина ответит на вопросы учителей в прямом эфире Московского образовательного телеканала</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70441/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Sep 2018 12:21:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70441</guid>
		<description><![CDATA[Руководитель Департамента образования города Москвы Исаак Калина ответит на вопросы учителей во время прямого эфира на Московском образовательном телеканале во вторник, 4 сентября, в 19:00. Возможность задать свой вопрос во время программы «Вопросы, важные для всех», используя общегородской ресурс «Московская электронная школа», была у каждого учителя школы столицы. Более 100 вопросов в течение двух недель [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Поздравляем с началом нового учебного года!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70435/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Sep 2018 11:10:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70435</guid>
		<description><![CDATA[Дорогие ребята, уважаемые родители и коллеги! Поздравляем всех вас с началом нового учебного года! Двери нашего Центра по-прежнему открыты, и мы всегда рады видеть вас: ребят и их родителей &#8212; на занятиях и консультациях, педагогов и специалистов образовательных организаций – на мастер-классах и курсах повышения квалификации. Все наши специалисты – педагоги-психологи, логопеды, дефектологи и педагоги [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международная олимпиада мегаполисов стартовала в Москве</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70404/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Sep 2018 07:34:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70404</guid>
		<description><![CDATA[III Международная Олимпиада мегаполисов, участниками которой станут команды из 33 городов мира, стартовала в Москве. Открытие олимпиады мегаполисов состоялось в воскресенье, 2 сентября, в рамках Московского международного форума «Город образования». «Мы рады, что в третий раз Москва принимает такую замечательную олимпиаду. […] Конечно, это конкуренция: конкуренция мегаполисов, но мне хочется все-таки сказать, как бы странно [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский Международный форум «Город образования-2018» завершился!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70364/</link>
		<pubDate>Sun, 02 Sep 2018 16:28:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70364</guid>
		<description><![CDATA[Финальный день работы Московского международного форума «Город образования» проходил так же насыщенно, активно и продуктивно, как и все предыдущие дни. Специалисты Городского психолого-педагогического центра представили вниманию гостей стенда массу увлекательного и интересного. В игровой зоне для детей и родителей состоялись различные интерактивные мероприятия: Увлекательный Воркшоп: &#171;Читай легко! Пиши грамотно!&#187; для родителей и детей старшего дошкольного [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Третий день Московского международного форума «Город образования»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70326/</link>
		<pubDate>Sat, 01 Sep 2018 17:21:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70326</guid>
		<description><![CDATA[Новый день на Московском международном форуме «Город образования»! 1 сентября – день знаний, начало нового учебного года! Поэтому особенно приятно встречать его здесь, на одном из ключевых мероприятий в сфере образования. Во всем мире большой популярностью пользуются профессиональные соревнования различного уровня. У людей с ограниченными возможностями здоровья есть свой особенный чемпионат профессионального мастерства «Абилимпикс». «Расширяя [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Завершился второй день Московского Международного Форума «Город образования» на ВДНХ!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70296/</link>
		<pubDate>Fri, 31 Aug 2018 19:13:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70296</guid>
		<description><![CDATA[Он был посвящен инклюзивному образованию. На стенде ГППЦ был представлен передовой опыт ресурсных школ и лучшие практики инклюзивного образования. На мастер-классе &#171;(Интересно + полезно)3&#187; специалисты Центра знакомили учителей, воспитателей и специалистов психолого-педагогического сопровождения с интерактивными кубами iMO-LEARN. Их по праву называют самым ярким открытием в области интерактивных технологий в образовании. Это уникальное цифровое пособие позволяет [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр на Московском международном форуме «Город образования»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70269/</link>
		<pubDate>Thu, 30 Aug 2018 14:57:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70269</guid>
		<description><![CDATA[Начался Московский международный форум «Город образования». С 30 августа по 2 сентября 75-й павильон ВДНХ превратился в уникальную международную площадку по обмену опытом всех уровней образования. За четыре дня представители лидирующих мегаполисов в сфере образования обсудят передовые технологии развития и обучения детей, в том числе с ограниченными возможностями здоровья, продемонстрируют новейшие образовательные технологии, электронные ресурсы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (28.08.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70258/</link>
		<pubDate>Wed, 29 Aug 2018 12:58:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70258</guid>
		<description><![CDATA[Форум «Город образования» скоро распахнет свои двери. Московских школьников приглашают принять участие в блиц-туре III Олимпиады мегаполисов. Итоги демонстрационного экзамена по стандартам WorldSkills представили на селекторном совещании. Дарвиновский музей ждет московских школьников. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Форум «Город образования» скоро распахнет свои двери Считанные часы остаются до главного события года в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (27.08.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70255/</link>
		<pubDate>Tue, 28 Aug 2018 13:31:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70255</guid>
		<description><![CDATA[Тематический поезд «Город образования» начал курсировать в московском метро. Форум «Город образования» обсудили на селекторном совещании Департамента образования. В мэрии столицы наградили московских учителей. Школа № 1532 преобразилась к новому учебному году. Инженерная суббота в очередной раз состоялась для московских школьников. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Тематический поезд «Город [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр на Московском международном форуме «Город образования»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70207/</link>
		<pubDate>Mon, 27 Aug 2018 13:29:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70207</guid>
		<description><![CDATA[С 30 августа по 02 сентября 2018 года специалисты ГБУ Городской психолого-педагогический центр ДОгМ ждут москвичей на площадках Московского международного форума «Город образования». В программе открытые дискуссионные площадки, мастер-классы, консультации ведущих специалистов, тренинги и воркшопы. Встречаемся 75 павильон ВДНХ. Начало в 10-00. Не пропустите!]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>