<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 29 Oct 2018 13:29:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Родительская гостиная в ТО Хамовники: родители получили ответы на интересующие вопросы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73642/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 13:29:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73642</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» 24 октября 2018 года прошла Родительская гостиная. Секции вели учитель-логопед Генгольд Я.А., учитель-дефектолог Кравчук Л.Л. и педагог-психолог Челятникова Л.И. Родители детей разных возрастов получили ответы на интересующие вопросы и рекомендации по темам: «Секреты овладения письменной речью у младших школьников», «Раннее развитие малышей. Плюсы и минусы», «Интернет и дети: плюсы и минусы виртуального [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Осенние мотивы: в ТО Северное открыта выставка детских работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73624/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 13:27:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73624</guid>
		<description><![CDATA[Педагогами территориального отделения «Северное» организована выставка детских работ «Осенние мотивы». Знаешь, как пахнут осенние листья, Падая в травушку солнечным днем? Нежностью лета и свежестью мыслей, Пряностью звездной, луны серебром С липовым вкусом, слегка сладковатым, Терпкостью клена и вязью дубов… Радугой летних рассветов, закатов В них отражается солнца Любовь…]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мульти-пульти: в ТО Ясенево прошел увлекательный мастер-класс по мультипликации</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73617/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 13:17:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73617</guid>
		<description><![CDATA[18 октября 2018 года в территориальном отделении «Ясенево» прошел мастер-класс по мультипликации &#171;Мульти-пульти&#187;. Приглашенный гость &#8212;  художник-мультипликатор и режиссер студии &#171;ШАР&#187; Салават Маркиенович Конурбаев &#8212; рассказал взрослым о возможностях мультипликации в качестве одного из видов арт-терапии. Специалисты отделения вместе с гостем помогли детям создать собственный мультфильм из пластилина. Все участники мастер-класса &#8212; взрослые и дети [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Северное Измайлово для родителей прошёл семинар &#171;Помогаем ребенку развиваться правильно&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73612/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 13:14:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73612</guid>
		<description><![CDATA[22 октября 2018 года педагог-психолог Коростышевская Татьяна Анатольевна и учитель-дефектолог Королева Вера Ивановна провели практический семинар для родителей «Помогаем ребенку развиваться правильно». Педагогами были освещены темы развития ребенка младшего школьного возраста: специалисты рассказали о потребностях и задачах ребенка во время учебной деятельности, о трудностях,  с которыми он сталкивается. Также педагогами были даны практические рекомендации родителям о [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Праздник Осени в ТО Чертаново</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73598/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 13:08:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73598</guid>
		<description><![CDATA[25 октября 2018 года в территориальном отделении «Чертаново» состоялся Праздник Осени. На праздник пожаловала Красавица-Осень (учитель-логопед Аникеева О.В.), Тетушка-Непогодушка (учитель-дефектолог Рыжикова Е.И.) и озорник Антошка (педагог-психолог Шевченко В.А.). Готовясь к празднику, дети выучили названия осенних месяцев, приметы осени. Золотая Осень не обманула ожидания детей и пришла с подарками. Но не так-то просто их было получить! [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Meetup» продолжается: нейропсихологи провели презентацию передовых технологий психолого-педагогической помощи</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73588/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 13:00:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73588</guid>
		<description><![CDATA[«Нейропсихолог: просто о сложном» – этой теме была посвящена очередная встреча профессионального педагогического сообщества в рамках нового проекта Городского психолого-педагогического центра «Meetup», направленного на трансляцию передовых методов и технологий психолого-педагогической помощи. В этот раз во встрече приняли участие педагоги, учителя и специалисты психолого-педагогического сопровождения, работающие с детьми старшего дошкольного и младшего школьного возраста. В ходе [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (26.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73584/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 12:33:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73584</guid>
		<description><![CDATA[Мэр Москвы Сергей Собянин утвердил дату праздника для выпускников 2019 года. Стартовал конкурс 3D БУМ. Московские эксперты рассказали об уроках для школьников  в музеях города. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Мэр Москвы Сергей Собянин утвердил дату праздника для выпускников 2019 года Праздничные вечера, посвященные окончанию 2018 &#8212; 2019 учебного [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Учитель, который на шаг впереди»: на воркшопе педагоги освоили навыки работы с детьми с тяжелыми нарушениями речи</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73577/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 10:58:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73577</guid>
		<description><![CDATA[В новом учебном году воркшопы «Учитель, который на шаг впереди» Городского психолого-педагогического центра проходят в новом формате – «Учителя учат учителей». Это значит, что всю практическую информацию участники мероприятий будут узнавать от первых лиц – тех, кто уже достиг успехов в области инклюзивного образования. 26 октября состоялся очередной воркшоп, и он был посвящен вопросам включения [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (25.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73570/</link>
		<pubDate>Fri, 26 Oct 2018 12:53:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73570</guid>
		<description><![CDATA[Менторинг стал темой традиционной пресс-конференции в Департаменте образования города Москвы. Московским школьникам  рассказали о том, что такое большие данные. Ученые столичных вузов проводят тематические лекции для школьников. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Менторинг стал темой традиционной пресс-конференции в Департаменте образования города Москвы На пресс-конференции в  Департаменте образования города Москвы рассказали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ребята из ТО Бабушкинское отправились &#171;По следам осеннего леса&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73562/</link>
		<pubDate>Fri, 26 Oct 2018 11:42:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73562</guid>
		<description><![CDATA[24 октября 2018 года учителя-дефектологи Канухина Лариса и Журавлева Мария провели в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; занятие-путешествие &#171;По следам осеннего леса&#187; для детей  4-5 летнего возраста и их родителей.  Дети с удовольствием отгадывали загадки о животных, живущих в лесу, и узнавали, как выглядят их следы. Выполняя интересные задания, ребята вспоминали приметы осени, узнавали, чем питаются лесные животные и [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>