<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 25 Jan 2019 13:10:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Святки-колядки»: в ТО &#171;Басманное&#187; организовали выставку детских творческих работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78593/</link>
		<pubDate>Fri, 25 Jan 2019 13:10:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78593</guid>
		<description><![CDATA[С 14 по 19 января в территориальном отделении &#171;Басманное&#187; прошла выставка творческих работ «Святки-колядки». Простенькие, короткие колядки для детей, наверняка, знакомы вам. «Коляда-коляда, отворяй ворота!», –  с радостью поют дети, стучатся в двери соседей, протягивают мешок, чтобы насыпали в него щедро сладостей. Почему Коляде стоит ворота отворить да непременно угостить ряженых, поющих детские колядки? О [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>STEM-образование: мир науки глазами детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78579/</link>
		<pubDate>Fri, 25 Jan 2019 13:08:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78579</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Басманное» 18 января 2019 года прошло занимательное поучительное занятие «Мир науки глазами детей». Педагоги Куприна Ирина и Максимович Екатерина познакомили родителей и детей с новым направлением в работе – STEM &#8212; на примере темы «Экология города». Во время занятия дети и их родители вместе со специалистами построили красивый город из Lego–конструктора, в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Спортивный праздник «Веселимся и играем, без интернета не скучаем»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78572/</link>
		<pubDate>Fri, 25 Jan 2019 13:06:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78572</guid>
		<description><![CDATA[24 января 2019 года в территориальном отделении «Бирюлёво» Городского психолого-педагогического центра состоялся спортивный праздник «Веселимся и играем, без интернета не скучаем», посвященный Международному Дню без интернета. Современные дети не представляют свой досуг без интернета и гаджетов. Многие спортивные дворовые игры, в которые играли их мамы и бабушки, давно забыты. Специалисты отделения (педагоги-психологи Борисова Г.Г., Вечеслова [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Учимся писать красиво»: в ТО «Бирюлёво» провели тематическое занятие для младших школьников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78565/</link>
		<pubDate>Fri, 25 Jan 2019 13:05:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78565</guid>
		<description><![CDATA[23 января 2019 года в территориальном отделении «Бирюлёво» состоялось открытое тематическое занятие для школьников «Учимся писать красиво», посвященное Дню ручного письма (Дню Почерка). В мероприятии приняли участие дети младшего школьного возраста. Цель нашего тематического занятия – донести до школьников, как важно сохранить способность выражать личные мысли на бумаге при помощи рукописных букв. Главной задачей занятия [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ребятам откроют секреты эффективной коммуникации на форсайт-сессии в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78553/</link>
		<pubDate>Fri, 25 Jan 2019 07:26:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78553</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на тренинг по развитию навыков общения. Мероприятие состоится в рамках цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника». Увлекательное занятие для учеников 8-11 пройдет в формате интерактивного квеста с включением социально-психологических игр.  «Детям очень важно уметь отстаивать собственную точку зрения, легко общаться, находить общие темы с товарищами, быть [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Подари улыбку миру»: воспитанники ТО «Тимирязевское» стали участниками творческого мастер-класса</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78533/</link>
		<pubDate>Thu, 24 Jan 2019 12:11:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78533</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тимирязевское» 6 декабря прошел творческий мастер-класс педагога дополнительного образования Светланы Геннадьевны Васильевой «Подари улыбку миру», посвященный Международному дню инвалидов. Ребята совместно с родителями и педагогом изготовили «Счастливое солнышко». Каждая работа несла маленькое, но очень важное пожелание всем детям мира: «Дружба не имеет ограничений. Очень важно дарить добро и свет всем, кто в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Новогодний калейдоскоп – праздник в ТО Тимирязевское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78522/</link>
		<pubDate>Thu, 24 Jan 2019 08:58:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78522</guid>
		<description><![CDATA[25 декабря 2018 года в территориальном отделении «Тимирязевское» прошли праздничные мероприятия, посвященные встрече Нового Года. Для детей младшего дошкольного возраста состоялся праздник «Новогодний калейдоскоп»: его провели учитель-дефектолог Кукаева Айса, педагоги-психологи Ольга Гударева, Алексей Ковбот, социальный педагог Николаева Оксана. Ребята отправились в новогоднее путешествие, их ждал калейдоскоп удивительных приключений и веселые творческие задания от новогодней елочки, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Путешествие в страну вкусняшек: расширяем представления об окружающем мире</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78517/</link>
		<pubDate>Thu, 24 Jan 2019 08:57:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78517</guid>
		<description><![CDATA[22 января 2019 года в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; учителем-дефектологом Журавлевой Марией было проведено занятие &#171;Путешествие в страну вкусняшек&#187;. В удивительное путешествие дети отправились вместе с пчелкой Умняшкой. Выполняя интересные задания, ребята развивали зрительное восприятие и внимание, графомоторные навыки,  закрепляли знания о геометрических фигурах, расширяли представления об окружающем мире. Занятие прошло в доброжелательной обстановке. Дети приобрели новые умения, а родители получили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (22.01.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78510/</link>
		<pubDate>Wed, 23 Jan 2019 14:26:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78510</guid>
		<description><![CDATA[Победителей конкурса школьных сочинений наградили  в Московской городской Думе. Мероприятия проекта «Субботы московского школьника» проходят в лаборатории предпрофессионального образования МЦКО. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Победителей конкурса школьных сочинений наградили  в Московской городской Думе Состоялась церемония награждения школьников-победителей конкурса сочинений «Роль Московской городской Думы в жизни столицы». [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Подарки зимы: спортивный праздник на свежем воздухе</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78488/</link>
		<pubDate>Wed, 23 Jan 2019 11:29:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78488</guid>
		<description><![CDATA[22 января 2019 года в территориальном отделении «Переделкино» прошел спортивный праздник на свежем воздухе «Подарки зимы». Больше всех наступлению зимы, как правило, радуются дети. И не случайно, ведь именно зима предоставляет замечательную возможность весело и с пользой для здоровья проводить время на свежем воздухе. Дети принимали активное участие в соревнованиях: выполняли задания на ловкость и [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>