<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 04 Oct 2019 12:30:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>С днем учителя!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87782/</link>
				<pubDate>Fri, 04 Oct 2019 12:30:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87782</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«По дороге к знаниям»: ребята познакомились с профессией учителя на интегрированном занятии</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87757/</link>
				<pubDate>Fri, 04 Oct 2019 07:13:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87757</guid>
				<description><![CDATA[В преддверии замечательного праздника – Всемирного дня учителя – педагогами ТО «Северное» Аллой Ионовой и Ириной Беляй проведено интегрированное занятие «По дороге к знаниям». Дети поближе познакомились с интереснейшей профессией учителя, смогли побывать в роли учителей и провести необычный веселый урок. Спасибо за труд ваш нелегкий, За знания и доброту, Вы учите видеть прекрасное И [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Отмечаем День учителя: выставка детских работ «Самый лучший учитель» в ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87751/</link>
				<pubDate>Fri, 04 Oct 2019 06:00:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87751</guid>
				<description><![CDATA[С 1 по 10 октября в ТО «Отрадное» проходит выставка детских работ – «Самый лучший учитель», посвященная Дню учителя, организованная педагогом дополнительного образования Центра Васильевой С.Г. и учителями-дефектологами Аксеновой Е.М. и Максимовой М.В. Портреты любимых учителей малыши выполнили в доступных для детей техниках – рисунках карандашом, акварелью, цветными мелками, а еще малыши познакомились с новой [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Экспертам Всероссийского конкурса &#171;Педагог-психолог России &#8212; 2019&#187; представили Автоматизированную информационную систему «СОПРОВОЖДЕНИЕ»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87748/</link>
				<pubDate>Fri, 04 Oct 2019 05:57:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87748</guid>
				<description><![CDATA[3 октября Городской психолого-педагогический центр посетили эксперты и члены жюри Всероссийского конкурса профессионального мастерства &#171;Педагог-психолог России &#8212; 2019&#187;. 10 человек из 8 регионов РФ (Самара, Челябинск, Новосибирск, Калужская область, Ямало-Ненецкий АО, Волгоград, Санкт-Петербург) в формате живого общения они познакомились с инновационным проектом Центра – Автоматизированной информационной системой (АИС) «СОПРОВОЖДЕНИЕ». Цель проекта – создание и внедрение [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Московский учитель-дефектолог Екатерина Балдина стала победителем Всероссийского конкурса профессионального мастерства «Учитель-дефектолог России – 2019»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87741/</link>
				<pubDate>Thu, 03 Oct 2019 14:16:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87741</guid>
				<description><![CDATA[Объявлен победитель Всероссийского конкурса профессионального мастерства «Учитель-дефектолог России – 2019». Им стала московский учитель-дефектолог Колледжа малого бизнеса №4 Екатерина Балдина. За два дня профессионального соревнования участники Конкурса провели мастер-классы, продемонстрировав жюри виртуозное владение современными образовательными коррекционно-развивающими технологиями, показали открытое групповое занятие с обучающимися с ОВЗ, приняли участие в круглом столе «Дефектологическая наука и практика в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Осенний переполох»: игру-путешествие для ребят провели в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87737/</link>
				<pubDate>Thu, 03 Oct 2019 14:14:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87737</guid>
				<description><![CDATA[Осень – это очень красочная и чудесная пора! Воздух прохладный, прозрачный, и в нём летают серебряные нити паутины. Деревья сменили свой наряд. На земле ворох опавших листьев, в небе – стаи перелетных птиц. Начинается пора листопада. Пора убирать урожай. Скоро наступят пасмурные дни. А пока стоят погожие солнечные деньки короткого «бабьего лета», в территориальном отделении [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«По дороге к Азбуке» – занимательный квест для дошколят в ТО Жулебино.</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87685/</link>
				<pubDate>Thu, 03 Oct 2019 13:08:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87685</guid>
				<description><![CDATA[Середина сентября принесла в ТО Жулебино увлекательный квест «По дороге к Азбуке». Его организовали учителя-логопеды В.А. Янутан, М.В. Пятчиц и педагог-психолог Кучумова Е.А. Задорно, весело и увлекательно проходил квест: дети отгадывали занимательные ребусы, находили знакомые буквы, играли в слова, искали в волшебном мешочке игрушки на определенные звуки. Каждый ребёнок получил массу положительных эмоций и красивые [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Знаешь ли ты русский язык?»: викторину провели в ТО «Южное Бутово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87680/</link>
				<pubDate>Thu, 03 Oct 2019 12:37:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87680</guid>
				<description><![CDATA[В ТО «Южное Бутово» прошла викторина «Знаешь ли ты русский язык?» в рамках Недели грамотности, посвященной Международному дню распространения грамотности. Ребята вместе с педагогами Киселевой Людмилой Викторовной и Шатило Еленой Владимировной совершили путешествие в «Страну Грамотеев». Были пройдены сложные «буквологические» лабиринты, вспомнились и нашлись секреты правописания.  Команды боролись за главный приз – звание Грамотея. А [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей прошел в ТО «Южное Бутово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87675/</link>
				<pubDate>Thu, 03 Oct 2019 12:36:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87675</guid>
				<description><![CDATA[7 сентября 2019 года в Городском психолого-педагогическом центре прошел День открытых дверей. В территориальном отделении «Южное Бутово» учителя-логопеды Елена Владимировна Шатило и Элен Рафаеловна Мхитарян организовали родительскую встречу, посвященную началу учебного года. Гости мероприятия могли познакомиться со специалистами, лучше узнать работу учреждения, получить рекомендации. Поскольку семья играет значительную роль в развитии ребенка, специалистами Центра были [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Краски осени&#187;: в ТО &#171;Бабушкинское&#187; проходит выставка детских творческих работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87664/</link>
				<pubDate>Thu, 03 Oct 2019 11:08:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87664</guid>
				<description><![CDATA[Осень – это время года, которое радует нас своей живописной красотой, окрашенной в ярко-желтые, красные и оранжевые оттенки. Дети с удовольствием откликнулись на предложение поучаствовать в выставке рисунков &#171;Краски осени&#187;, которую организовали и провели учителя-логопеды ТО &#171;Бабушкинское&#187; Васильева Лариса Михайловна и Михайловская Галина Евгеньевна. И ребята, и родители творчески подошли к делу, проявив богатую фантазию [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>