<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Thu, 04 Apr 2019 12:29:48 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>В ТО «Чертаново» прошли мероприятия, приуроченные к Неделе книги</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82685/</link>
				<pubDate>Thu, 04 Apr 2019 12:29:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82685</guid>
				<description><![CDATA[В рамках традиционной «Недели книги» в ТО «Чертаново» для младших школьников были проведены презентации и викторины «Как появилась книга?», «Как устроена библиотека?». Учитель-дефектолог Матвеева Е.А. рассказала детям историю появления книги от глиняных и берестяных табличек до роскошных печатных изданий. Интересно было слушать о первых печатниках и первых печатных станках, о старинных и современных технологиях печатания [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в страну здоровья»: воспитанники ТО «Бирюлево» в ходе квеста расширили знания о здоровом образе жизни</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82674/</link>
				<pubDate>Thu, 04 Apr 2019 12:27:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82674</guid>
				<description><![CDATA[01 апреля 2019 года в территориальном отделении «Бирюлево» учителями-логопедами Магжановой Н.А. и Землянской А.А. была проведена игра-квест «Путешествие в страну здоровья». Цель игры-квеста – расширить и закрепить знания детей о важности здорового образа жизни и о его составляющих, вызвать желание заниматься физической культурой и заботиться о своём здоровье. В ходе игры-квеста дети познакомились с понятиями [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Витаминный поединок»: воспитанники ТО «Очаково» в ходе квеста познакомились с основами правильного питания</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82663/</link>
				<pubDate>Thu, 04 Apr 2019 09:51:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82663</guid>
				<description><![CDATA[1 апреля в территориальном отделении «Очаково» ГБУ ГППЦ ДОгМ прошел квест «Витаминный поединок», направленный на формирование у воспитанников основ культуры здоровья и правильного питания.  В ходе игры ребята получили посылку из магазина, в которой продавец перепутал полезные и вредные продукты, поучаствовали в расследовании, определив, как каждый из этих продуктов появляется, узнали, что овощи и фрукты, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Много ученых, а много ли смышленых?&#187;: интерактивная игра прошла в ТО &#171;Северное&#187; в рамках городского проекта &#171;Субботы московского школьника&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82649/</link>
				<pubDate>Thu, 04 Apr 2019 06:58:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82649</guid>
				<description><![CDATA[30 марта 2019 года в территориальном отделении «Северное» специалисты проектной группы «Канистерапия» провели познавательно-развлекательную интерактивную деловую игру «Много ученых, а много ли смышленых». Это одна из встреч цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». Организаторов субботнего мероприятия вдохновила известная телеигра «Форт Боярд».  Деловая игра состояла из шести творческих заданий, для выполнения [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Басманное» поделились опытом работы с особыми детьми на инклюзивном фестивале «Люди как люди»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82635/</link>
				<pubDate>Thu, 04 Apr 2019 06:56:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82635</guid>
				<description><![CDATA[Как часто можно услышать от родителей брошенные в сердцах горькие слова: «У всех дети как дети, а мой&#8230;» Как часто, не задумываясь, они сравнивают детей с другими, забывая об уникальности и индивидуальности своего ребёнка. Как хочется обнять, успокоить таких родителей, научить их видеть ребёнка нашими глазами! Сегодня мы – сотрудники ТО «Басманное» – получили такую [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Телеканал ТВЦ рассказывает о детях с расстройствами аутистического спектра в Городском психолого-педагогическом центре</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82631/</link>
				<pubDate>Thu, 04 Apr 2019 06:47:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82631</guid>
				<description><![CDATA[Во Всемирный день распространения информации о людях с расстройствами аутистического спектра телеканал ТВЦ побывал в одном из территориальных отделений Городского психолого-педагогического центра, чтобы узнать, как в Москве помогают детям с РАС. Смотрите сюжет программы &#171;Город новостей&#187; с 6 минуты.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Быть лидером – значит быть успешным, подростки узнают 13 причин, почему на форсайт-встрече в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/82628/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Apr 2019 14:52:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82628</guid>
				<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят стать участниками увлекательного мероприятия цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника» на котором ребята узнают 13 причин необходимости развития своих лидерских качеств. Можно ли научиться быть лидером и что важнее для лидера: умение принимать решения или внимание к интересам окружающих?! Участников предстоящей встречи ждут интеллектуальные головоломки, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Движение – жизнь, или активный образ жизни, как компетенция 21 века! Ребята узнают 10 причин, почему физическая активность – залог их успешного будущего в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/82625/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Apr 2019 14:51:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82625</guid>
				<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят стать участниками увлекательного мероприятия цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». Участников предстоящей встречи ждут активные игры, зажигательные танцы, интересные спортивные упражнения и увлекательные интерактивные головоломки. Ребята узнают 10 причин, почему физическая активность – залог их успешного будущего и ответят себе на вопрос, какой именно вид [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Навстречу большому спорту&#187;: в ТО «Ясенево» прошел мастер-класс по утренней гимнастике</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82617/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Apr 2019 14:29:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82617</guid>
				<description><![CDATA[Сегодня проигравших нет! В группе кратковременного пребывания ТО «Ясенево» 2 апреля прошёл мастер-класс по утренней гимнастике &#171;Навстречу большому спорту&#187; и беседа о пользе зарядки. В мастер-классе принимали участие наши воспитанники и педагоги группы. Он прошел в увлекательной форме с играми и эстафетами.  Мы провели с детьми беседу о пользе зарядке, научили их делать ее правильно. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Команда как мощный ресурс, или освоение компетенций продолжается. Подростки узнали, что такое командный дух на форсайт-встречах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82604/</link>
				<pubDate>Wed, 03 Apr 2019 12:58:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82604</guid>
				<description><![CDATA[Старый пират забытых морей и океанов капитан Флинт созывает пиратские команды. Он написал им письмо: «Вот уже минула добрая тысяча лет с тех пор, как пираты перестали враждовать и научились жить в мире друг с другом. Уже в те далёкие времена они поняли, что грабить и воевать друг против друга – значит вредить общему делу. [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>