<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 17 Jan 2020 08:49:08 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Вместе весело шагать, или как формировать командный дух на играх в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/91845/</link>
				<pubDate>Fri, 17 Jan 2020 08:49:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91845</guid>
				<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр Департамента образования города Москвы приглашает учеников 1-4 классов принять участие в необыкновенно-увлекательном тренинге на развитие лидерских качеств и формирование навыков командной работы. Творческое занятие «Вместе весело шагать!» для учеников начальной школы пройдет в формате игрового сеттинга, а на протяжении всего игрового путешествия участников будут сопровождать специалисты Центра и четвероногие друзья – собаки. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Интерактивная площадка STEM для маленьких исследователей</title>
		<link>http://gppc.ru/news/91691/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 12:53:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91691</guid>
				<description><![CDATA[11 января в территориальном отделении «Жулебино» прошла интерактивная площадка STEM для маленьких исследователей «Познаем мир!». Ребята отправились в космическое путешествие, но вначале необходимо было построить ракету из конструктора LEGO, рассчитать массу груза, который ракета может взять с собой. Вместе роботом «Матата» ребята нашли минералы на других планетах, сами создали вулкан и посмотрели извержение, выяснили, есть [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Развитие эмоционального интеллекта и искусство самопрезентации: как проходят тренинги для подростков в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/91683/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 11:28:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91683</guid>
				<description><![CDATA[Праздники закончились и завершились каникулы. Кто-то провёл эти дни весело и активно, кто-то вдоволь отдохнул и выспался, а кто-то не переставал усердно учиться даже на каникулах.  И вот началась первая учебная неделя в новом 2020 году. На площадке Городского психолого-педагогического центра в субботу 11 января по традиции собрались яркие, эрудированные, настроенные на успех школьники, которые [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>20 января Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/91672/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 09:24:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91672</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 20 января 2020 г. в 15.00 Регистрация В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>21 января пройдет Клуб специалистов службы психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/91669/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 08:51:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91669</guid>
				<description><![CDATA[Тема: Ситуационный анализ Дата: 21 января 2020 года в 15:00 ч. Адрес: Есенинский бульвар, д.12, к.2 Уважаемые коллеги, клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает Вас на очередную встречу! Этот год мы посвящаем реализации экспертной позиции специалиста психолого-педагогического сопровождения. Главным инструментом наших встреч является проблемно-ситуационный анализ реальных случаев из практики. На очередной встрече мы обсудим вопросы профилактики [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новогодний тест: Какой подарок под елкой тебя ожидает?</title>
		<link>http://gppc.ru/news/91366/</link>
				<pubDate>Tue, 31 Dec 2019 06:37:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91366</guid>
				<description><![CDATA[Пройдите наш самый новогодний тест: узнайте, какой подарок заготовлен для вас под елкой? &#160;]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>С Новым годом!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/91256/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 06:10:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91256</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как метод дедукции поможет подростку, или навыки Soft Skills вместе с Шерлоком Холмсом на тренинге в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/91123/</link>
				<pubDate>Tue, 24 Dec 2019 14:17:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91123</guid>
				<description><![CDATA[В предпоследнюю субботу уходящего года в антураже новогоднего праздника и атмосфере английского детектива прошёл квест «Кто владеет информацией, тот владеет ситуацией» из цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», где вместе со специалистами Городского психолого-педагогическом центра увлечённые юноши и девушки совершенствовали свой интеллект, знакомясь с методом дедукции. «Приятно видеть, как за такое короткое [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>16 декабря состоялась встреча кураторов школьных служб примирения и семинар-практикум «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90853/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Dec 2019 14:12:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90853</guid>
				<description><![CDATA[16 декабря 2019 года прошла ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения, на которой Светлана Коцегой, педагог-психолог, куратор ШСП ГБОУ «Школа № 1534», и Марина Вакарева, педагог-психолог, специалист ШСП ГБОУ «Школа № 1534», поделились опытом работы с групповыми конфликтами в рамках деятельности школьной службы примирения. В этот же день состоялся ежемесячный семинар-практикум для работников образовательных организаций «Школьная [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ребята узнали, как жить по своим правилам на тренингах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90841/</link>
				<pubDate>Tue, 17 Dec 2019 13:00:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90841</guid>
				<description><![CDATA[Что может быть прекраснее, чем жить по своим правилам, при этом не нарушать чужих границ и как этому научиться?! Можно ли узнать, как выбрать свой путь, придумать свои правила и следовать своему выбору? Ответы на эти вопросы получили участники деловой игры «Код доступа: всё дело в правилах» цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>