<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 28 Nov 2018 13:29:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (27.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76129/</link>
		<pubDate>Wed, 28 Nov 2018 11:54:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76129</guid>
		<description><![CDATA[Состоялся съезд работников дошкольного образования. Театр пришел в школу. Спортивно-игровой праздник для школьников прошел в образовательном комплексе «Юго-Запад». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала.  Состоялся съезд работников дошкольного образования В Москве завершился V Всероссийский съезд работников дошкольного образования. Съезд проходил в Московском центре качества образования и Московском педагогическом государственном [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В рамках празднования Дня Матери в ТО Басманное прошла выставка детских работ «Портрет любимой мамы»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76115/</link>
		<pubDate>Wed, 28 Nov 2018 08:09:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76115</guid>
		<description><![CDATA[Каждой маме всегда приятно получить в свой праздник трогательный подарок-сюрприз от любимого сына или дочки. Как правило, дети дарят мамам ко Дню матери поделки, сделанные своими руками. Особенно часто мамы получают вместе с поздравлениями детские рисунки, нарисованные невероятно трогательно и душевно. Я подарок разноцветный Подарить решила маме, Я старалась, рисовала Четырьмя карандашами. Но сначала я [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Бирюлево ребята своими руками сделали замечательные игрушки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76103/</link>
		<pubDate>Wed, 28 Nov 2018 08:07:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76103</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Бирюлево» с 19 по 23 ноября проходила Неделя игры и игрушки. Из множества вещей, окружающих ребенка, для него важнее всего игрушка. Именно в ней отражаются впечатления о мире, имеющие большое влияние на дальнейшую жизнь ребенка, его характер. Игрушка – одно из важных средств воспитания и обучения. Она должна развивать познавательные способности и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Неделя игры и игрушки в ТО Переделкино: в гости к ребятам пришла Фея</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76092/</link>
		<pubDate>Wed, 28 Nov 2018 08:05:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76092</guid>
		<description><![CDATA[Игра – что может быть интереснее и увлекательнее для ребенка. В игре ребенок может проявить самостоятельность и независимость, реализовать свои интересы и желания. С 19 ноября по 23 ноября 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» прошла Неделя игры и игрушки. Главная цель тематической недели – познакомить детей с миром игры, а взрослых – с игровыми [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Планета толерантности» &#8212; тематическое занятие в ТО Южное Бутово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76088/</link>
		<pubDate>Wed, 28 Nov 2018 08:03:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76088</guid>
		<description><![CDATA[13 ноября 2018 года в территориальном отделении «Южное Бутово» состоялось тематическое занятие на развитие самосознания и уважения друг к другу «Планета толерантности», посвященное Международному дню толерантности. Дети продемонстрировали свои умения дружить, общаться, помогать и уважать друг друга. Молодцы, ребята!​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Интерактивное занятие «Игра лучше планшета» в рамках Родительских встреч</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76083/</link>
		<pubDate>Wed, 28 Nov 2018 08:03:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76083</guid>
		<description><![CDATA[21 ноября 2018 года в территориальном отделении «Южное Бутово» в рамках Родительских встреч наши специалисты Марина Серавкина и Людмила Киселева провели интерактивное занятие «Игра лучше планшета», посвященное Неделе игры и игрушки. Родители вспомнили игры, в которые играли в своем детстве, а также знакомились с новыми развивающими настольными играми для детей. Встреча прошла очень весело! Друзья, приходите [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Наша Родина – Россия: тематическое занятие, приуроченное ко Дню народного единства</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76079/</link>
		<pubDate>Wed, 28 Nov 2018 07:02:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76079</guid>
		<description><![CDATA[3 ноября 2018 года в территориальном отделении «Южное Бутово» состоялось тематическое занятие, направленное на развитие гражданской позиции и патриотизма «Наша родина &#8212; Россия», посвященное Дню народного единства. Ребята рассказывали о своих интересных путешествиях по городам России, участвовали в викторине «Национальные традиции нашей Родины». Настоящие молодцы!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Неделя игры и игрушки в ТО Сокол: яркие впечатления и положительные эмоции</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76070/</link>
		<pubDate>Wed, 28 Nov 2018 07:01:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76070</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» прошла красочная Неделя игры и игрушки. На занятиях студии «Флористика и фитодизайн» под руководством педагога Акопян Мариа ребята подготовили поделки волшебных животных для выставки. Родителям специалисты дали рекомендации по выбору игрушек для своих детей.​ Но самые яркие впечатления ребята получили на занятиях. В течение недели педагоги рассказывали о народных и классических [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Неделя игры и игрушки в ТО Очаково: викторины, эстафеты, мастер-классы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76065/</link>
		<pubDate>Wed, 28 Nov 2018 06:58:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76065</guid>
		<description><![CDATA[С 19 по 23 ноября 2018 года в территориальном отделении «Очаково» в группах кратковременного пребывания прошла Неделя игры и игрушки. Дети приняли участие в викторине «Угадай игру», которую подготовила учитель-дефектолог Булатова Надежда. Ребятишки с интересом отгадывали загадки об игрушках, собирали пазл на интерактивной доске. На следующий день был организован мастер-класс «Моя любимая игрушка» воспитателем группы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Чертаново прошла Неделя игры и игрушки: ребята принесли свои любимые игрушки и устроили выставку</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76052/</link>
		<pubDate>Tue, 27 Nov 2018 14:27:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76052</guid>
		<description><![CDATA[На занятиях педагога-психолога Власовой Натальи дети поиграли в замечательную игру детства их бабушек &#8212; прятки, побывали в роли укротителей «непослушных» снежинок и разыграли с помощью игрушек настоящий кукольный спектакль. А, когда в игре детей принимают участие и родители, счастью нет предела! В рамках Недели игры и игрушки юные космонавты вместе с нашими педагогами-психологами Сильченко Марианной, [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>