<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 28 Nov 2019 06:27:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Поиграем с мамой: игровое занятие для дошколят возраста «Вместе с мамой»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89851/</link>
				<pubDate>Thu, 28 Nov 2019 06:27:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89851</guid>
				<description><![CDATA[26 ноября 2019 года в территориальном отделении Коньково педагоги-психологи Архипова Ю.Н. и Феоктистова Е.В. организовали игровое занятие для детей младшего и среднего дошкольного возраста «Вместе с мамой». Ребята и взрослые получили опыт нового игрового взаимодействия, умения устанавливать эмоциональный и тактильный контакт, родители расширили диапазон вербального и невербального общения с ребенком. Все вместе перевоплотились в художников, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Игры всерьез ждут участников новой встречи проекта «Эксперт PRO»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89845/</link>
				<pubDate>Thu, 28 Nov 2019 06:12:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89845</guid>
				<description><![CDATA[29 ноября 2019 года в 15.00 состоится новая встреча участников проекта “Эксперт PRO”: в этот раз мы предлагаем вам погрузиться в атмосферу игровых технологий и практик. Руководитель проекта «Игры всерьез!» и Лаборатории игровых технологий в образовании Городского психолого-педагогического центра, лауреат конкурса «Золотая Психея», автор-разработчик множества полезных и интересных игр Светлана Сенатская продемонстрирует, используя разнообразные игровые [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>V Национальный чемпионат профессионального мастерства &#171;Абилимпикс&#187; – наш репортаж!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89827/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Nov 2019 14:39:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89827</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс «Народная игрушка»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89814/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Nov 2019 12:49:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89814</guid>
				<description><![CDATA[А любите ли Вы народные игрушки, как любим их мы? В отделении Бирюлёво #ГППЦ 14 ноября учителем-дефектологом Головиной Лилией Евгеньевной и социальным педагогом Одесской Риммой Бениаминовной был проведен мастер-класс для детей школьного возраста «Народная игрушка». Во время просмотра презентации «Русская народная игрушка» дети познакомились с народным декоративно-прикладным искусством: Дымковская, Каргопольская, Абашевская игрушка, Гжель, Хохлома и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мы – разные, мы – похожие» – веселый квет для младших школьников по формированию толерантности прошёл в ТО Покровское-Стрешнево</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89808/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Nov 2019 12:48:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89808</guid>
				<description><![CDATA[Каждый человек на земле индивидуален и отличается от другого. Мы такие разные и, все-же, мы похожие!  Потому что мы – люди! Мы все имеем право на мирную жизнь, свободу выбора, собственное мнение, семейные и культурные ценности, при этом мы все обязаны соблюдать законы, сохраняя свою честь и индивидуальность. Именно этому был посвящен квест «Мы –разные, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Всех скороговорок не перескороговорить, но попытаться стоит: увлекательный турнир для дошколят в ТО Очаково</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89802/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Nov 2019 12:47:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89802</guid>
				<description><![CDATA[Давайте посоревнуемся, кто быстрей и четче сможет сказать: «Орел на горе, перо на орле. Гора под орлом, орел под пером». «Удав, умяв ужа на ужин, уполз в траву по теплым лужам». А кто правильней всех объяснит значение поговорки «Вслед за набегом зайцев наступает набег лисиц»?! В целый увлекательный турнир превратилась маленькая викторина «Кто перескороговорит, перевыскороговорит: [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Толерантность – дорога к миру!» – проект ТО &#171;Останкинское&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89793/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 14:03:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89793</guid>
				<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре прошла Неделя толерантности! Территориальное отделение &#171;Останкинское&#187; делится проектом «Толерантность-дорога к миру»! Все ребята без исключения вложили свой «кирпичик» в его построение. В подростковом клубе создали ландшафт нашей страны: возвели гору Счастья с водопадом Любви, «посадили» Лес Дружбы, «построили» город Мира с парком Оптимизма. По дороге Доброты можно добраться до Башни Согласия, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«День открытых дверей» в территориальном отделении «Фили»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89785/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 14:03:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89785</guid>
				<description><![CDATA[7 сентября 2019 года в территориальном отделении «Фили» Городского психолого-педагогического центра прошел «День открытых дверей». Этот праздник посетили дети и их родители. Ребята побывали у всех специалистов: в кабинете дефектолога дети стали участниками интерактивных и познавательных Smart-игр; в кабинете  у нейропсихолога малыши  познакомились с нейройогой и гимнастикой для мозга; логопеды же в своем кабинете познакомили [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Загадки, сказки, квесты и Smart-игры: в ТО Фили прошла викторина «Книги &#8212; наши друзья»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89779/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 14:01:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89779</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении Фили 24 октября 2019 года прошла викторина для дошколят – «Книги-наши друзья». Мероприятие подготовили и вели учителя-логопеды Плисс В.В. и Карпухина О.Е. Во время викторины ребята соревновались в smart-играх, проходили квесты, отгадывали загадки по знакомым сказкам и литературным произведениям, а также рисовали любимых героев. Всем было интересно, весело и увлекательно. Малыши остались [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>До чего у бабушки ласковые руки: мастер-класс для бабушек прошёл в ТО Фили</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89772/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 13:59:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89772</guid>
				<description><![CDATA[10 октября 2019 г. в территориальном отделении «Фили» прошел мастер-класс «Радостная бабушка, радостный внук». Мероприятие проходило в формате – «родительская гостиная», а участниками были не мамы и папы, а бабушки малышей. Встречу подготовили и провели педагоги-психологи Левкина П.Е. и Алёхина И.А.  Внуки показывали бабушкам игры и игрушки, в которые они играют вместе с педагогами. Рассказали, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>