<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Thu, 30 May 2019 12:48:47 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Школа твоей мечты уже сейчас! День открытых дверей в московской школе «Форсайт» Городского психолого-педагогического центра.</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85316/</link>
				<pubDate>Thu, 30 May 2019 12:48:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85316</guid>
				<description><![CDATA[Для учеников 7 и 9 классов состоится интерактивная деловая игра, в которой участники пройдут путь от зарождения амбициозной идеи до ее воплощения в реальность. А также: смогут определиться с приоритетами личностного развития, попробуют свои силы в стратегическом планировании, «прокачают» свои социальные компетенции, научатся мыслить по-разному &#8212; как организатор, и как продавец, как создатель гениальных решений, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Неделя семьи» в территориальном отделении «Текстильщики»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85300/</link>
				<pubDate>Wed, 29 May 2019 08:34:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85300</guid>
				<description><![CDATA[В рамках «Недели семьи» в территориальном отделении «Текстильщики» прошли увлекательные мероприятия с воспитанниками центра. Участвуя в информационно-творческом проекте «Планета детства», дошкольники погрузились в особую сказочную атмосферу, рисовали своих любимых персонажей, с интересом выполняли задания, составляли рассказы и придумывали истории, а также приняли участие в создании герба «Планеты детства»! О чем мечтают наши дети? И как [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная «Играем дома: логопедические игры для запуска речи»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85293/</link>
				<pubDate>Wed, 29 May 2019 08:33:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85293</guid>
				<description><![CDATA[Почему малыш до сих пор не говорит? Как помочь ребенку в развитии речи? Какие игры и упражнения можно использовать дома, играя с детьми? Что лучше – занятия под музыку или игры с предметами? На эти актуальные для родителей вопросы ответила учитель-логопед Разида Хамидуллина на родительской гостиной в территориальном отделении «Текстильщики». Также педагог предложила родителям ряд [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мир чудес» в территориальном отделении «Люблино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85282/</link>
				<pubDate>Wed, 29 May 2019 08:32:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85282</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» стартовала летняя смена «Мир чудес» для ребят в возрасте от 5 до 11 лет. После торжественного открытия лагеря педагоги провели увлекательную тематическую зарядку «Царя Гороха». Ребята готовили свои девизы, эмблемы и придумывали названия отрядам. Так появились маленькие активные любознательные «Кристаллики», а ребята постарше – творческие и рассудительные – выбрали название отряда [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>27 мая прошла встреча кураторов школьных служб примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85277/</link>
				<pubDate>Wed, 29 May 2019 07:58:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85277</guid>
				<description><![CDATA[27 мая 2019 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения. Путинцева Наталья Владимировна, социальный педагог Городского психолого-педагогического центра, выступила с докладом по теме: «Работа с мно​гоуровневым конфликтом в восстановительном подходе». Данная тема вызвала большой интерес у участников встречи.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>27 мая прошел ежемесячный семинар-практикум «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85269/</link>
				<pubDate>Wed, 29 May 2019 07:33:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85269</guid>
				<description><![CDATA[27 мая 2019 году состоялся очередной ежемесячный семинар-практикум: «Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов». Во встрече приняли участие специалисты из 28 образовательных организаций города Москвы. В ходе мероприятия педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра Елена Женодарова в интерактивном режиме познакомила участников встречи с принципами и технологией восстановительного подхода к урегулированию конфликтов.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ребята осваивали коммуникативные навыки, открывая новые места Москвы на форсайт-встрече в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85248/</link>
				<pubDate>Tue, 28 May 2019 12:45:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85248</guid>
				<description><![CDATA[25 мая 2019 года Городской психолого-педагогический центр вновь собрал под своей крышей подростков из разных школ Москвы на финальную в этом учебном году встречу цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», на которой ребята в игровой форме вместе со специалистами Центра оттачивали коммуникативные навыки и знакомились с правилами жизни в мегаполисе, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Москвичи стали «мобильнее» благодаря проекту «Московское долголетие»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85243/</link>
				<pubDate>Tue, 28 May 2019 12:14:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85243</guid>
				<description><![CDATA[В течение полугода участники проекта &#171;Московское долголетие&#187; посещали занятия курса «Мобильные устройства» в Городском психолого-педагогическом центре. Радость новых открытий на просторах Интернета, азы информационной безопасности, обмен опытом и первые шаги в покорении IT-пространства современного мегаполиса – все то, через что прошли за это время москвичи старшего возраста под руководством педагогов Центра. «Каждый из наших слушателей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Нам завещаны память и слава»: в ТО «Ясенево» прошло занятие, посвященное Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85237/</link>
				<pubDate>Tue, 28 May 2019 11:23:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85237</guid>
				<description><![CDATA[13 мая в территориальном отделении «Ясенево» прошло занятие «Нам завещаны память и слава», посвященное самому светлому и дорогому сердцу каждого человека празднику – ДНЮ ПОБЕДЫ.  Занятие было организовано с целью воспитания патриотических чувств у детей и уважения к ветеранам Великой Отечественной войны. В группе «Кроха» с детьми проводились беседы «Наши ветераны» и «День Победы». Была [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Счастье, солнце, дружба – вот, что детям нужно»: творческий мастер-класс провели в ТО «Бирюлево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85229/</link>
				<pubDate>Tue, 28 May 2019 11:22:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85229</guid>
				<description><![CDATA[Детство – время золотое, И волшебные мечты. Детство – это мы с тобою, Детство – это я и ты! А что ребятам нужно? Лето, солнце, дружба! &#160; За какое дело ни возьмись, легче и веселей его делать вместе с друзьями, помогая друг другу. Но как же найти друзей? Прежде всего, надо самому уметь дружить и [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>