<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Wed, 22 May 2019 12:37:12 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Родительская гостиная «10 способов предотвращения конфликтов в семье»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85055/</link>
				<pubDate>Wed, 22 May 2019 12:14:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85055</guid>
				<description><![CDATA[17 мая 2019 года в ТО «Зябликово» состоялась родительская гостиная на тему «10 способов предотвращения конфликтов в семье» в рамках мероприятий, приуроченных ко Дню семьи. Педагог-психолог Абдуллина Светлана Александровна рассказала о том, как предотвратить детские ссоры, а также о том, как уменьшить конфликты между родителями и детьми. На встрече родители узнали об основных причинах «плохого [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Школьники освоят коммуникативные навыки, открывая новые места Москвы на форсайт-игре в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/85052/</link>
				<pubDate>Wed, 22 May 2019 11:59:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85052</guid>
				<description><![CDATA[Я шагаю по Москве, или какая она – моя Москва?! У каждого из нас есть «своя Москва». Кто-то любит гонять на роликах на «Воробьевых горах», а для кого-то Москва – это восхитительный ландшафтный дизайн парка «Зарядье» и необычные скульптуры парка «Музеон». Кто-то не представляет свою жизнь без прогулок в «Нескучном саду», а для кого-то Москва [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Маленькие чемпионы»: в ТО «Северное» прошел спортивный праздник, посвященный Дню семьи</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85044/</link>
				<pubDate>Wed, 22 May 2019 11:07:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85044</guid>
				<description><![CDATA[В честь Дня семьи педагоги дополнительного образования Лариса Моисеенкова и Галина Макарова подготовили спортивный праздник и назвали его «Маленькие чемпионы». Дети вместе с родителями отправились в путешествие, где их ждали различные испытания. Поддержка друг друга, взаимовыручка, юмор помогли командам преодолеть все препятствия на пути к победе и почувствовать себя чемпионами. Праздник прошел весело, увлекательно и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческая мастерская «Играем всей семьей»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85014/</link>
				<pubDate>Tue, 21 May 2019 12:04:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85014</guid>
				<description><![CDATA[Лучший способ отметить день семьи – это весело поиграть. Окунулись в атмосферу радости и веселья малыши и их родители вместе с педагогом-психологом Татьяной Назаровой. На творческой мастерской «Играем всей семьей» дошкольники вместе с мамами спасали клад от пиратов, прятали его на дно моря, бесстрашно прыгали в штормовые волны, ловили мячики, плели паутину как настоящие паучки, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Бирюлёво» прошла Неделя, посвященная семье и семейным ценностям</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85004/</link>
				<pubDate>Tue, 21 May 2019 12:02:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85004</guid>
				<description><![CDATA[Традиции семьи&#8230; В них &#8212; мудрость наших предков Традиции семьи&#8230; В них &#8212; времени печать. Традиции семьи &#8212; Прекрасное наследие. Его мы будем детям завещать. И. Некрасова. Семья – колыбель духовного рождения человека. В Городском психолого-педагогическом центре с 13 по 17 мая проходила неделя, посвященная СЕМЬЕ и СЕМЕЙНЫМ ЦЕННОСТЯМ. В связи с этим в территориальном отделении [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Наши прадеды – Герои Победы!»: праздничные мероприятия прошли в ТО «Бирюлёво»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84993/</link>
				<pubDate>Tue, 21 May 2019 12:00:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84993</guid>
				<description><![CDATA[На кануне 9 мая в ТО «Бирюлево» прошли мероприятия, приуроченные к 74-ой годовщине Великой Победы «Наши прадеды – Герои Победы!» для дошкольников и младших школьников. Ребята делились историями жизни своих прадедов и рассказывали об их боевых подвигах, рисовали поздравительные открытки для ветеранов и людей, чьи жизни опалила война. Была проведена игра-квест «Что ты знаешь о [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Моя дружная семья»: выставка творческих работ проходит в ТО «Зябликово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84988/</link>
				<pubDate>Tue, 21 May 2019 11:59:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84988</guid>
				<description><![CDATA[15 мая в Международный День Семьи в ТО &#171;Зябликово&#187; состоялась выставка творческих работ &#171;Моя дружная семья&#187;. Выставку подготовили педагог дополнительного образования Бондарева Елена Сергеевна и учитель-логопед Антонова Светлана Александровна. Для подготовки к выставке наши ребята активно готовили материалы о своей семье: о семейных традициях и праздниках, о значимых семейных событиях, интересных семейных историях. В рамках «Семейной гостиной» [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Победная весна&#187;: в ТО «Хорошево-Мневники» прошло мероприятие, посвященное 9 Мая</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84978/</link>
				<pubDate>Tue, 21 May 2019 11:58:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84978</guid>
				<description><![CDATA[В начале мая в территориальном отделении «Хорошево-Мневники» Городского психолого-педагогического центра состоялся праздник, посвященный Великой Победе &#171;Победная весна&#187;. Учителя-логопеды Соловьева Юлия Геннадьевна, Малышева Мария Владимировна и учитель-дефектолог Шигабутдинова Вера Олеговна рассказали ребятам о подвиге детей-героев, познакомили с картинами известных художников на тему Велико Отечественной войны. На празднике воспитанники читали стихи и учились складывать из бумаги письма [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Форсайт шагает по Москве, или освоение компетенций продолжается! Школьники открыли секреты эффективных действий на пути к работе своей мечты</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84962/</link>
				<pubDate>Tue, 21 May 2019 09:41:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84962</guid>
				<description><![CDATA[Форсайт шагает по Москве! Суббота 18 мая. Яркий солнечный день, 14 площадок во всех округах Москвы, деловая игра, и традиционно не одна, как всегда креативные яркие ребята, динамика, аншлаг, успех – все это майская «Суббота московского школьника» с Городским психолого-педагогическим центром, которая объединила 695 школьников из 48-ми образовательных организаций и подарила ребятам шанс освоить искусство [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Педагоги Тамбова изучили опыт Москвы по вопросам индивидуализации образования для обучающихся с ОВЗ и инвалидностью</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84929/</link>
				<pubDate>Mon, 20 May 2019 13:31:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84929</guid>
				<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр ДОНМ принял участие в организации стажировки для педагогов Тамбова на площадках образовательных организаций Москвы в рамках проекта «Взаимообучение городов». Сотрудники регионального ресурсного центра сопровождения инклюзивного образования ТОГАОУ «Котовская школа-интернат для обучающихся с ограниченными возможностями здоровья» посетили образовательный комплекс «Юго-Запад» и школу «Марьино», где познакомились с опытом организации комплексного психолого-педагогического сопровождения учеников с [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>