<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 31 May 2021 12:47:59 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Благотворительная акция в центре &#171;Хрупкие люди&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/105473/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 31 May 2021 12:47:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105473</guid>

					<description><![CDATA[Несмотря на дождливую погоду 8 и 9 мая 2021 года педагоги-канистерапевты Флорова Ю., Вятохо К., Сыроватко С., Черевко Л., Голерова О. посетили реабилитационный центр «Хрупкие люди» с благотворительной акцией! В весеннем лагере для подростков провели необычные мастер-классы: 08.05.2021 &#8212; «Наука и жизнь! Собаки на службе человечества!», 09.05.2021 – «Знаем! Помним! Гордимся!», посвященное 76 годовщине Победы [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Для детей и взрослых в Москве прошел тотальный тест «Доступная среда»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/105249/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 21 May 2021 14:30:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105249</guid>

					<description><![CDATA[20 мая в Москве в дистанционном формате прошел тотальный тест «Доступная среда». Цель теста – проверка знаний в области культуры инклюзивного общения среди учащихся 5-11 классов города Москвы. Тест представлял собой 30 вопросов на тему взаимодействия с людьми с инвалидностью и маломобильными группами населения. Со вступительным словом на мероприятии среди спикеров выступила директор Городского психолого-педагогического [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>«Академия Минпросвещения России» приглашает на цикл из пяти вебинаров для педагогических работников, осуществляющих функции по классному руководству</title>
		<link>https://gppc.ru/news/105184/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 May 2021 13:03:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105184</guid>

					<description><![CDATA[ФГАОУ ДПО «Академия Минпросвещения России» в 2021 году проводит цикл из пяти вебинаров для педагогических работников, осуществляющих функции по классному руководству в общеобразовательных организациях. Вебинары проводятся по поручению Министерства просвещения Российской Федерации в целях методической поддержки деятельности классных руководителей, освещения приоритетов государственной политики в области воспитания и социализации обучающихся общеобразовательных организаций, содействия развитию профессиональных компетенций [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения в Городском психолого-педагогическом центре</title>
		<link>https://gppc.ru/news/105178/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 May 2021 11:19:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105178</guid>

					<description><![CDATA[17 мая 2021 года в онлайн-формате прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения. В рамках встречи социальный педагог Центра Путинцева Наталья Владимировна подвела итоги мониторинга деятельности служб медиации и служб примирения 2020-2021 учебного года в образовательных организациях, подведомственных Департаменту образования и науки города Москвы. Ещё одной важной темой встречи стала восстановительная программа «Семейная конференция». [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>21 мая 2021 года в 15.00 приглашаем педагогов принять участие в нейроквесте о том, как моделировать итоговые занятия с детьми и различные мероприятия в игровой форме</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/105175/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 May 2021 09:32:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105175</guid>

					<description><![CDATA[21 мая 2021 года в 15.00 приглашаем педагогов принять участие в нейроквесте, на котором узнаем, как моделировать итоговые занятия с детьми и различные мероприятия в игровой форме. А также: проанализируем различные нейропсихологические дефициты, обусловленные нарушением нейродинамики, недостаточностью переработки информации (зрительной, тактильной, слухоречевой), научимся справляться с трудностями, связанными с несформированностью пространственных представлений, функций программирования деятельности, её [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>С апреля по 1 ноября 2021 года проводится I этап Всероссийского конкурса социальной рекламы в области формировании культуры здорового и безопасного образа жизни «Стиль жизни – здоровье!»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/105166/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 May 2021 13:53:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105166</guid>

					<description><![CDATA[Приглашаем к участию! С апреля по 1 ноября 2021 года проводится I этап Всероссийского конкурса социальной рекламы в области формировании культуры здорового и безопасного образа жизни «Стиль жизни – здоровье!». Принять в нем участие могут учащиеся образовательных организаций в двух возрастных группах: 8-12 и 13-18 лет. Конкурс проводится двум номинациям: социальный ролик по пропаганде и [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>17 мая состоится онлайн-семинар и онлайн-встреча для специалистов школьных служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/105078/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 May 2021 07:44:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105078</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в цикле онлайн семинаров по созданию школьной службы примирения «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». 17 мая 2021г. с 15.00 до 16.00 состоится онлайн семинар по теме «Различие служб [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>С Днём Великой Победы!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/105009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 09 May 2021 07:59:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105009</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>ПОЗДРАВЛЯЕМ С ПЕРВОМАЕМ!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104986/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 30 Apr 2021 12:02:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104986</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>В рамках Общероссийской акции «День доверия» стартовала интеллектуальная кино-викторина для школьников</title>
		<link>https://gppc.ru/news/104933/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Apr 2021 11:33:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104933</guid>

					<description><![CDATA[С 26 апреля по 14 мая 2021 года в рамках Общероссийской акции «День доверия» проходит интеллектуальная кино-викторина «В жизни как в кино» для учеников 5-9 классов. Дети и подростки смогут обсудить с психологами трудные жизненные ситуации на примерах сюжетов киножурнала «Ералаш», узнают о возможностях получения квалифицированной психологической помощи, принципах работы Общероссийского детского телефона доверия 8-800-2000-122. [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
