<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 11 Feb 2020 11:45:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр приглашает принять участие в межрегиональном семинаре-практикуме</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/92701/</link>
				<pubDate>Tue, 11 Feb 2020 11:45:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92701</guid>
				<description><![CDATA[&#171;Канистерапия. Международный опыт. Социокультурные подходы.&#187; Семинар состоится 29 февраля 2020 года Регистрация с 10.00 до 11.00 часов. Начало семинара в 11.00 часов Адрес проведения: г. Москва, м. Алтуфьево, Алтуфьевское шоссе, дом 98, корпус 2 На семинаре будут освещены возможности применения метода канистерапии специалистами различных помогающих профессий: педагогами-психологами, учителями-логопедами, работниками социальной сферы, кинологами, представителями общественных организаций, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>17 февраля Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/92637/</link>
				<pubDate>Mon, 10 Feb 2020 12:40:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92637</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения: принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 17 февраля 2020 г. в 15.00 Регистрация В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Конкурс мультимедийных проектов «Мастерская сказки – 2020»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92541/</link>
				<pubDate>Fri, 07 Feb 2020 08:10:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92541</guid>
				<description><![CDATA[В этом году городской конкурс мультимедийных проектов «Мастерская сказки – 2020» вызвал неподдельный интерес у наших творческих команд, создающих мультфильмы по всей Москве. Конкурс был посвящен 75-й годовщине Победы в Великой Отечественной войне. Это важная тема откликнулась в душе наших юных мультипликаторов. Ведь почти у каждого из них в семье был родственник, ставший участником этих [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Пираты, туземцы, вирусы и Happy End: как ребята развивали устойчивость к неопределенности на тренинге в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92403/</link>
				<pubDate>Tue, 04 Feb 2020 13:32:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92403</guid>
				<description><![CDATA[В первую субботу февраля на площадке территориального отделения «Зябликово» Городского психолого-педагогического Центра прошла новая встреча цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», где в формате тренинга с элементами социально-психологических игр школьники развивали такой навык, как умение действовать в неожиданных, нестандартных ситуациях. Этот навык помогает быстро принимать решения в разных ситуациях. Как отметила руководитель [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Золотые москвичи»: участники проекта «Московское долголетие» в Городском психолого-педагогическом центре стали победителями и призерами городского фестиваля творчества</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92337/</link>
				<pubDate>Fri, 31 Jan 2020 11:03:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92337</guid>
				<description><![CDATA[Призовые места в двух номинациях и дипломы лауреатов Городского фестиваля творчества участников проекта «Московское долголетие «Дороги, которые мы выбираем» завоевали работы москвичей &#171;золотого возраста&#187;, занимающихся в творческих объединениях Городского психолого-педагогического центра. На первом этапе были представлены 63 работы по 4 номинациям: живопись, графика, декоративно-прикладные, плоскостные и объемные работы, из которых на второй городской этап прошло 26 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В знании сила, в умении мощь! На тренинге в «Субботу московского школьника» ребята совершенствовали свои знания и умения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92201/</link>
				<pubDate>Tue, 28 Jan 2020 14:29:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92201</guid>
				<description><![CDATA[В субботу 25 января 2020 года специалисты Городского психолого-педагогического центра провели несколько деловых игр из цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», где ребята провели интересно время, пополнили багаж своих знаний и умений, формируя у себя навыки Soft Skills. На площадке территориального отделения Центра «Зеленоградское» прошла деловая игра «Кто владеет [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Ярмарка идей» в Городском психолого-педагогическом центре: направления игровых технологий в образовании</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92187/</link>
				<pubDate>Tue, 28 Jan 2020 11:49:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92187</guid>
				<description><![CDATA[Интересно и увлекательно прошла традиционная «Ярмарка идей» &#8212; направления игровых технологий в образовании &#8212; где были представлены самые разнообразные игровые технологии и игры, повышающие эффективность процесса психолого-педагогического сопровождения всех участников образовательного процесса. Педагоги знакомились с самыми различными направлениями работы – от игровых квестов для самых маленьких до антистресс-тренинга для педагогов, работающих с детьми с особыми [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>На семинарах Городского психолого-педагогического центра педагоги узнали, как сделать предметно-развивающую среду интерактивной</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92165/</link>
				<pubDate>Tue, 28 Jan 2020 11:03:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92165</guid>
				<description><![CDATA[Что может быть интерактивным? Почти всю предметно-развивающую среду сейчас можно сделать интерактивной. Интерактивными могут быть стол, пол и даже стены! Обучающие семинары в Городском психолого-педагогическом центре позволили педагогам познакомиться с инновационным высокотехнологичным оборудованием. Интерактивная песочница, в которой применяются технологии дополненной реальности, позволяет развивать творческие способности, умение ориентироваться в пространстве, внимание и память. Создание на песке [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Курсы повышения квалификации в дистанционном формате прослушало более 4000 человек</title>
		<link>http://gppc.ru/news/92055/</link>
				<pubDate>Thu, 23 Jan 2020 11:59:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92055</guid>
				<description><![CDATA[С начала 2019 года курсы повышения квалификации в дистанционном формате на портале sdo.gppc.ru прослушало более 4000 человек. Самыми востребованными курсами стали: Методические основы восстановительного подхода к управлению дисциплиной в учебном коллективе 03054-19/20-В-ДП Курс помогает педагогам с помощью восстановительных практик улучшить дисциплину в классе, наладить сотрудничество между педагогами и родителями. Объем программы – 36 часов Организационные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>31 января состоится встреча участников проекта «Эксперт PRO»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/92051/</link>
				<pubDate>Thu, 23 Jan 2020 09:16:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92051</guid>
				<description><![CDATA[31 января состоится новая встреча участников проекта “Эксперт PRO”. Тема встречи: «Когда непонятное становится понятным?» На экспертной сессии педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра, кандидат педагогических наук Ольга Кардашина ответит на вопросы участников, как используя разнообразные подходы и методики современной психологии и педагогики, помочь подростку, который не просит о помощи, но очень в ней нуждается. На мастер-классе [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>