<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 08 Oct 2018 09:12:27 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (04.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72541/</link>
		<pubDate>Fri, 05 Oct 2018 09:11:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72541</guid>
		<description><![CDATA[Дополнительное образование назвали важным инструментом обучения детей культуре поведения на дороге. Состоялось первое в текущем учебном году занятие «Управленческого кружка». В Москве стартовал конкурс для маленьких инженеров «3D БУМ Junior». Развитие инженерных компетенций школьников: в Первом московском образовательном комплексе стартовал «Дизайнотон». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Дополнительное образование назвали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (03.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72509/</link>
		<pubDate>Thu, 04 Oct 2018 09:47:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72509</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники  завоевали золотую медаль на Международной выставке  юных изобретателей. Первый Московский кадетский корпус отметил день рождения. Проектный офис московских школьников собирает команду единомышленников. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники  завоевали золотую медаль на Международной выставке  юных изобретателей Золотую медаль в общую копилку российской сборной  на Международной выставке  юных изобретателей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (02.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72451/</link>
		<pubDate>Thu, 04 Oct 2018 06:36:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72451</guid>
		<description><![CDATA[Делегация из Германии побывала в московской Школе на Яузе. Состоялось очередное заседание Клуба директоров московских школ. Спартакиада учащихся «Надежда» стартовала легкоатлетическим двоеборьем. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Делегация из Германии побывала в московской Школе на Яузе Гости из немецкого города Ингольштадт посетили московскую Школу на Яузе. Коллеги обсудили взаимодействие образовательных структур двух городов. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Участники Международного дня пожилых людей в ТО Чертаново изготовили свои родным открытки в технике скрапбукинга</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71777/</link>
		<pubDate>Tue, 02 Oct 2018 12:58:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71777</guid>
		<description><![CDATA[В рамках Международного дня пожилых людей, который ежегодно отмечают 1 октября, в территориальном отделении «Чертаново» прошло занятие по теме: &#171;Открытка на все случаи жизни. Скрапбукинг&#187;.  Педагог-психолог Будневич Галина Николаевна познакомила участников с искусством по изготовлению и оформлению фотоальбомов, рамок для фотографий, буклетов и открыток. Участники освоили простые приемы создания и декориров​ания поздравительных открыток в технике скрапбукинга. Скрапбукинг подарил каждому [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День мира в ТО Бирюлево отметили тематическим занятием «Миру – мир»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71770/</link>
		<pubDate>Tue, 02 Oct 2018 12:56:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71770</guid>
		<description><![CDATA[19 сентября 2018 года в территориальном отделении «Бирюлёво» состоялось открытое занятие для дошкольников и школьников «Миру- мир», посвященное Международному Дню Мира. В мероприятии приняли участие дети с ОВЗ и инвалидностью. Была проведена беседа о мире с использованием мультимедийной презентации, где ребята узнали, как появился этот праздник, познакомились с символом праздника &#8212; белоснежным голубем, дети читали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День пожилого человека отметили в ТО Хамовники выставкой рисунков</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71766/</link>
		<pubDate>Tue, 02 Oct 2018 12:54:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71766</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» прошло мероприятие, посвященное Дню пожилого человека. Дети совместно с педагогами и родителями подготовили выставку  «Мои любимые…». Ребята рисовали своих бабушек и дедушек, а затем рассказывали историю о них. А еще ребята делились рецептами самых любимых блюд, которые им готовят бабушки и даже дедушки! Выставку подготовили учитель-дефектолог Кравчук Л.Л. и учитель-логопед Кабаченко [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выставка «Наши любимые…» в ТО Тверское, посвящённая Дню пожилого человека</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71756/</link>
		<pubDate>Tue, 02 Oct 2018 12:53:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71756</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тверское» в последнюю неделю сентября прошла выставка &#171;Наши любимые&#8230;&#187;, посвящённая Дню пожилого человека. Ребята принесли фотографии своих бабушек, дедушек, прабабушек, сделали своим руками их портреты, вспомнили и написали стихи под рисунками. Я с бабушкой своею Дружу давным-давно. Она во всех затеях Со мною заодно.   Мы с тобою, дед, друзья,​ Куда ты, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Антитеррористическую грамотность детей при общении в Интернете обсудили педагоги и психологи в рамках Всероссийского форума</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71723/</link>
		<pubDate>Tue, 02 Oct 2018 11:24:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71723</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра ДОгМ приняли участие в круглом столе «Актуальные вопросы организации работы по формированию антитеррористической грамотности учащихся при общении в сети «Интернет», прошедшем в рамках Всероссийского форума «Противодействие идеологии терроризма в образовательной сфере и молодежной среде». Выступление заместителя директора ГБУ ГППЦ ДОгМ, эксперта Роскомнадзора Нины Середенко было посвящено ресурсам позитивной киберсоциализации детей и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (01.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71717/</link>
		<pubDate>Tue, 02 Oct 2018 11:09:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71717</guid>
		<description><![CDATA[Москвичи в составе российской сборной завоевали семь медалей на EuroSkills Budapest 2018. Более 19 тысяч московских школьников приняли участие в Турнире имени М.В. Ломоносова. Завершились городские соревнования школьников по гандболу за Кубок Департамента образования города Москвы.Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Москвичи в составе российской сборной завоевали семь медалей на EuroSkills [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Деловая игра «Тайм-менеджмент: как успеть и не забыть» &#8212; школьники освоили навыки управления собственным временем</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71692/</link>
		<pubDate>Tue, 02 Oct 2018 07:43:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71692</guid>
		<description><![CDATA[Управляем временем – управляем будущим! Навыки XXI века уже сегодня. Под таким девизом проходила новая встреча из цикла «Форсайт профессионального успеха» где под руководством опытных специалистов Городского психолого-педагогического центра &#8212; экспертов Ассоциации организаций по развитию гуманистической психологии в образовании &#8212; в формате познавательного интерактивного квеста московские школьники осваивали навыки эффективного управления собственным временем. «Современный успешный человек [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>