<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 19 Mar 2019 12:19:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>в ТО «Аэропорт» родителей познакомили со способами предотвращения школьных конфликтов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81808/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 12:19:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81808</guid>
		<description><![CDATA[«Школа – потенциальное место для конфликтов!», – так думают многие родители, опираясь на собственный опыт и отзывы других родителей. О том, как разрешить и предотвратить конфликтную ситуацию, узнали участники встречи в «родительской гостиной», которая прошла в территориальном отделении «Аэропорт». Педагоги-психологи Худякова И.А. и Теплицкая И.Л.  рассказали о причинах возникновения конфликтов, а также о способах их [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Праздничным квестом отметили День защитника Отечества в ТО «Тимирязевское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81802/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 12:18:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81802</guid>
		<description><![CDATA[19 февраля в территориальном отделении «Тимирязевское» прошел праздничный квест «День Защитника Отечества – праздник мужества и отваги». Профессия военного в России всегда была одной из самых уважаемых. Уже много лет вся наша страна отмечает праздник доблести, силы, мужества и патриотизма. Праздник в ТО «Тимирязевское» начался поздравлением всех собравшихся с Днем защитника Отечества. Учитель-дефектолог Елена Валерьевна [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Тимирязевское» родителей познакомили с играми для развития фонематического восприятия у дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81797/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 12:17:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81797</guid>
		<description><![CDATA[25 февраля 2019 года в территориальном отделении «Тимирязевское» прошла родительская гостиная, посвященная одной из проблем развития звуковой стороны речи у дошкольников. Учитель-логопед Татьяна Юрьевна Обнизова рассказала о важности развития фонематического восприятия у ребенка для овладения звукопроизношением, а в дальнейшем – навыком письма и чтения. Также Татьяна Юрьевна представила родителям современные и интересные приемы, игры и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Послушный ребенок – это миф или реальность?»: в ТО «Тимирязевское» прошла встреча в формате родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81792/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 12:16:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81792</guid>
		<description><![CDATA[4 февраля 2019 года в территориальном отделении «Тимирязевское» прошла родительская гостиная на тему «Послушный ребенок – это миф или реальность?». Педагог-психолог Алексей Геннадьевич Ковбот рассказал родителям о современных методах и приёмах воспитания, необходимых, в первую очередь, для широкой аудитории родителей. В ходе гостиной раскрывались важные аспекты развития ребенка и формирования его поведения в семейной и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В территориальном отделении «Люблино» открылся подростковый клуб</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81784/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 12:15:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81784</guid>
		<description><![CDATA[Если тебе 11-15 лет, приглашаем в территориальное отделение «Люблино» в подростковый клуб (четверг 17.30-19.30). Чем занимаются подростки в клубе? Играют в настольные и подвижные игры, общаются со сверстниками, смотрят и обсуждают фильмы, слушают музыку, рисуют, говорят о чувствах и проблемах, получают поддержку от ровесников и педагогов в трудных жизненных ситуациях, познают себя с помощью психологических [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Как хорошо быть вместе с мамой»: в ТО «Северное» прошло мероприятие, посвященное 8 марта</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81776/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 12:09:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81776</guid>
		<description><![CDATA[Если мама рядом, полон мир чудес. Ничего не надо, если мама здесь. Я ее покрепче за руку возьму. Не отдам я маму в мире никому. В ТО «Северное» (на Челобитьевском шоссе 14/2) досуговое мероприятие «Как хорошо быть вместе с мамой» началось с сюрприза: ребята показали своим мамам созданный ими мультфильм «Сказка про букашку, которая хотела [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Рисунки, аппликации, поделки: в ТО «Переделкино» проходит выставка детских работ «Весенний калейдоскоп»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81768/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 12:08:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81768</guid>
		<description><![CDATA[Весна – это время пробуждения природы от зимнего сна. Солнышко начинает пригревать сильнее, птицы поют громче и тает снег. Воздух становится необыкновенно свежим, громче слышатся перезвоны капели. Совсем скоро под лучами теплого солнца начнется новая жизнь! В ожидании долго не наступающей весны педагоги территориального отделения «Переделкино» предложили обучающимся вспомнить о том, что каждому из нас [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>22 марта приглашаем вас на семинар «Нейропсихология в образовании: эффективные нейропсихологические практики для  профилактики и коррекции трудностей в обучении»​</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/81761/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 06:57:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81761</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем вас на семинар «НЕЙРОПСИХОЛОГИЯ В ОБРАЗОВАНИИ: эффективные нейропсихологические практики для  профилактики и коррекции трудностей в обучении» Приглашаем специалистов психолого-педагогических служб образовательных организаций для участия в семинаре-практикуме, направленном на распространение опыта передовых нейропсихологических методов работы с детьми. В программе представлены лучшие нейропсихологические практики современного образовательного процесса. Вас ждут динамичные интерактивные мастер-классы, представляющие ресурсы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (15.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81752/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Mar 2019 13:10:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81752</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники составят интерактивную карту Москвы в рамках проекта «Мой район в годы Великой Отечественной войны». Новый подход к изучению инженерии показали в школе № 1409. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники составят интерактивную карту Москвы в рамках проекта «Мой район в годы Великой Отечественной войны» [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>25 марта приглашаем принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/81749/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Mar 2019 09:49:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81749</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения,принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов» , который состоится 25 марта 2019 г. по адресу: г. Москва, метро Пролетарская, ул. Крутицкий вал, 5, актовый зал с 15.00 до 16.00 (ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>