<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 26 Oct 2018 12:53:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (25.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73570/</link>
		<pubDate>Fri, 26 Oct 2018 12:53:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73570</guid>
		<description><![CDATA[Менторинг стал темой традиционной пресс-конференции в Департаменте образования города Москвы. Московским школьникам  рассказали о том, что такое большие данные. Ученые столичных вузов проводят тематические лекции для школьников. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Менторинг стал темой традиционной пресс-конференции в Департаменте образования города Москвы На пресс-конференции в  Департаменте образования города Москвы рассказали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ребята из ТО Бабушкинское отправились &#171;По следам осеннего леса&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73562/</link>
		<pubDate>Fri, 26 Oct 2018 11:42:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73562</guid>
		<description><![CDATA[24 октября 2018 года учителя-дефектологи Канухина Лариса и Журавлева Мария провели в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; занятие-путешествие &#171;По следам осеннего леса&#187; для детей  4-5 летнего возраста и их родителей.  Дети с удовольствием отгадывали загадки о животных, живущих в лесу, и узнавали, как выглядят их следы. Выполняя интересные задания, ребята вспоминали приметы осени, узнавали, чем питаются лесные животные и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Чудесный осенний праздник прошел в ТО Зябликово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73552/</link>
		<pubDate>Fri, 26 Oct 2018 11:40:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73552</guid>
		<description><![CDATA[19 октября 2018 года в территориальном отделении &#171;Зябликово&#187; прошел чудесный осенний праздник! Дети вместе с родителями в группах кратковременного пребывания день за днём готовились к самому первому совместному выступлению. Атмосферу осенней сказки создала педагог-психолог Татьяна Владимировна Петрухина в образе &#171;Осенинки&#187;. Специалист рассказала воспитанникам о признаках осени, и дети учились определять осенние изменения в природе. Первые [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выставка «Осенняя сказка» прошла в ТО Бабушкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73543/</link>
		<pubDate>Fri, 26 Oct 2018 11:38:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73543</guid>
		<description><![CDATA[16 октября 2018 года в территориальном отделении «Бабушкинское» прошла тематическая выставка детских работ «Осенняя сказка». На занятиях учителей-логопедов Кольцовой Н.В. и Протченко Е.М. дети закрепили знания об осенних изменениях в природе. Дома ребята с родителями нарисовали изображения и сделали аппликации на осеннюю тему, которые легли в основу выставки.​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Золотая осень: в ТО Ясенево создали удивительные поделки для выставки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73534/</link>
		<pubDate>Fri, 26 Oct 2018 11:32:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73534</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Ясенево&#187; прошла выставка работ &#171;Золотая осень&#187;. В ней принимали участие наши маленькие воспитанники и участники проекта &#171;Московское долголетие&#187;. Работы выполнены в различных техниках. Подобные творческие занятия педагогов дополнительного образования пользуются неизменным интересом и любовью у всех посетителей Центра.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (24.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73520/</link>
		<pubDate>Thu, 25 Oct 2018 11:41:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73520</guid>
		<description><![CDATA[Итальянские школьники узнали о технологических возможностях московского образования. Секреты успеха классного руководителя обсудили в программе «Вызов: азарт и опыт». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Итальянские школьники узнали о технологических возможностях московского образования Кадеты из школы № 1770 познакомили итальянских школьников с передовыми технологиями московского образования. Занятия по созданию [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Жулебино провели тренинг для ребят из Школы №1420</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73493/</link>
		<pubDate>Thu, 25 Oct 2018 07:29:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73493</guid>
		<description><![CDATA[20 октября 2018 года специалисты территориального отделения «Жулебино» провели тренинг коммуникативного общения с учащимися 5-х классов в ГБОУ «Школа №1420». Мероприятие проходило в рамках Дня открытых дверей в Московской школе. Школьники получали опыт позитивного взаимодействия друг с другом, учились договариваться и сотрудничать, осваивая различные стратегии поведения в команде. Спасибо всем участникам, организаторам мероприятия, ведущим педагогам-психологам [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная «Учим буквы весело» прошла в ТО Северное</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73487/</link>
		<pubDate>Thu, 25 Oct 2018 06:58:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73487</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» прошла Родительская гостиная на тему: «Учим буквы весело». Мероприятие подготовили и провели учителя-логопеды Кабаченко Елена Ивановна и Богачева Марина Александровна. Родителям были представлены игры, направленные на формирование зрительного и кинестетического образа буквы. Мероприятие прошло динамично и весело. Дети и родители с удовольствием выполняли предложенные задания. Возможность изобразить «живую букву» заинтересовала не только [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Викторина &#171;Сундучок знаний&#187; прошла в ТО Бабушкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73479/</link>
		<pubDate>Thu, 25 Oct 2018 06:55:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73479</guid>
		<description><![CDATA[В сентябре 2018 года в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; учителями-дефектологами Канухиной Ларисой и Алексинской Татьяной была проведена викторина &#171;Сундучок знаний&#187;. Дети вместе с родителями выполнили интересные задания, окунулись в мир сказочных персонажей,  вспомнили и закрепили знание русских народных сказок.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Вебинар «Ресурсы ресурсной школы: территория успеха для каждого» можно посмотреть в записи</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73474/</link>
		<pubDate>Wed, 24 Oct 2018 14:26:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Web-совет]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73474</guid>
		<description><![CDATA[17 октября 2018 года в рамках проекта «WEB-совет» прошел вебинар «Ресурсы ресурсной школы: территория успеха для каждого», посвященный вопросам получения образования детьми с ограниченными возможностями здоровья в городе Москве. С 2016 года в столичной системе образования реализуется проект «Ресурсная школа» с целью создания целостной системы поддержки обучающихся с особыми образовательными потребностями в условиях города. Городской [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>