<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 15 Oct 2018 13:24:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>17 октября 2018 года в 15.00 в рамках проекта «WEB-совет» пройдет вебинар по теме «Ресурсы ресурсной школы: территория успеха для каждого»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/73009/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Oct 2018 12:05:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73009</guid>
		<description><![CDATA[17 октября 2018 года в 15.00 в рамках проекта «WEB-совет» пройдет вебинар по теме «Ресурсы ресурсной школы: территория успеха для каждого», посвященный вопросам получения образования детьми с ограниченными возможностями здоровья в городе Москве. С 2016 года в столичной системе образования реализуется проект «Ресурсная школа» с целью создания целостной системы поддержки обучающихся с особыми образовательными потребностями [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Форсайт профессионального успеха»: московские школьники определили собственную траекторию успеха</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72997/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Oct 2018 11:55:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72997</guid>
		<description><![CDATA[Успешные дети – успешная страна! Компетенции 21 века уже сегодня. И снова суббота, и снова игра! Весело, динамично и познавательно проходит каждое мероприятие цикла «Форсайт профессионального успеха», и новая встреча не стала исключением. В субботу, 13 октября, в территориальном отделении Городского психолого-педагогического центра под руководством опытных специалистов Центра – экспертов Ассоциации организаций по развитию гуманистической психологии в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Северное приняли участие в VIII международной научно-практической конференции «Психологические проблемы современной семьи»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72985/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Oct 2018 11:40:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72985</guid>
		<description><![CDATA[С 3 по 6 октября 2018 года на факультете психологии МГУ прошла VIII международная научно-практическая конференция «Психологические проблемы современной семьи», в которой приняли участие российские и иностранные психологи и педагоги, представители общественных организаций. Конференцию открыл декан факультета психологии Московского государственного университета имени М.В. Ломоносова, академик РАО, профессор Юрий Петрович Зинченко. На пленарном заседании с докладами [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Квест для школьников «Дом, в котором я живу» прошел в ТО Коньково</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72978/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Oct 2018 11:37:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72978</guid>
		<description><![CDATA[11 октября 201 года в территориальном отделении «Коньково» прошел квест для младших школьников &#171;Дом, в котором я живу&#187;. Педагог-психолог Е.И.Азарков и социальный педагог Д.Г.Сарибекова разработали увлекательное занятие с использованием современных мультимедийных технологий. Вместе с ребятами ведущие стали участниками виртуального путешествия по городу, во время которого они столкнулись с самыми разными тайнами и секретами. Ключи к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День пожилого человека пршел в ТО Северное</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72968/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Oct 2018 11:36:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72968</guid>
		<description><![CDATA[В октябре отмечается День пожилых людей. В золотую осеннюю пору мы чествуем тех, кто все свои силы и знания посвятил своим детям, кто отдал здоровье и силы молодому поколению. Не зря второе название этого дня – День добра и уважения. День пожилого человека проводился и у нас в террито​риальном отделении «Северное». Дети готовили эмоциональные стихи [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Викторина «В мире животных» прошла в ТО Ломоносовское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72961/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Oct 2018 11:34:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72961</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Ломоносовское» прошла увлекательная викторина &#171;В мире животных&#187;, посвященная Всемирному Дню защиты животных. Учитель-логопед Н.В.Шершнева и социальный педагог О.В.Ломажук подготовили для ребят увлекательное занятие, наполненное играми, творческими заданиями и маленькими открытиями. В ходе викторины ребята совершили путешествие в мир животных, где соревновались в находчивости и знаниях об окружающем мире. Педагоги вместе с детьми [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (12.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72958/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Oct 2018 11:00:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72958</guid>
		<description><![CDATA[Завершились соревнования чемпионата профессионального мастерства «Московские мастера». Делегация из Японии посетила московский колледж. Будущим московским призывникам рассказали о службе в армии.  Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Завершились соревнования чемпионата профессионального мастерства «Московские мастера» В столице завершился VII Открытый чемпионат профессионального мастерства «Московские мастера» по стандартам WorldSkills. Соревнования прошли на 35 площадках с 8 по 13 октября. Соревнования для конкурсантов 16-20 лет прошли по 91 компетенции, для [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Завершились курсы «Специалист службы примирения в общеобразовательной организации», новый набор – с 1 ноября</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72952/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Oct 2018 09:53:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72952</guid>
		<description><![CDATA[С 12 сентября 2018 года по 12 октября 2018 года в Городском психолого-педагогическом центре проходили курсы повышения квалификации по дополнительной профессиональной программе «Специалист службы примирения в общеобразовательной организации». Преподаватель курса Коновалов Антон Юрьевич, профессиональный медиатор и тренер по медиации, автор концепции школьных служб примирения, автор книги «Школьные службы примирения и восстановительная культура взаимоотношений». Антон Юрьевич [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Открыта запись для специалистов на программу «Методические основы восстановительного подхода к управлению дисциплиной в учебном коллективе»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72943/</link>
		<pubDate>Mon, 15 Oct 2018 09:41:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72943</guid>
		<description><![CDATA[С 12 сентября 2018 года открыта запись на дополнительную профессиональную программу «Методические основы восстановительного подхода к управлению дисциплиной в учебном коллективе». Автор и руководитель программы Коновалов Антон Юрьевич. ​Программа предназначена для классных руководителей, социальных педагогов, специалистов психологических служб, иных педагогических работников, успешная профессиональная деятельность которых зависит от умения эффективно управлять дисциплиной в учебных коллективах. Основные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (11.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72842/</link>
		<pubDate>Sat, 13 Oct 2018 14:48:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72842</guid>
		<description><![CDATA[На пресс-конференции Департамента образования рассказали об успехах студентов колледжей. Победителя конкурса «Учитель года России – 2018» поздравили на селекторном совещании.   Учащиеся медицинских классов встретились с молодым ученым.  Московские школьники приняли участие в  проекте «Субботы будущего».  Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. На пресс-конференции Департамента образования рассказали об успехах [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>