<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 01 Feb 2019 12:58:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Подростки познакомятся с технологиями достижения успеха на форсайт-сессии в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/78918/</link>
		<pubDate>Fri, 01 Feb 2019 08:44:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78918</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», на которой в формате увлекательного квеста с элементами социально-психологических игр школьники узнают, что такое правила успеха. «Можно ли быть успешным, уметь добиваться поставленных целей и быстро принимать решения в условиях неопределенности?! Да, можно! Если знать ключевые правила. На [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (30.01.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78910/</link>
		<pubDate>Thu, 31 Jan 2019 14:49:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78910</guid>
		<description><![CDATA[В Московском центре качества образования представили технологии виртуальной и дополненной реальности для обучения школьников. Стартовал проект «По пути с хаски!» Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Московском центре качества образования представили технологии виртуальной и дополненной реальности для обучения школьников Пресс-тур «Технологии виртуальной и дополненной реальности для развития [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Совместный семинар-практикум с коллегами «Курчатовской школы» по теме: «Нейропсихологический подход к коррекции нарушений письменной речи»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78772/</link>
		<pubDate>Thu, 31 Jan 2019 09:27:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78772</guid>
		<description><![CDATA[25 января 2019 года специалисты лаборатории нейропсихологических технологий Городского психолого-педагогического центра и педагоги «Курчатовской школы» провели городской семинар-практикум «Нейропсихологический подход к коррекции нарушений письменной речи». На встрече были представлены авторские методики коррекции нарушений чтения и письма. На увлекательных лого-квестах слушатели познакомились с мотивационными техниками и эффективными методами работы с обучающимися с ограниченными возможностями здоровья. Специалисты [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (29.01.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78740/</link>
		<pubDate>Wed, 30 Jan 2019 14:47:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78740</guid>
		<description><![CDATA[Московским школьникам рассказали о  профессиональном выборе и поступлении в вуз. Творческие занятия проводятся для горожан-участников проекта «Московское долголетие». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московским школьникам рассказали о  профессиональном выборе и поступлении в вуз Различные аспекты поступления в вуз были затронуты на интерактивной лекции проекта «Департаментская суббота». Ребятам рассказали, как [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Мой питомец&#187;: в ТО «Тверское» организовали выставку детских творческих работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78728/</link>
		<pubDate>Wed, 30 Jan 2019 08:22:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78728</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тверское» прошла выставка &#171;Мой питомец&#187;. Вместе с педагогами-психологами Е.П.Качаловой и О.А.Черноусовой ребята вспомнили и рассказали о своих друзьях-животных: забавном котике, который очень любит поспать, и резвой лошадке, на которой занимается девочка. Подопечные А.К. Лукмановой, А.С. Волковой и М.В.Хватаевой подготовили рисунки своих любимых питомцев. Оказалось, что у многих ребят дома живут рыбки, у [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Вместе весело и шагать, и играть</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78720/</link>
		<pubDate>Wed, 30 Jan 2019 08:21:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78720</guid>
		<description><![CDATA[18 января 2019 года в ТО Северное педагог-психолог Кочукова Людмила и учитель-дефектолог Панфилова Елена провели родительскую гостиную «Вместе весело играть! Вместе весело шагать!». Родители познакомились с играми и упражнениями, направленными на сенсомоторное развитие детей, приняли активное участие в предложенных играх. В ходе выполнения различных упражнений у родителей была возможность узнать, как влияет развитие восприятия и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Лайфхаки из школьного обучения для жизни» — смотрите наш репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78717/</link>
		<pubDate>Wed, 30 Jan 2019 06:50:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78717</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра в рамках городского проекта &#171;Субботы московского школьника&#187; и цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» провели для школьников занимательный тренинг: «Лайфхаки из школьного обучения для жизни». О том, как это было, смотрим в репортаже.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Зимняя сказка: волшебство продолжается</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78705/</link>
		<pubDate>Tue, 29 Jan 2019 09:28:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78705</guid>
		<description><![CDATA[Дед Мороз уехал, а волшебства хочется! 21 января 2019 года вместе с детьми специалисты территориального отделения «Жулебино» (педагог-психолог Акинфова А.Э. и логопед Калугина Т.В.) окунулись в магическую и таинственную атмосферу «Зимней сказки». Они познакомили ребят с новой формой искусства &#8212; театром теней, рассказали и показали, откуда появляется такая загадочная тень. Но самое главное &#8212; ребята [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ярмарка идей Лаборатории игровых технологий в образовании</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78700/</link>
		<pubDate>Tue, 29 Jan 2019 09:25:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78700</guid>
		<description><![CDATA[25 января 2019 года в Городском психолого-педагогическом центре прошло необычное мероприятие – Ярмарка идей Лаборатории игровых технологий в образовании. Яркое, динамичное, насыщенное, наполненное новыми идеями для новых разработок творческое пространство на два часа захватило всех участников. Делегации педагогов нашего Центра &#8212; более ста человек &#8212; получили возможность познакомиться: с игровым сэтом «Под дождем», который участники [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Подростки изучали приемы эффективного общения на форсайт-сессии в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78690/</link>
		<pubDate>Tue, 29 Jan 2019 09:19:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78690</guid>
		<description><![CDATA[Искусство общения – секрет успеха! В субботу 26 января 2019 года на встрече цикла &#171;Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника» в территориальном отделении Ясенево Городского психолого-педагогического центра подростки из разных школ в увлекательном формате социально-психологических игр, вместе со специалистами Центра, изучали приемы эффективного общения. «Одно из самых важных умений для детей [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>