<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 14 Jan 2020 13:29:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Мастер-класс «Подарок бабушке и дедушке»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91736/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 13:29:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91736</guid>
				<description><![CDATA[Верные друзья наших воспитанников – бабушки и дедушки – всегда рядом, гуляют и играют с ребятами, заботятся о них, пока мамы и папы работают. Мы решили порадовать и удивить их, приготовив подарки, напоминающие о красоте природы. Для работы понадобились природные материалы, соленое тесто, краски, цветная бумага и, конечно, фантазия! Мастер-класс был приурочен к Международному дню пожилых людей, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Новогодние забавы»: спортивно-развлекательное мероприятие прошло в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91727/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 13:29:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91727</guid>
				<description><![CDATA[Новогодние праздники закончились, но традиционно россияне празднуют Старый Новый год. И в территориальном отделении «Северное» педагог дополнительного образования Лариса Моисеенкова провела спортивно-развлекательное мероприятие «Новогодние забавы». Ребята участвовали в веселых спортивных играх: «Прокати саночки», «Снежный ком», «Допрыгни до сосульки» и др. Ребята с удовольствием участвовали во всех играх и с хорошим, бодрым настроением уходили домой.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новогодние праздники для ребят прошли в ТО &#171;Северное Измайлово&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91719/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 13:24:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91719</guid>
				<description><![CDATA[23 декабря 2019 года в территориальном отделении &#171;Северное Измайлово&#187; прошли новогодние праздники для детей раннего и дошкольного возраста &#171;У новогодней ёлки&#187;, &#171;Приключения Снегурочки и её друзей в волшебном лесу&#187;, подготовленные нашими педагогами – участниками STEM-лаборатории Городского психолого-педагогического центра Гринь Е.С., Курзиной О.В. и Семёновой М.И. Использование новых технологий в сочетании с добрыми традициями встречи с новогодними персонажами – Снегурочкой, дедушкой [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Зимушка-зима забавами полна!» – познавательно-игровая программа в ТО «Тверское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91706/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 13:23:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91706</guid>
				<description><![CDATA[Какие радости приносит нам зима, что в ней особенного, и почему мы так любим это невероятное и сказочное время года? Специалисты территориального отделения «Тверское» подготовили для детей большую познавательно-игровую программу «Зимушка-зима забавами полна!», целиком посвященную зиме и зимним развлечениям! Программу открыла игровая викторина «Раз снежинка, два снежинка, развеселые деньки!». Дети вместе с педагогами-психологами Качаловой Е.П., [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Интерактивная площадка STEM для маленьких исследователей</title>
		<link>http://gppc.ru/news/91691/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 12:53:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91691</guid>
				<description><![CDATA[11 января в территориальном отделении «Жулебино» прошла интерактивная площадка STEM для маленьких исследователей «Познаем мир!». Ребята отправились в космическое путешествие, но вначале необходимо было построить ракету из конструктора LEGO, рассчитать массу груза, который ракета может взять с собой. Вместе роботом «Матата» ребята нашли минералы на других планетах, сами создали вулкан и посмотрели извержение, выяснили, есть [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Развитие эмоционального интеллекта и искусство самопрезентации: как проходят тренинги для подростков в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/91683/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 11:28:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91683</guid>
				<description><![CDATA[Праздники закончились и завершились каникулы. Кто-то провёл эти дни весело и активно, кто-то вдоволь отдохнул и выспался, а кто-то не переставал усердно учиться даже на каникулах.  И вот началась первая учебная неделя в новом 2020 году. На площадке Городского психолого-педагогического центра в субботу 11 января по традиции собрались яркие, эрудированные, настроенные на успех школьники, которые [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>20 января Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/91672/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 09:24:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91672</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 20 января 2020 г. в 15.00 Регистрация В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>21 января пройдет Клуб специалистов службы психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/91669/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 08:51:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91669</guid>
				<description><![CDATA[Тема: Ситуационный анализ Дата: 21 января 2020 года в 15:00 ч. Адрес: Есенинский бульвар, д.12, к.2 Уважаемые коллеги, клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает Вас на очередную встречу! Этот год мы посвящаем реализации экспертной позиции специалиста психолого-педагогического сопровождения. Главным инструментом наших встреч является проблемно-ситуационный анализ реальных случаев из практики. На очередной встрече мы обсудим вопросы профилактики [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Зимние забавы и развлечения&#187;: викторину для ребят провели педагоги ТО «Чертаново»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91656/</link>
				<pubDate>Mon, 13 Jan 2020 07:13:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91656</guid>
				<description><![CDATA[Выходить с зимних каникул на учёбу нашим ученикам совсем не скучно, а, скорее, задорно и весело. Особенно, когда сп ециалисты центра подготовили занимательную викторину &#171;Зимние забавы и развлечения&#187;. Учителя-логопеды Зиновьева Е.В., Моисеева В.А, Корнилова В.А. и учитель-дефектолог Попова Ю.А. предложили деткам игру, предварительно поделив их на две команды. Наши маленькие герои соревновались в составлении рассказа [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Письмо от Деда Мороза» – праздник в ТО «Аэропорт»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91648/</link>
				<pubDate>Fri, 10 Jan 2020 07:46:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91648</guid>
				<description><![CDATA[Обычно дети перед Новым Годом пишут послания Деду Морозу. А мы решили, почему бы и Деду Морозу не написать письмо нашим детям? Так появился квест «Письмо от Деда Мороза» для ребятишек, которые в силу своего состояния редко бывают на обычных ёлках. Письмо было получено, а из него вдруг посыпались картинки, символы, пиктограммы.  А для чего? [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>