<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 23 Nov 2018 11:47:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Семинар для родителей «Домашнее задание без проблем»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75832/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 11:46:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75832</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Аэропорт» в рамках работы родительской гостиной прошел семинар «Домашнее задание без конфликтов». Ведущий – учитель-логопед Науменко Ж.В. Родители узнали об обязанностях ребёнка младшего школьного возраста, о форме взаимодействия ребенка и родителя, о правилах и алгоритме выполнения домашнего задания.  В процессе дискуссии родители выясняли, что победить в этом извечном упорном противостоянии можно лишь [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Бабушкинское» провели родительскую гостиную по вопросам развития у детей навыков письма</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75824/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 11:44:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75824</guid>
		<description><![CDATA[21 ноября в территориальном отделении «Бабушкинское» педагог-дефектолог Ершова Татьяна Ивановна и педагог-психолог Карнозова Нелли Николаевна провели родительскую гостиную по теме «Методы и приемы переключения детей в разных видах деятельности» на примере развития и формирования графомоторных навыков, готовности к овладению письмом. Участники встречи узнали, что овладению навыком письма предшествует большая подготовительная работа, которая включает различные виды [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» прошла неделя «Игры и игрушки»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75797/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 11:43:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75797</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» (на Дмитровском шоссе) прошли мероприятия, посвященные неделе «Игры и игрушки». В ее рамках педагоги группы кратковременного пребывания провели беседы с детьми о народных играх и забавах, тематические занятия, настольные и спортивные игры. Интерес ребят вызвало чтение художественной литературы и кукольный спектакль «Заюшкина избушка». Родителям было рекомендовано посетить музеи игрушек Москвы и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Тверское» организована выставка, посвященная Дню матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75788/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 11:39:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75788</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тверское» Городского психолого-педагогического центра прошла выставка работ, посвященных Дню Матери. День матери – один из самых трогательных праздников в году. Нет ничего важнее материнской заботы, нет ничего нежнее маминой любви. Для каждого ребёнка его мама – самая лучшая в мире. Ребята нашего территориального отделения вместе с педагогами создали портреты любимых мам и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Тимирязевское» состоялась выставка работ, посвященная Дню пожилого человека</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75781/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 11:37:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75781</guid>
		<description><![CDATA[В сентябре в территориальном отделении «Тимирязевское» состоялась выставка работ, посвященная Дню пожилого человека. Ребята под руководством педагога дополнительного образования Светланы Геннадьевны Васильевой нарисовали портреты любимых бабушек и дедушек, а также поделились добрыми и интересными историями о том, как они проводят время вместе. Рассказали о том, как можно помочь не только своим бабушкам и дедушкам, но [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Костюмы народов России»: в ТО «Тимирязевское» прошел мастер-класс, посвященный Дню народного единства</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75775/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 11:35:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75775</guid>
		<description><![CDATA[1 ноября в территориальном отделении «Тимирязевское» состоялся творческий мастер-класс педагога дополнительного образования Светланы Геннадьевны Васильевой «Костюмы народов России», посвященный Дню народного единства. Знакомство детей с народным костюмом способствует возрождению традиций родной земли, помогает развивать любовь и уважение к её природе, к своим предкам. Ребята познакомились с разнообразием традиционных костюмов народов, проживающих на территории России, а также под [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (22.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/75771/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 11:32:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75771</guid>
		<description><![CDATA[]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Тимирязевское» провели родительскую гостиную, посвященную вопросам развития детей с аутизмом</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75767/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 07:19:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75767</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тимирязевское» 17 октября учителем-дефектологом Кукаевой Айсой Геннадьевной была проведена родительская гостиная «Ребенок с расстройством аутистического спектра. Особенности психологического развития и социализации». Айса Геннадьевна рассказала о том, что такое «расстройство аутистического спектра», о возможных причинах возникновения, о признаках РАС, дала рекомендации по социализации ребенка. Также родителям были представлены интересные видеоматериалы о том, каким [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Представители школьных служб примирения обсудили на семинаре новые возможности разрешения конфликтов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/75763/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 07:12:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75763</guid>
		<description><![CDATA[19 ноября 2018 года состоялся очередной ежемесячный семинар-практикум«Школьная служба примирения (ШСП): новые возможности для профилактики иразрешения школьных конфликтов». Во встрече приняли участие 30 человек из 33 образовательных организаций. В ходе мероприятия  педагог-психолог ГБУ ГППЦ ДОгМ Женодарова Елена Дмитриевна в интерактивном режиме познакомила участников встречи с принципами и технологией восстановительного подхода к урегулированию конфликтов.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Приглашаем на педагогическую гостиную «Будущее дошкольного образования в эпоху цифровизации – надежды и риски»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/75756/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 06:52:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75756</guid>
		<description><![CDATA[5 декабря 2018 года в Городском психолого-педагогическом центре в рамках клуба специалистов дошкольного образования пройдет педагогическая гостиная«Будущее дошкольного образования в эпоху цифровизации». Весь мир постепенно вступает в эру цифровизации, и мы четко должны понимать, какое будущее  возможно у дошкольного образования. Современные дети уже обладают неким статусом «цифророжденные». Как работать педагогу с детьми цифрового поколения, какие современные технические [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>