<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 26 Apr 2018 09:43:33 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (24.04.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67625/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 14:27:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67625</guid>
		<description><![CDATA[Руководитель Департамента образования города Москвы Исаак Калина ответил на вопросы, важные для всех. Состоялось закрытие XL Турнира имени М.В. Ломоносова. Прошел финал конкурса «Школа реальных дел». Московские школьники приняли участие в экоквесте в парке «Кузьминки-Люблино». Состоялся гала-концерт конкурса «Фейерверк созвучий». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Руководитель Департамента образования [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Текстильщики прошёл семейный проект «Счастье – это…»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67615/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 14:01:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67615</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Текстильщики» Городского психолого-педагогического центра прошёл семейный проект «Счастье – это…», посвященный Международному дню счастья. Участниками проекта стали семьи дошкольников и младших школьников. В ходе проекта дети узнали, что Международный день счастья – это праздник, который учредила Генеральная Ассамблея ООН. Дата для торжества была выбрана не случайно. 20 марта наступает весеннее равноденствие. В [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Люблино прошёл «Урок добра для малышей»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67600/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:35:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67600</guid>
		<description><![CDATA[19 апреля 2018 года в территориальном отделении «Люблино» прошло тематическое мероприятие «Урок добра для малышей». Педагоги при организации урока обратили внимание на следующие задачи следующие задачи: формирование у детей представления о доброте, о хороших и добрых поступках; знакомство ребят с нравственными понятиями: доброта, забота и вежливость; воспитание взаимоуважения, вежливого обращения к окружающим; развитие творческих возможностей. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Люблино прошло игровое занятие «Весна пришла»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67589/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:33:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67589</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» Городского психолого-педагогического центра прошло игровое занятие «Весна пришла!» для детей старшего дошкольного возраста. Педагоги вместе с детьми вспоминали признаки весны, рассказывали о жизни перелетных птиц, об их охране и значении в жизни людей. А затем произошло волшебство: в гости к ребятам прилетели птицы &#8212; грач и сова. Дошкольники совместно с гостями-птицами [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Бирюлево прошла «Весенняя Неделя Добра»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67582/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:30:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67582</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Бирюлево» прошла «Весенняя Неделя Добра». В рамках программы учителем-логопедом Корниловой В.А. и учителем- дефектологом Головиной Л.Е. были проведены мероприятия для детей дошкольного возраста «Посели добро в свое сердце». 18 апреля 2018 года с ребятами была проведена беседа «Что такое доброта?», на которой говорили о том, почему важно быть добрыми и дарить людям [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Чертаново прошла Неделя добра</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67572/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:29:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67572</guid>
		<description><![CDATA[С 16 по 20 апреля 2018 года в территориальном отделении «Чертаново» прошла Неделя добра. Очень важно с самого раннего возраста воспитывать в ребенке доброжелательное и бережное отношение к людям, к животным и к окружающему миру. Для самых маленьких это воспитание начинается с заботы о животных. На занятии учителя-логопеда Масановой А.Н. дети разучили песню про птенчиков, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Басманное провели мастер-классы для ребят на гала-концерте Фестиваля «1+1»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67559/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:27:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67559</guid>
		<description><![CDATA[19 апреля 2018 года в Большом концертном зале московского Дворца пионеров на Воробьевых горах состоялся заключительный гала-концерт Фестиваля детского (юношеского) творчества «1+1». Фестиваль направлен на развитие творческого потенциала талантливых детей и молодежи с разными образовательными потребностями, а также социальную адаптацию детей с особенностями в развитии. Ребята с ограниченными возможностями здоровья в составе инклюзивных творческих коллективов [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Басманное прошёл День космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67552/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:25:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67552</guid>
		<description><![CDATA[12 апреля &#8212; День космонавтики. Тема космоса очень любима нашими детьми, да и не только детьми, а и всеми взрослыми! В территориальном отделении «Басманное» прошла неделя, посвященная космосу. Неделя была очень насыщенна самыми разными мероприятиями: педагоги-психологи Куприна И.И., Клишина И.И. и социальный педагог Максимович Е.Ю. проводили увлекательные беседы, знакомство с биографиями легендарных космонавтов, рассматривание иллюстраций. Как [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Зеленоградское прошла логопедическая викторина «Угадай-ка. Говорим правильно»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67543/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:24:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67543</guid>
		<description><![CDATA[17 апреля 2018 года в территориальном отделении «Зеленоградское» была проведена логопедическая викторина «Угадай-ка. Говорим правильно». В ней приняли участие первоклассники, занимающиеся у учителя-логопеда Прохоровой О.Б. Дети выполняли задания «Угадай-ка общие буквы и составь из них слово», «Угадай-ка концовку скороговорки и произнеси её», «Найди в слове слово и назови его», ​«Угадай-ка загадки» и многие другие. Все [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Жулебино завершилось празднование Дня космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/67533/</link>
		<pubDate>Wed, 25 Apr 2018 13:22:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67533</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Жулебино» завершилось празднование Дня космонавтики. В группах по формированию средств речевого общения прошли тематические занятия по развитию лексико-грамматических средств речи, посвященные Всемирному дню авиации и космонавтики. В группах кратковременного пребывания прошли тематические занятия с изготовлением поделок в виде ракет. Дети и родители узнали много нового о космосе, участвуя в интересных играх: искали [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>