<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 14 May 2018 12:07:52 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>В ТО Переделкино прошло музыкально-спортивное мероприятие «Никто не забыт – ничто не забыто»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68218/</link>
		<pubDate>Mon, 14 May 2018 11:27:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68218</guid>
		<description><![CDATA[8 мая 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» прошло музыкально-спортивное мероприятие «Никто не забыт – ничто не забыто», посвященное празднованию Дня Победы. В отделении прошли занятия, направленные на укрепление нравственно-патриотических чувств дошкольников, формирование знаний о Великой Отечественной Войне. Особый интерес у ребят вызвала военно-спортивная игра «Зарница», в ходе которой они выполняли задания маршрутного листа, требующие [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Сокол прошла акция «Георгиевская ленточка»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68211/</link>
		<pubDate>Mon, 14 May 2018 11:23:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68211</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» для воспитанников групп кратковременного пребывания прошла информационно-тематическая акция «Георгиевская ленточка». Дети вместе с педагогами мастерили Георгиевскую ленточку как символ Великой Победы! Ребята вспоминали своих дедушек и бабушек, прошедших войну, а затем совместно с родителями подготовили стенды «Наша семья в годы Великой Отечественной войны». Желаем всем нашим воспитанникам и их родителям мирного [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Сокол открылась выставка «Наша Победа»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68199/</link>
		<pubDate>Mon, 14 May 2018 11:20:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68199</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» 3 мая 2018 года открылась выставка детских творческих работ «Наша Победа». Воспитанники студии дополнительного образования «Флористика и фитодизайн» под руководством педагога дополнительного образования Акопян Марии Суреновны выполнили разнообразные яркие поделки из природного материала в связи с праздником – Днём Победы. Выставка очень украсила стены территориального отделения «Сокол»! Прийти и насладиться работами [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Москвичей приглашают принять участие в акции «На работу на велосипеде»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68178/</link>
		<pubDate>Mon, 14 May 2018 07:22:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68178</guid>
		<description><![CDATA[Всероссийская акция «На работу на велосипеде» проводится в Москве  с 14 по 27 мая проектом по развитию велокультуры Let&#8217;s bike it! при поддержке Департамента транспорта Москвы. В России акция «На работу на велосипеде» проходит три раза в год. Она показывает, что ездить на велосипеде по ежедневным делам может быть легко и удобно, для этого не требуется [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (10.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68152/</link>
		<pubDate>Fri, 11 May 2018 15:32:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68152</guid>
		<description><![CDATA[Мэр Москвы вручил награды московским учителям. На селектором совещании Департамента образования города Москвы подвели итоги парада кадетского движения «Не прервется связь поколений!». Занятия для московских школьников проходят в Минералогическом музее. Экскурсии для школьников проходят в библиотеках столицы. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Мэр Москвы вручил награды московским [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Зеленоградское прошёл конкурс чтецов «Мир! Весна! Победа!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68129/</link>
		<pubDate>Fri, 11 May 2018 11:08:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68129</guid>
		<description><![CDATA[4 мая 2018 года в группе кратковременного пребывания территориального отделения &#171;Зеленоградское&#187; прошёл конкурс чтецов &#171;Мир! Весна! Победа!&#187;, посвященный 73-й годовщине победы советских солдат в Великой Отечественной войне.  В ходе мероприятия педагоги Кораблина А.М. и Железникова Е.В. провели тематическую беседу, направленную на развитие нравственно-патриотических чувств у дошкольников, воспитание у них уважительного отношения к старшему поколению, любви [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Жулебино прошла Неделя добра</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68102/</link>
		<pubDate>Fri, 11 May 2018 08:24:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68102</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Жулебино» в группах кратковременного пребывания прошла Неделя добра. Малыши вместе с родителями путешествовали по знакомым сказкам, учились помогать друг другу, проявлять добрые качества в игровой форме. «Основной целью мероприятия являлось создание положительной атмосферы в группах, гармонизация детско-родительских отношений, развитие навыков коммуникации и взаимопомощи», &#8212; отметили педагоги групп. Педагог-психолог Мария Войтеховская и педагог [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Зябликово прошла Неделя добра</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68091/</link>
		<pubDate>Fri, 11 May 2018 08:21:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68091</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зябликово» с 16 по 22 апреля 2018 года прошла Неделя добра. В группах кратковременного пребывания «Первые шаги, «Почемучки» и «Знайки» педагоги-психологи Абдуллина Светлана, Смирнова Анастасия и Петрухина Татьяна провели тематические мероприятия, основной целью которых стало обогащение представлений детей о доброте, как о ценном качестве человека, и воспитание добрых чувств к окружающему миру. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Настроение – успех: московских школьников настроят на успешную сдачу экзаменов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68064/</link>
		<pubDate>Fri, 11 May 2018 07:27:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68064</guid>
		<description><![CDATA[5 мая 2018 года прошло тренинговое занятие цикла «Настроение – успех!», организованное Городским психолого-педагогическом центром и направленное на позитивный настрой школьников к предстоящим итоговым испытаниям. «Тренинг полезен для ребят 9-11-х классов, которые выходят на сдачу экзаменов – ОГЭ и ЕГЭ», &#8212; говорит методист Городского психолого-педагогического центра Марина Ковалёва. Опытные психологи рассказывают участникам, как настроить себя [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Северное организована выставка в честь Дня Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68168/</link>
		<pubDate>Fri, 11 May 2018 06:46:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68168</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» на Дмитровском шоссе организована выставка детских работ, посвященная 73-годовщине Победы в Великой Отечественной войне. День Победы 9 Мая – Праздник мира в стране и весны. В этот день мы солдат вспоминаем, Не вернувшихся в семьи с войны. В этот праздник мы чествуем дедов, Защитивших родную страну, Подарившим народам Победу, И,  вернувшим [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>