<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 02 Dec 2019 11:36:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Игры, в которые мы любим играть</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89975/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 11:36:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89975</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» прошли интерактивные занятия «Игры, в которые мы любим играть». Нейропсихологи провели родительскую гостиную, где рассказали про настольные игры с точки зрения нейропсихологии, отвечали на вопросы родителей. Во второй части мероприятия специалисты на практике продемонстрировали несколько игр с детьми, параллельно комментируя свои действия. Родители ушли воодушевленными новыми знаниями и полученными рекомендациями. В [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Люблино» познакомили родителей с настольными играми для сплочения семьи</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89967/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 11:25:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89967</guid>
				<description><![CDATA[Поиграем вместе? Многим родителям сложно ориентироваться в постоянно меняющемся ассортименте детских настольных игр. Какую выбрать? Какая будет не только интересна и детям, и родителям, но и полезна? Родительская гостиная «Приятно и полезно. Настольная игра как средство сплочения семьи», проведенная педагогами-психологами территориального отделения «Люблино» И.Ершовой и С.Рождественской, помогла ответить на эти вопросы. Из многообразия настольных игр [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Останкинское» отметили день матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89963/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 11:23:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89963</guid>
				<description><![CDATA[Ничего милее нет Маминой улыбки. Словно вспыхнет солнца свет, Мрак развеет зыбкий! Словно хвостиком блеснет, Золотая рыбка. Радость сердцу принесет, Мамина улыбка! (Т. Шорыгина) Для каждого из нас мама – самый главный человек в жизни! Среди многочисленных праздников, отмечаемых в нашей стране, есть один особый день – День матери. Он занимает важное место в сердце [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Аэропорт» стали участниками спортивно-интеллектуальной игры «В единстве наша сила», посвященной Дню народного единства</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89956/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 11:22:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89956</guid>
				<description><![CDATA[Педагоги познакомили детей старшего дошкольного и младшего школьного возраста с историей возникновения праздника. Была подготовлена небольшая презентация, на основе которой проведена беседа о событиях нашего прошлого и о национальных героях России, купце Кузьме Минине и князе Дмитрии Пожарском, о том, что нашу большую страну населяют люди разных национальностей, которых связывает в единую семью наша общая [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Управлять успешностью нужно и можно: «Форсайт для классных» в Школе №1995 попробует доказать это утверждение</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/89953/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 11:21:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89953</guid>
				<description><![CDATA[Успешностью учеников класса управлять нужно и можно, согласитесь? Классные руководители МРСД №27 пришли именно к такому выводу на «Форсайте для классных» и предложили технологичное решение этой задачи, которым теперь может воспользоваться любой классный столицы. «Карта успешности» &#8212; технология, содержащая определенные маркеры, позволяет отнести учеников класса к разным «группам успешности» и определить в отношении каждой группы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Семинар-практикум для педагогов образовательных организаций «Маленькими шагами к большому будущему: совершенствование образовательного процесса через внедрение STEM-технологий»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/89946/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 08:26:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89946</guid>
				<description><![CDATA[STEM-образование для детей – одна из самых актуальных тем в мировой образовательной практике, это растущее и популярное междисциплинарное направление, позволяющее совершенствовать и модернизировать образование в соответствии с запросами завтрашнего дня. Аббревиатурой STEM обозначается технология, основанная на комплексном подходе к обучению: Science -естественные науки, Technology &#8212; технологии, Engineering &#8212; инжиниринг, проектирование, дизайн, Mathematics &#8212; математика. 10 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Играем и читаем вместе с А. Барто»: на выставке в ТО «Переделкино» представлены творческие работы по мотивам произведений детской поэтессы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89861/</link>
				<pubDate>Fri, 29 Nov 2019 09:14:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89861</guid>
				<description><![CDATA[Первые литературные произведения, с которыми знакомятся малыши – это произведения замечательной поэтессы А. Барто. Посадив на колени малыша, мамы читают эти замечательные стихи. Малыши хохочут, мамы улыбаются – все довольны… Тут тебе и зверушки, и ожившие игрушки, и чудеса разные. И кажется малышам, что не стихи им читают, а просто мама разговаривает с ними обо [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Поиграем с мамой: игровое занятие для дошколят возраста «Вместе с мамой»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89851/</link>
				<pubDate>Thu, 28 Nov 2019 06:27:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89851</guid>
				<description><![CDATA[26 ноября 2019 года в территориальном отделении Коньково педагоги-психологи Архипова Ю.Н. и Феоктистова Е.В. организовали игровое занятие для детей младшего и среднего дошкольного возраста «Вместе с мамой». Ребята и взрослые получили опыт нового игрового взаимодействия, умения устанавливать эмоциональный и тактильный контакт, родители расширили диапазон вербального и невербального общения с ребенком. Все вместе перевоплотились в художников, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Игры всерьез ждут участников новой встречи проекта «Эксперт PRO»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89845/</link>
				<pubDate>Thu, 28 Nov 2019 06:12:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89845</guid>
				<description><![CDATA[29 ноября 2019 года в 15.00 состоится новая встреча участников проекта “Эксперт PRO”: в этот раз мы предлагаем вам погрузиться в атмосферу игровых технологий и практик. Руководитель проекта «Игры всерьез!» и Лаборатории игровых технологий в образовании Городского психолого-педагогического центра, лауреат конкурса «Золотая Психея», автор-разработчик множества полезных и интересных игр Светлана Сенатская продемонстрирует, используя разнообразные игровые [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>V Национальный чемпионат профессионального мастерства &#171;Абилимпикс&#187; – наш репортаж!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89827/</link>
				<pubDate>Wed, 27 Nov 2019 14:39:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89827</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>