<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Tue, 04 Jun 2019 07:13:28 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>В ТО «Хамовники» провели праздник, посвященный Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85529/</link>
				<pubDate>Tue, 04 Jun 2019 07:13:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85529</guid>
				<description><![CDATA[На протяжении десятилетий День Победы 9 мая остается в России самым душевным праздником и славной датой. 26 апреля 2019 года в ТО &#171;Хамовники&#187; состоялся праздник, посвященный этому великому событию! Малыши вместе с педагогами-психологами Ларисой Ирбековной Семенященко и Любовью Александровной Елизаровой маршировали под стихи Агнии Барто, делали упражнение с флажками, соревновались в эстафетах, кто быстрее перенесет [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В Подростковом клубе ребят познакомили с волонтерским движением</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85522/</link>
				<pubDate>Tue, 04 Jun 2019 07:12:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85522</guid>
				<description><![CDATA[В Подростковом клубе территориального отделения «Хамовники» прошел мастер-класс «Я – волонтер!» Педагог-психолог Челятникова Л.И. приготовила презентацию, которая познакомила ребят с историей возникновения движения волонтеров в России, направлениями деятельности и задачами движения.  К этой встрече ребята подготовили для своих одноклубников игры, в которые они могли бы играть с детьми с ограниченными возможностями здоровья. Загорская Милена организовала и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Хамовники» провели Неделю семьи с 13 мая по 18 мая</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85512/</link>
				<pubDate>Tue, 04 Jun 2019 07:11:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85512</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» прошла выставка детских творческих работ «Моя семья», организованная учителями-логопедами Фешиной Натальей Васильевной и Кабаченко Натальей Александровной. В подготовке работ для выставки принимали  участие воспитанники всех педагогов отделения. Выставке предшествовали занятия, беседы, игры на заданную тему. Ребята с удовольствием рассказывали о членах своей семьи, о семейных традициях. Семья — источник радости и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка детских творческих работ «Семейный портрет»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85505/</link>
				<pubDate>Tue, 04 Jun 2019 07:07:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85505</guid>
				<description><![CDATA[Самые близкие на свете люди – это наши родители. Они для нас самые добрые, заботливые, умные и красивые. Они нам дарят ощущение счастья, переживают за нас, поддерживают в трудную минуту. Накануне Международного дня Семьи, который отмечается 15 мая, в территориальном отделении «Аэропорт» была организована выставка детских рисунков «Семейный портрет». На выставке были представлены семейные портреты, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Тверское» прошла родительская гостиная, посвященная развитию речи дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85497/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:20:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85497</guid>
				<description><![CDATA[Формирование связной речи является одной из важнейших задач работы с дошкольниками. Практика показывает, что самостоятельно без специального обучения дети не могут овладеть таким сложным видом речевой деятельности, как описательно-повествовательная речь. Существует ряд методик, научных трудов, статей, методических разработок по развитию речи дошкольников. Эти аспекты обсудили с родителями в рамках родительской гостиной учитель-логопед Лукманова А.К. и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Как заниматься с крохой»: мастер-класс для родителей провели в ТО «Северное Измайлово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85489/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:18:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85489</guid>
				<description><![CDATA[«Собираем, достаем и чуть-чуть еще поем, или как заниматься с крохой» – в территориальном отделении «Северное Измайлово» прошел веселый мастер-класс для родителей с участием малышей 2-3-х лет. Специалисты Марина Шпартько и Виктория Морозова рассказали об особенностях предметно-развивающей среды, продемонстрировали приемы, игры, которые помогают малышу заговорить. Мамы и малыши весело играли, преодолевали полосу препятствий, собирали по [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«В гостях у сказки»: дошкольники приняли участие в квест-игре</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85481/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:16:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85481</guid>
				<description><![CDATA[Сказка по лесу идет, сказку за руку ведет… 21 мая в территориальном отделении «Северное Измайлово» под руководством добрых волшебниц – специалистов ТО «Северное Измайлово» – состоялась квест-игра для детей старшего дошкольного возраста «В гостях у сказки». Учитель-дефектолог Марина Шпартько и учитель-логопед Виктория Морозова провели своих маленьких учеников по дорогам шести сказок. Содержательная, отвечающая интересам детей, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Международный день семьи отметили в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85473/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:15:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85473</guid>
				<description><![CDATA[Все начинается с семьи. И каждому хочется, чтобы она была счастливой. Что такое семья? Это семь составляющих «я» – Это мама и папа, Это братик с сестрой, Это дедушка с бабушкой рядом со мной! Это друг мой мохнатый, зовут его пес, Это кошка уютно так моет свой нос. Это добрые мысли, сообща все дела, – [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Праздник детства» прошел в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85458/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:13:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85458</guid>
				<description><![CDATA[В преддверии Дня защиты детей учителями-логопедами Черевко Л., Беляй И. и педагогом-психологом Ионовой А. теплым, солнечным днем был организован и проведен замечательный «Праздник детства». Очень хочется, чтобы наши дети как можно дольше оставались детьми: беззаботными, веселыми, радостными. Хочется, чтобы каждый ребенок был здоров и окружен заботой родителей, чтобы небо над головой всегда было мирным, а [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День защиты детей – праздник счастливого детства</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85448/</link>
				<pubDate>Mon, 03 Jun 2019 13:12:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85448</guid>
				<description><![CDATA[В ТО «Северное Измайлово» 30 мая 2019 года прошел праздник, посвященный Дню защиты детей. Специалисты центра Морозова В.Л., Титова М.С. и Шаповалова Т.В. рассказали детям о главном символе праздника – о флаге, на котором изображена наша планета и расположены фигурки детей разных рас и национальностей. Они протягивают друг другу руки, символизируя единство и дружбу. Дети [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>