<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2019 11:06:06 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>«Путешествие в мир книг»: школьники приняли участие в литературной викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88670/</link>
				<pubDate>Wed, 30 Oct 2019 11:06:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88670</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Отрадное» прошла литературная викторина для младших школьников «Путешествие в мир книг», посвященная Международному дню школьных библиотек. Вместе с учителем-дефектологом Кукаевой А.Г. и педагогами-психологами Саушкиной Н.А. и Селивановой Е.В. ребята путешествовали по страницам любимых книг, разгадывали кроссворды и отгадывали загадки. Литературная викторина способствует развитию интереса к чтению и книге, формирует читательский кругозор и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Интернациональная выставка собак «Россия 2019»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/88665/</link>
				<pubDate>Wed, 30 Oct 2019 09:28:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88665</guid>
				<description><![CDATA[В ноябрьские праздники (2,3 и 4 ноября) Российская кинологическая Федерация проводит одну из крупнейших выставок собак не только в нашей стране, но и в Европе – «Россия 2019». В выставке примут участие 10 000 собак и порядка 25 000 зрителей – лучшие заводчики и лучшие питомники со всей страны и из-за рубежа привезут своих подопечных. Выставка будет [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Литературная викторина «Книга – лучший друг»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88647/</link>
				<pubDate>Wed, 30 Oct 2019 06:11:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88647</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Чертаново» с 21 по 26 октября проходила Библио-неделя. Учителями-логопедами Аникеевой О. В., Масановой А. Н., Моисеевой В. А. для детей старшего дошкольного возраста было проведено интерактивное логопедическое занятие в виде викторины на тему: «Книга &#8212; лучший друг». ​С помощью интересных заданий дети совершили путешествие в страну книг. Они узнали, что книги могут рассказать [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Волшебный лес в ТО Текстильщики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88640/</link>
				<pubDate>Wed, 30 Oct 2019 06:10:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88640</guid>
				<description><![CDATA[Однажды утром воспитанники территориального отделения «Текстильщики» пришли на обычные занятия, а попали в волшебный лес с диковинными животными и сказочными царевнами. Прогулка по заколдованному лесу оказалась веселой и занимательной: удалось покружиться в осеннем листопаде, попрыгать по лужам с веселыми зонтиками, попробовать дары осени и подружиться с лесными жителями. Так, после долгого веселья, уставшие и довольные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс «Берегите лес»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88632/</link>
				<pubDate>Wed, 30 Oct 2019 06:08:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88632</guid>
				<description><![CDATA[18 октября 2019 года в территориальном отделении «Хамовники» прошел мастер-класс «Берегите лес». Педагоги-психологи Елизарова Л.А. и Семенященко Л.И. вместе с детьми дошкольного возраста отправились в путешествие по осеннему лесу: ребята узнали о лесных жителях, правилах поведения на прогулке, а затем выполнили аппликацию «Лес — дом для зверей и птиц».​]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Движение – это жизнь, или как подростки осваивают навыки Soft Skills на играх «Форсайта профессионального успеха» в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/88618/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 14:29:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88618</guid>
				<description><![CDATA[26 октября 2019 Городской психолого-педагогический центр собрал дружных, ярких, интеллектуальных, спортивных и креативных ребят. 408 школьников из разных уголков Москвы приняли участие в тренингах цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», где через активные игры, зажигательные танцы, интересные спортивные упражнения и увлекательные интеллектуальные задания на разных игровых площадках ребята осваивали и оттачивали различные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Гори-гори ярко!»: творческую мастерскую для дошкольников организовали в ТО «Тверское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88614/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 12:36:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88614</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тверское» педагог-психолог Темиразова Е.М., учитель-дефектолог Склокина Н.А. и учитель-логопед Хватаева М.В. организовали творческую мастерскую «Гори-гори ярко!» для детей старшего дошкольного возраста. Ребята познакомились с достижением человечества – электричеством, закрепили знания об электроприборах, о правилах безопасного поведения в обращении с электроприборами в быту. Дети познакомились с различными видами лампочек и научились их различать. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Здравствуй школа»: викторину для детей провели в ТО «Южное Бутово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88606/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 07:43:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88606</guid>
				<description><![CDATA[8 октября в территориальном отделении «Южное Бутово» прошла викторина «Здравствуй, школа», где дети смогли побывать не в роли ученика, а в роли учителя! Ребята вспомнили, какие предметы нужны, чтобы работать учителем, с удовольствием отвечали на вопросы, раскладывали карточки по категориям. Ребята вместе с педагогами Натальей Маховой и Анастасией Колгановой прошли веселую эстафету, поговорили о разных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Позвала нас в гости книга»: школьники приняли участие в квесте</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88595/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 07:42:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88595</guid>
				<description><![CDATA[Много или мало наши дети читают книг? Сколько сказок интересных знают ребята? Как увлечь их чтением книг? Не нужно искать ответы на эти вопросы, нужно просто заинтересовать ребят. Специалисты территориального отделения «Южное Бутово» Елена Шатило и Людмила Киселева предложили младшим школьникам Квест по страницам любимых книг «Позвала нас в гости книга». Литературная встреча состоялась 22 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Сохраним природу»: мастер-класс для дошкольников провели в ТО «Южное Бутово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88590/</link>
				<pubDate>Tue, 29 Oct 2019 07:41:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88590</guid>
				<description><![CDATA[Очень важно с раннего возраста приучать детей любить и беречь природу. Специалисты Городского психолого-педагогического Центра 17 октября провели мастер-класс для детей дошкольного возраста «Сохраним природу». Педагоги Наталья Махова и Анастасия Колганова познакомили детей с принципом сортировки мусора, рассказали о важности высадки деревьев и цветов. Ребята обсудили правила поведения на природе и попробовали себя в роли [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>