<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 01 Nov 2018 13:19:37 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – ребята раскроют тайные знаки жестов на встрече цикла «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/74148/</link>
		<pubDate>Thu, 01 Nov 2018 12:14:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74148</guid>
		<description><![CDATA[Как понимать человека без слов? Как научиться «читать» собеседника по  жестам, мимике и интонации? Что такое язык тела и насколько важно уметь им владеть? Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». Занятие для школьников 8-11 классов пройдет в формате деловой игры – «Язык тела. Как понять друг друга». [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный день анимации отметили в территориальных отделениях Центра</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74107/</link>
		<pubDate>Thu, 01 Nov 2018 11:28:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74107</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии Международного дня анимации творческий коллектив Лаборатории IT-сопровождения подготовил увлекательные мастер-классы, творческие мастерские и тематические занятия для своих воспитанников в 11-ти территориальных отделениях по всей Москве. 28 октября во всем мире отмечается Международный день анимации. Праздник учрежден по инициативе французского отделения Международной ассоциации анимационного кино (The International Animated Film Association, ASIFA) в 2002 году [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (31.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74098/</link>
		<pubDate>Thu, 01 Nov 2018 09:20:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74098</guid>
		<description><![CDATA[На заседании Клуба директоров московских школ обсудили цифровую грамотность. Участники проекта «Московский экскурсовод» познакомились с историей метро. Ярмарка дополнительного образования прошла в школе № 887. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. На заседании Клуба директоров московских школ обсудили цифровую грамотность «Цифровая грамотность. Чему учит школа» &#8212; тема очередного заседания Клуба директоров [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Фестиваль «1+1» на старте</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73980/</link>
		<pubDate>Wed, 31 Oct 2018 13:55:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73980</guid>
		<description><![CDATA[В Москве стартовал IV Фестиваль детского (юношеского) творчества «1+1». Инклюзивный принцип формирования коллективов позволяет включить в совместный творческий процесс и объединить на одной сцене детей с особыми образовательными потребностями, обусловленными возможностями их здоровья, наравне со сверстниками. Организатором мероприятия выступает Городской психолого-педагогический центр. В этом году тема фестиваля – «Театральный бенефис». 30 октября 2018 года прошел [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школа безопасности в городе: специалисты ТО Северное провели совместный тренинг с кинологами</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73970/</link>
		<pubDate>Wed, 31 Oct 2018 13:53:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73970</guid>
		<description><![CDATA[27 октября 2018 года педагогами проектной группы «Канистерапия» территориального отделения «Северное» был проведен интереснейший тренинг «Школы безопасности в городе»: «Мы ловкие, смелые, быстрые, умелые». Дети узнали много нового о безопасности в городе. На данное мероприятие были приглашены сотрудники Россоюзспаса, которые приготовили интересную презентацию и провели тренинг по действиям в чрезвычайных ситуациях. Коллеги из кинологической организации [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ожившие картинки в ТО Северное Измайлово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73959/</link>
		<pubDate>Wed, 31 Oct 2018 13:51:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73959</guid>
		<description><![CDATA[26 октября 2018 года в рамках празднования Международного Дня анимации в территориальном отделении «Северное Измайлово» прошел мастер-класс для воспитанников детской студии «Монтеклассики» под названием «Ожившие картинки». Ребята познакомились с историей мультипликации и сами сняли свой первый мультфильм «Здравствуйте, это мы!». Для начала им пришлось потрудиться над созданием персонажей  и сценарием мультфильма. А потом всех ждали захватывающие съемки! Было решено [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Золотая осень в ТО Северное Измайлово</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73952/</link>
		<pubDate>Wed, 31 Oct 2018 13:50:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73952</guid>
		<description><![CDATA[В октябре для детей групп кратковременного пребывания в территориальном отделении «Северное Измайлово» прошел захватывающий осенний квест «Праздник осени». Ребята смогли преодолеть полосу препятствий, посоревноваться с медведем, отгадать загадки, поводить осенние хороводы, устроить настоящий листопад. Всем понравились веселые игры и подарки красавицы Осени – вкусные ароматные яблочки!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная на тему: «Фантазии и воображение. Как развить нестандартное мышление у ребенка»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73946/</link>
		<pubDate>Wed, 31 Oct 2018 13:47:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73946</guid>
		<description><![CDATA[Все родители хотят, чтобы их дети с легкостью умели находить выход из любой ситуации. Но не все родители задумываются, что для этого с самого раннего возраста нужно развивать нестандартное мышление: именно оно помогает принимать оригинальные решения, которые приводят к хорошим результатам. Нестандартное мышление помогает детям добиваться успехов в школе, придумывать идеи, создавать какие-то вещи, предметы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Как в ТО Зеленоградское ребята встречали осень</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73931/</link>
		<pubDate>Wed, 31 Oct 2018 13:45:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73931</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зеленоградское» прошли осенние тематические занятия. В рамках занятий педагоги-психологи, учителя-логопеды и учитель-дефектолог смогли обобщить и закрепить пройденный материал с использованием продуктивных видов деятельности. Участники групповых и индивидуальных занятий с удовольствием выполняли задания, а некоторые настолько вдохновились на занятии, что и дома с родителями продолжили демонстрировать полученные навыки в лепке, аппликации и знании [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Всероссийский конкурс «Стиль жизни – здоровье!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73885/</link>
		<pubDate>Wed, 31 Oct 2018 11:41:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73885</guid>
		<description><![CDATA[25 октября 2018 года стартовал Всероссийский конкурс социальной рекламы в области формирования культуры здорового и безопасного образа жизни обучающихся «Стиль жизни – здоровье!». Основными задачами конкурса являются: пропаганда безопасного и здорового образа жизни; развитие социальной инициативы на основе сотрудничества обучающихся, педагогов и родителей в процессе подготовки конкурсной работы; обеспечение социальной поддержки творческой активности обучающихся, возможности [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>