<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 05 Dec 2019 13:15:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Родительская гостиная &#171;Речь в ладошках&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90302/</link>
				<pubDate>Thu, 05 Dec 2019 13:15:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90302</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Басманное&#187; была проведена родительская гостиная «Речь в ладошках». Учителя-логопеды отделения Клец Д.В. и Минькина Н.С. рассказали о влиянии сенсорных игр на развитие речи детей, о нарушениях сенсорной интеграции, методах их преодоления. Познакомили с играми и игрушками, с помощью которых можно заниматься не только на занятиях но и дома! Заполнив краткий опросник, каждый родитель [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Сюрприз для мамы»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90295/</link>
				<pubDate>Thu, 05 Dec 2019 13:10:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90295</guid>
				<description><![CDATA[Какое самое любимое, ласковое, теплое слово? Конечно же – Мама! «Сюрприз для Мамы» &#8212; так назывался праздник, который прошел 28 ноября в территориальном «Сокол». Дети рассказали трогательные стихи и от души поздравили всех мам. Ведущая праздника – Горская Светлана Владимировна &#8212; показала презентацию о мамах и попросила детей рассказать, что они знают о мамином труде. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новые приключения для ребят, или веселое путешествие в мир игр продолжается: в ТО Бабушкинское прошел квест для дошколят</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90287/</link>
				<pubDate>Thu, 05 Dec 2019 13:08:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90287</guid>
				<description><![CDATA[Интересная тематическая неделя, посвященная детским играм и игрушкам, продолжается. Новые игровые квесты и приключения ждали ребят! В территориальном отделении «Бабушкинское» учителями-дефектологами Алексинской Татьяной Васильевной и Ершовой Татьяной Ивановной была проведена игра «Веселое путешествие в мир игр» для малышей 3-4 лет. В этот раз ребята отправились в путешествие в волшебный мир уникальной игрушки ЛЕГО. Проявили находчивость [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мамы разные нужны, мамы всякие важны: в ТО «Переделкино» отметили День матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90222/</link>
				<pubDate>Thu, 05 Dec 2019 06:18:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90222</guid>
				<description><![CDATA[День матери в России отмечают относительно недавно, но этот праздник уже успел завоевать сердца людей. День матери – прекрасная возможность уделить внимание своим мамам, согреть их своим теплом. В этот день дети всех возрастов радуют теплыми словами и подарками своих мам. А для специалистов территориального отделения «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра это еще один повод устроить [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Сказка из сундучка&#187;: развивающее занятие для дошкольников провели в ТО &#171;Жулебино&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90218/</link>
				<pubDate>Thu, 05 Dec 2019 06:15:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90218</guid>
				<description><![CDATA[Волшебный мир сказок не оставит никого равнодушным! В территориальном отделении &#171;Жулебино&#187; для малышей был организован досуг &#171;Сказка из сундучка&#187;. Учитель-логопед Лариса Михолёнок и педагог-психолог Светлана Шаповалова творчески подошли к проведению досуга: с первых минут занятия появившиеся из сундучка сказочные герои завладели вниманием малышей. Артикуляционную гимнастику провела лисичка. Пальчиковую гимнастику весело выполняли с петушком. Медведь помог [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Тематическая неделя «Игры и игрушки» прошла в территориальном отделении «Ясенево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90206/</link>
				<pubDate>Thu, 05 Dec 2019 06:14:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90206</guid>
				<description><![CDATA[Интересно и познавательно проходила тематическая неделя «Игры и игрушки в территориальном отделении «Ясенево». Педагоги дополнительного образования с их учениками создали удивительную сказку «Соломинка» своими руками, в которой декорации и герои были сделаны из соломы и подручных материалов.  Ведь раньше игрушки делали из соломы, это и решили вспомнить педагоги Бубликова Е., Шмоткина О.В., Цыганкова Т.В. и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День матери в территориальном отделении «Ломоносовское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90199/</link>
				<pubDate>Thu, 05 Dec 2019 06:12:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90199</guid>
				<description><![CDATA[23 ноября в ТО «Ломоносовское» прошёл один из самых теплых и душевных праздников «День матери»! Педагоги Евдокимова Л.Д. и Спирева Е.Н. рассказали детям об этом празднике, который посвящен самым добрым, нежным, заботливым, и, конечно же, самым красивым, нашим мамам! Все, что нас окружает в этом мире, начинается с мамы. А ребята подготовили праздничный стенд: вырезали [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новые приключения для ребят, или веселое путешествие в мир игр продолжается: в ТО Бабушкинское прошел квест для дошколят</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90196/</link>
				<pubDate>Thu, 05 Dec 2019 06:08:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90196</guid>
				<description><![CDATA[Интересная тематическая неделя, посвященная детским играм и игрушкам, продолжается. Новые игровые квесты и приключения ждали ребят! В территориальном отделении «Бабушкинское» учителями-дефектологами Алексинской Татьяной Васильевной и Ершовой Татьяной Ивановной была проведена игра «Веселое путешествие в мир игр» для малышей 3-4 лет. В этот раз ребята отправились в путешествие в волшебный мир уникальной игрушки ЛЕГО. Проявили находчивость [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День матери в территориальном отделении «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90192/</link>
				<pubDate>Wed, 04 Dec 2019 12:24:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90192</guid>
				<description><![CDATA[День матери – один из самых добрых и светлых праздников. Специалисты территориального отделения «Северное» Сулима Н.В. и Бронная Н.Ф. провели досуг для детей: «Дети все на свете называют мамою милую, хорошую, дорогую самую!». Малыши узнали об истории появления праздника, о том, как отмечают этот день в других странах и что мам награждают орденом «Родительская слава».  [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День матери в ТО «Бабушкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90177/</link>
				<pubDate>Wed, 04 Dec 2019 12:23:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90177</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Бабушкинское» прошла выставка детских творческих работ, посвященная замечательному празднику &#8212; Дню матери, который в этом году отмечался 24 ноября.  Мама – это первое слово, которое произносит ребенок. Мама – самый родной человек на земле, который учит нас мудрости и доброте, любви и состраданию. Многие ребята, посещающие центр, сделали замечательные работы – рисунки, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>