<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 20 Mar 2019 13:29:01 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Воспитанники ТО «Очаково» создали мультфильм по мотивам сказки Корнея Чуковского</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81910/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 13:29:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81910</guid>
		<description><![CDATA[Что общего у этих названий: «Муха-Цокотуха», «Мойдодыр», «Бармалей» «Тараканище», «Федорино горе»? Все эти произведения написал самый лучший детский поэт – Корней Иванович Чуковский. Без них не проходит детство ни одного ребенка. Каждая строчка несет в себе сказочный волшебный образ, а забавные рифмы позволяют легко и быстро их запоминать. Вот и воспитанники территориального отделения «Очаково» решили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Весенний букет»: в ТО «Зеленоградское» прошла выставка авторских открыток</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81897/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 13:28:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81897</guid>
		<description><![CDATA[С 4 марта в территориальном отделении «Зеленоградское» проводилась выставка детских авторских открыток «Весенний букет». Авторы – дошкольники и младшие школьники, посещающие занятия в территориальном отделении. Все свои самые добрые пожелания в адрес любимых мам и бабушек воспитанники пытались выразить с помощью своих работ, выполненных в самых разнообразных техниках. Выставка получилась очень яркой и праздничной. Дети [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная «STEM – уникальный инструмент всестороннего развития детей» в ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81890/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 13:26:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81890</guid>
		<description><![CDATA[14 марта в территориальном отделении «Зеленоградское» педагоги и родители вместе с детьми встретились в рамках родительской гостиной «STEM – уникальный инструмент всестороннего развития детей». Педагоги познакомили участников с новой программой, которая дает возможность получать новые знания в интересной игровой форме. Все вместе, родители и дети, с увлечением занимались с педагогами: проводили опыты и эксперименты, создавали мультфильм, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>29 марта 2019 года в 15.00 приглашаем на «Митап (Meetup)» для презентации передовых технологий психолого-педагогической помощи</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/81879/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 07:43:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81879</guid>
		<description><![CDATA[29 марта 2019 года в 15.00 состоится седьмая встреча профессионального сообщества на тему: «Шаг навстречу: физическая культура в инклюзивном пространстве» Место проведения: ГБУ ГППЦ ДОгМ, м. Крылатское, Осенний бульвар д. 16 к.6 Для кого мероприятие? Приглашаем специалистов психолого-педагогического сопровождения, инструкторов физической и адаптивной физической культуры, педагогов дополнительного образования и других педагогов, заинтересованных в расширении педагогического инструментария [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Вижу, слышу, ощущаю – какие они, твои главные каналы восприятия?! Раскроем секрет в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/81852/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 06:58:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81852</guid>
		<description><![CDATA[«Я чувствую, что ты прав», – говорит кинестет. «Слушай, а как ты думаешь?» – говорит аудиал. «Смотри, мы сделаем так», – это слова визуала. А кем являетесь вы и какие каналы восприятия информации превалируют у вас? Можно ли развивать эти ресурсы? Можно ли видеть, слышать, чувствовать одинаково и как научиться более ярко воспринимать мир?! Городской [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Психологическую диагностику детей обсудили на встрече Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81846/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 06:57:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81846</guid>
		<description><![CDATA[19 марта в Городском психолого-педагогическом центре ДОгМ прошла очередная встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения. Традиционно в ней приняли участие педагоги-психологи, учителя-логопеды и учителя-дефектологи образовательных организаций Москвы. В ходе встречи участники Клуба обсудили вопросы педагогической целесообразности психологической диагностики детей и обучающихся. В интерактивной форме педагоги познакомились с опытом коллег по адаптации диагностического инструментария, который могут использовать [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Как гаджеты помогают детям</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81842/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 06:56:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81842</guid>
		<description><![CDATA[Гаджеты могут быть очень эффективным инструментом в обучении детей, в том числе с расстройствами аутистического спектра. В Городском психолого-педагогическом центре специалисты приступили к апробации приложения AR-Тьютор компании Kidarkit. Оно предназначено для помощи детям с РАС в освоении простейших бытовых навыков через использование технологии дополненной реальности, которая позволяет &#171;оживить&#187; изображенные на картинках предметы. Это позволит усилить [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (18.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81814/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 13:34:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81814</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники прошли испытание в Карелии. Семиклассники столицы поучаствовали в биомедицинском празднике. Ученики, педагоги и родители состязались в умении быстро и правильно набирать тексты. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники прошли испытание в Карелии Участники финального отборочного этапа в экспедиционный отряд «Полюс» Большой арктической экспедиции вернулись [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>в ТО «Аэропорт» родителей познакомили со способами предотвращения школьных конфликтов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81808/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 12:19:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81808</guid>
		<description><![CDATA[«Школа – потенциальное место для конфликтов!», – так думают многие родители, опираясь на собственный опыт и отзывы других родителей. О том, как разрешить и предотвратить конфликтную ситуацию, узнали участники встречи в «родительской гостиной», которая прошла в территориальном отделении «Аэропорт». Педагоги-психологи Худякова И.А. и Теплицкая И.Л.  рассказали о причинах возникновения конфликтов, а также о способах их [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Праздничным квестом отметили День защитника Отечества в ТО «Тимирязевское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81802/</link>
		<pubDate>Tue, 19 Mar 2019 12:18:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81802</guid>
		<description><![CDATA[19 февраля в территориальном отделении «Тимирязевское» прошел праздничный квест «День Защитника Отечества – праздник мужества и отваги». Профессия военного в России всегда была одной из самых уважаемых. Уже много лет вся наша страна отмечает праздник доблести, силы, мужества и патриотизма. Праздник в ТО «Тимирязевское» начался поздравлением всех собравшихся с Днем защитника Отечества. Учитель-дефектолог Елена Валерьевна [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>