<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 07 Sep 2018 12:09:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Праздник «Спортивная Москва» в ТО Переделкино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70670/</link>
		<pubDate>Fri, 07 Sep 2018 09:38:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70670</guid>
		<description><![CDATA[6 сентября 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» прошел музыкально-спортивный праздник «Спортивная Москва», посвященный Дню города. День города – это чудесный праздник, когда чувства гордости и любви к месту, где мы живем, переполняют всех нас. На занятиях дети знакомились с государственной символикой и историей нашего славного города. В программе спортивного праздника было много разных эстафет: [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День знаний в ТО Соколиная гора</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70658/</link>
		<pubDate>Fri, 07 Sep 2018 09:23:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Соколиная гора]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70658</guid>
		<description><![CDATA[Дети и их родители провели День знаний в территориальном отделении «Соколиная гора» вместе с девочкой Машей, которой ну никак не хотелось идти на занятия! Ребята и будили, и одевали Машу, варили ей кашу, собирали портфель и даже в Центр «отвезли» на своем паровозике. Такое внимание и забота очень тронули Машу: она решила, что пойдет вместе [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (06.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70655/</link>
		<pubDate>Fri, 07 Sep 2018 09:10:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70655</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники завоевали золотую и серебряную медали на Международной олимпиаде по информатике.  Выставка победителей конкурса проектов «Моя Москва» проходит в  Московском дворце пионеров. Школьные медиастудии подводят итоги работы на форуме «Город образования».  Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники завоевали золотую и серебряную медали на Международной олимпиаде по информатике Копилка [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс по художественной лепке «Осень в городе»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70639/</link>
		<pubDate>Fri, 07 Sep 2018 08:21:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70639</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» 3 сентября 2018 года состоялся мастер-класс по художественной лепке «Осень в городе». Мероприятие провела педагог дополнительного образования Бубликова Елена Владимировна. С помощью разноцветного пластилина дети выполнили красочные поделки на осеннюю тематику. Получились очень красивые гроздья рябины! Поздравляем всех воспитанников и их родителей с началом нового учебного года и наступающим Днем города!​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника»: школьников научат не зависеть от гаджетов</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/70634/</link>
		<pubDate>Fri, 07 Sep 2018 07:00:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70634</guid>
		<description><![CDATA[Как обходиться без гаджетов и больше общаться с теми, кто рядом с нами, как правильно оценить то, что мобильные устройства приносят в нашу жизнь, а чего лишают — об этом расскажут школьникам на открытых занятиях «Форсайт профессионального успеха» на базе Городского психолого-педагогического центра 8 сентября 2018 года в рамках проекта «Субботы московского школьника». Занятие для школьников [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (05.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70535/</link>
		<pubDate>Thu, 06 Sep 2018 11:27:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70535</guid>
		<description><![CDATA[В Москве состоялся второй основной тур Международной олимпиады мегаполисов. Настоящее и будущее Московской электронной школы продемонстрировали на форуме «Город образования». Финал детского конкурса по программированию прошел на площадке форума «Город образования».  Состоялось награждение победителей конкурса-фестиваля школьных видеосюжетов «Москва, я люблю тебя!» Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Москве [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (04.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70495/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Sep 2018 13:03:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70495</guid>
		<description><![CDATA[Руководитель Департамента образования города Москвы Исаак Калина ответил на вопросы столичных учителей в прямом эфире Московского образовательного телеканала. В Москве прошел первый тур Международной олимпиады мегаполисов. Руководитель Департамента природопользования и охраны окружающей среды города Москвы Антон Кульбачевский провел экологический урок для столичных школьников. В Политехническом колледже № 8 столовую преобразовали в студенческое кафе. Состоялось награждение победителей олимпиады «Современный московский [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В территориальных отделениях Центра возобновились консультации для родителей детей с ОВЗ и инвалидностью</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70483/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Sep 2018 11:42:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70483</guid>
		<description><![CDATA[В новом учебном году в территориальных отделениях Городского психолого-педагогического центра ДОгМ возобновились консультации для родителей детей с ограниченными возможностями здоровья и инвалидностью. Специалисты Центра совместно с представителями общественных организаций – РОО помощи детям с аутизмом «Контакт» и Московской Городской ассоциаций родителей детей-инвалидов – дают исчерпывающую информацию по вопросам построения индивидуального образовательного маршрута, возможностям оказания социальной [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр приглашает москвичей на Дни открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/70478/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Sep 2018 11:10:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70478</guid>
		<description><![CDATA[В начале сентября накануне Дня города Москвы традиционно в территориальных отделениях Городского психолого-педагогического центра пройдет День открытых дверей! Центр представляет собой единую многофункциональную структуру, задача которой – оказывать качественную психологическую, педагогическую и социальную помощь детям, в том числе испытывающим трудности в обучении, развитии и социальной адаптации. Являясь важным звеном системы московского образования, Центр объединил лучшие [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Ломоносовское представили на Московском международном форуме «Город образования» игровой квест</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70466/</link>
		<pubDate>Tue, 04 Sep 2018 13:36:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70466</guid>
		<description><![CDATA[На Московском международном форуме «Город образования» специалисты территориального отделения «Ломоносовское» представили игровой квест. Автор развивающего квеста &#8212; педагог-психолог М.Д. Хохлова &#8212; вместе с юными гостями форума провела увлекательное расследование. Интерактивные современные технологии сделали квест динамичным и ярким. Затейливый сюжет был дополнен играми с шифровками, световым конструктором и загадками.]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>