<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 03 Dec 2018 12:13:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>7 декабря 2018 года в Городском психолого-педагогическом центре состоится установочный семинар II этапа конкурса «Педагог года Москвы – 2019» в номинации «Воспитатель года»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/76497/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 12:13:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76497</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр, являясь оператором Московского городского профессионального конкурса педагогического мастерства и общественного признания «Педагог года Москвы – 2019», информирует о том, что 7 декабря 2018 года состоится установочный семинар для участников номинации «Воспитатель года», допущенных к участию во втором этапе конкурса. Место проведения: ГБУ ГППЦ ДОгМ, актовый зал Адрес: Есенинский бульвар, дом 12, корпус 2 Время проведения: с 15:00 до [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Через движение – к успеху продвижения!»: в ТО «Зеленоградское» родителей познакомили с подвижными играми для развития детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76473/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 08:26:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76473</guid>
		<description><![CDATA[28 ноября 2018 года в территориальном отделении «Зеленоградское» работала родительская гостиная «Через движение – к успеху продвижения!», организованная старшим методистом Прошуниной Г.А., педагогами-психологами Васильевой А.А., Синякиной И.В., Солнцевой И.А., Холодновым А.В. Данное мероприятие было полезным и интересным как для родителей, так и для педагогов, ведь только их тесное взаимодействие позволяет добиваться высоких результатов в работе с детьми [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Теплый, сердечный концерт в честь Дня матери прошел в ТО Переделкино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76468/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 08:20:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76468</guid>
		<description><![CDATA[Стало доброй традицией в последнее воскресенье ноября отмечать День Матери. Это праздник, к которому никто не может остаться равнодушным. Из поколения в поколение для каждого человека мама — самый главный человек в жизни. День Матери — это тёплый, сердечный праздник. И сколько бы хороших, добрых слов не было сказано мамам, лишними они, конечно, не будут. В [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная, посвященная знакомству детей с гаджетами</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76463/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 08:19:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76463</guid>
		<description><![CDATA[22 ноября 2018 года в территориальном отделении «Тимирязевское» прошла Родительская гостиная, посвященная актуальной теме знакомства детей с электронными гаджетами (планшетными устройствами, игровыми приставками, мобильными телефонами). Педагог-психолог Ольга Гударева подчеркнула, родителям важно находить время для общения с детьми и следить за временем, которое ребенок проводит за компьютером и телефоном. В ходе гостиной участники обсудили способы эффективного [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» педагоги, ребята и их родители вместе отметили День матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76451/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 08:16:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76451</guid>
		<description><![CDATA[Педагоги территориального отделения «Северное» совместно с детьми и их родителями отметили замечательный праздник – День матери. Учителя-логопеды провели поэтический вечер, на котором дети читали стихи для своих любимых мамочек. Ребята вместе с мамами играли в различные игры и выполняли интересные задания. Педагог дополнительного образования Макарова Г.С. провела спортивный досуг для детей, в котором главными судьями [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Зеленоградское» провели мероприятие, посвященное Дню матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76429/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 08:14:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76429</guid>
		<description><![CDATA[Среди многочисленных праздников в нашей стране особое место занимает День матери. Его отмечают в последнее воскресенье ноября. Это праздник, к которому никто не может остаться равнодушным. В этот день хочется сказать слова благодарности всем мамам. 26 ноября в территориальном отделении «Зеленоградское» проводился социальный проект «Научи меня, мама, летать!» для младших школьников. На мероприятии состоялась презентация [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Аэропорт» прошел квест «В поисках удивительной игрушки»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76422/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 08:08:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76422</guid>
		<description><![CDATA[История тряпичной куклы насчитывает уже не одно столетие. Раньше куклам придавали особое значение, так как они использовались не только для игр, но и участвовали в обрядах, служили оберегами для семьи. Куклы сопровождают нас всю жизнь. Они развлекают, воспитывают, украшают дом, служат хорошим подарком. 19 ноября в территориальном отделении «Аэропорт» педагоги-психологи Филимонова Е.А. и Даниелян Ю.М. организовали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Калейдоскоп самых разнообразных игр на Неделе игры и игрушки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76413/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 08:06:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76413</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Останкинское» прошла Неделя игры и игрушки. На протяжении всей недели специалисты Центра проводили с детьми тематические беседы: «История игрушек», «Игрушки народов мира», «Моя любимая игрушка», творческие мастерские и театрализованные игры, главными героями которых стали любимые игрушки. Ребята группы кратковременного пребывания совместно с педагогом-психологом Юдиной Натальей, проявляя все свои творческие способности, подготовили и показали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Фотовыставка «В моей семье играют все» &#8212; воспитанники подготовили фоторепортажи о своих семейных играх</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76403/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 07:57:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Соколиная гора]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76403</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Соколиная Гора» проходит фотовыставка &#171;В моей семье играют все&#187;, приуроченная к Неделе игры и игрушки. Ее организаторами и оформителями стали учителя-логопеды Мохирева Елена и Устимова Олеся. Родители наших деток с удовольствием поддержали идею создать фоторепортажи о своих семейных играх. В одних семьях любят играть в шахматы, в других &#8212; предпочитают подвижные игры [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Праздник начинается с улыбки»: в ТО «Тимирязевское» отметили День толерантности</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76396/</link>
		<pubDate>Mon, 03 Dec 2018 07:54:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76396</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тимирязевское» 13 ноября 2018 года прошло праздничное мероприятие «Праздник начинается с улыбки», посвященное Дню толерантности. Педагог-психолог Алексей Геннадьевич Ковбот помог ребятам узнать о том, что значит быть терпимыми и толерантным. Участники мероприятия смогли понять, что значит быть человеком, который имеет свои особенности. Важную роль сыграла возможность почувствовать себя человеком, который имеет какие-то [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>