<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2019 13:14:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>Выставка &#171;Золотая осень&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87624/</link>
				<pubDate>Wed, 02 Oct 2019 13:14:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87624</guid>
				<description><![CDATA[Пришла осенняя пора, на улице холодно и пасмурно, а в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» тепло и солнечно! Ведь сейчас проходит выставка детских творческих работ «Золотая осень». Юные воспитанники только вернулись с летних каникул и сразу окунулись в творческую атмосферу. Девчонки и мальчишки с помощью пластилина и красок продемонстрировали свое мастерство. Детские рисунки и поделки наполнены яркими [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Занимательная викторина «Осеннее лукошко» для дошколят</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87616/</link>
				<pubDate>Wed, 02 Oct 2019 12:47:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87616</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Чертаново» для ребят старшего дошкольного возраста прошла занимательная викторина «Осеннее лукошко», которую провели учителя-дефектологи Матвеева Е.А. и Кузьмина К.М. Веселые гномы Тим и Том приготовили малышам загадки об овощах, фруктах, ягодах и грибах. Ребята быстро справились с заданием и, отгадав все загадки, вместе с гномами принялись наводить порядок в их кладовых, раскладывая [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Бабушкинское провели тренинги в рамках проекта &#171;Московский экскурсовод&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87607/</link>
				<pubDate>Wed, 02 Oct 2019 12:44:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87607</guid>
				<description><![CDATA[Как провести интересную экскурсию? Какие навыки необходимы, чтобы рассказать о родном городе ярко, интересно, увлекательно? На тренингах в рамках проекта &#171;Московский экскурсовод&#187;, которые провели педагоги-психологи Сидорова Мария, Мирошин Глеб, Абубякирова Ирина и Рожкова Светлана, ребята из разных школ осваивали компетенции необходимые для эффективного взаимодействия с людьми. И как всегда подростки делились своими творческими идеями и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Фруктовая игра, в которую можно сыграть дома</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87594/</link>
				<pubDate>Wed, 02 Oct 2019 12:41:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87594</guid>
				<description><![CDATA[Чем фрукты отличаются от овощей? Почему яблоко – это фрукт, а морковь – овощ? Чтобы разобраться в этом вопросе вместе с детьми, учитель-логопед Клец Дарья Васильевна проводит цикл занятий на осенне-фруктово-овощную тему. Вы тоже можете изучить эту тему дома! Предлагаем ребятам: «Давай сядем в автобус и поедем во фруктовый сад!». Организуем автобус: сажаем малышей на подушечку [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Поздравляем с Днем пожилого человека!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87574/</link>
				<pubDate>Tue, 01 Oct 2019 12:52:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87574</guid>
				<description><![CDATA[Поздравляем всех родных и дорогих нашему сердцу людей – старшее, мудрое поколение! Благодарим вас за терпение, сердечность, умение поддержать в трудную минуту. В этот праздничный день примите искренние пожелания крепкого здоровья на долгие годы, душевного равновесия, неугасающего интереса к жизни, тепла, любви и уважения родных и близких людей! Пусть ваши дни будут светлыми и добрыми. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Soft Skills для подростков: как прошла очередная «Суббота московского школьника» на встречах цикла «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87563/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 14:44:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87563</guid>
				<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре продолжается цикл практико-обучающих игр для учащихся 7-11 классов «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». В субботу 28 сентября 2019 года состоялись сразу несколько игр на 7 площадках Центра, где яркие, креативные, нацеленные на удачу и успех ребята освоили и «прокачали» навыки Soft Skills, необходимые для их успешной [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческая мастерская «Подарки осени»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87557/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 11:13:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87557</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тверское» 25 сентября прошла творческая мастерская «Подарки осени». Педагог-психолог Волгина С.В. и учитель-дефектолог Ильина М.В. вместе с ребятами дошкольного возраста прогулялись по осеннему лесу и познакомились с его обитателями, создали на память об осени своих маленьких друзей &#8212; очаровательных совят. Эти поделки ребята смастерили сами. Иногда сложно представить, что из обычного природного [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Все на Форсайт!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87547/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 11:10:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87547</guid>
				<description><![CDATA[Все на Форсайт! Под этим лозунгом в прошедшую субботу в территориальном отделении «Тверское» прошла деловая игра с подростками на тему: «Как презентовать себя за две минуты». В рамках изучения составляющих профессионального успеха ребята узнали, как важно уметь интересно и правильно представлять себя, для чего необходимо планировать свое время, познакомились с основами составления резюме, наиболее важными [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Интерактивная экскурсия по выставке словарей русского языка «В гостях у страны Словарии»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87540/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 11:06:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87540</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» для младших школьников прошла интерактивная экскурсия по выставке словарей русского языка «В гостях у страны Словарии». Учитель-логопед Сергеева Галина рассказала ребятам о существовании огромного количества справочных книг – словарей. Их можно читать не с начала, а с любой страницы, узнавать полезную информацию о словах. А главным условием быстрого нахождения необходимых сведений [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Наши теплые осенние дни</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87536/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 11:02:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87536</guid>
				<description><![CDATA[Осенью, у множества людей плохое настроение: серое небо, дождь, ветер&#8230; А у нас в территориальном отделении &#171;Останкинское&#187; силами творчества и детскими улыбками, создаётся теплая и уютная атмосфера. Каждый видит осень по-разному, но, если добавить в нее ярких красок и солнечных лучей, можно увидеть ее природную красоту. Осень &#8212; это вторая весна, когда каждый листик становится цветком.]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>