<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 05 Feb 2019 13:01:26 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Старт видеожурнала &#171;В помощь классному руководителю&#187; на Московском образовательном телеканале</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79481/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 11:10:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79481</guid>
		<description><![CDATA[На Мособртв стартовал проект &#171;В помощь классному руководителю&#187;. Кто такой руководитель класса? Какие решения приняли на конференции «Домашние задания: за или против»? Где классный руководитель может найти полезную информацию? Ответы на эти и другие актуальные вопросы ищите на страницах видеожурнала «В помощь классному руководителю». ​]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная: &#171;Влияние чувств и эмоций на успешность&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79447/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 08:47:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79447</guid>
		<description><![CDATA[Ф.М. Достоевский писал: «Главное в человеке не ум, а то, что им управляет: характер, сердце, доброе чувство». Современные научные исследования объясняют, что эмоции – это важный ресурс для повышения эффективности деятельности и качества взаимоотношений, а их игнорирование приводит как минимум к информационным потерям и как максимум &#8212; к стрессам и депрессивным состояниям. Умение «дружить» или сознательно взаимодействовать  с эмоциями [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Завершилась выставка творческих работ &#171;Зимняя ночь&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79433/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 08:46:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79433</guid>
		<description><![CDATA[31 января 2019 года в территориальном отделении «Переделкино» завершилась выставка творческих работ «Зимняя ночь». Прекрасное время года – зима! Замечательна она и тем, что пробуждает фантазию, воображение. Глядя на эту белоснежную красоту, хочется творить! На выставке были представлены поделки воспитанников, изготовленные совместно с родителями и воспитателями. Рисунки, аппликации из манной крупы, композиции из природных материалов, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Зимние забавы»: воспитанники ТО «Аэропорт» познакомились с разнообразием игр и развлечений на свежем воздухе</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79423/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 08:44:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79423</guid>
		<description><![CDATA[28 января в территориальном отделении «Аэропорт» прошло досуговое мероприятие «Зимние забавы» для детей, посещающих группу кратковременного пребывания. Целью этого мероприятия было познакомить воспитанников с разнообразием игр и развлечений на свежем воздухе, которые доступны нам зимой. Многие дети очень любят зиму и ждут ее целый год. И не только потому, что их ожидает любимый праздник Новый [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Семинар «Эффективные практики работы с детьми с нарушениями слуха и речи»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79403/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 08:43:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79403</guid>
		<description><![CDATA[31 января 2019 г​ода на базе ГБОУ Школа №853 при участии Городского психолого-педагогического центра прошел практико-ориентированный семинар «Эффективные практики работы с детьми с нарушениями слуха и речи». Педагоги из образовательных организаций города Москвы узнали: об особых образовательных потребностях детей с нарушениями слуха; о том, что такое верботональный метод и в чем специфика его использования; каковы возможности дальнейшей социализации и получения профессионального образования. ​ На мастер-классах педагоги продемонстрировали возможности специализированных аппаратных комплексов, показали как проводится фонетическая [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Фольклорная игротека: потешки, хороводы и сказки</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79395/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 08:26:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79395</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» прошла увлекательная игротека, посвященная русскому народному фольклору с веселыми потешками, хороводами и сказками. В ходе мероприятия ребята знакомились с названиями старорусских предметов быта, одежды и обуви. Малыши водили хороводы, играли в подвижные игры («Ручеек», «Колодец», «Золотые ворота» и др.).​ «Занятия были направлены на развитие моторики, слухового и зрительного внимания, формирование представлений [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Подростки узнали, что такое правила успеха на форсайт-сессии в рамках проекта «Субботы московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79382/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Feb 2019 07:51:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79382</guid>
		<description><![CDATA[Думай по-новому, создавай правила! Создавать и следовать, следовать или соблюдать?! Подростки и правила! Существует ли мир, в котором подростки хотят изучать правила?! Да, существует! В субботу 2 февраля в Городском психолого-педагогическом центре состоялась встреча «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», где в формате занимательного квеста с элементами социально-психологических игр более 50 [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (1.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79367/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 14:08:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79367</guid>
		<description><![CDATA[В Москве прошел третий этап Всероссийской олимпиады школьников по математике. Директора школ Ижевска приехали в Москву изучать городскую систему образования. Состоялись финальные соревнования по молниеносным шашкам Спартакиады «Надежда».  Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Москве прошел третий этап Всероссийской олимпиады школьников по математике Московские учащиеся 9 – [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Хамовники» стали участниками познавательных, творческих, подвижных игр &#171;Зимние забавы&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79363/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 12:52:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79363</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Хамовники&#187; Городского психолого-педагогического центра ДОгМ 23 января 2019 года прошло досуговое мероприятие &#171;Зимние забавы&#187;. Дети с увлечением участвовали в разнообразных играх – познавательных, творческих, подвижных. Педагоги Елизарова Л.А. и Кравчук Л.Л. в доступной игровой форме расширяли представления детей о сезонных изменениях в природе, о приметах и явлениях зимнего времени года. С помощью [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Деревня снеговиков»: детские рисунки, аппликации и поделки представлены на выставке в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79358/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 12:51:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79358</guid>
		<description><![CDATA[Многие из нас знают и любят добрые сказки Андрея Усачева про деревню Дедморозовку и ее обитателей. Располагается она не то в Архангельской, не то в Вологодской области, и живут в ней Дед Мороз со Снегурочкой и их веселые помощники – снеговики и снеговички. Снеговика знают даже там, где не бывает снега! Его появление приносит радость. [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>