<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 11 Mar 2020 12:53:26 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>16 марта Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/92637/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Mar 2020 12:40:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=92637</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения: принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 16 марта 2020 г. в 15.00 Регистрация В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>16 марта стартует курс повышения квалификации &#171;Московский классный руководитель&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93864/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Mar 2020 08:46:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93864</guid>
				<description><![CDATA[16 марта 2020 года стартует группа курса повышения квалификации по дополнительной профессиональной программе «Московский классный руководитель» (36 ч). В рамках курса слушатели знакомятся с основными формами и методами профессиональной деятельности педагогов образовательных организаций, выполняющих обязанности классного руководителя. Курс реализуется на основе активного применения электронного обучения, дистанционных образовательных технологий, интерактивных (тренинговых) занятий. Курс будет полезен всем [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Поздравляем с 8 марта!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93839/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Mar 2020 09:39:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93839</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Командная работа и искусство самопрезентации: как школьники знакомятся с навыками Soft Skills</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93715/</link>
				<pubDate>Wed, 04 Mar 2020 06:57:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93715</guid>
				<description><![CDATA[Что означает «быть командным игроком»? Какие качества нужно развивать в себе, чтобы научиться работать в команде? А что нужно сделать, чтобы получить работу своей мечты и какие виды собеседования существуют? И где современным школьникам получить эти знания? На эти и другие вопросы смогли ответить участники деловых игр, реализуемых специалистами Городского психолого-педагогического центра в рамках проекта [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>7 марта пройдет конференция «Include Yourself», посвященная развитию инклюзивного подхода</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/93589/</link>
				<pubDate>Tue, 03 Mar 2020 12:39:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93589</guid>
				<description><![CDATA[Студенческая организации AEGEE-Moskva совместно с европейским проектом Europe on Track организует конференцию «Include Yourself», посвященную развитию инклюзивного подхода и психическому здоровью. Конференция соберет в одном месте 80 человек. Цели конференции: повысить осведомленность молодёжи Москвы (18-30 лет) по теме развития инклюзивного подхода за счет приглашения спикеров, работающих над развитием такого подхода в разных сферах; снизить психологический [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>27 февраля 2020 года состоялась очередная встреча участников Клуба юных волонтеров школьных служб примирения «Диалог дружбы»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93525/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Mar 2020 13:49:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93525</guid>
				<description><![CDATA[27 февраля 2020 года состоялась очередная встреча участников Клуба юных волонтеров школьных служб примирения «Диалог дружбы». Встреча была посвящена практической работе, направленной на развитие навыков посредничества и конструктивной коммуникации. Юным волонтерам было предложено подумать над тем, какие трудности встречаются в общении с ровесниками и как можно с ними справиться. Участники поделились своим видением проблем современных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты Центра рассказали родителям о городских ресурсах и возможностях для каждого ребенка</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93507/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Mar 2020 07:47:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93507</guid>
				<description><![CDATA[27 февраля 2020 года специалисты Городского психолого-педагогического центра Департамента образования города Москвы приняли участие в общешкольном мероприятии в ГБОУ «Школа №2044».  Старший методист Центра Анна Платонова рассказала родителям, бабушкам и дедушкам об универсальной образовательной среде мегаполиса и школы, о городских ресурсах и возможностях, которые созданы в Москве для каждого ребенка. В диалоге с родителями была [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Первый Городской фестиваль творчества &#171;Дороги, которые мы выбираем&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93229/</link>
				<pubDate>Wed, 26 Feb 2020 10:50:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93229</guid>
				<description><![CDATA[17 февраля 2020 года в Москве состоялось подведение итогов и награждение лауреатов Первого Городского фестиваля творчества «Дороги, которые мы выбираем», объединившего участников проекта «Московское долголетие». Фестиваль организован при поддержке Департамента образования и науки города Москвы. 5 тысяч участников со всей столицы, множество номинаций в различных видах творчества: вокал, танец, театральное искусство и художественное слово, искусство [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Поздравления с 23 февраля!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93153/</link>
				<pubDate>Sun, 23 Feb 2020 09:00:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93153</guid>
				<description><![CDATA[Дорогие мужчины! От души поздравляем вас с праздником! Будьте уверены в себе, энергичны, полны решимости и благородства. Крепкого вам здоровья и успехов во всем.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>17 февраля 2020 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/93110/</link>
				<pubDate>Fri, 21 Feb 2020 12:08:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=93110</guid>
				<description><![CDATA[17 февраля 2020 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения. В начале встречи Ярыгина Лариса Викторовна, социальный педагог Городского психолого-педагогического центра, провела с участниками интерактивное упражнение на тему «Техника отражения как восстановление способности сторон к конструктивному взаимодействию в трудных ситуациях». Затем руководитель школьной службы примирения МАОУ «Лицей города Троицка» поделилась опытом работы по [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>