<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 15 Mar 2019 13:05:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (14.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81681/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2019 12:32:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81681</guid>
		<description><![CDATA[Как развивается проект «Московское кино в школе», рассказали на пресс-конференции. В школах столицы стартовал конкурс стишков-пирожков. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Как развивается проект «Московское кино в школе», рассказали на пресс-конференции В проекте «Московское кино в школе» участвуют 88 столичных образовательных организаций. О развитии проекта рассказали на [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Поздравляем наших мам!»: праздничный концерт и выставка прошли в ТО «Покровское-Стрешнево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81675/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2019 11:17:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81675</guid>
		<description><![CDATA[Весна в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» началась с праздничного концерта и выставки творческих работ «Поздравляем наших мам!». Под руководством Волошиной Л.К. ребята исполняли как хоровые, так и сольные номера, которые посвящались мамам, бабушкам и девочкам. Ярким акцентом стало выступление семьи, где папа аккомпанировал сыновьям, которые поздравили всех присутствующих песнями «Бомбардировщик» и «Бескозырка». Воспитанники Левиной Е.И. представили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Завершилось обучение педагогов по программе повышения квалификации «Специалист службы школьного примирения в общеобразовательной организации»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81671/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2019 09:06:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81671</guid>
		<description><![CDATA[13 марта 2019 года в Городском психолого-педагогическом центре завершилось обучение педагогов общеобразовательных организаций по дополнительной профессиональной программе повышения квалификации «Специалист службы школьного примирения в общеобразовательной организации». По отзывам слушателей практико-ориентированная направленность курсов и организация занятий в форме тренингов с полным погружением в учебную деятельность обеспечили значительный прирост профессионального мастерства будущих специалистов служб школьного примирения. Особая [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (13.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81666/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2019 06:56:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81666</guid>
		<description><![CDATA[На пресс-конференции рассказали о предпрофессиональном образовании в столице. В Москве прошел региональный этап Всероссийской олимпиады профессионального мастерства. На профессионально-интеллектуальной дуэли обсудили, что важнее прикладные умения или фундаментальные знания. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. На пресс-конференции рассказали о предпрофессиональном образовании в столице На специальной пресс-конференции журналистам рассказали о реалиях [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Размещены новые методические материалы Министерства просвещения Российской Федерации по различным вопросам организации образовательного процесса для детей с ОВЗ и/или инвалидностью</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81663/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2019 06:53:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81663</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Нас сайте Городского психолого-педагогического центра в разделе «Профессиональные консультации: навигатор для специалиста» в помощь координатору по инклюзии размещены новые методические материалы Министерства просвещения Российской Федерации по различным вопросам организации образовательного процесса для детей с ОВЗ и/или инвалидностью. Предлагаем вам пройти по ссылке gppc.ru/prof-advice/coord-inclusion/docs  и ознакомиться с текстами следующих документов: Письмо Минпросвещения России от [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Концерт, посвященный Международному женскому Дню, прошел в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81647/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 12:02:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81647</guid>
		<description><![CDATA[Замечательный весенний день – 8 марта – невозможно представить без улыбок самых близких и родных для нас людей – мам и бабушек. В преддверии праздника, посвященного Международному женскому Дню 8 марта, в территориальном отделении «Останкинское» учитель-дефектолог Алена Меркулова и педагог дополнительного образования Елена Ярмоленко провели замечательный праздничный концерт. Дети приготовили музыкальные подарки: танцы, песни, стихи [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Подарок маме»: в ТО «Северное» проходит выставка детских рисунков, посвященная 8 марта</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81636/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 12:01:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81636</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии замечательного весеннего праздника – 8 марта – педагогом дополнительного образования Николадзе С.В., учителем-логопедом Сыроватко С.М., педагогами-психологами Глушковой Т.А., Флоровой Ю.А., Вятохо Е.Ю. в территориальном отделении «Северное» организована выставка детских работ «Подарок маме». Дети с удовольствием придумывали подарки для мам, а некоторые и для всей семьи, в работах поздравили своих родителей с этим замечательным [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Бирюлево» тепло и душевно отметили Международный женский день и Масленицу</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81626/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 11:59:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81626</guid>
		<description><![CDATA[Детский праздник, посвященный международному женскому дню 8 Марта, – это прекрасная возможность подарить детям и их родителям немного весеннего тепла и радости в эти еще холодные дни. Особых поздравлений удостаиваются наши любимые мамы, ведь мама – самый близкий и родной человек. 5 марта в ТО «Бирюлево» прошел праздник «Моя мама лучшая на свете!», в котором [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Северное» побывали на экскурсии в Пожарно-спасательной части №227</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81612/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 11:58:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81612</guid>
		<description><![CDATA[Специалистами проектной группы «Канистерапия» Флоровой Ю.А., Вятохо Е.Ю. Николаевой В.С., Сыроватко С.М. была организована интереснейшая и познавательная экскурсия в Пожарно-спасательную часть №227 для ребят, посещающих занятия в ТО «Северное» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ. В пожарной части детям и их родителям показали разные помещения, где несут службу пожарные-спасатели. В учебном классе с детьми обсудили правила обращения [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Весенняя капель»: в группе «Дошколенок» прошел праздник, посвященный 8 марта</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81594/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 11:56:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81594</guid>
		<description><![CDATA[С днем 8 марта! С праздником весенним! С радостным волненьем В этот светлый час! Дорогие наши, Добрые, хорошие, С днем 8 марта Поздравляем Вас! Педагогами ТО «Северное» Милинькой Н.Г., Ионовой А.В., Беляй И.Е. в группе кратковременного пребывания «Дошколенок» для мам проведен замечательный праздник «Весенняя капель». Дети трогательно поздравили своих любимых мам, бабушек, сестер с праздником [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>