<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 11 Dec 2018 13:12:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Форсайт профессионального успеха»​ — смотрите наши репортажи!  Деловая игра «Язык тела. Как понять друг друга?»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76962/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 13:12:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76962</guid>
		<description><![CDATA[]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (10.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76959/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 12:37:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76959</guid>
		<description><![CDATA[На лекции проекта «Департаментская суббота» школьникам рассказали о бюджете мегаполиса. Студенты московского колледжа побывали на лифтостроительном заводе. Участники смотра-конкурса «Кубок Героев» получили награды в Кремлевском дворце. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. На лекции проекта «Департаментская суббота» школьникам рассказали о бюджете мегаполиса Что такое бюджет мегаполиса, какова его [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Зеленоградское» оформили тематическую выставку к 100-летию со дня рождения Николая Носова</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76937/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 11:31:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76937</guid>
		<description><![CDATA[К 100-летию со дня рождения Николая Николаевича Носова в территориальном отделении «Зеленоградское» была оформлена тематическая выставка. Дети и их родители с большим удовольствием вспоминали, а кто-то и познакомился с произведениями знаменитого автора: «Фантазеры», «Мишкина каша», «Огурцы», «Живая шляпа» и, конечно же, с рассказами про Незнайку…. Дети-дошкольники с огромным интересом разглядывали иллюстрации к книгам Н.Н. Носова. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Мама, я тебя люблю»: в ТО «Северное» прошло мероприятие, посвященное Дню матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76933/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 11:28:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76933</guid>
		<description><![CDATA[30 ноября в территориальном отделении «Северное» учителя-логопеды Богачева Марина Александровна, Кабаченко Елена Ивановна, Погорелова Оксана Александровна провели досуговое мероприятие «Мама, я тебя люблю», посвящённое празднику «День матери». Ведущие познакомили участников с историей праздника, организовали дискуссию, чтобы выяснить, чем отличаются праздники «День матери» и «8 марта». Мероприятие проходило динамично и весело. Дети читали стихи о маме, играли в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Чертаново» приняли участие в фестивале Межрайонного совета директоров №30</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76925/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 11:27:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76925</guid>
		<description><![CDATA[08 декабря 2018 года специалисты территориального отделения «Чертаново» Городского психолого-педагогического центра приняли активное участие в фестивале Межрайонного совета директоров №30 районов Нагорный, Чертаново Северное, Чертаново Центральное, Чертаново Южное. Формат консультационных площадок был очень востребован и актуален, как для родителей, так и для педагогов образовательных организаций. Специалисты информировали гостей фестиваля о деятельности Центра, консультировали родителей по [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Педагоги ТО «Тверское» и «Хамовники» приняли участие в фестивале &#171;Наши общие возможности – наши общие результаты&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76921/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 11:25:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76921</guid>
		<description><![CDATA[Педагоги территориальных отделений «Тверское» и «Хамовники» Городского психолого-педагогического центра приняли участие в фестивале &#171;Наши общие возможности – наши общие результаты&#187;. На площадке ГБОУ &#171;Школа № 2123 имени Мигеля Эрнандеса&#187; были организованы консультации для родителей по следующим направлениям: трудности в обучении, проблемы в детско-родительских отношениях, психологическая готовность дошкольников к школе, развитие мотивации обучения у младших подростков, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Учимся, играя»: в ТО «Отрадное» состоялась родительская гостиная</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76915/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 11:23:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76915</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Отрадное» 23 ноября 2018 года состоялась родительская гостиная «Учимся, играя». Учитель-дефектолог Кондрашова Надежда Валерьевна и учитель-логопед Садыкова Анна Юрьевна познакомили участников встречи с разнообразными играми, направленными на развитие речи и познавательных процессов у дошкольников.  Родители узнали о важной роли дидактической игры. Педагоги ответили на интересующие родителей вопросы и рассказали о правильной организации игрового процесса [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/76911/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 09:16:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76911</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 17 декабря 2018 г. по адресу: г. Москва, метро Пролетарская, ул. Крутицкий вал, 5, актовый зал с 15.00 до 16.00 (ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ежемесячная встреча профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций города Москвы</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/76908/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 09:09:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76908</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает кураторов и специалистов действующих служб примирения образовательных организаций города Москвы на очередную Ежемесячную встречу профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций города Москвы, которая состоится 17 декабря 2018 г. с 16.15 до 18.15 по адресу: г. Москва, метро Пролетарская, ул. Крутицкий вал, 5, актовый зал (ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьники раскрывали свои внутренние ресурсы и таланты, не прибегая к помощи гаджетов, на занятии «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76897/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 08:08:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76897</guid>
		<description><![CDATA[В прошедшую субботу ребята из разных школ собрались в территориальном отделении Люблино Городского психолого-педагогического центра, для того чтобы узнать, в каких ситуациях можно обходиться без помощи гаджетов в современном мире и понять, чем мобильные устройства помогают в жизни, а чего могут лишить. Вместе со специалистами Центра, отложив в сторону свои девайсы, ребята «превратились» в молодых [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>