<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 Dec 2018 13:02:48 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Зимний вихрь приключений»: в ТО &#171;Останкинское&#187; прошли новогодние утренники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77600/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 13:02:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77600</guid>
		<description><![CDATA[Новый год – это сказочный праздник для детей и взрослых. Если верить примете, то как встретишь Новый год, так его и проживешь. Поэтому атмосферу праздника и волшебства постарались создать специалисты ТО &#171;Останкинское&#187; психолого-педагогического центра на веселых и сказочных «елках». Малыши группы кратковременного пребывания и ребята, посещающие центр, дружной компанией погрузились в зимний вихрь приключений и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Хороводы, игры и песни: в ТО «Сокол» прошли новогодние утренники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77592/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 13:00:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77592</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» Городского психолого-педагогического центра 21 декабря 2018 года поздравили с наступающим Новым годом воспитанников групп кратковременного пребывания и ASSERT. Многие любят зиму, потому что это самое красивое время года, и есть прекрасный праздник – Новый год! Дети вместе с родителями пришли на новогодний утренник в празднично украшенный зал. Их встречали педагоги Горская [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Азбука эмоций»: в ТО «Северное» организовали выставку детских работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77577/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 12:59:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77577</guid>
		<description><![CDATA[Педагогами территориального отделения «Северное» организована выставка детских работ «Азбука эмоций». Дети с удовольствием приняли участие в написании картин, выразив различные эмоции персонажей. Солнышко проснулось, Небо улыбнулось. Лучик мне щекотит носик, У меня есть лапки, хвостик. Я бываю добрый, злой, Охраняю домик свой. Звать меня Барбосик: Догадались, кто такой? Ну конечно, пёсик!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Традиционное катание на собачьих упряжках прошло в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77564/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 12:56:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77564</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» прошло ежегодное традиционное мероприятие – катание в собачьих упряжках. Дети и взрослые получили огромное удовольствие от общения с животными. Дети смогли не только покататься в собачьих упряжках, но и погладить собак, получив массу приятных эмоций. Что может быть лучше собаки? ТОЛЬКО  ДВЕ СОБАКИ!!!!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр награжден грамотой военного комиссариата города Москвы</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77557/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 12:34:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77557</guid>
		<description><![CDATA[]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (24.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77554/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 11:56:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77554</guid>
		<description><![CDATA[В Московском центре качества образования прошло очередное мероприятие проекта «Субботы будущего». Состоялась профориентационная елка для москвичей. Столичные школьники приняли участие в соревнованиях по спидкубингу. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Московском центре качества образования прошло очередное мероприятие проекта «Субботы будущего» Очередное мероприятие проекта «Субботы будущего» началось в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мультвикторина, фокусы и игры: в Подростковом клубе ТО «Хамовники» отметили наступающий Новый год</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77546/</link>
		<pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:50:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77546</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» Городского психолого-педагогического центра в преддверии Нового года в Подростковом клубе прошел веселый праздник! Педагог-психолог Челятникова Л.И. провела для ребят Мультвикторину, ребята также подготовили для одноклубников свои интересные мероприятия. Саша Соловьев предложил отгадать пословицы в перевертышах, Милена Загорская прочитала свои стихи и показала математические фокусы, Сева Джура рассказал веселые истории, а Алина Бардова [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Останкинское» организовали выставку детских работ «Зимняя сказка»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77539/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 14:21:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77539</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Останкинское» Городского психолого-педагогического центра в преддверии Нового года педагог-психолог Нина Марти-Торне организовала выставку детских работ «Зимняя сказка». На выставке представлены тематические детские рисунки. Процесс их создания – это прекрасная возможность развивать у детей фантазию и воображение, где можно проявить оригинальность и помечтать, превращая все в сказку.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Зимушка-зима»: в ТО «Ясенево» проходит выставка детских рисунков</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77534/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 14:20:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77534</guid>
		<description><![CDATA[Ежегодно с наступлением зимы в нашем центре проходит выставка детских рисунков. Зима – замечательное время года! Люди ласково называют ее за красоту «Зимушка-зима». Когда наступает зима, все вокруг становится как будто заколдованным. Поля и дома надели белые шубы. Как красивы ели и деревья, снег на них переливается, как серебро. Зимой часами можно наблюдать за снегопадом, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (21.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77531/</link>
		<pubDate>Mon, 24 Dec 2018 14:18:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77531</guid>
		<description><![CDATA[Молодые ученые рассказали школьникам об авиации. Конкурс детских видеосюжетов «Москва в истории» завершен. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Молодые ученые рассказали школьникам об авиации Будущим физикам и инженерам &#8212; московским школьникам &#8212; на очередной встрече молодые ученые рассказали о развитии гражданской авиации и конструкций беспилотных летательных аппаратов. [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>