<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 13 Mar 2019 08:52:37 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Уютный дом: создаем панно своими руками»: в родительской гостиной прошла очередная встреча</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81552/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2019 08:52:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81552</guid>
		<description><![CDATA[В ТО «Бабушкинское» состоялась встреча родительской гостиной «Уютный дом: создаем панно своими руками», которую провели педагоги дополнительного образования Антипова Надежда Владимировна и Мангушева Юлия Павловна. Следуя за историей традиций украшения дома, участники узнали, как и когда появились первые панно, с какой целью и из чего люди изготавливали их в различные исторические эпохи, а затем, используя [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Северное» смастерили поделки мамам к 8 марта</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81544/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2019 08:51:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81544</guid>
		<description><![CDATA[Во время недели, посвященной Международному женскому дню, в ТО «Северное» педагоги дополнительного образования Надежда Бронная, Мария Савушкина, учитель-логопед Наталья Сулима, педагог-психолог Елена Рослякова провели творческие мастерские «Маму очень я люблю, ей подарок подарю». Специалисты знакомили детей с историей и традициями праздника. Участники тепло рассказывали о своих мамах, бабушках, сестрах. На творческой мастерской у ребят была [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Мамины помощники»: в ТО «Очаково» прошел праздник, посвященный 8 марта</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81535/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2019 08:50:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81535</guid>
		<description><![CDATA[5 марта в территориальном отделении «Очаково» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ прошел праздник «Мамины помощники», посвященный Международному женскому дню. На празднике дети своими стихами, танцами, песнями подарили мамам и бабушкам много добрых слов, нежности и внимания, показали, какие они помощники, попробовали себя в роли стилистов, подбирая наряды для своих домочадцев. После праздника дети поздравили своих дорогих [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Чертаново» поздравили мам и бабушек с Международным женским днем</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81518/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2019 08:48:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81518</guid>
		<description><![CDATA[Долгожданная весна пришла в ТО «Чертаново» вместе с теплым, трогательным, нежным маминым праздником. Любимым мамам и бабушкам дети группы кратковременного пребывания посвятили стихи, танцы, песни, рисунки.  Особенно проникновенно звучали строчки стихов, рассказанные самыми маленькими детьми, не всегда правильно, но чистосердечно и выразительно. Фотографии, сделанные педагогом Черкасовой В.А., запечатлели лица мам, бабушек во время исполнения стихотворений, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Широкая Масленица</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81509/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2019 08:46:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81509</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» педагоги дополнительного образования Моисеенкова Лариса, Макарова Галина и Ерошина Светлана провели праздник &#171;Широкая Масленица&#187;. Специалисты знакомили детей с историей и традициями проведения праздника, русскими пословицами и поговорками, с предметами быта русского народа. К празднику дети изготовили своими руками куклу &#8212; главный атрибут проводов зимы. Во время праздн​ика дети участвовали в весёлых [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный женский день: поздравляем дам</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81503/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2019 08:44:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81503</guid>
		<description><![CDATA[К Международному женскому дню педагоги территориального отделения «Покровское-Стрешнево» Воробьева М.Г., Петрова О.В., Сердюкова О.В. и воспитанники групп кратковременного пребывания подготовили квест по сказкам «Волшебные слова для мамы». В мероприятии участвовали мамы, бабушки, сестры, для которых ребята отправились в сказки за самыми лучшими поздравлениями. Сказочные герои с помощью волшебных слов исполняли пожелания ребят: чтобы мамы никогда [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный женский день: поздравляем мам</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81494/</link>
		<pubDate>Wed, 13 Mar 2019 08:43:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81494</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино»​ прошли мероприятия, посвященные Международному женскому дню. Праздник «Мамочка моя милая, самая красивая!» и литературный вечер «Читаем стихи о маме». Под руководством педагогов Ирины Миноченковой и Веры Коновой, школьники рисовали своих мам, читали им стихи, играли в мяч и тренировались в комплиментах, а в завершении исполнили песню! Все участники мероприятия были награждены [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Компетенции 21 века – как «быть на ты» с технологиями будущего, раскроем секрет на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/81489/</link>
		<pubDate>Tue, 12 Mar 2019 14:57:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81489</guid>
		<description><![CDATA[Сегодня наша жизнь мчится невероятными темпами, а высокие технологии стремительно меняют нашу жизнь – уже сейчас нас окружает совершенная бытовая техника, умные дома, фантастические гаджеты, которые не только улучшают наш быт и высвобождают уйму времени, но и требуют от нас постоянного развития. В будущем мы должны владеть уже иными IT-системами, которые на другом уровне организуют [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Хамовники» вместе с родителями приняли участие в мероприятии «Великий и могучий русский язык»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81459/</link>
		<pubDate>Tue, 12 Mar 2019 11:41:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81459</guid>
		<description><![CDATA[В ТО «Хамовники» прошло мероприятие, посвященное родному языку «Великий и могучий русский язык».  В дружественной атмосфере  дети дошкольного и младшего школьного возраста вместе со своими родителями познавали многогранность русского языка.  Под руководством педагога психолога Ларисы Ирбековны Семенященко в игровой форме изучали правила русского языка, экспериментировали с «ударением» в слове, наглядно увидели многозначность слов, подбирали крылатые [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Народное творчество – в подарок маме</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81449/</link>
		<pubDate>Tue, 12 Mar 2019 11:38:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Крылатское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81449</guid>
		<description><![CDATA[Почему на этих картинках всё чёрное, красное и белое? Потому что ребята из территориального отделения «Крылатское» снова исследовали богатую традицию русского народного творчества! Мезенская (палащельская) роспись &#8212; один из старейших художественных промыслов Севера, почти утраченный в начале XX века, но ныне, к счастью, восстановленный. Изображениями лошадей, оленей, птиц и затейливыми геометрически узорами чаще всего покрывали [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>