<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 30 Oct 2018 13:15:08 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (29.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73751/</link>
		<pubDate>Tue, 30 Oct 2018 11:16:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73751</guid>
		<description><![CDATA[Учителя московских школ осваивают элементы актерского мастерства. Второй региональный форум движения «Юнармия» прошел в Москве. 125-летие со дня рождения Владимира Маяковского отметили в школе, носящей его имя. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Учителя московских школ осваивают элементы актерского мастерства В Театральном институте имени Бориса Щукина учителя столичных школ [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Студентов-волонтеров обучили навыкам сопровождения людей с инвалидностью – репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73746/</link>
		<pubDate>Tue, 30 Oct 2018 11:13:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73746</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра ДОгМ приняли участие в проведении Форума волонтеров, объединившего студентов, на добровольных началах сопровождающих сверстников с инвалидностью в образовательном процессе и на различных мероприятиях. На площадке Ресурсного учебно-методического центра МГППУ собрались представители волонтерского движения вузов Москвы, Рязани, Воронежа, Кирова, Твери.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – ребята узнали, какое личностное качество необходимо победителю</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73704/</link>
		<pubDate>Tue, 30 Oct 2018 08:42:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73704</guid>
		<description><![CDATA[Смелость города берет, стойкость покоряет мир! Как не растеряться и устоять в любой, даже самой сложной ситуации и выйти из нее победителем? Как уметь не пасовать перед преградами и форс-мажорными обстоятельствами? Какое качество определяет способность человека справляться с трудностями? В минувшую субботу Городской психолого-педагогический центр Департамента образования города Москвы принимал ребят на очередном занятии цикла [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Осенний листопад: как ребята из ТО Хорошево-Мневники встречают осень</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73677/</link>
		<pubDate>Tue, 30 Oct 2018 06:35:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73677</guid>
		<description><![CDATA[В октябре в территориальном отделении «Хорошево-Мневники» в группе кратковременного пребывания прошел праздник «Осенний листопад». Ребята перевоплотились в сценаристов, режиссёров и операторов настоящего мультфильма про осень! Они сами придумали небольшой сюжет, подготовили материал для съёмок и с помощью педагогов Полукаровой Анны Владимировны и Кутыга Светланы Михайловны воплотили идею в жизнь. А после мультфильма ребята принялись лепить [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Сам себе режиссер: как ребята создают собственные мультфильмы в ТО Фили</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73666/</link>
		<pubDate>Tue, 30 Oct 2018 06:32:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73666</guid>
		<description><![CDATA[В октябре в территориальном отделении «Фили» прошло творческое занятие, посвящённое Международному дню анимации «Осенняя история». Ребята перевоплотились в сценаристов, режиссёров и операторов настоящего мультфильма! Они сами придумали небольшой сюжет, подготовили материал для съёмок и с помощью педагогов Андреевой Екатерины Викторовны, Плисс Виктории Владимировны и Щавелевой Евгении Александровны воплотили идею в жизнь. В конце такого творческого [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Соколиная гора прошел праздник, посвященный Дню пожилого человека</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73649/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 13:56:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Соколиная гора]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73649</guid>
		<description><![CDATA[Заглянув в октябрьский календарь, мы с удивлением обнаружили, что существует особый день, посвященный нашим самым милым, трогательным и любящим членам семьи. И тут же захотелось устроить праздник именно для них &#8212; для бабушек и дедушек наших ребятишек. Праздник должен быть не просто веселым, но самым душевным, нежным и трепетным… Наши учителя-логопеды Савостьянова Е.В. и Пешева [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная в ТО Хамовники: родители получили ответы на интересующие вопросы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73642/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 13:29:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73642</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» 24 октября 2018 года прошла Родительская гостиная. Секции вели учитель-логопед Генгольд Я.А., учитель-дефектолог Кравчук Л.Л. и педагог-психолог Челятникова Л.И. Родители детей разных возрастов получили ответы на интересующие вопросы и рекомендации по темам: «Секреты овладения письменной речью у младших школьников», «Раннее развитие малышей. Плюсы и минусы», «Интернет и дети: плюсы и минусы виртуального [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Осенние мотивы: в ТО Северное открыта выставка детских работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73624/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 13:27:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73624</guid>
		<description><![CDATA[Педагогами территориального отделения «Северное» организована выставка детских работ «Осенние мотивы». Знаешь, как пахнут осенние листья, Падая в травушку солнечным днем? Нежностью лета и свежестью мыслей, Пряностью звездной, луны серебром С липовым вкусом, слегка сладковатым, Терпкостью клена и вязью дубов… Радугой летних рассветов, закатов В них отражается солнца Любовь…]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мульти-пульти: в ТО Ясенево прошел увлекательный мастер-класс по мультипликации</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73617/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 13:17:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73617</guid>
		<description><![CDATA[18 октября 2018 года в территориальном отделении «Ясенево» прошел мастер-класс по мультипликации &#171;Мульти-пульти&#187;. Приглашенный гость &#8212;  художник-мультипликатор и режиссер студии &#171;ШАР&#187; Салават Маркиенович Конурбаев &#8212; рассказал взрослым о возможностях мультипликации в качестве одного из видов арт-терапии. Специалисты отделения вместе с гостем помогли детям создать собственный мультфильм из пластилина. Все участники мастер-класса &#8212; взрослые и дети [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Северное Измайлово для родителей прошёл семинар &#171;Помогаем ребенку развиваться правильно&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73612/</link>
		<pubDate>Mon, 29 Oct 2018 13:14:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73612</guid>
		<description><![CDATA[22 октября 2018 года педагог-психолог Коростышевская Татьяна Анатольевна и учитель-дефектолог Королева Вера Ивановна провели практический семинар для родителей «Помогаем ребенку развиваться правильно». Педагогами были освещены темы развития ребенка младшего школьного возраста: специалисты рассказали о потребностях и задачах ребенка во время учебной деятельности, о трудностях,  с которыми он сталкивается. Также педагогами были даны практические рекомендации родителям о [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>