<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 18 Nov 2019 13:23:12 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Видим, слышим, ощущаем, креативим, создаем: ребята  «прокачали» навыки Soft Skills на тренингах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89397/</link>
				<pubDate>Mon, 18 Nov 2019 13:11:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89397</guid>
				<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический Центр приготовил подросткам уникальную возможность – стать креативными созидателями настроения и «прокачать» универсальные личностные компетенции. В субботу 16 ноября в столичных школах и  в территориальных отделениях  Центра прошли деловые игры цикла «Форсайт профессионально успеха» городского проекта «Субботы московского школьника». Участники квеста «Видим, слышим, чувствуем» освоили универсальную личностную компетенцию – способность эффективно  усваивать информацию, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как прошло открытие V Московского фестиваля «1+1»: равные условия &#8212; равные возможности»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89392/</link>
				<pubDate>Mon, 18 Nov 2019 11:54:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89392</guid>
				<description><![CDATA[Смотрим, как прошло открытие V Московского фестиваля «1+1»: равные условия &#8212; равные возможности»!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в страну Игралия»: родителей познакомили с играми для развития речи у детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89380/</link>
				<pubDate>Mon, 18 Nov 2019 10:56:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89380</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» в рамках недели «Игра и игрушки» прошло мероприятие «Путешествие в страну Игралия». Учителя-логопеды Кабаченко Е.И. и Богачева М.А. рассказали родителям о важной роли совместных игр дома как средства развития речи детей, создания позитивной обстановки и поддержания добрых отношений между детьми и родителями. Участники мероприятия познакомились с интересными настольными дидактическими играми и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Семейная игротека»: специалисты ТО «Тверское» провели встречу в формате родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89372/</link>
				<pubDate>Mon, 18 Nov 2019 10:56:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89372</guid>
				<description><![CDATA[Необычная и увлекательная родительская гостиная «Семейная игротека» была проведена специалистами территориального отделения «Тверское» в рамках недели Игры и игрушки. Педагоги-психологи Темиразова Е.М. и Абрамова М.А. открыли ребятам и их родителям много новых интересных сторон игрового взаимодействия! Участники встречи познакомились с историей возникновения игры и ее видами, узнали о ее многозадачности, ведь игра не только дает [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Участникам Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89362/</link>
				<pubDate>Mon, 18 Nov 2019 10:51:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89362</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги, по решению постоянных участников в ноябре заседание Клуба состоялось в рамках Городской интервизии совместно с участниками Проекта «Ресурсная школа». Следующее заседание Клуба состоится 17 декабря 2019 г. Регистрация будет доступна за неделю до мероприятия. Ждем Вас в декабре!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«В мире есть две сложные вещи &#8212; воспитывать и управлять»: продолжается X Всероссийский профессиональный конкурс «Воспитатель года России»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89352/</link>
				<pubDate>Mon, 18 Nov 2019 08:24:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89352</guid>
				<description><![CDATA[17 ноября 2019 года участники X Всероссийского профессионального конкурса «Воспитатель года России» достойно выдержали второе испытание очного тура Конкурса – мастер-классы. Конкурсанты продемонстрировали коллегам и членам жюри современные приемы, методы и технологии, которые они успешно используют в своей профессиональной деятельности. Особую ценность в этом испытании имела глубина и оригинальность содержания мастер-класса, новизна формы представления профессионального [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Секреты логопеда»: встреча в формате родительской гостиной прошла в ТО «Бабушкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89343/</link>
				<pubDate>Mon, 18 Nov 2019 08:22:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89343</guid>
				<description><![CDATA[Увлекательно прошла родительская гостиная «Секреты логопеда: полезные игры для развития речи», которую подготовили учителя-логопеды Вагина Елена Станиславовна и Варешина Наталья Михайловна. Родители с интересом познакомились с играми, которые позволяют обогатить словарный запас ребенка и научить его говорить красиво и правильно. «Волшебные очки», «Перепутаница», «Упрямые слова», «Ежик» – яркий калейдоскоп самых разнообразных игр очень понравился и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Специалисты из Минска и Владивостока изучили опыт Москвы в области психолого-педагогического сопровождения детей</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89329/</link>
				<pubDate>Mon, 18 Nov 2019 07:19:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89329</guid>
				<description><![CDATA[На протяжении рабочей c 11 по 15 ноября недели педагоги из Минска и Владивостока проходили стажировку в Городском психолого-педагогическом центре ДОгМ, где познакомились с централизованной моделью оказания психолого-педагогической помощи детям. В ходе обучающей поездки в Москву коллеги с дальнего Востока и Белоруссии увидели, как проходит психолого-педагогический консилиум, на котором специалисты определяют объем необходимой помощи конкретному [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка «Игрушки своими руками»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89319/</link>
				<pubDate>Mon, 18 Nov 2019 05:59:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89319</guid>
				<description><![CDATA[В ТО «Коньково» в середине ноября прошла выставка поделок на тему: «Игрушки своими руками». Организовали выставку учитель-дефектолог Гусакова Э.М. и социальный педагог Сарибекова Д. Г. Целью данной выставки являлось создание необходимых условий для творческой активности всех участников, содействие укреплению связей Центра и семьи. Все участники выставки смогли проявить свою фантазию и творческий потенциа​л. На занятиях [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Неделя экологии в ТО «Жулебино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89310/</link>
				<pubDate>Fri, 15 Nov 2019 12:52:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89310</guid>
				<description><![CDATA[В группе кратковременного пребывания «Малыш» в территориальном отделении «Жулебино» дети создали панно &#171;На лесной опушке&#187; в рамках Недели экологии. Дети смастерили ёжиков из каштанов и пластилина, цветочные композиции из крышек от детского пюре, а также деревья из картона и цветной бумаги. Ребята дули на листья, раздували ветряки и водили хороводы. Мероприятие провели педагог-психолог Данилина Мария [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>