<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 27 Jun 2018 12:26:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Учащихся из крупнейших  городов  и столиц мира Москва пригласила на III Олимпиаду мегаполисов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69740/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Jun 2018 07:54:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69740</guid>
		<description><![CDATA[Второй этап регистрации участников III Московской олимпиады школьников крупных городов и столиц мира – ежегодного командного турнира, который состоится в Москве со 2 по 7  сентября, завершается 27 июля. Об этом сообщил директор Центра педагогического мастерства Иван Ященко. «III Олимпиада мегаполисов, которая  проводится по инициативе мэра Москвы с 2016 года, соберёт на соревнования рекордное число участников со всей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр делится опытом, как включать собак в работу с детьми с ограниченными возможностями здоровья</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69705/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Jun 2018 07:02:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69705</guid>
		<description><![CDATA[На днях в Городском психолого-педагогическом центре завершился масштабный курс «Канистерапия в работе с детьми и взрослыми, имеющими ограниченные возможности здоровья». Педагоги-психологи, педагоги дополнительного образования, учителя-дефектологи и другие специалисты образовательных организаций, кинологи, врачи, волонтёры и студенты принимали участие в 108-часовом интенсиве: они учились взаимодействовать с собакой так, чтобы она стала активным помощником при работе с детьми [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (25.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69699/</link>
		<pubDate>Wed, 27 Jun 2018 06:49:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69699</guid>
		<description><![CDATA[Выпускные вечера прошли в столице. Проект «Наш цифровой выпускной» &#8212; праздничные мероприятия в онлайн-режиме. Школьники путешествуют по Москве с помощью интерактивной карты. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Выпускные вечера прошли в столице Торжественные выпускные мероприятия состоялись в столице. Московский выпускной провели в Парке Горького  в  ночь с 23 на 24 [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (22.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69695/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Jun 2018 14:56:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69695</guid>
		<description><![CDATA[Основной период проведения ЕГЭ продолжают резервные дни. Состоялся брифинг, посвященный конференции «Современные информационные технологии в образовании». Для учеников  школы «Свиблово» в период летних каникул организована футбольная смена. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Основной период проведения ЕГЭ продолжают резервные дни Русский язык и профильная математика станут самыми массовыми [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Пресс-конференция руководителя Департамента образования Исаака Калины пройдет 28 июня</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69692/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Jun 2018 14:54:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69692</guid>
		<description><![CDATA[Пресс-конференция министра Правительства Москвы, руководителя Департамента образования столицы Исаака Калины  по теме «Результаты 2017/2018 учебного года» состоится в четверг, 28 июня, в 15:00. Директор Центра педагогического мастерства Иван Ященко расскажет о динамике результатов московских школ, а также представит итоги участия москвичей во Всероссийской олимпиаде школьников. Опытом участия в олимпиаде поделится ученик одной из столичных школ. О проекте «Мастерская от [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Открытый город» в ТО Коньково: началась вторая смена приключений</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69646/</link>
		<pubDate>Sat, 23 Jun 2018 18:01:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69646</guid>
		<description><![CDATA[В «Открытом городе» территориального отделении «Коньково» торжественно началась 2 смена! Сразу же после окончания первой смены идеи «Открытого города» привлекли новых ребят: снова мы играем и конструируем, зани​маемся физкультурой и спортивными эстафетами, гуляем и придумываем совместные приключения! Педагоги двух территориальных отделений – «Коньково» и «Ломоносовское» &#8212; объединили свои усилия, чтобы ребятам во второй половине июня [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (21.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69642/</link>
		<pubDate>Sat, 23 Jun 2018 17:44:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69642</guid>
		<description><![CDATA[Московский выпускной &#8212; 2018 пройдет в Парке Горького. Столичные школьники сняли программу для школьного телевидения о Великой Отечественной войне. Тренировки для юных футболистов проходят в Московском дворце пионеров ежедневно. Школьники участвуют в выставке, посвященной охране труда в Москве. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московский выпускной &#8212; 2018 [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (20.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69639/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Jun 2018 13:40:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69639</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники сдали единый государственный экзамен по физике и литературе. Молодые педагоги Москвы проходят диагностику управленческих компетенций. Про­грам­ма «Мос­ков­ская сме­на»: Древняя Русь и чудеса света. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники сдали единый государственный экзамен по физике и литературе Экзамены по физике и литературе 20 июня [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Старший методист Городского психолого-педагогического центра Анна Платонова рассказала «Московскому образовательному телеканалу» о летних образовательных программах</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69632/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Jun 2018 08:58:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69632</guid>
		<description><![CDATA[В каких летних образовательных тренингах и мастер-классах могут принять участие московские школьники? Об этом и не только рассказала старший методист Городского психолого-педагогического центра Анна Платонова в эфире &#171;Московского образовательного телеканала&#187;.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (19.06.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69612/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Jun 2018 10:10:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69612</guid>
		<description><![CDATA[Подведены итоги городского проекта «Школа новых технологий». Прошел очередной  семинар в рамках проекта «Взаимообучение московских школ». Про­грам­ма лет­не­го дет­ско­го от­ды­ха «Мос­ков­ская сме­на» продолжает работу. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Подведены итоги городского проекта «Школа новых технологий» Торжественная церемония награждения лучших участников городского проекта «Школа новых технологий» по итогам 2017- 2018 [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>