<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Wed, 05 Jun 2019 12:24:38 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>«Витамины детства»: на мастер-классе родителей познакомили с играми для развития психических функций у дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85595/</link>
				<pubDate>Wed, 05 Jun 2019 12:24:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85595</guid>
				<description><![CDATA[Просто о сложном…. В ТО Северное Измайлово прошел мастер-класс для родителей: «Витамины детства. Интересное может быть полезным. Игры и упражнения для развития психических функций у детей дошкольного возраста». Сотрудники нашего территориального отделения Гринь Елена Станиславовна и Курзина Оксана Викторовна поделились своим опытом работы и показали родителям интересные и полезные игры и упражнения с разными материалами: [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Игра, её роль в развитии ребенка&#187;: в ТО «Басманное» провели встречу в формате родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85588/</link>
				<pubDate>Wed, 05 Jun 2019 12:23:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85588</guid>
				<description><![CDATA[В ТО &#171;Басманное&#187; учителя-дефектологи Егорова Л.С. и Полякова Т.А. провели родительскую гостиную на тему &#171;Игра, её роль в развитии ребенка&#187; (подтема &#171;Дома маме помогаю, внимание и память развиваю&#187;). Специалисты поделились научными знаниями. Родители узнали, как можно, проводя простые незамысловатые игры и упражнения в процессе житейских ежедневных хлопот, развивать память и внимание детей. Также участники гостиной [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Секретный чемоданчик»: игру-квест, посвященную Дню защиты детей, провели в ТО «Северное Измайлово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85577/</link>
				<pubDate>Wed, 05 Jun 2019 12:22:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85577</guid>
				<description><![CDATA[Играя, развиваемся….. 31 мая прошло мероприятие под названием «Секретный чемоданчик» – игра-квест, посвященная Дню защиты детей.  Педагогами Гринь Еленой Станиславовной, Курзиной Оксаной Викторовной и Рыбниковой Людмилой Сергеевной было проведено мероприятие для детей из групп кратковременного пребывания. В секретном чемоданчике таились сокровища, которые дети могли получить, лишь подобрав правильный ключ к нему. А ключи предлагались за [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Праздник &#171;Здравствуй, лето красное!&#187; прошел в ТО «Хорошево-Мневники»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85566/</link>
				<pubDate>Wed, 05 Jun 2019 12:17:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85566</guid>
				<description><![CDATA[В начале июня специалисты территориального отделения «Хорошево-Мневники» Городского психолого-педагогического центра учитель-логопед Романова Надежда Георгиевна и учитель-дефектолог Иванникова Ольга Анатольевна провели праздник &#171;Здравствуй, лето красное!&#187;. В игровой форме ребята развивали мышление, внимание, память, совершенствовали грамматический строй и навыки связной речи, а также учились отгадывать загадки!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей в московской школе «Форсайт»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85554/</link>
				<pubDate>Tue, 04 Jun 2019 14:40:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85554</guid>
				<description><![CDATA[Полезно и интересно, необычно и весело прошел 1 июня День открытых дверей в московской школе «Форсайт» Городского психолого-педагогического центра. Сегодняшние 7 и 9-классники приняли участие в деловой игре, которая позволила каждому определить свои сильные стороны, наметить ближайшие перспективы развития и сформулировать ориентиры, которые ребята хотят достичь в будущем. Кто-то займется изучением психологии искусственного интеллекта и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>На старт, внимание, марш: марафон мастер-классов на заключительной встрече проекта «Митап»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85534/</link>
				<pubDate>Tue, 04 Jun 2019 14:17:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85534</guid>
				<description><![CDATA[Целый марафон мастер-классов предстояло выдержать участникам последней в этом году встречи проекта «Митап» &#8212; и они с большим удовольствием справились с поставленной задачей! Специалисты Городского психолого-педагогического центра организовали 16 мастерских, разделенных по возрастам: «Дошкольное детство», «Школьная пора» и «Такие разные подростки». Каждая тема раскрывала секреты организации летнего досуга, игрового взаимодействия родителей и специалистов с детьми, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Хамовники» провели праздник, посвященный Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85529/</link>
				<pubDate>Tue, 04 Jun 2019 07:13:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85529</guid>
				<description><![CDATA[На протяжении десятилетий День Победы 9 мая остается в России самым душевным праздником и славной датой. 26 апреля 2019 года в ТО &#171;Хамовники&#187; состоялся праздник, посвященный этому великому событию! Малыши вместе с педагогами-психологами Ларисой Ирбековной Семенященко и Любовью Александровной Елизаровой маршировали под стихи Агнии Барто, делали упражнение с флажками, соревновались в эстафетах, кто быстрее перенесет [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В Подростковом клубе ребят познакомили с волонтерским движением</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85522/</link>
				<pubDate>Tue, 04 Jun 2019 07:12:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85522</guid>
				<description><![CDATA[В Подростковом клубе территориального отделения «Хамовники» прошел мастер-класс «Я – волонтер!» Педагог-психолог Челятникова Л.И. приготовила презентацию, которая познакомила ребят с историей возникновения движения волонтеров в России, направлениями деятельности и задачами движения.  К этой встрече ребята подготовили для своих одноклубников игры, в которые они могли бы играть с детьми с ограниченными возможностями здоровья. Загорская Милена организовала и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Хамовники» провели Неделю семьи с 13 мая по 18 мая</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85512/</link>
				<pubDate>Tue, 04 Jun 2019 07:11:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85512</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» прошла выставка детских творческих работ «Моя семья», организованная учителями-логопедами Фешиной Натальей Васильевной и Кабаченко Натальей Александровной. В подготовке работ для выставки принимали  участие воспитанники всех педагогов отделения. Выставке предшествовали занятия, беседы, игры на заданную тему. Ребята с удовольствием рассказывали о членах своей семьи, о семейных традициях. Семья — источник радости и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка детских творческих работ «Семейный портрет»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85505/</link>
				<pubDate>Tue, 04 Jun 2019 07:07:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85505</guid>
				<description><![CDATA[Самые близкие на свете люди – это наши родители. Они для нас самые добрые, заботливые, умные и красивые. Они нам дарят ощущение счастья, переживают за нас, поддерживают в трудную минуту. Накануне Международного дня Семьи, который отмечается 15 мая, в территориальном отделении «Аэропорт» была организована выставка детских рисунков «Семейный портрет». На выставке были представлены семейные портреты, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>