<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 26 Nov 2019 12:43:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>«Как презентовать себя за 2 минуты»: специалисты ТО «Зеленоградское» провели тренинг в Школе №1194</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89746/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 12:43:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89746</guid>
				<description><![CDATA[23 ноября в рамках городского проекта «Субботы московского школьника» в Школе №1194 прошел тренинг «Как презентовать себя за 2 минуты». Специалисты территориального отделения «Зеленоградское» Г.А.Прошунина, М.А.Петроченко, В.В.Жеребцова, А.В.Холоднов, О.Б. Прохорова., Т.Г.Бондарь, Д.А.Толстошева, О.В.Царева, С.В.Куземская в интерактивном формате учили ребят искусству самопрезентации. Участники тренинга в игровой форме получили опыт эффективной презентации своих деловых качеств будущему работодателю. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День матери: воспитанники ТО «Чертаново» смастерили открытки для любимых мам</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89735/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 12:40:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89735</guid>
				<description><![CDATA[Мама — первое слово в жизни любого ребенка. Первое, главное слово и самое красивое слово человека. 24 ноября в России отмечается Международный праздник в честь матерей. В этот день принято поздравлять всех мам. В территориальном отделении «Чертаново» к этому празднику ребята смастерили красивые поздравительные открытки для своих любимых мам. А помогли им в этом педагоги-психологи [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Там, на неведомых дорожках»: сказочный квест провели для детей в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89730/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 12:10:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89730</guid>
				<description><![CDATA[И снова КВЕСТ! И снова ГППЦ! Где можно встретить героев сказок: хитрую лису, серого волка, доверчивого колобка, мышку-норушку, добрую или злую волшебницу, маленьких, но очень красивых фей? У нас на квесте «Там, на неведомых дорожках»! Интересное, запоминающееся мероприятие было организовано учителем-логопедом Вавиновой Еленой и педагогом-психологом Юдиной Натальей в территориальном отделении «Останкинское» 14 ноября этого года. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В интерактивной игротеке в ТО «Зеленоградское»  приняли участие дети и их родители</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89721/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 12:09:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89721</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зеленоградское» прошла интерактивная игротека, в которой смогли поучаствовать более тридцати детей старшего дошкольного и младшего школьного возраста и их родители. А.М.Кораблина, Т.С.Агафонова, И.А.Долгалева, О.В.Царева увлекли ребят разнообразными настольными играми на внимание и скорость реакции: «Окавока», «Разноцветные колечки», «Скоростные колпачки», «Доббль» и многие другие. «Ага, понял! Чтобы стать чемпионом этой игры, сначала надо [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Педагоги ТО «Хамовники» провели для подростков мастер-класс по созданию мультфильмов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89715/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 12:06:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89715</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Хамовники» Городского психолого-педагогического центра 29.10.2019 педагоги-психологи Челятникова Л.И. и Рублева Е.М. провели мастер-класс по созданию мультипликационного фильма. На протяжении нескольких занятий участники подросткового Киноклуба готовились к этому мероприятию. Сначала все увлеченно обсуждали сюжет будущего фильма, придумывали название, разрабатывали внешний вид персонажей.  Следующим этапом стало создание макета, который должен был стать местом действия персонажей. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Интеллектуальную игру «Что? Где? Когда?» провели для ребят в ТО «Соколиная гора»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89708/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 12:05:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Соколиная гора]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89708</guid>
				<description><![CDATA[«Какой ты молодец!», «Какая ты умница! – именно так говорили родители наших школьников после окончания интеллектуальной конкурсной игры «Что? Где? Когда?», которую организовали и провели 13 ноября 2019 года учителя-логопеды Анна Наумова и Оксана Пешева в территориальном отделении «Соколиная гора». Ребята с увлечением погрузились в игру, где нужно было составить описательный рассказ, вспомнить правила русского [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Игрушки в анимации»: мастер-класс для ребят провели педагоги ТО «Сокол»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89698/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 12:04:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89698</guid>
				<description><![CDATA[Увлекательное мероприятие в рамках Недели игры и игрушки прошло в территориальном отделении «Сокол». Педагог дополнительного образования Бубликова Елена Владимировна и социальный педагог Брандина Татьяна Валерьевна провели мастер-класс «Игрушки в анимации». Ребята занимались настоящим творчеством: создавали свой собственный анимационный мультфильм. Сюжет, новые герои, анимация захватили всех с головой. Ожившие картинки воплотили общую идею детей в настоящий [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Праздник осени прошел в группе кратковременного пребывания</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89690/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 11:30:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89690</guid>
				<description><![CDATA[15 ноября воспитанники группы кратковременного пребывания территориального отделения «Сокол» отправились в сказочное путешествие на паровозике в лес, где их встретила королева Осень. Дети и их родители активно приняли участие в развлекательной программе. Вместе с осенью они пели, танцевали и играли. Самым волшебным моментом для детей было превращение грибочка в настоящий живой гриб, который с радостью [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Как презентовать себя за 2 минуты»: специалисты Центра провели деловую игру для учеников школы №1158</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89679/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 11:28:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89679</guid>
				<description><![CDATA[И снова Форсайт! 23 ноября специалисты Городского психолого-педагогического Центра провели уже ставшую популярной деловую игру «Как презентовать себя за 2 минуты» на базе школы №1158. Ребята приобрели важные компетенции, которые будут полезны в будущем, а именно: составление резюме, умение планировать свою деятельность, овладение навыками вербальной и невербальной коммуникации. Здорово видеть азартных, заинтересованных, креативных и эрудированных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Калейдоскоп эмоций и каскад знаний: как подростки формируют навыки Soft Skills на тренингах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89664/</link>
				<pubDate>Tue, 26 Nov 2019 09:56:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89664</guid>
				<description><![CDATA[Получить опыт публичных выступлений, освоить бесценные ораторские навыки, научиться быть готовым к неожиданным ситуациям во время выступления, освоить приемы привлечения и удержания внимания аудитории, развить уверенность в себе, а также написать резюме, подготовиться к собеседованию, разработать личный и профессиональный имидж, научиться создавать эффектное первое впечатление о себе перед будущим работодателем –  весь этот багаж знаний [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>