<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 24 Apr 2018 12:59:17 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.1</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (23.04.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/37232/</link>
		<pubDate>Tue, 24 Apr 2018 12:26:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37232</guid>
		<description><![CDATA[В московских школах прошел весенний субботник. В Москве завершились демонстрационные экзамены по прототипированию и мобильной робототехнике. На ВДНХ прошла лекция для столичных школьников об Интернете вещей. Московские школьники приняли участие в экологическом хакатоне. Всемирный день книг отметили в школе № 1411. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В московских школах прошел весенний субботник [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В столице прошёл межрегиональный семинар по канистерапии, где обсуждались особенности игрового взаимодействия ребенка с собакой</title>
		<link>http://gppc.ru/news/37196/</link>
		<pubDate>Tue, 24 Apr 2018 08:00:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37196</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра провели семинар для коллег из регионов в рамках проекта по канистерапии. Во встрече приняли участие не только педагоги образовательных организаций, но также представители НИИ и вузов Москвы, Российского Союза спасателей, МЧС и даже московского дельфинария. К обсуждению присоединились коллеги из Санкт-Петербурга, Перми, Нижневартовска, Волгограда, городов Московской области. Некоторые участники присоединились к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Переделкино ребята построили домики для птиц</title>
		<link>http://gppc.ru/to/37155/</link>
		<pubDate>Mon, 23 Apr 2018 14:04:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37155</guid>
		<description><![CDATA[В настоящее время всё большее значение приобретают вопросы экологии и защиты окружающей среды: возрождение природы родного края, воспитание уважения и любви к красоте окружающего мира. Экология &#8212; одна из важнейших тем современного общества. А еще, экология &#8212; интересная наука о защите природы, которая дает возможность ребятам узнать как можно больше о природе родного края, воспитать [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Тверское прошло тематическое занятие «Давайте говорить друг другу комплименты!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/37140/</link>
		<pubDate>Mon, 23 Apr 2018 14:01:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37140</guid>
		<description><![CDATA[Увлекательное тематическое занятие для подростков прошло в территориальном отделении «Тверское». Педагоги-психологи Абрамова М.А., Волгина С.В и Качалова Е.П. познакомили участников встречи с особенностями одной из популярнейших коммуникативных техник – комплиментом. Общеизвестно, что каждому человеку приятно слышать положительную оценку своей внешности, характера и манеры поведения, но далеко не каждый комплимент может достичь поставленной цели и вызвать [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Ясенево прошла Неделя добра</title>
		<link>http://gppc.ru/to/37134/</link>
		<pubDate>Mon, 23 Apr 2018 13:59:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37134</guid>
		<description><![CDATA[В группе кратковременного пребывания территориального отделения «Ясенево» прошла &#171;Весенняя неделя добра&#187;. В течение недели мы беседовали с детьми на темы: «Что такое добро?», «Как заботиться о близких людях?», решали проблемные ситуации на тему: «Что такое хорошо и что такое плохо», играли в дидактические игры «Вежливые слова», «Цепочка добрых слов», а также познакомились с пословицами о добре [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Сокол прошла родительская гостиная на тему: «Развитие коммуникативной компетенции обучающихся начальных классов»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/37129/</link>
		<pubDate>Mon, 23 Apr 2018 13:57:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37129</guid>
		<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре ТО Сокол 17 апреля 2018 года состоялась родительская гостиная на тему: «Развитие коммуникативной компетенции обучающихся начальных классов». Родители под руководством педагога-психолога Галкиной Ирины Семёновны и социального педагога Брандиной Татьяны Валерьевны обсуждали такие понятия как лидерство, развитие коммуникативных навыков детей, обучение сотрудничеству в процессе совместной деятельности, формирование позитивных взаимоотношений с ребенком. Без [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Сокол прошёл «Урок доброты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/37121/</link>
		<pubDate>Mon, 23 Apr 2018 13:56:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37121</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» 17 апреля 2018 года для детей 4-5 лет прошёл «Урок доброты», посвящённый проведению весенней недели добра. Занятие провели педагоги-психологи Дугина Елена Николаевна и Жучкова Анна Юрьевна. Целью занятия стало воспитание у ребят чувства доброты, человечности и внимательного отношения друг к другу. В этот день у детей была в гостях Фея Добра [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Северное прошло тематическое мероприятие  «На далеких планетах»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/37112/</link>
		<pubDate>Mon, 23 Apr 2018 13:54:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37112</guid>
		<description><![CDATA[Накануне Дня космонавтики педагогами ТО Северное (Челобитьевское шоссе) Галахиной И.О., Мокровой С.Б. и Опариной Н.Ф. было проведено тематическое мероприятие для дошкольников и младших школьников «На далёких планетах». Наши маленькие друзья узнали, что космонавтом может стать не каждый: нужно много трудиться, быть выносливым, здоровым, сильным, много знать и уметь ладить с людьми. Но ребята не испугались [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (20.04.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/37109/</link>
		<pubDate>Mon, 23 Apr 2018 13:27:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37109</guid>
		<description><![CDATA[Выпуск новостей Московского образовательного телеканала представляет самые заметные события прошедшей недели. Отборочные состязания WorldSkills Russia проходят в Москве.  Московские ребята смогут поучаствовать в соревнованиях KidSkills. В Москве прошел Фестиваль детского и юношеского творчества «1+1». Состоялся очный этап экологического фестиваля «Бережем планету вместе».Продолжает  работу проект «Московское долголетие». Отборочные состязания WorldSkills Russia проходят в Москве Проходят отборочные соревнования профессионального мастерства WorldSkills. Участники со всей России борются [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты Центра представили свои разработки на международной конференции «Аутизм. Вызовы и решения»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/37105/</link>
		<pubDate>Mon, 23 Apr 2018 11:59:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=37105</guid>
		<description><![CDATA[С 19 по 21 апреля в Москве проходила VI Международная научно-практическая конференция «Аутизм. Вызовы и решения», в рамках которой опытом делились и специалисты Городского психолого-педагогической центра Департамента образования города Москвы. Руководитель лаборатории технологий сопровождения детей с расстройствами аутистического спектра Анастасия Козорез представила коллегам доклад об организации помощи семьям, воспитывающим детей с РАС раннего и дошкольного возраста, в [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>

<!-- Dynamic page generated in 0.580 seconds. -->
<!-- Cached page generated by WP-Super-Cache on 2018-04-24 16:02:29 -->
