<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 13:14:48 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Игры всерьез: как прошла третья интерактивная площадка проекта «Митап»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/80859/</link>
		<pubDate>Tue, 26 Feb 2019 13:14:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80859</guid>
		<description><![CDATA[Вечер пятницы, предпраздничный день и конец рабочий недели &#8212; самое лучшее время, чтобы встретиться в кругу професионалов на третьей интерактивной площадке проекта «Митап» под названием «Игры всерьез». Это событие было наполнено новыми идеями, радостью творчества и вдохновением. Педагоги в дружеской атмосфере общались и делились своим опытом. Игры – полезные и интересные – увлекали с первых [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В группе «Неваляшки» ТО «Ясенево» отметили День защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80852/</link>
		<pubDate>Tue, 26 Feb 2019 11:17:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80852</guid>
		<description><![CDATA[22 февраля 2019 года в комплексной группе «Неваляшки» территориального отделения «Ясенево» прошёл праздник, посвящённый Дню защитника Отечества. Дети вместе с родителями попробовали себя в роли будущих защитников и прошли физическую подготовку в игровой форме, чтобы быть самыми сильными, смелыми и ловкими. В завершении праздника дети совместно с педагогами подготовили поздравительные открытки для пап и дедушек! [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Волшебные зимние дни»: в ТО «Зеленоградское» проходит детская фотовыставка</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80845/</link>
		<pubDate>Tue, 26 Feb 2019 11:16:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80845</guid>
		<description><![CDATA[Вот и подходят к концу волшебные зимние дни! В течение всего февраля в территориальном отделении «Зеленоградское» ребята делились друг с другом удивительными событиями, которые произошли с ними этой зимой. Они старались запечатлеть что-то интересно-волшебное на фотографии и написать небольшой рассказ. «В этом году мы впервые решили купить живую ёлку. Принесли её домой, она отогрелась, и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Открытка для папы»: в ТО «Очаково» прошла выставка детских работ, посвященная Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80841/</link>
		<pubDate>Tue, 26 Feb 2019 11:15:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80841</guid>
		<description><![CDATA[Каждый год в конце зимы, 23 февраля, все мы отмечаем праздник – День защитника Отечества.   Это возможность  напомнить мальчикам о том, что такое смелость, отвага, благородство и мужество. Защитники есть в каждой семье: дедушки, дяди, старшие братья и, конечно же, наши любимые папы. С 18 по 22 февраля в территориальном отделении «Очаково» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Солдат – защитник Родины»: в ТО «Останкинское» проходит выставка детских рисунков</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80836/</link>
		<pubDate>Tue, 26 Feb 2019 11:13:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80836</guid>
		<description><![CDATA[23 февраля – день воинской славы России, день Защитника Отчества! В территориальном отделении «Останкинское» прошла выставка детских творческих работ «Солдат — защитник Родины». Организовали и провели выставку педагог-психолог Наталья Юдина, учитель-логопед Елена Вавинова и педагог-психолог Татьяна Старова. В своих работах ребята показали мужество, отвагу и силу наших солдат. Детский рисунок на 23 февраля – лучший [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Северное» приняли участие в эстафете, посвященной Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80828/</link>
		<pubDate>Tue, 26 Feb 2019 11:12:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80828</guid>
		<description><![CDATA[22 февраля в территориальном отделении «Северное» педагог дополнительного образования Лариса Моисеенкова провела праздник-эстафету, посвященную 23 февраля. Педагог и дети поговорили о празднике, о том, каким должен быть солдат. Поиграли в игры: &#171;Меткий стрелок&#187;, &#171;Доставь боеприпасы&#187;, &#171;Саперы и связисты&#187;, в которых ребята проявили лучшие качества бойца. А помогли им в этом взаимовыручка, дружба и отличное настроение.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Духовные скрепы Отечества»: в ТО «Аэропорт» прошли мероприятия в рамках городского фестиваля</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80820/</link>
		<pubDate>Tue, 26 Feb 2019 11:11:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80820</guid>
		<description><![CDATA[В рамках проведения III этапа городского фестиваля «Духовные скрепы Отечества» в территориальном отделении «Аэропорт» были организованы и проведены мероприятия: цикл коррекционно-развивающих занятий для детей старшего дошкольного возраста на тему «Я – защитник Отечества», мастер-класс для педагогов «Использование ресурсов интерактивной доски в нравственно-патриотическом воспитании детей старшего дошкольного возраста». Коррекционно-развивающие занятия прошли с 18.02.2019 по 22.02.2019. Целью занятий было [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Самолеты, танки, корабли – своими руками: в ТО «Чертаново» провели настольный парад военной техники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80812/</link>
		<pubDate>Tue, 26 Feb 2019 11:06:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80812</guid>
		<description><![CDATA[21 февраля 2019 года в территориальном отделении «Чертаново» состоялся настольный парад военной техники в честь празднования Дня защитника Отечества. В выставке приняли участие работы детей разных возрастов от 4 до 11 лет. Использование подручных материалов разрешалось и приветствовалось. В ход пошли пустые пластиковые бутылки, поролоновые губки, пробки, коктейльные трубочки. Умелые руки наших воспитанников превратили все [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Инновационная программа STEM в действии: в ТО «Ясенево» прошел &#171;Праздник веселых наук&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80798/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 11:09:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80798</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Ясенево» прошел &#171;Праздник веселых наук&#187; с использованием материалов инновационной программы STEM. На праздник пришли более 20 семей.  Гости познакомились с роботом Мататой, провели естественно-научные опыты и эксперименты с водой и светом, попробовали создать мультфильм своими руками. Дети проявили ожидаемое научное рвение, родители с интересом познакомились с особенностями программы. Всеобщий восторг привел к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Служить России»: в ТО «Бирюлево» прошли мероприятия, посвященные Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80789/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 11:08:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80789</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии Дня защитника Отечества, 18 и 21 февраля, в территориальном отделении «Бирюлево» прошли тематические мероприятия «Служить России», подготовленные и проведенные педагогами-психологами Вечесловой Л.В. и Котвицкой О.Б., в которых приняли участие ребята разных возрастов. Они познакомились с историей и традициями праздника. Во время занятий дети изготовили подарки для любимых пап и дедушек. Мероприятия завершились веселыми [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>