<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 15 Jul 2020 08:05:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.2</generator>
	<item>
		<title>Онлайн-выпускной для будущих первоклашек прошёл в Городском психолого-педагогическом центре</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98464/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 03 Jul 2020 07:06:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98464</guid>

					<description><![CDATA[Выпускной для детей групп кратковременного пребывания прошёл в Городском психолого-педагогическом центре. В онлайн-формате девчонки и мальчишки – завтрашние первоклашки – рассказали и показали, насколько они готовы к новому этапу их жизни. Группы кратковременного пребывания в ГППЦ – это инклюзивные группы для малышей разных возрастов, где опытные педагоги, применяя индивидуальный подход к каждому ребенку формируют у детей универсальные [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Анимационные фильмы детской образовательной программы «Волшебный мир мультипликации» стали призерами Московского городского открытого конкурса «Нет краше Родины нашей»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98373/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 Jun 2020 13:27:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98373</guid>

					<description><![CDATA[Творческие работы детской образовательной программы «Волшебный мир мультипликации» Городского психолого-педагогического центра стали призерами Московского городского открытого конкурса «Нет краше Родины нашей» в номинации «Техническое творчество». Ребята из студии мультипликации «Юдо-Чудо» подготовили и представили на конкурс 19 анимационных работ: 3 из них стали лауреатами конкурса, 6 дипломантами. В творческих работах «Добрыня Никитич и Змей Горыныч», «Москва [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Открыта запись на программы дополнительного образования на 2020-2021 учебный год</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98131/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 10 Jun 2020 08:44:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98131</guid>

					<description><![CDATA[На официальном портале Мэра Москвы mos.ru в разделе «Услуги» / «Образование» / «Запись в кружки, спортивные секции, дома творчества» началась запись на дополнительные общеразвивающие программы для детей от 5 до 18 лет, реализуемые педагогами нашего Центра в 2020-2021 учебном году. Заявления можно подать только на портале mos.ru Дополнительное образование в ГППЦ является частью интегрированной системы комплексной [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Учитель-логопед из Москвы стал призером фестиваля авторской детской мультипликации</title>
		<link>https://gppc.ru/news/98102/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jun 2020 08:24:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98102</guid>

					<description><![CDATA[Учитель-логопед Городского психолого-педагогического центра Светлана Батяева заняла 3 место в номинации «Приз зрительских симпатий» III Международного фестиваля авторской детской мультипликации «Я творю мир». Фестиваль «Я творю мир» проходит уже в третий раз и собирает огромное количество участников из разных городов нашей страны и зарубежья. В этом году в фестивале приняла участие 271 мультипликационная работа, которые [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Приглашаем 9 июня в 15.00 на  вебинар ЭкспертPRO: ЛОГОигротека для дистанционного обучения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/98045/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jun 2020 07:39:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=98045</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем Вас принять участие 9 июня 2020 года в 15.00 в вебинаре ЭкспертPRO: ЛОГОигротека для дистанционного обучения. Присоединяйтесь к нашему собранию Присоединиться к собранию Microsoft Teams, если Вы любите играть, придумывать оригинальные сюжеты занятий, верите в волшебные сказки, которые помогают преодолевать речевые трудности детям дошкольного возраста! Эксперты Городского психолого-педагогического центра поделятся с Вами [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Конкурс «Стиль жизни-здоровье! 2020» становится ближе!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/97839/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 04 Jun 2020 11:14:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=97839</guid>

					<description><![CDATA[На сайте регионального этапа Всероссийского конкурса социальной рекламы «Стиль жизни-здоровье! 2020» заработал WhatsApp чат.  Теперь мы стали еще ближе к участникам конкурса и педагогам столицы. Представители оргкомитета регионального этапа Конкурса готовы ответить на все возникающие вопросы, связанные с  регистрацией, регламентом участия и подготовкой конкурсных работ.  Подключится к чату можно из раздела Контакты. Чат работает как [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>29 мая состоится «Урок доброты» в формате онлайн</title>
		<link>https://gppc.ru/news/97440/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 May 2020 06:44:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=97440</guid>

					<description><![CDATA[29 мая 2020 года в 17:00 состоится «Урок доброты» в формате онлайн в прямом эфире на you-tube-канале. Урок проводится «Центром социокультурной реабилитации инвалидов Дианы Гурцкая» совместно с Комиссией Общественной Палаты РФ по делам семьи, материнства и детства. Принять участие можно по ссылке.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Подростковый клуб Городского психолого-педагогического центра присоединился к участию   в Всероссийском конкурсе социальной рекламы &#171;Стиль жизни-здоровье! 2020&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/97425/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 May 2020 15:03:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=97425</guid>

					<description><![CDATA[Подростковый клуб городского психолого-педагогического центра продолжает свою работу и успешно осваивает онлайн пространство. Ведущие виртуальных площадок предлагают ребятам самые разные форматы общения: дискуссионные площадки, игры на виртуальных платформах, совместные кинопросмотры и даже возможность принять участие во Всероссийском конкурсе социальной рекламы &#171;Стиль жизни-здоровье! 2020&#187;. Участие в проекте дает возможность подросткам высказаться по значимым общественным темам, использовать [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Полезная информация для участников Всероссийского конкурса социальной рекламы «Стиль жизни-здоровье! 2020»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/97379/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 May 2020 08:54:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=97379</guid>

					<description><![CDATA[На сайте регионального этапа Всероссийского конкурса социальной рекламы «Стиль жизни &#8212; здоровье! 2020» опубликована информация для участников конкурса и педагогов. Участники могут ознакомиться с программами для создания видеороликов и графического дизайна, с методами создания конкурсных работ, а также  узнать, как избежать основных ошибок при видеосъемке, видеомонтаже и дизайне полиграфической продукции. Педагоги, готовящие участников конкурса, найдут для себя методические материалы и информацию о прикладных решениях  для  проведения занятий по профилактике негативных проявлений и пропаганде здорового образа жизни.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Открыта регистрация участников Всероссийского конкурса социальной рекламы «Стиль жизни &#8212; здоровье! 2020»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/97193/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 20 May 2020 09:26:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=97193</guid>

					<description><![CDATA[На сайте регионального этапа Всероссийского конкурса социальной рекламы «Стиль жизни &#8212; здоровье! 2020» открыта регистрация участников. Приглашаем к участию в конкурсе коллективы обучающихся и индивидуальных участников. Зарегистрироваться для участия можно в двух номинациях —  «Социальный видеоролик по пропаганде здорового и безопасного образа жизни,  направленный на профилактику зависимого поведения обучающихся» и «Наглядный раздаточный материал по пропаганде здорового и безопасного образа жизни, направленный на профилактику зависимого поведения обучающихся» (буклет, плакат). Участие в каждой номинации проходит в двух возрастных  подгруппах: 8-12 лет и 13-18 лет.]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
