<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 24 Jan 2019 12:11:49 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Подари улыбку миру»: воспитанники ТО «Тимирязевское» стали участниками творческого мастер-класса</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78533/</link>
		<pubDate>Thu, 24 Jan 2019 12:11:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78533</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тимирязевское» 6 декабря прошел творческий мастер-класс педагога дополнительного образования Светланы Геннадьевны Васильевой «Подари улыбку миру», посвященный Международному дню инвалидов. Ребята совместно с родителями и педагогом изготовили «Счастливое солнышко». Каждая работа несла маленькое, но очень важное пожелание всем детям мира: «Дружба не имеет ограничений. Очень важно дарить добро и свет всем, кто в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Новогодний калейдоскоп – праздник в ТО Тимирязевское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78522/</link>
		<pubDate>Thu, 24 Jan 2019 08:58:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78522</guid>
		<description><![CDATA[25 декабря 2018 года в территориальном отделении «Тимирязевское» прошли праздничные мероприятия, посвященные встрече Нового Года. Для детей младшего дошкольного возраста состоялся праздник «Новогодний калейдоскоп»: его провели учитель-дефектолог Кукаева Айса, педагоги-психологи Ольга Гударева, Алексей Ковбот, социальный педагог Николаева Оксана. Ребята отправились в новогоднее путешествие, их ждал калейдоскоп удивительных приключений и веселые творческие задания от новогодней елочки, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Путешествие в страну вкусняшек: расширяем представления об окружающем мире</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78517/</link>
		<pubDate>Thu, 24 Jan 2019 08:57:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78517</guid>
		<description><![CDATA[22 января 2019 года в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; учителем-дефектологом Журавлевой Марией было проведено занятие &#171;Путешествие в страну вкусняшек&#187;. В удивительное путешествие дети отправились вместе с пчелкой Умняшкой. Выполняя интересные задания, ребята развивали зрительное восприятие и внимание, графомоторные навыки,  закрепляли знания о геометрических фигурах, расширяли представления об окружающем мире. Занятие прошло в доброжелательной обстановке. Дети приобрели новые умения, а родители получили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (22.01.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78510/</link>
		<pubDate>Wed, 23 Jan 2019 14:26:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78510</guid>
		<description><![CDATA[Победителей конкурса школьных сочинений наградили  в Московской городской Думе. Мероприятия проекта «Субботы московского школьника» проходят в лаборатории предпрофессионального образования МЦКО. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Победителей конкурса школьных сочинений наградили  в Московской городской Думе Состоялась церемония награждения школьников-победителей конкурса сочинений «Роль Московской городской Думы в жизни столицы». [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Подарки зимы: спортивный праздник на свежем воздухе</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78488/</link>
		<pubDate>Wed, 23 Jan 2019 11:29:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78488</guid>
		<description><![CDATA[22 января 2019 года в территориальном отделении «Переделкино» прошел спортивный праздник на свежем воздухе «Подарки зимы». Больше всех наступлению зимы, как правило, радуются дети. И не случайно, ведь именно зима предоставляет замечательную возможность весело и с пользой для здоровья проводить время на свежем воздухе. Дети принимали активное участие в соревнованиях: выполняли задания на ловкость и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Игра! Игры! Игрушки!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78480/</link>
		<pubDate>Wed, 23 Jan 2019 09:26:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78480</guid>
		<description><![CDATA[22 января 2019 года в территориальном отделении «Северное» педагогами-психологами Хатипоглу Натальей и Мельниковской Натальей было проведено мероприятие для детей и родителей под названием «Игры, которые сближают». Совместная игра ребенка и родителя устанавливает эмоциональную связь, позволяет ребенку чувствовать, что он любим и ценится, открывает дверь для доверия, чтобы ребенок легко мог делиться проблемами, зная, что в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Басманное 17 января прошла родительская гостиная на тему «Помогаем стать самостоятельными»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78474/</link>
		<pubDate>Wed, 23 Jan 2019 09:26:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78474</guid>
		<description><![CDATA[Все родители хотят, чтобы их дети учились хорошо – ведь это залог их будущего, база, фундамент! Если дети не хотят учиться, не верят в свои силы, получают двойки и замечания – это не может не расстраивать взрослых. В ТО Басманное прошел семинар для родителей, который провела нейропсихолог Строкань Валерия. Родителям была предоставлена полезная информация об [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Школьная служба примирения: встреча кураторов и семинар-практикум</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78466/</link>
		<pubDate>Wed, 23 Jan 2019 06:47:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78466</guid>
		<description><![CDATA[21 января 2019 года прошла очередная ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения. Во встрече приняли участие специалисты из 23 образовательных организаций. В начале встречи кураторы службы примирения ГБОУ «Школа № 1363» поделились опытом проведения восстановительных программ в ситуации буллинга. Затем методист Городского психолого-педагогического центра Коновалов Антон выступил с докладом «Формирование сообщества: связь педагогики сотрудничества и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«STEM – в действии!»: В ТО «Зябликово» прошло занятие по экспериментированию для дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/78458/</link>
		<pubDate>Wed, 23 Jan 2019 06:32:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78458</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зябликово» воспитатель Золотухина Елена Викторовна и учитель-дефектолог Ефремова Юлия Михайловна провели первое занятие по экспериментированию в рамках модульной программы «STEM – образование». Данная программа направлена на развитие интеллектуальных способностей в процессе познавательной деятельности и вовлечение в научно-техническое творчество детей дошкольного возраста. В ходе занятий ребята проявляли любознательность как во взаимодействии с педагогами, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (21.01.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/78443/</link>
		<pubDate>Tue, 22 Jan 2019 12:46:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=78443</guid>
		<description><![CDATA[Новый вид диагностики для учеников инженерных классов апробировали в Московском центре качества образования. Московский городской педагогический университет приглашает поучаствовать во Всероссийском историческом кроссворде. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Новый вид диагностики для учеников инженерных классов апробировали в Московском центре качества образования Ученики инженерных классов школы № 1517 [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>