<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 01 Jun 2018 13:36:59 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (31.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69109/</link>
		<pubDate>Fri, 01 Jun 2018 13:36:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69109</guid>
		<description><![CDATA[Московскую школу № 1253 посетила финская делегация. В школе № 2098 состоялся круглый стол по вопросам развития проекта «Инженерный класс в московской школе». Определены победители городского кулинарного конкурса «Друзья по кухне». Состоялся финал конкурса-выставки «Цветение сакуры». Прошел гала-концерт фестиваля «FOLK без границ». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Митино» прошел отчетный концерт воспитанников объединений дополнительного образования</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69104/</link>
		<pubDate>Fri, 01 Jun 2018 11:57:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Митино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69104</guid>
		<description><![CDATA[16 мая 2018 года в территориальном отделении «Митино» Городского психолого-педагогического центра прошёл отчётный концерт детей, обучающийся по программам дополнительного образования «Здравствуй, музыка моя!» и «Веселые каракули» под руководством педагогов Волошиной Л.К. и Юкиной Е.Ю. В мероприятии приняли участие 17 детей со своими родителями. Открылось мероприятие исполнением сольных и оркестровых инструментальных номеров. Также во время концерта [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Митино» отметили День славянской письменности и культуры</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69097/</link>
		<pubDate>Fri, 01 Jun 2018 11:52:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69097</guid>
		<description><![CDATA[23 мая в территориальном отделении «Митино» состоялось открытое занятие «День славянской письменности». В нем приняли участие 25 детей, посещающих Центр. Данное мероприятие проводилось с целью раскрытия значения праздника, привития детям любви к родному слову и литературе. Открылось мероприятие вступительным словом об истории появления письменности, о возникновении славянской азбуки и ее создателях. Дети узнали о подвиге [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«История в сказочном королевстве»: в группе кратковременного пребывания ТО «Митино» прошел выпускной праздник</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69087/</link>
		<pubDate>Fri, 01 Jun 2018 11:49:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Митино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69087</guid>
		<description><![CDATA[25 мая в территориальном отделении «Митино» Городского психолого-педагогического центра состоялся праздничный концерт «История в сказочном королевстве». Концерт открыло удивительное театральное представление «История в сказочном королевстве». В премьере спектакля приняли участие воспитанники группы кратковременного пребывания младшей и старшей группы. Они перевоплотились в героев сказочного королевства и разыграли красочную историю… Пришло время принцессе идти в школу. Огорчилась [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>1 июня – Международный день защиты детей</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69082/</link>
		<pubDate>Fri, 01 Jun 2018 11:33:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69082</guid>
		<description><![CDATA[В первый летний день в разных станах мира отмечают Международный день защиты детей. Юных москвичей в этот праздник традиционно ожидает множество подарков, сюрпризов, развлечений, концертных программ, а также творческих конкурсов и спортивных мероприятий, где каждый может показать свои таланты и получить заряд хорошего настроения. Много интересного ждет ребят 1 июня и в территориальных отделениях нашего [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный День семьи отметили в территориальных отделениях Центра</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69069/</link>
		<pubDate>Thu, 31 May 2018 12:38:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69069</guid>
		<description><![CDATA[Выставки рисунков, спортивные праздники, высадка цветочных клумб – так по-разному, но всегда весело и дружно отмечали Международный День семьи в территориальных отделениях Городского психолого-педагогического центра. На праздничном мероприятии в ТО «Бирюлево» дошкольники и младшие школьники с увлечением рассказывали педагогам о себе и своих родных, о семейных традициях и домашних питомцах, которых тоже считают членами своих [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (29.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69042/</link>
		<pubDate>Wed, 30 May 2018 14:51:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69042</guid>
		<description><![CDATA[Состоялась конференция по применению информационных технологий в образовании. Определен победитель конкурса «Реклама музея». Студенты колледжей приняли участие в Кубке Департамента образования города Москвы по лазертаг. В столице прошел фестиваль школьных и дворовых видов спорта. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Состоялась конференция по применению информационных технологий в образовании Как эффективно [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«К сокровищам родного слова»: в ТО «Аэропорт» прошло занятие, приуроченное ко Дню славянской письменности и культуры</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69035/</link>
		<pubDate>Wed, 30 May 2018 12:20:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69035</guid>
		<description><![CDATA[24 мая в территориальном отделении «Аэропорт» Городского психолого-педагогического центра состоялось тематическое занятие «К сокровищам родного слова», посвященное Дню славянской письменности и культуры. Дети познакомились с  историей возникновения алфавита и письменности   в России,  спросветительской деятельностью первоучителей  Кирилла и Мефодия, с традициями русской  культуры.   Ребята играли в лингвистические игры, которые способствуют развитию интереса к родному языку, к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выпускные праздники прошли в ТО «Соколиная гора»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69024/</link>
		<pubDate>Wed, 30 May 2018 12:19:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Соколиная гора]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69024</guid>
		<description><![CDATA[&#171;Как быстро пролетел еще один учебный год&#187;, &#8212; не устают удивляться взрослые. А самые маленькие наши воспитанники впервые становятся выпускниками групп. И пусть им на память останутся не только фотографии, но и творческие портфолио &#8212; их рисунки, собранные в один красочный альбом. Этот день превратился для ребят в праздник дружбы, на котором они показали незадачливому [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный день семьи отметили в ТО «Зябликово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69016/</link>
		<pubDate>Wed, 30 May 2018 12:18:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69016</guid>
		<description><![CDATA[16 мая в территориальном отделении «Зябликово» Городского психолого-педагогического центра состоялся спортивный праздник, посвященный Международному Дню семьи. Что такое семья? Слово понятное всем, оно с первых мгновений жизни рядом с каждым из нас. Семья – это дом, папа и мама, близкие люди. Семья &#8212; это сила человека, его опора, это общие заботы и радости, любовь и [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>