<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 12 Nov 2019 12:51:02 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Ребята узнали, как осилить любую задачу и грамотно презентовать себя на тренингах в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89154/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 12:51:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89154</guid>
				<description><![CDATA[Более 100 школьников приняли участие в субботу 9 ноября 2019 в интерактивных деловых играх цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника». Освоить приемы и техники, помогающие достижению поставленных целей и успешному взаимодействию с окружающим миром, развить уверенность в себе и выходить из любых ситуаций победителем – всё это смогли подростки во время увлекательной [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>25 ноября стартует Всероссийская акция «СТОП ВИЧ/СПИД»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89140/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 10:59:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89140</guid>
				<description><![CDATA[С 25 ноября по 1 декабря состоится Всероссийская акция «СТОП ВИЧ/СПИД», приуроченная ко Всемирному дню борьбы со СПИДом (1 декабря). Ключевыми мероприятиями Акции станут: 28 ноября – открытый студенческий форум «Остановим СПИД вместе!», участие в котором примут обучающиеся профессиональных образовательных организаций и образовательных организаций высшего образования. 29 ноября – мероприятия, ориентированные на мотивацию у обучающихся [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В сентябре 2020-го года запланировано проведение Национального форума «Здоровье и безопасность детей»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/89134/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 09:20:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89134</guid>
				<description><![CDATA[В сентябре 2020-го года запланировано проведение Национального форума «Здоровье и безопасность» детей, приуроченного к Десятилетию детства. Среди задач Форума: привлечение внимания к совместному решению общенациональной задачи сохранения и укрепления здоровья и обеспечения безопасности детей во всех сферах их жизнедеятельности; развитие на федеральном и региональном уровнях системы просвещения родителей (законных представителей) по вопросам охраны здоровья детей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Логопедическая викторина «Золотая осень»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89123/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 06:24:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89123</guid>
				<description><![CDATA[Какое интересное и полезное мероприятие может провести учитель-логопед? Например, логопедическую викторину «Золотая осень», которая прошла в территориальном отделении «Текстильщики». Ребята отгадывали загадки о приметах осени, рассказывали о дарах природы – об овощах и фруктах, отгадывали ребусы и головоломки, узнавали, с каких деревьев опали листья. Дошкольники запомнили, что осень — это время, когда мир становится ярким, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческий проект «Книга сказок»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89115/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 06:23:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89115</guid>
				<description><![CDATA[В рамках творческого проекта «Книга сказок» в территориальном отделении «Текстильщики» дошкольники окунулись в мир сказок и приключений. Воспитанники групп кратковременного пребывания принесли из дома свои любимые детские книжки, педагоги групп подготовили выставку, где каждый маленький гость знакомился со сказочными персонажами, рассматривал иллюстрации любимых сказок. Вместе ребята создали свою «Книгу сказок» с героями таких произведения, как [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Цветок Доброты»: в ТО «Текстильщики» прошло мероприятие, посвященное Дню пожилых людей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89107/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 06:21:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89107</guid>
				<description><![CDATA[Как научить школьников быть добрее, внимательнее, уважать старших, помогать бабушкам и дедушкам? Ответы на эти вопросы искали ребята с педагогами территориального отделения «Текстильщики» Еленой Глаголевой и Юлианой Романовой. Дети с большим интересом познакомились с историей возникновения Всемирного дня пожилых людей, узнали, как выглядит символ праздника, обсудили, как понять, нуждается ли человек в помощи и какую [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В арт-мастерской ребята смастерили осенние поделки из природных материалов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89100/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 06:20:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89100</guid>
				<description><![CDATA[Осень – пора чудесных превращений! Вдохновленные осенними мотивами ребята из территориального отделения «Текстильщики» совместно с педагогами-психологами Еленой Трифаничевой и Ириной Чичкановой учились выражать свои эмоции и настроения с помощью природных материалов. Каждый из участников арт-мастерской смог создать и рассказать свою уникальную историю и поделиться своим осенним настроением. Для кого-то это была прогулка по осеннему лесу, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Интерактивная игра &#171;Киногерой нашего детства&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89094/</link>
				<pubDate>Tue, 12 Nov 2019 06:19:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89094</guid>
				<description><![CDATA[Читаете ли вы книги? Смотрите ли детские фильмы? А знаете ли вы, кто сегодня у детей главный кино- или мульт-герой? Наши дети, как известно, очень увлекающиеся натуры. Стоит мультфильму выйти на большой экран, как дети начинают в него играть, подражать героям, просить игрушки, скачивать игры с главными персонажами. Хорошо, если герой положительный, но бывает и по-другому. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Форсайт профессионального успеха»: на деловой игре школьники развивали навыки жизнестойкости</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89075/</link>
				<pubDate>Mon, 11 Nov 2019 13:01:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89075</guid>
				<description><![CDATA[9 ноября 2019 года на площадке территориального отделения «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ прошла деловая игра «Жизнестойкость – обязательное качество победителя» цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника». Деловая игра была посвящена развитию жизнестойкости – комплекса важнейших умений, необходимых для удачной самореализации в любой деятельности, достижения успеха в любой профессии. Школьники освоили приемы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Особенности адаптации детей к учёбе в школе»: встреча в формате родительской гостиной прошла в ТО «Аэропорт»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89071/</link>
				<pubDate>Mon, 11 Nov 2019 12:58:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89071</guid>
				<description><![CDATA[24 октября в территориальном отделении «Аэропорт» прошла родительская гостиная на тему «Особенности адаптации детей 6-7 лет к учёбе в школе». Адаптация к первому классу является одной из важнейших задач в работе с младшими школьниками. Практика показывает, что в течение одного-двух месяцев детям сложно привыкнуть к режиму школьной жизни, а также освоить навыки учебной деятельности. Существует [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>