<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 27 Dec 2019 13:37:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>«В поисках подарков Деда Мороза» – новогодний квест в ТО «Бабушкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91332/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 13:37:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91332</guid>
				<description><![CDATA[Завершила неделю новогодних квестов яркая и веселая игра для самых маленьких наших участников! Ребята с удовольствием приняли участие в новогоднем приключении в поисках подарков Деда Мороза. Для того, чтобы разгадать загадки, им пришлось стать настоящими сыщиками, а помогали ребятам в поисках герои известного мультфильма «Три котенка». Прочитав карту сокровищ, проявив смекалку и наблюдательность, ребята дружно [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новогодние истории в театральной студии</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91323/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 13:36:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91323</guid>
				<description><![CDATA[Ребята, посещающие театральную студию территориального отделения «Текстильщики», совместно с педагогом Н. Идрисовым показали родителям отчетные спектакли. Студийцы раскрыли свои таланты и представили яркие новогодние программы «Детки в клетке» и «Олино колечко». Роль досталась каждому. Конечно, не обошлось и без новогодних чудес: встреча с артистичным Дедом Морозом, шутки, игры с веселым Снеговиком, танцы и дружные хороводы [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Неделя интересных новогодних квестов продолжается!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91315/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 12:33:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91315</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Бабушкинское» учителями-логопедами Варешиной Натальей Михайловной и Вагиной Еленой Станиславовной был проведен квест для учеников младших классов «В поисках подарков Деда Мороза». Отправились в путешествие по следам Деда Мороза, ребята выполняли различные задания, разгадывали ребусы, отгадывали зашифрованные письма, объясняли значения «зимних» слов. Дети проявили находчивость и смекалку, с радостью включаясь в работу, продемонстрировали [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новогодняя неделя в ТО «Чертаново»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91305/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 11:56:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91305</guid>
				<description><![CDATA[Известно, что ожидание праздника чаще бывает интереснее, чем сам праздник. И это справедливо по отношению к Новому году, так как подготовка к этому волшебному празднику часто приносит даже больше приятных и незабываемых воспоминаний, чем само короткое торжество. Специалисты нашего центра – педагог-психолог Артемова А.А., логопед Зиновьева Е.В., педагог-психолог Власова Н.В, дефектолог Попова Ю.А. и педагог-психолог [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новогодний квест для подростков провели в ТО «Хамовники»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91290/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 11:54:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91290</guid>
				<description><![CDATA[Празднуем, празднуем, празднуем! В территориальном отделении «Хамовники» прошел новогодний квест для подростков «Зимний форт БАЙАРД». На нем группы детей соревновались в поисках сокровищ. В течении квеста ребята выполняли лингвистические и графические задания. На каждом этапе гонки требовалось быстро решать логические задачи, проявлять максимум внимания к деталям обстановки. Подготовили и провели квест учитель-логопед Генгольд Я.А. и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка детских творческих работ «Зимний калейдоскоп» проходит в ТО «Бабушкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91280/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 11:02:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91280</guid>
				<description><![CDATA[Зима – время волшебства, зеленых еловых веток и ярких новогодних чудес. Выставка детских творческих работ «Зимний калейдоскоп» проходит в территориальном отделении «Бабушкинское». В этом году ребята придумали самые разные работы: рисунки и аппликации, большие и маленькие, выполненные индивидуально и в дружной команде. А подготовить ребятам такие чудесные творческие работы помогли педагоги Алексинская Татьяна Васильевна, Ершова [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«В поисках потерянных подарков» – новогодний квест в ТО Покровское-Стрешнево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91274/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 11:01:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91274</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» Городского психолого-педагогического центра специалисты Семенова Е.А и Лемкина Ю.А. провели для ребят новогодний квест «В поисках потерянных подарков»! Ребята сперва разгадывали особую новогоднюю шифровку, а затем встретили Снегурочку, которая принесла с собой немножко снега и зимних забав. Продолжился квест заданиями от Снегурочки: детям предстояло собрать по парам разбросанные снежки, а также слепить [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Как успеть на праздник к Деду Морозу?»: ребята из ТО «Останкинское» отправились в сказочное путешествие</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91252/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 08:45:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91252</guid>
				<description><![CDATA[В сказочном лесу, что примечательно, раньше было замечательно. Но вдруг все изменилось, часы остановились. А время бежит все вперед и вперед, И вот на пороге стоит Новый год. Что делать ребятам с волшебными часами? Как успеть на праздник к Деду Морозу? К ним пришли на помощь снежные феи (Меркулова Алена и Крупкина Мария), и все [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новый год приближается: весёлый утренник для дошколят в преддверии Нового года прошёл в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91244/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 08:19:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91244</guid>
				<description><![CDATA[В преддверии замечательного, любимого всеми праздника Нового года, педагогами территориального отделения «Северное» Ионовой Аллой, Беляй Ириной, Сыроватко Светланой был подготовлен и проведен зажигательный утренник для малышей. А какой же праздник без карнавальных костюмов? Малыши перевоплотились в беззаботного снеговика, веселых снежинок и пушистых ёлочек, которые весело танцевали, рассказывали волшебные сказки и играли в игры. А какой [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Зима-Чародейка»: новогодняя выставка детских творческих работ проходит в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91234/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Dec 2019 08:18:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91234</guid>
				<description><![CDATA[Вот и наступила Зима – чудесное, сказочное время года, которое ждут и взрослые, и дети. Замечательно это время и тем, что оно пробуждает фантазию, воображение, и хочется творить! В канун новогодних праздников в территориальном отделении «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОНМ по традиции проходила неделя творчества и вдохновения. Участники работали с разным творческим подходом и материалом: рисовали [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>