<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 05 Mar 2019 12:48:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (04.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81187/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Mar 2019 12:48:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81187</guid>
		<description><![CDATA[Состоялось торжественное награждение победителей конкурса «3D БУМ». В Москве прошел городской этап шахматного турнира «Белая ладья». Экосуббота московского школьника состоялась в эколого-просветительском центре «Воробьевы горы». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Состоялось торжественное награждение победителей конкурса «3D БУМ» Прошла церемония награждения победителей ежегодного образовательного конкурса «3D БУМ». Перед [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Правильный выбор – секрет успеха! Ребята учились умению быстро принимать решения на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81174/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Mar 2019 09:01:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81174</guid>
		<description><![CDATA[Можно ли быть успешным, уметь добиваться поставленных целей, принимать правильные решения и быть эффективным в условиях неопределенности?! Да, можно! В прошедшую субботу в Городском психолого-педагогическом центре прошла очередная встреча цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», где в формате увлекательного квеста школьники учились умению быстро принимать решения. Решение сложных задач, масса занимательных головоломок, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>По инициативе Уполномоченного при Президенте Российской Федерации по правам ребенка разработан проект по составлению ежегодного рейтинга лучших практик регионов «Вектор «Детство-2019»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/81170/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Mar 2019 08:58:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81170</guid>
		<description><![CDATA[Цель Инициативы – поддержка социальных государственных и общественных проектов на основе масштабного и разностороннего сотрудничества между государственными структурами, органами власти субъектов Российской Федерации и некоммерческими общественными организациями. В Инициативе принимают участие проекты, реализуемые в регионах России, направленные на поддержку семьи, детства, отцовства и материнства. Подробная информация об Инициативе размещена на сайте: vectordetstvo.ru Положение об Инициативе «Вектор [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Богатырская сила»: в ТО «Северное» прошел спортивный праздник, посвященный 23 февраля</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81159/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Mar 2019 06:10:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81159</guid>
		<description><![CDATA[В группе кратковременного пребывания «Дошколенок» территориального отделения «Северное» педагогами был организован и проведен спортивный досуг «Богатырская сила», посвященный замечательному празднику – 23 февраля. Мальчишки с удовольствием поучаствовали в веселых спортивных и интеллектуальных играх, посоревновались с девчонками, и, конечно же, победила ДРУЖБА.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (01.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81156/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 13:38:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81156</guid>
		<description><![CDATA[Московские родители вместе со школьниками  и журналистами написали ЕГЭ. Объявлена дата «Московского выпускного». Школьники встречаются с ветеранами Великой Отечественной войны. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские родители вместе со школьниками  и журналистами написали ЕГЭ Почувствовать себя современным выпускником и пройти процедуру государственной итоговой аттестации московские  родители и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Ловкость, смекалка, выносливость: воспитанники ТО «Останкинское» приняли участие в спортивном празднике, посвященном 23 февраля</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81152/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:57:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81152</guid>
		<description><![CDATA[Праздник 23 февраля – хороший повод для воспитания у дошкольников чувства патриотизма, уважительного отношения к военному человеку, человеку в форме, гордости за славных защитников нашей Родины. Специалисты территориального отделения «Останкинское» провели для детей спортивный праздник, посвященный Дню защитника Отечества. Ребята показали свою быстроту и ловкость, проявили выносливость в эстафетах, соревновались в смекалке и учились дружить. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Переделкино» издали «Лесную газету» в честь юбилея писателя Виталия Бианки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81148/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:56:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81148</guid>
		<description><![CDATA[В феврале исполнилось 125 лет со дня рождения известного детского писателя Виталия Валентиновича Бианки. Его произведения с успехом прошли испытания временем, изданы огромными тиражами по всему миру. Сказки и рассказы остались в памяти нескольких поколений детей, ставших в свою очередь родителями, а затем бабушками и дедушками. В территориальном отделении «Переделкино» юбилей писателя решили отметить изданием [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московское электронное образование: специалисты ТО &#171;Останкинское&#187;  представили программы по развитию речи у дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81144/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:45:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81144</guid>
		<description><![CDATA[01.03.2019 прошел семинар в рамках Лаборатории IT-сопровождения «Мобильное электронное образование: инновационный инструмент повышения эффективности коррекционно-развивающей помощи и образовательного процесса». «Московское электронное образование» сегодня – это полноценный ресурс, созданный для работы с разными категориями учеников. Учителя-логопеды территориального отделения &#171;Останкинское&#187;  Елена Вавинова и  Виктория Никифорова представили  на семинаре  программы по коррекции фонетико-фонематического недоразвития речи у старших дошкольников [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Эмоции и здоровье»: в ТО «Переделкино» прошла очередная встреча в формате родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81139/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:40:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81139</guid>
		<description><![CDATA[28 февраля 2019 года в территориальном отделении «Переделкино» в рамках родительской гостиной была проведена тематическая встреча с родителями по теме «Эмоции и здоровье». Провела встречу педагог-психолог Свешникова Галина Борисовна. Любое событие в жизни человека окрашено эмоциями и чувствами. Они помогают людям лучше понимать друг друга. С рождения ребенок не способен контролировать свои эмоции. Эмоции родителей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» прошли выставки детских работ, посвященные Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81132/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:39:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81132</guid>
		<description><![CDATA[Не всякий подвиг может совершить, Тем более – в потоке мирных дней, Но всякий должен Родине служить, Болеть душой и сердцем лишь о ней.  Б. Поляков Каждый год в конце зимы мы отмечаем знаменательную дату. Это праздник смелых и отважных мужчин – День защитника Отечества. В этот день мы поздравляем наших пап, братьев, дедушек, прадедушек. [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>