<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 29 May 2020 06:46:57 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.1</generator>
	<item>
		<title>29 мая состоится «Урок доброты» в формате онлайн</title>
		<link>https://gppc.ru/news/97440/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 May 2020 06:44:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=97440</guid>

					<description><![CDATA[29 мая 2020 года в 17:00 состоится «Урок доброты» в формате онлайн в прямом эфире на you-tube-канале. Урок проводится «Центром социокультурной реабилитации инвалидов Дианы Гурцкая» совместно с Комиссией Общественной Палаты РФ по делам семьи, материнства и детства. Принять участие можно по ссылке.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Подростковый клуб Городского психолого-педагогического центра присоединился к участию   в Всероссийском конкурсе социальной рекламы &#171;Стиль жизни-здоровье! 2020&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/97425/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 May 2020 15:03:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=97425</guid>

					<description><![CDATA[Подростковый клуб городского психолого-педагогического центра продолжает свою работу и успешно осваивает онлайн пространство. Ведущие виртуальных площадок предлагают ребятам самые разные форматы общения: дискуссионные площадки, игры на виртуальных платформах, совместные кинопросмотры и даже возможность принять участие во Всероссийском конкурсе социальной рекламы &#171;Стиль жизни-здоровье! 2020&#187;. Участие в проекте дает возможность подросткам высказаться по значимым общественным темам, использовать [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Полезная информация для участников Всероссийского конкурса социальной рекламы «Стиль жизни-здоровье! 2020»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/97379/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 May 2020 08:54:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=97379</guid>

					<description><![CDATA[На сайте регионального этапа Всероссийского конкурса социальной рекламы «Стиль жизни &#8212; здоровье! 2020» опубликована информация для участников конкурса и педагогов. Участники могут ознакомиться с программами для создания видеороликов и графического дизайна, с методами создания конкурсных работ, а также  узнать, как избежать основных ошибок при видеосъемке, видеомонтаже и дизайне полиграфической продукции. Педагоги, готовящие участников конкурса, найдут для себя методические материалы и информацию о прикладных решениях  для  проведения занятий по профилактике негативных проявлений и пропаганде здорового образа жизни.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Открыта регистрация участников Всероссийского конкурса социальной рекламы «Стиль жизни &#8212; здоровье! 2020»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/97193/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 20 May 2020 09:26:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=97193</guid>

					<description><![CDATA[На сайте регионального этапа Всероссийского конкурса социальной рекламы «Стиль жизни &#8212; здоровье! 2020» открыта регистрация участников. Приглашаем к участию в конкурсе коллективы обучающихся и индивидуальных участников. Зарегистрироваться для участия можно в двух номинациях —  «Социальный видеоролик по пропаганде здорового и безопасного образа жизни,  направленный на профилактику зависимого поведения обучающихся» и «Наглядный раздаточный материал по пропаганде здорового и безопасного образа жизни, направленный на профилактику зависимого поведения обучающихся» (буклет, плакат). Участие в каждой номинации проходит в двух возрастных  подгруппах: 8-12 лет и 13-18 лет.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Стартует набор на мини-курс &#171;Ассистивные технологии в работе с детьми с ОВЗ&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/97003/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 May 2020 13:27:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=97003</guid>

					<description><![CDATA[Стартует набор на мини-курс «Ассистивные технологии в работе с детьми с ОВЗ». Многие известные нам технологии &#8212; голосовой помощник, увеличение шрифта интерфейса системы или лупа, управление курсором мышки при помощи взгляда &#8212; использовались раньше только как вспомогательные средства для детей-инвалидов и детей с особыми образовательными потребностями, а теперь они доступны каждому. В рамках курса классные [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>13 мая состоялся онлайн-семинар &#171;Школьная служба примирения как ресурс развития образовательной среды&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/96928/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 May 2020 10:26:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=96928</guid>

					<description><![CDATA[13 мая 2020 года специалисты Городского психолого-педагогического центра Департамента образования и науки города Москвы провели онлайн-семинар «Школьная служба примирения как ресурс развития образовательной среды». Участниками семинара стали педагоги, представители администрации образовательных организаций, педагоги-психологи, специалисты органов опеки, Комиссий по делам несовершеннолетних и защите их прав. Восстановительные технологии – важный инструмент воспитательной работы, способный оказать позитивное влияние [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Интерактивный образовательный проект «Весна Победы» подготовили специалисты Городского психолого-педагогического центра</title>
		<link>https://gppc.ru/news/96645/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 May 2020 08:02:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=96645</guid>

					<description><![CDATA[Специалисты территориальных отделений Бабушкинское, Хорошево-Мневники, Северное Измайлово, Жулебино и Северное объединили свои усилия и подготовили интерактивный образовательный проект, включивший выставку рисунков, чтение стихов, песни, рассказы о Великой Отечественной войне, а также разнообразный образовательный контент, викторины о городах героях, животных, которые помогали на войне.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Открываем таланты: подведены итоги дистанционного конкурса рисунков, фотоколлажей и видеороликов среди дошкольников и первоклашек</title>
		<link>https://gppc.ru/news/96588/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 09:37:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=96588</guid>

					<description><![CDATA[С 06 по 10 апреля 2020 года в рамках Недели Здоровья среди дошкольников и обучающихся 1-ого класса специалисты Городского психолого-педагогического центра провели конкурс рисунков, фотоколлажей и видеороликов &#171;Здоровый образ жизни моей семьи&#187;. В наши дни за здоровый образ жизни борются не только медики, инструкторы физической культуры, педагоги и психологи. Не отстают от них и юные художники нашего Центра-участники Конкурса, продемонстрировавшие мастерство и художественный вкус, [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>13 мая пройдет онлайн-семинар &#171;Школьные службы примирения как ресурс образовательной среды&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/96517/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 06:01:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=96517</guid>

					<description><![CDATA[13 мая 2020 года с 15-00 до 18-00 пройдет онлайн-семинар &#171;Школьные службы примирения как ресурс развития образовательной среды&#187;. В ходе семинара будет представлен опыт московских школ по внедрению восстановительного подхода в образовательной среде, а также специалисты обсудят актуальные вопросы развития ШСП в образовательных организациях. Для участия необходимо зарегистрироваться по ссылке.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>27, 28 и 29 апреля пройдет традиционный гала-концерт Фестиваля &#171;1+1&#8243;: равные условия &#8212; равные возможности&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/95690/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 23 Apr 2020 13:46:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=95690</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые дети, родители, педагоги! Завершился  V Московский фестиваль «1+1»: равные условия-равные возможности». Его участниками по традиции стали инклюзивные коллективы образовательных организаций города Москвы. Знаменательная близкая каждой российской семье дата &#8212; 75-летие Великой Победы &#8212; красной нитью прошла через весь Фестиваль. 27, 28 и 29 апреля 2020 года в 15:30 часов в эфире Московского образовательного телевизионного канала пройдет традиционный [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>