<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 04 Jan 2021 19:12:58 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.6</generator>
	<item>
		<title>Пройдите наш познавательно-развлекательный тест и узнайте, какую новогоднюю историю вам посмотреть всей семьей</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102481/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 04 Jan 2021 18:49:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102481</guid>

					<description><![CDATA[Вот и наступил Новый 2021 год. Впереди зимние каникулы в школе и праздничные дни для взрослых. Хотите узнать, как продлить праздничный настрой и внести разнообразие в эти дни? Пройдите наш познавательно-развлекательный тест и узнайте, какую новогоднюю историю вам посмотреть всей семьей, чтобы поддержать праздничные эмоции зимними январскими вечерами.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>12 января 2021 года Клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает вас на онлайн-тренинг «Личная эффективность – ключи настройки»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102414/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Dec 2020 13:14:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102414</guid>

					<description><![CDATA[Хотите эффективно включиться в работу после новогодних каникул? Клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает вас на онлайн-тренинг «Личная эффективность – ключи настройки»! Тренинг пройдет 12 января 2021 года в 15:00!  Уважаемые коллеги, поздравляем вас с Новым годом! В 2020 году нам всем пришлось много поработать над собой, мы развивали новые навыки: учились работать в дистанционном формате, [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>14 января приглашаем на четвертую Q&#038;A сессию для руководителей школьных Служб психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102410/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Dec 2020 13:11:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102410</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Поздравляем с наступающим Новым годом и Рождеством! В канун «старого» Нового года будем рады встрече с вами на четвертой Q&#38;A сессии для руководителей школьных Служб психолого-педагогического сопровождения, которая состоится 14 января в 11:00.  Темой нашей сессии станут особенности работы с такой категорий обучающихся, как дети, испытывающие трудности в освоении основных общеобразовательных программ, развитии и социальной адаптации. При [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Виртуальная выставка «Чудеса для Деда Мороза»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102398/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Dec 2020 09:48:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102398</guid>

					<description><![CDATA[Дошкольники территориального отделения «Текстильщики» вместе с родителями и педагогами целую неделю в декабре творили настоящее праздничное чудо &#8212; рисовали, делали аппликации, конструировали, украшали, читали сказки, пели новогодние песни. Теперь стать участником виртуальной выставки «Чудеса для Деда Мороза» может каждый. Приходите, смотрите, восхищайтесь творчеством ребят.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>29 декабря 2020 года в рамках проекта «WEB-совет» прошел вебинар «Нейропсихология: мифы и реальность»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102342/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 29 Dec 2020 13:50:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Web-совет]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102342</guid>

					<description><![CDATA[В ходе вебинара вместе с ведущими экспертами из Городского психолого-педагогического центра мы обсуждали мифы, окружающих деятельность нейропсихолога, и ответили на следующие вопросы: Кто же это за «загадочный» специалист нейропсихолог? Какими возможностями он обладает, какой круг задач успешно решает? Кому и почему нужна помощь нейропсихолога? Можем ли мы для своих детей стать нейропсихологами? Где мы можем [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>С Новым годом!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102334/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 29 Dec 2020 13:07:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102334</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Новогодние блюда – самое желанное кулинарное творчество. Пройдите тест и узнайте, какое блюдо послужит украшением вашего новогоднего стола.</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102325/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 29 Dec 2020 07:32:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102325</guid>

					<description><![CDATA[Уже загодя многие начинают думать, что приготовить на праздничный стол. Кто-то уже составил новогоднее меню, а кто-то всё ещё ищет интересные рецепты с фотографиями и пошаговым рецептом. Вкусно встретить Новый 2021 год помогут интересные идеи и наш познавательно-развлекательный тест. Пройдите тест и узнайте, какое блюдо может стать вашим коронным, и послужит самым изысканным украшением новогоднего [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Праздничные чудеса: как встречают Новый год с «Московским долголетием»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102262/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Dec 2020 11:23:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102262</guid>

					<description><![CDATA[Актёры театральной студии «Феникс», участники городского проекта «Московское долголетие» в #ГППЦ, приготовили костюмированное поздравление с Новым годом, в котором пожелали всем здорового оптимизма и, конечно же, веры в лучшее! Ждем новых актёров в театральную студию «Феникс». Здесь вы сможете воплотить любые ваши креативные идеи! Каждый четверг на платформе Teams в 12:00, группа G-02026247]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>«Нейропсихология: мифы и реальность» Дата проведения: 29 декабря 2020 года</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102244/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Dec 2020 06:33:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102244</guid>

					<description><![CDATA[Приглашаем специалистов и родителей принять участие в Web-совете 29 декабря 2020 года в 15.00. На Web-совете мы поговорим со специалистами Городского психолого-педагогического центра Департамента образования и науки города Москвы о мифах, окружающих деятельность нейропсихолога. Вы узнаете, кто же этот «загадочный» специалист – нейропсихолог? Какими возможностями он обладает, какой круг задач успешно решает? Кому и почему [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>До Нового года осталось совсем немного, а ощущения праздника всё ещё нет?! Пройдите тест, и узнайте, как поднять настроение.</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102204/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 25 Dec 2020 08:21:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102204</guid>

					<description><![CDATA[Давайте вместе подумаем, как победить «неновогоднее» настроение и организовать настоящее волшебство для себя и своих близких. Создать праздничный настрой можно с помощью так называемых «якорей», которые прочно ассоциируются с праздником, а наш познавательно-развлекательный тест вам в этом поможет. Итак, вперёд, пройдите тест, и узнайте, какие действия помогут вам испытать новогодние эмоции и поднять настроение себе, друзьям и [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
