<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 09 Aug 2018 12:30:33 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Приглашаем родителей на курсы по основам детской психологии и педагогики</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69992/</link>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2018 13:09:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69992</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые родители! В 2018-2019 учебном году продолжается образовательный проект Городского психолого-педагогического центра Департамента образования города Москвы проведения курсов по основам детской психологии и педагогики. Занятия на курсах сочетают получение теоретических знаний с практическими занятиями и тренингами.  В территориальных отделениях центра открыт набор групп по следующим темам: Программа «Родительская академия» адресована родителям (законным представителям) детей подросткового [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Приглашаем ознакомиться с навигатором профилактики девиантного поведения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69987/</link>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2018 09:50:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69987</guid>
		<description><![CDATA[В мае-июне 2018 года в рамках реализации Плана первоочередных мер по повышению эффективности профилактики правонарушений обучающихся и обеспечению безопасности образовательных организаций Министерства просвещения Российской Федерации коллективом специалистов факультета Юридической психологии и Центра экстренной психологической помощи МГППУ для педагогов, классных руководителей и других специалистов образовательных организаций были разработаны памятки по различным видам девиантного поведения и алгоритмы действий [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Актуальное интервью&#187; на Московском образовательном телеканале с заместителем директора Городского психолого-педагогического центра Марией Цапенко</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69982/</link>
		<pubDate>Tue, 07 Aug 2018 11:11:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69982</guid>
		<description><![CDATA[Гостьей рубрики &#171;Актуальное интервью&#187; на Московском образовательном телеканале стала заместитель директора Городского психолого-педагогического центра Мария Цапенко. Начало интервью &#8212; 38:55. Смотрим!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Всероссийский конкурс лучших психолого-педагогических программ и технологий в образовательной среде стартовал!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69978/</link>
		<pubDate>Wed, 01 Aug 2018 08:03:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69978</guid>
		<description><![CDATA[С июля по декабрь 2018 года проводится Всероссийский конкурс лучших психолого-педагогических программ и технологий в образовательной среде. Конкурс проводится по следующим номинациям: Профилактические психолого-педагогические программы Программы психологической коррекции поведения и нарушений в развитии обучающихся III. Программы коррекционно-развивающей работы Развивающие психолого-педагогические программы Образовательные (просветительские) психолого-педагогические программы Программы психологического сопровождения инновационных процессов в образовательной организации Оценку представленных [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (27.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69974/</link>
		<pubDate>Mon, 30 Jul 2018 11:27:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69974</guid>
		<description><![CDATA[Новую методическую среду для учителей представили на селекторном совещании Департамента образования столицы. В Московском Дворце пионеров состоялся региональный этап международного фестиваля «Чунга-Чанга». Школу № 953 готовят к новому учебному году. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Новую методическую среду для учителей представили на селекторном совещании Департамента образования Москвы Народную [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Лайфхаки профессионального успеха&#187; &#8212; репортаж на Московском образовательном телеканале</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69967/</link>
		<pubDate>Tue, 24 Jul 2018 12:09:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69967</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра в рамках проекта &#171;Форсайт профессионального успеха&#187; провели для школьников тренинг &#171;Лайфхаки профессионального успеха&#187;. О том, как это было, смотрим в репортаже Московского образовательного телеканала.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты Городского психолого-педагогического центра познакомили школьников с лайфхаками профессионального успеха</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69956/</link>
		<pubDate>Tue, 24 Jul 2018 07:42:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69956</guid>
		<description><![CDATA[В субботу специалисты Городского психолого-педагогического центра принимали ребят на встрече проекта «Форсайт профессионального успеха». Ведущие тренинга рассказали школьникам о лайфхаках, которые помогут им добиться профессиональных успехов. Лайфхак – это совет, методика или приём, простой в использовании, но эффективный для достижения поставленной цели. Встреча не оставила равнодушным ни одного подростка, ребята получили не только колоссальный опыт [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (19.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69933/</link>
		<pubDate>Fri, 20 Jul 2018 11:46:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69933</guid>
		<description><![CDATA[Результаты системы образования столицы обсудили на Московском урбанистическом форуме. О проекте  «Цифровой выпускной &#8212; 2018» рассказали на селекторном совещании Департамента образования. В Политехническом  колледже имени П.А. Овчинникова проводятся экскурсии для абитуриентов. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Результаты системы образования столицы обсудили на Московском урбанистическом форуме Результаты системы [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (18.07.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/69930/</link>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2018 14:37:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69930</guid>
		<description><![CDATA[В столице проходит Московский урбанистический форум. Акция «День без турникетов» стартовала  в столице. В ТемоЦентре представили 3D-сканеры. Активисты  Московского отделения Российского движения школьников принимают участие в выездной образовательной смене. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В столице проходит Московский урбанистический форум Московский урбанистический форум проходит в столице с [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Речевые игры летом: в ТО Тимирязевское прошла родительская гостиная</title>
		<link>http://gppc.ru/to/69923/</link>
		<pubDate>Wed, 18 Jul 2018 14:08:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=69923</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тимирязевское» 5 июня 2018 года состоялась родительская гостиная на тему: «Речевые игры летом!». Родительскую гостиную провели учителя-логопеды Екатерина Ивановна Маслова и Ирина Юрьевна Миноченкова. Родители и специалисты говорили о том, как важно во время летнего отдыха продолжать работать над развитием речи детей, тем самым поддерживая уровень достигнутых результатов во время занятий. Встреча была насыщена играми и упражнениями. ​]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>