<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 26 Sep 2019 09:59:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>Ребята освоят и «прокачают» навыки Soft Skills на познавательных играх в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/87386/</link>
				<pubDate>Thu, 26 Sep 2019 09:57:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87386</guid>
				<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре продолжается цикл практико-обучающих игр для учащихся 7-11 классов «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». В субботу 28 сентября 2019 года пройдет сразу несколько игр, где школьники смогут освоить и «прокачать» навыки Soft Skills, необходимые для успешной самореализации. На игре «Много учёных, а много ли смышлёных?» ребята узнают, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Первая встреча проекта WEB-совет в новом учебном году была посвящена STEM-образованию</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87376/</link>
				<pubDate>Thu, 26 Sep 2019 06:11:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87376</guid>
				<description><![CDATA[В новом учебном году продолжает свою работу проект Городского психолого-педагогического центра «WEB-совет». Первая встреча была посвящена одной из самых актуальных тем в мировой образовательной практике – STEM. Московские эксперты рассказали слушателям вебинара, в числе которых были представители из самых разных городов России, об особенностях реализации STEM-технологий, а также обменялись с коллегами профессиональным опытом. «STEM – [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>III отчетно-выборная конференция первичной профсоюзной организации прошла в Городском психолого-педагогическом центре</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87371/</link>
				<pubDate>Wed, 25 Sep 2019 14:51:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87371</guid>
				<description><![CDATA[25 сентября в Городском психолого-педагогическом центре прошла III отчетно-выборная конференция первичной профсоюзной организации. Во встрече приняли участие 110 делегатов. Председатель первичной профсоюзной организации нашего Центра Марина Попова подвела итоги работы за прошедший выборный период, представила отчет по всем направлениям деятельности: организация корпоративных мероприятий, участие молодых педагогов в городских профсоюзных проектах, приобретение подарков и билетов на [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В территориальном отделении «Чертаново» встретили яркую осень!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87346/</link>
				<pubDate>Wed, 25 Sep 2019 14:03:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87346</guid>
				<description><![CDATA[Ребята из группы кратковременного пребывания «Ягодки» отгадывали загадки, вспоминали признаки осени, украшали деревья разноцветными листочками, помогали им в этом педагоги-психологи Васильева Н.А и Писарева М.В. Учитель-дефектолог Рыжикова Е.И. провела мастер-класс «Готовим винегрет» для дошколят. Некоторые дети готовили впервые и долго находились под впечатлением от своей работы. Ведь необходимо было определить, какие овощи нужны для приготовления [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Форсайт профессионального успеха: деловая игра &#171;Как презентовать себя за две минуты&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87334/</link>
				<pubDate>Wed, 25 Sep 2019 13:59:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87334</guid>
				<description><![CDATA[14 сентября в субботу команда ТО &#171;Басманное&#187; принимала гостей. В нашем отделении прошёл Форсайт профессионального успеха по теме &#171;Как презентовать себя за две минуты&#187;. С горящими глазами и наполненным сердцем выходили после игры и взрослые, и дети. &#171;Полученные навыки везде пригодятся!&#187;, – приговаривали они. Действительно, знания о том, как правильно составлять резюме, как повысить эмоциональный [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс «Быть грамотным – это модно»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87328/</link>
				<pubDate>Wed, 25 Sep 2019 13:58:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87328</guid>
				<description><![CDATA[«Быть грамотным не только важно, но еще и модно». Под таким девизом в ТО «Текстильщики» прошел мастер-класс педагогов-психологов А.Д. Шавардак и А.А. Спириной. Школьники получили новые знания по грамматическому строю речи и культуре русской словесности. Полученные знания ребята сразу смогли применить на практике в игре-самопрезентации, после которой они точно уверены: теперь можно похвастаться не только [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Экскурсия по Москве»: воспитанники ТО «Бабушкинское» приняли участие в викторине</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87322/</link>
				<pubDate>Wed, 25 Sep 2019 13:57:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87322</guid>
				<description><![CDATA[В ТО «Бабушкинское» прошла интересная викторина «Экскурсия по Москве» для детей и родителей, которую провели учителя-дефектологи Татьяна Алексинская и Лариса Канухина. Во время экскурсии все вместе окунулись в занимательное путешествие по городу: познакомились со строительством Московского Кремля, прогулялись по Красной площади. Юные знатоки Москвы узнали много нового и интересного об истории родного города и своей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Викторины, игры и мастерские: праздник «Разноцветная осень» прошел в ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87315/</link>
				<pubDate>Wed, 25 Sep 2019 13:56:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87315</guid>
				<description><![CDATA[16 сентября в ТО «Отрадное» прошел праздник «Разноцветная осень». Дети активно принимали в нем участие. Вместе с психологами Сергеевой Н.А. и Саушкиной Н.А. создали поделку-аппликацию «Кленовый лист», отвечали на вопросы познавательной викторины, подготовленной учителем-логопедом Садыковой А.Ю. и учителем-дефектологом Кондрашовой Н.В., а вместе с инструктором АФК Богдановой М.В. играли в подвижные игры.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Отрадное» стали участниками квеста «Грамотейка»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87307/</link>
				<pubDate>Wed, 25 Sep 2019 13:55:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87307</guid>
				<description><![CDATA[12 сентября 2019 года в ТО «Отрадное» прошел квест «Грамотейка», посвященный Международному дню распространения грамотности. Ребята узнали историю праздника и почему этот день стал Международным. Для того, чтобы помочь Грамотейке найти Азбуку, дети выполнили интересные задания. Загадки, ребусы, игры с буквами и словами подготовили учитель-логопед Жукова Л.С., учитель-дефектолог Давыдова Н.И., педагог-психолог Пустовалова А.А.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Игры, мастер-классы и кукольный спектакль: в ТО «Текстильщики» прошел День открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87298/</link>
				<pubDate>Wed, 25 Sep 2019 13:54:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87298</guid>
				<description><![CDATA[Как начался учебный год в территориальном отделении «Текстильщики»? Дети, родители и педагоги встретились в День города Москвы на мероприятиях в рамках Дня открытых дверей. Каждый смог выбрать занятие по интересам: игры на улице, рисование мелками на асфальте или посещение увлекательных мастер-классов: «Путешествие в Зазеркалье», «Кладовая развлечений», «Школа пожарных», «Чудеса из теста», «Клуб веселых и находчивых». [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>