<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 26 Nov 2018 13:29:01 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – ребята освоили навыки невербального общения на занятии «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/75947/</link>
		<pubDate>Mon, 26 Nov 2018 11:00:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75947</guid>
		<description><![CDATA[Язык тела – просто знать! Просто понимать! Как понимать человека без слов? Как научиться «читать» собеседника по жестам, мимике и интонации? Что такое невербальное общение и насколько важно уметь владеть «языком тела»? В #ГППЦ прошла деловая игра «Язык тела. Как понять друг друга?», участниками которой стали ученики московских школ. В игровой форме, вместе со специалистами [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Русская народная игрушка»: в ТО «Зеленоградское» прошла выставка творческих работ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75900/</link>
		<pubDate>Mon, 26 Nov 2018 06:50:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75900</guid>
		<description><![CDATA[В ТО «Зеленоградское» с 19 ноября по 23 ноября 2018 года проходила выставка творческих работ детей «Русская народная игрушка». Русская народная игрушка, как один из аспектов изучения исторических корней,имеет огромное значение в воспитании всесторонне развитого человека. Она самобытна, интересна и способствует приобщению молодого поколения к русским национальным традициям. На занятии по окружающему миру в ГКП ребята познакомились с понятием [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Платье для Золушки»: в ТО «Бабушкинское» прошел сказочный квест</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75888/</link>
		<pubDate>Mon, 26 Nov 2018 06:47:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75888</guid>
		<description><![CDATA[22 ноября 2018 года учителя-дефектологи территориального отделения «Бабушкинское» Алексинская Татьяна и Канухина Лариса провели квест-игру «Платье для Золушки» для детей 4-5 лет и их родителей. Успех любого квеста — не только набор интересных загадок. Это и атмосфера, и антураж игровой локации, захватывающий сюжет. Родители вместе с детьми окунулись в мир сказок, с большим удовольствием выполнили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Установочный семинар по интеллектуально-познавательному направлению Фестиваля «1+1»: равные условия &#8212; равные возможности</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/75889/</link>
		<pubDate>Mon, 26 Nov 2018 06:45:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75889</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр, являясь оператором Московского Фестиваля «1+1»: равные условия-равные возможности, информирует о том, что 28 ноября 2018 года состоится установочный семинар по процедуре проведения интеллектуально-познавательного направления Фестиваля. Место проведения: ГБУ ГППЦ ДОгМ, актовый зал Адрес: Есенинский бульвар, дом 12, корпус 2 Время проведения: с 16:00 до 17:00 Для участия в семинаре приглашаются ответственные представители [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Ломоносовское» прошла неделя игры и игрушки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75879/</link>
		<pubDate>Mon, 26 Nov 2018 06:31:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75879</guid>
		<description><![CDATA[Неделя игры и игрушки стала важным событием и для воспитанников, и для педагогов территориального отделения «Ломоносовское». Педагоги подготовили и провели сразу несколько необычных и увлекательных занятий, превратив ноябрьские будни в яркий праздник для детей. На занятиях у учителя-логопеда Пестрецоввой Ж.В. и учителя-дефектолога Трубачевой С.А. ребята стали режиссерами, актерами и художниками, создавая сказку своими руками. А [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Фили» прошла неделя, посвящённая играм и игрушкам</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75868/</link>
		<pubDate>Mon, 26 Nov 2018 06:28:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75868</guid>
		<description><![CDATA[С 19 по 24 ноября 2018 года в территориальном отделении «Фили» Городского психолого-педагогического центра прошла неделя, посвящённая играм и игрушкам. Педагоги отделения проводили с детьми различные игры: настольные, интерактивные, дидактические и подвижные. Родителям было предложено посетить различные выставки игрушек, которые проводятся в городе. Они с удовольствием это сделали и поделились своими впечатлениями! Ребята приносили на [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Хорошево-Мневники» прошла неделя, посвящённая играм и игрушкам</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75853/</link>
		<pubDate>Mon, 26 Nov 2018 06:26:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75853</guid>
		<description><![CDATA[С 19 по 24 ноября 2018 года в ТО «Хорошево-Мневники» Городского психолого-педагогического центра прошла неделя, посвящённая играм и игрушкам. Педагоги отделения проводили с детьми различные игры: настольные, интерактивные, дидактические и подвижные. Родителям было предложено посетить различные выставки игрушек, которые проводятся в городе. Они с удовольствием это сделали и поделились своими впечатлениями! Ребята приносили на занятия [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Коньково» прошло занятие, приуроченное в неделе «Игры и игрушки»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75845/</link>
		<pubDate>Mon, 26 Nov 2018 06:23:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75845</guid>
		<description><![CDATA[Какое удовольствие доставляет нам игра! Радость движения, взаимодействия, радость успеха и победы! А если игр много, если они сменяют одна другую, – это радость вдвойне… И самое дорогое – это игры, в которые дети и их родители играют вместе! Такое занятие придумали и провели в территориальном отделении «Коньково» учитель-логопед Эльвира Гусакова и педагог-психолог Екатерина Феоктистова. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Семинар для родителей «Домашнее задание без проблем»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75832/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 11:46:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75832</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Аэропорт» в рамках работы родительской гостиной прошел семинар «Домашнее задание без конфликтов». Ведущий – учитель-логопед Науменко Ж.В. Родители узнали об обязанностях ребёнка младшего школьного возраста, о форме взаимодействия ребенка и родителя, о правилах и алгоритме выполнения домашнего задания.  В процессе дискуссии родители выясняли, что победить в этом извечном упорном противостоянии можно лишь [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Бабушкинское» провели родительскую гостиную по вопросам развития у детей навыков письма</title>
		<link>http://gppc.ru/to/75824/</link>
		<pubDate>Fri, 23 Nov 2018 11:44:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=75824</guid>
		<description><![CDATA[21 ноября в территориальном отделении «Бабушкинское» педагог-дефектолог Ершова Татьяна Ивановна и педагог-психолог Карнозова Нелли Николаевна провели родительскую гостиную по теме «Методы и приемы переключения детей в разных видах деятельности» на примере развития и формирования графомоторных навыков, готовности к овладению письмом. Участники встречи узнали, что овладению навыком письма предшествует большая подготовительная работа, которая включает различные виды [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>