<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 28 Oct 2019 11:22:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>«По страницам сказок»: ребята приняли участие в викторине в рамках библио-недели</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88540/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 11:22:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88540</guid>
				<description><![CDATA[24 октября в территориальном отделении «Переделкино» в рамках библио-недели прошла викторина «По страницам сказок».  Мы все с детства любим сказки. Слушая и читая сказку, мы попадаем в волшебный мир, где происходят чудеса, где добро всегда побеждает зло. Дети активно принимали участие в викторине, с легкостью отгадывали главных персонажей, узнавали сказку по предметам и отрывкам, собирали красочные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Сокровища в книгах»: викторину для школьников провели в ТО «Тверское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88530/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 11:20:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88530</guid>
				<description><![CDATA[Интересная и познавательная викторина «Сокровища в книгах», посвященная Неделе книги, была проведена в территориальном отделении «Тверское». Вместе с педагогами-психологами Коваленко О.В. и Матвеевой О.И. младшие школьники совершили путешествие в Страну Книги. Ребята отгадывали загадки про героев известных книг, знакомились с новыми персонажами и их приключениями. А наши дошкольники с педагогами-психологами Качаловой Е.П. и Черноусовой О.А. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>#Подростковыйклуб #Люблино #ГППЦ</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88526/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 11:05:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88526</guid>
				<description><![CDATA[Вечер подростка может быть очень однообразен: гаджеты, телевидение, социальные сети. Но только не для детей, посещающих подростковый клуб в территориальном отделении «Люблино»! Если тебе 11-15 лет и ты хочешь провести вечер интересно и с пользой, приглашаем в подростковый клуб территориального отделения «Люблино» Городского психолого-педагогического центра по адресу: ул. Ставропольская, д.3. Здесь тебя ждет доброжелательная атмосфера, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Форсайт профессионального успеха» в ТО Люблино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88522/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 11:00:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88522</guid>
				<description><![CDATA[Поиск первой работы, первое собеседование, первое резюме – как это все волнительно и пока еще непонятно для школьников! Но в рамках городского проекта «Суббота московского школьника» в формате интерактивной деловой игры «Как презентовать себя за две минуты?» из цикла «Форсайт профессионального успеха» ребятам удалось попробовать прожить эти этапы их будущей взрослой жизни. Вместе со специалистами [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мероприятия, приуроченные к Библио-неделе</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88517/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 09:17:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88517</guid>
				<description><![CDATA[Недавно в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» прошли мероприятия, приуроченные к Библио-неделе. Учителя -логопеды организовали игру-викторину: в процессе игры были затронуты очень важные темы для юных читателей. Дети узнали, как важно бережно относиться к книгам, ведь с помощью литературы они могут путешествовать и получить много интересной информации.​]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Квест &#171;Осенняя прогулка&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88505/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 09:15:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88505</guid>
				<description><![CDATA[В сентябре, после завершения фестиваля «Золотая осень», ребята стали готовиться к участию в квесте «Осенняя прогулка»: изучали осенние явления природы, рассматривали плоды некоторых растений и составляли поделки из природных материалов. В октябре прошел квест, где ребята показали свои знания. Поезд «Ладушки» отправился в лес за дарами осени. На различных станциях воспитанников встречали лесные жители (игрушки), [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«По страницам любимых книг»: сказочное мероприятие для дошкольников провели специалисты ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88488/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 06:08:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88488</guid>
				<description><![CDATA[А у нас – волшебство! В территориальном отделении «Останкинское» педагог-психолог Наталья Юдина и учитель-логопед Елена Вавинова провели для детей 3-4 лет увлекательное мероприятие «По страницам любимых книг». Ребята с большим удовольствием слушали стихотворения, рассматривали яркие иллюстрации, перелистывали страницы знакомых и всеми любимых сказок. Проявляя фантазию и творческие способности, сделали странички для своей личной, но самой [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Осень – рыжая подружка»: мероприятие для детей и их родителей провели педагоги ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88477/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 06:07:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88477</guid>
				<description><![CDATA[В тёплый осенний денёк педагогами территориального отделения «Северное» Черевко Л., Беляй И, Ионовой А. проведено досуговое мероприятие «Осень – рыжая подружка». Педагоги, воспитанники и их родители собрались, чтобы поиграть в весёлые подвижные игры, послушать стихи об осени. Дети отгадывали загадки, рисовали красавицу-осень, составляли композиции из природного материала. Дети, родители и педагоги радовались совместно проведенному, веселому [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День поэзии в территориальном отделении Люблино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88469/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 06:06:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88469</guid>
				<description><![CDATA[Как важно прививать любовь к поэзии с самого раннего возраста! На конкурсе чтецов «Мой любимый поэт» дети продемонстрировали эмоциональное и выразительное прочтение стихотворений Агнии Барто «Буква Р», Корнея Чуковского «Тараканище», Александра Пушкина «Сказка о царе Салтане»,  Сергея Есенина «Берёза» и другие, проголосовали за лучшее выступление и поздравили победителей конкурса вместе с учителями-логопедами Светланой Соковых и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Городской проект «Московский экскурсовод» вместе со специалистами территориального отделения Люблино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88461/</link>
				<pubDate>Mon, 28 Oct 2019 06:05:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88461</guid>
				<description><![CDATA[Как выработать собственную жизненную позицию? Как вести себя в конфликтных и неоднозначных ситуациях? Какое значение имеют лидерские качества? Эти умения и навыки важно получить современным подросткам так как жизнь ставит перед ними новые взрослые задачи. Всему этому школьники научились на тренинге в рамках городского проекта «Московский экскурсовод» в школе № 1367. Через выполнение заданий и [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>