<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 18 May 2018 13:10:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Международный День семьи отметили в территориальных отделениях Центра</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68523/</link>
		<pubDate>Fri, 18 May 2018 13:07:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68523</guid>
		<description><![CDATA[«Любите и цените счастье! Оно рождается в семье». Под таким девизом 15 мая 2018 года прошло празднование замечательного и безусловно очень значимого для всех нас праздника &#8212; Международного Дня семьи. Воспитание ценностного отношения к семье у дошкольников сегодня является одной из приоритетных задач, от решения которой зависит не только благополучие их будущих семей, но и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>На Международной конференции специалисты Центра представили опыт развития ранней помощи в Москве</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68519/</link>
		<pubDate>Fri, 18 May 2018 12:28:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68519</guid>
		<description><![CDATA[С 16 по 20 мая в Москве проходит VII Международная научно-практическая конференция «Воспитание и обучение детей младшего возраста» (ECCE 2018) — крупнейшее Российское мероприятие, посвящённое педагогике и психологии детства, содержанию и организации дошкольного образования. Международная научно-практическая конференция «Воспитание и обучение детей младшего возраста» была учреждена как продолжение Всемирной конференции по воспитанию и образованию детей младшего возраста, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>IV Московский чемпионат «Абилимпикс» проходит на ВДНХ!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68507/</link>
		<pubDate>Fri, 18 May 2018 12:06:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68507</guid>
		<description><![CDATA[18-19 мая 2018 года проходит IV Московский чемпионат профессионального мастерства среди людей с инвалидностью «Абилимпикс-2018», оператором которого является Городской психолого-педагогический центр Департамента образования города Москвы. Основная площадка проведения чемпионата &#8212; 69 павильон ВДНХ, а также 11 дополнительных площадок в профессиональных образовательных организациях города Москвы. В этом году конкурсные испытания проводятся по трем категориям: «Школьники», «Студенты» [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Тематические мероприятия в честь Дня Победы прошли в ТО Соколиная гора</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68499/</link>
		<pubDate>Fri, 18 May 2018 08:50:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Соколиная гора]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68499</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Соколиная гора» ко Дню Победы было организовано несколько тематических мероприятий. Самые значимые из них &#8212; стендовая выставка фотографий семейных архивов &#171;Мы помним!&#187; и встреча с представителями старшего поколения &#171;Связь времен и поколений&#187;, на которой дети и взрослые рассказали о своих героических родных и близких &#8212; участниках и современниках Великой Отечественной войны. В [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Зеленоградское прошли занятия «Планета добра»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68484/</link>
		<pubDate>Fri, 18 May 2018 08:48:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68484</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зеленоградское» прошли тематические занятия экологической направленности «Планета добра». Замечательные творческие работы обучающихся были размещены на выставке, которую подготовили педагоги Петроченко М.А., Толстошева Д.А., Прохорова О.В.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (16.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68466/</link>
		<pubDate>Thu, 17 May 2018 13:55:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68466</guid>
		<description><![CDATA[Школу № 1468 посетили китайские специалисты в области образования. Московские школьники защитили проекты в технопарке Российского государственного социального университета. В школе № 1409 прошел футбольный урок.  Столичные школьники приняли участие в финале международного фестиваля-конкурса «Стихи со всего света». На территории школы № 1619 установили памятник Марине Цветаевой. Все самое интересное из сферы образования – в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московским школьникам расскажут, как грамотно распоряжаться своим временем и всё успевать</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/68460/</link>
		<pubDate>Thu, 17 May 2018 07:22:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68460</guid>
		<description><![CDATA[Московским школьникам расскажут, как грамотно распоряжаться своим временем и всё успевать на деловой игре «Тайм-менеджмент: как успеть и не забыть», которая пройдет 19 мая в рамках проекта Городского психолого-педагогического центра «Форсайт профессионального успеха». «Тайм-менеджмент – важная составляющая профессионального успеха, &#8212; говорит куратор проекта Александр Князев. – На работе нужно уметь распределять свои ресурсы и возможности [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В Клубе специалистов психолого-педагогического сопровождения прошла заключительная встреча</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68451/</link>
		<pubDate>Thu, 17 May 2018 07:09:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68451</guid>
		<description><![CDATA[Заключительная встреча прошла в Клубе специалистов психолого-педагогического сопровождения, действующем уже третий год в Городском психолого-педагогическом центре Департамента образования города Москвы. Началась встреча с семинара-практикума, посвященного критериям эффективности профессиональной деятельности специалистов психолого-педагогического сопровождения в контексте Стратегии-2025. Под руководством старшего методиста Центра Анастасии Кузнецовой педагоги изучали показатели рейтинга вклада образовательной организации в качественное образование московских школьников, рассчитывали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (15.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68429/</link>
		<pubDate>Wed, 16 May 2018 13:26:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68429</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты в области образования из Вьетнама посетили московскую школу. Состоялась финальная игра олимпиады «Музеи. Парки. Усадьбы». Победителям и призерам фестиваля «Мир иностранных языков» вручили дипломы и подарки. «Время быть инженером» &#8212; фестиваль в школе № 2098. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. &#160; Специалисты в области образования из Вьетнама [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В первые майские дни в ТО Зеленоградское прошло занятие «Навстречу друг другу»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68379/</link>
		<pubDate>Wed, 16 May 2018 06:32:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68379</guid>
		<description><![CDATA[В первые майские дни в территориальном отделении «Зеленоградское» педагог-психолог Царева Ольга Вячеславовна провела совместное тематическое занятие для детей 8-9 лет и их родителей &#171;Навстречу друг другу&#187;. Целью данного мероприятия было формирование позитивных, бережных отношений между детьми и их родителями в процессе создания творческой работы. Во время совместной деятельности участники создали единое красочное панно – объёмный [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>