<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 05 Dec 2018 11:39:16 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Ребята, их родители и педагоги приняли участие в Неделе игры и игрушки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76751/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 11:38:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76751</guid>
		<description><![CDATA[В рамках недели игры и игрушки в территориальном отделении «Текстильщики» прошли тематические мероприятия с воспитанниками групп кратковременного пребывания. Педагоги рассказали о том, какие игрушки интересны детям, в какие игры поиграть дома, и что делать, если ребенок не проявляет активности в играх.  На детско-родительском занятии малыши познакомились с любимыми игрушками друг друга, с помощью педагогов и родителей [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Доброта спасет мир»: дошкольники приняли участие в мероприятиях, приуроченных ко Дню инвалида</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76737/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 11:37:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76737</guid>
		<description><![CDATA[В рамках проведения Дня инвалида 3 декабря в ТО «Зеленоградское» прошел цикл тематических занятий для дошкольников «Доброта спасет мир». С детьми были проведены беседы, направленные на воспитание духовно-нравственных качеств – доброты, заботы. Проводились подвижные и дидактические игры, в ходе которых ребята могли почувствовать себя на месте людей с ограниченными возможностями здоровья и в игровой ситуации [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (04.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76720/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 11:12:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76720</guid>
		<description><![CDATA[На лекции проекта «Департаментская суббота» школьникам рассказали о современных коммуникациях. Состоялся благотворительный вечер встречи, посвященный Международному дню инвалидов. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. На лекции проекта «Департаментская суббота» школьникам рассказали о современных коммуникациях О том, что такое современная коммуникация, какие ее виды существуют в современном мире, столичным [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Северное точно знают – с ними не соскучишься</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76697/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 07:16:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76697</guid>
		<description><![CDATA[Дарите детям в праздники воздушные шары, Они такие разные, как детские мечты, Они такие яркие, как детские глаза, И дети эти праздники запомнят навсегда! Тематическая Неделя игры и игрушки в территориальном отделении &#171;Северное&#187; на Челобитьевском шоссе 14/2 завершилась 23 ноября праздничной игровой программой «Путешествие с страну веселых игр», организатором которой были педагоги Галахина И.О., Мокрова [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Зайчик на пальчик» &#8212; в ТО Басманное прошла Неделя игры и игрушки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76686/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 07:13:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Басманное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76686</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Басманное» прошла тематическая Неделя игры и игрушки, основная цель которой – приобщение детей к разнообразным видам игровой деятельности. На полке с игрушками у каждого ребёнка найдётся кукла. Жаль, что наши дети и не догадываются, какой долгий путь прошла эта игрушка от древней языческой куклы-закрутки до современной Барби. На занятиях педагоги-психологи Мотева Н.В [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выставка «Любимые игрушки моего детства» в ТО Останкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76682/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 07:09:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76682</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Останкинское» в рамках Недели игры и игрушки прошла выставка детских творческих работ «Любимые игрушки моего детства». Организовали и провели выставку педагог-психолог Наталья Юдина и учитель-логопед Елена Вавинова. Это была не просто выставка, это был целый мир историй и рассказов, фантазий и воображения, творчества и доброты!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Останкинское» провели мастер-классы для родителей в рамках фестиваля «Наши общие возможности – наши общие результаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76678/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 07:07:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76678</guid>
		<description><![CDATA[01.12.2018 в рамках эстафеты Фестиваля «Наши общие возможности – наши общие результаты» (на базе школы №1494) специалисты территориального «Останкинское» Городского психолого-педагогического центра ДОгМ  провели увлекательные мастер-классы для родителей: «Настольные игры, как средство развития учебных навыков» и «Нейропсихологическая двигательная коррекция для детей». На этих мероприятиях специалисты Центра пытались ответить на вопросы: как с помощью настольных игр [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Покровское-Стрешнево» состоялась премьера детского спектакля «Мешок яблок»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76670/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 07:06:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76670</guid>
		<description><![CDATA[В группе кратковременного пребывания «Ладушки» территориального отделения «Покровское-Стрешнево» 19 ноября с успехом прошла премьера детского спектакля по мотивам сказки В. Сутеева «Мешок яблок». Педагоги: Петрова Ольга Владимировна, Сердюкова Оксана Владимировна и Воробьева Мария Геннадиевна заранее готовили ребят к выступлению. Дети познакомились со сказкой, выбрали для себя персонажей и поиграли в кукольный театр. Каждый ребенок получил [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Творческая игра «Мамин портрет из слов»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76663/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 07:04:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76663</guid>
		<description><![CDATA[Креативную творческую игру «Мамин портрет из слов» провели учителя-логопеды территориального отделения «Покровское-Стрешнево» 28 ноября. В этот осенний день ребята готовили подарки своим мамам – портреты, написанные не красками, а словами. День Матери – прекрасная возможность уделить внимание своим мамам, согреть их теплом, сказать самые главные слова. Для наших малышей слово «мама» – самое главное, ведь [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Последняя неделя ноября в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» была посвящена Дню Матери. В группе кратковременного пребывания «Ладушки» воспитанники и педагоги приготовили видео-открытку «Разговор о маме». В ней ребята рассказывали о своих мамах, делились чувствами и мечтами, говорили о любви к маме и поздравляли с праздником. Завершилось поздравление песней «Мама – первое слово» и вручением подарков, сделанных своими руками. В проведении данного мероприятия учувствовали педагоги-психологи Воробьева М.Г., Сердюкова О.В., Семенова Е.А. и Петрова О.В.. Итоговым мероприятием праздничной недели стал концерт «Я люблю тебя, мама!», где ребята посвящали песни самым дорогим людям в их жизни. Окончанием праздника стала рубрика «Открытый микрофон», в которой дети признавались в любви своим мамам. Музыка была волшебной, слова детей – трогательными, а улыбки матерей – искренними. Спасибо за концерт Волошиной Л.К. и Юкиной Е.Ю!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76654/</link>
		<pubDate>Wed, 05 Dec 2018 07:01:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76654</guid>
		<description><![CDATA[21 ноября 2018 года учитель-дефектолог территориального отделения «Ясенево» Румянцева А.Л. подготовила и провела мастер-класс «Игрушки и игры, способствующие познавательному развитию детей 3-5 лет», приуроченный к неделе «Игры и игрушки в дошкольном возрасте». Основная цель данного мероприятия заключалась не только в том, чтобы обучить родителей правильному выбору игр и игрушек для данной возрастной группы детей с [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>