<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Fri, 17 May 2019 13:16:42 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>В ТО Отрадное прошла интерактивная площадка «Наша дружная семья»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84892/</link>
				<pubDate>Fri, 17 May 2019 13:16:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84892</guid>
				<description><![CDATA[16 мая 2019 года специалисты территориального отделения &#171;Отрадное&#187; провели интерактивную площадку &#171;Наша дружная семья&#187;. Нейропсихолог Саушкина Н.А. и инструктор АФК Богданова М.В. познакомили детей с играми, в которые играли их родители во дворе (Классики, Колечко, Тише едешь, дальше будешь и другие). Затем учитель-логопед Садыкова А.Ю., учитель-дефектолог Кондрашова Н.В. и педагог-психолог Сергеева Н.А. провели увлекательный квест [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День Победы в ТО Покровское-Стрешнево</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84865/</link>
				<pubDate>Fri, 17 May 2019 12:40:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84865</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Покровское-Стрешнево&#187; 6 мая прошли мероприятия, посвященные Дню Победы. Дети, родители и педагоги посетили памятное место в районе Южное Тушино и возложили цветы, а затем почтили память героев, павших в Великой Отечественной войне, минутой молчания. Педагогами для детей была создана презентация, рассказывающая о войне, а также ребята познакомились с военной техникой времен ВОВ. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Всё начинается с семьи…»: в ТО «Зеленоградское» состоялось мероприятие, приуроченное ко Дню семьи</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84852/</link>
				<pubDate>Fri, 17 May 2019 12:40:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84852</guid>
				<description><![CDATA[Семья – основа жизни человеческого общества, она всегда накапливала и передавала общечеловеческие, этические ценности и традиции. В семье человек формирует прочные черты своего характера, получает первые уроки доброты и искренности. Воспитание ценностного отношения к семье у дошкольников сегодня является одной из приоритетных педагогических задач, от решения которой зависит не только благополучие их будущих семей, но [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В территориальном отделении «Текстильщики» прошли мероприятия, посвященные Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84842/</link>
				<pubDate>Fri, 17 May 2019 12:38:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84842</guid>
				<description><![CDATA[В группах кратковременного пребывания к празднику готовились дружно. Утренняя зарядка, подвижные игры на улице, прохождение «полосы препятствий», конкурс рисунков на асфальте, задания на меткость – все это было непросто, но ребята старались, а помогали им в этом родители и педагоги: Елена Храмова, Анна Кочергина, Ольга Благушина. А в это же время школьники узнали о том, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Отрадное» состоялся концерт, посвященный Дню Победы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84834/</link>
				<pubDate>Fri, 17 May 2019 12:36:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84834</guid>
				<description><![CDATA[25 апреля 2019 года в территориальном отделении «Отрадное» состоялся концерт, посвященный Дню Победы. Мероприятие подготовили и провели учителя-дефектологи Максимова М.В. и Кондрашова Н.В., учителя-логопеды Садыкова А.Ю., Жукова Л.С. и Афонина О.А., педагог по музыке Евдокимова Л.Д. и педагог АФК Богданова М.В. Мы вспоминали войну, ту, что была уже так давно, что мало осталось на земле [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Отрадное» прошла родительская гостиная «Развиваем логику вместе»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84830/</link>
				<pubDate>Fri, 17 May 2019 12:35:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84830</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Отрадное» 18 апреля 2019 года прошла родительская гостиная «Развиваем логику вместе», которую провела учитель-дефектолог Давыдова Наталья Игоревна На встрече с родителями были озвучены следующие вопросы: «С какого возраста начинать развивать логическое мышление?», «Что такое причинно-следственные связи?», «Как научить ребенка устанавливать закономерности?». Родители дошкольников ознакомились с рабочими тетрадями для дополнительных занятий дома, подробно [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО Коньково создали свою &#171;активную стену&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84824/</link>
				<pubDate>Fri, 17 May 2019 08:05:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84824</guid>
				<description><![CDATA[&#171;Активная стена&#187; &#8212; новая форма выражения своей индивидуальности в социальном пространстве, которая позволяет выражать себя и свое отношение к тому, что происходит вокруг нас, передавая свое послание в любой удобной форме: в форме рисунка, пиктограммы или текста. Каждый желающий оставляет свое послание на стене, и оно становится доступным для всех. Особенность &#171;активной стены&#187; &#8212; возможность [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День Победы: «Память живет в сердцах»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84795/</link>
				<pubDate>Thu, 16 May 2019 13:31:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84795</guid>
				<description><![CDATA[«Память живет в сердцах» &#8212; так назвали своё мероприятие, посвященное Дню Победы, педагоги дополнительного образования Лариса Моисеенкова и Галина Макарова. Прошло много лет со дня великой Победы, очевидцев тех событий становится с каждым годом меньше, поэтому особенно важно сохранять память об этом в сердцах наших детей. Педагоги рассказывали о празднике, под песню &#171;День Победы&#187; несли [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День Победы в ТО Соколиная гора</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84786/</link>
				<pubDate>Thu, 16 May 2019 13:30:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Соколиная гора]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84786</guid>
				<description><![CDATA[В День Победы мы отдаем дань памяти тем, кто погиб на фронтах Второй Мировой войны, кто отдал жизнь, чтобы мы жили счастливо. В нашем территориальном отделении «Соколиная гора» учителя-логопеды Оксана Пешева и Елена Савостьянова подготов​или и провели праздник «Мы помним, знаем, не забудем». На нем ребята читали стихи, слушали музыку военных лет, участвовали в тематических конкурсах и подвижных играх. Настоящей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мероприятия в честь Дня Победы: помним, чтим, гордимся</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84774/</link>
				<pubDate>Thu, 16 May 2019 13:28:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84774</guid>
				<description><![CDATA[8 мая 2019 года в территориальном отделении «Зябликово» прошли мероприятия, посвященные Дню Победы. В группе кратковременного пребывания «Знайки» педагогом-психологом Абдуллиной Светланой и воспитателем Золотухиной Еленой было проведено тематическое занятие «Помним, чтим, гордимся», важной задачей которого было сформировать чувство гордости за своих дедушек и бабушек, за свой народ, победивший врагов и сумевший выстоять в такое тяжелое [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>