<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 10 Dec 2018 11:06:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (07.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76855/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Dec 2018 11:06:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76855</guid>
		<description><![CDATA[Новый образовательный проект «Мой район в годы войны» стартовал в Москве. Учащиеся педагогического класса встретились с народным учителем России. Московские школьники разработали тренажер для восстановления активности рук. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Новый образовательный проект «Мой район в годы войны» стартовал в Москве В Центральном музее Великой [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Город Мечты: интерактивная площадка по созданию мультфильмов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76839/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Dec 2018 07:50:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76839</guid>
		<description><![CDATA[&#171;Нигде и никогда, ни в одном городе мира, ты уж мне поверь, это правда, звезды не светят так ярко и пленительно как в городе детства&#187; Фильм «Карнавал» В наступившей белоснежной зиме ярко и солнечно прошла интерактивная площадка по созданию мультфильмов &#171;Город для всех&#187; в территориальном отделении «Бабушкинское».  Придумать своего героя, создать про него анимационную историю приключений в Городе Мечты и даже самому стать героем мультфильма [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Как создать дружный и сплоченный детский коллектив с помощью smart-игры</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/76831/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Dec 2018 07:34:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76831</guid>
		<description><![CDATA[Принято считать, что игры – это отличное развлечение, прекрасная идея провести время и получить множество положительных эмоций. Конечно, это так! Но специалисты Городского психолого-педагогического центра еще и могут использовать обширные возможности игровой деятельности на своих развивающих занятиях – этому была посвящена тематическая неделя «Увлекательных smart-игр». Грамотно используя авторские компьютерные, настольные, мультимедийные smart-игры, специалисты могут развить [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (06.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76828/</link>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2018 12:33:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76828</guid>
		<description><![CDATA[Итоги работы московской делегации на Всемирном саммите AQDAR представили на пресс-конференции. Интерактивный мотивационный марафон прошел в Колледже автоматизации и информационных технологий № 20. Школьники столицы участвуют в проекте «Профессиональные стажировки». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Итоги работы московской делегации на Всемирном саммите AQDAR представили на пресс-конференции На [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Подростки узнают, как использовать собственные ресурсы, не прибегая к помощи гаджетов, на занятии «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/76800/</link>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2018 13:55:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76800</guid>
		<description><![CDATA[Как добраться на смотровую площадку Воробьевых гор, не заглянув в GPS-навигатор? Как сделать звонок близким, если зарядка смартфона вдруг оказалась на нуле? Можно ли изучать мировые достопримечательности, не обращаясь за ответами в электронные справочники? Как написать письмо любимой бабушке, которая не умеет пользоваться электронной почтой? Как создавать простые шедевры и научиться наслаждаться красотами мира, не [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (05.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76797/</link>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2018 13:48:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76797</guid>
		<description><![CDATA[Финские коллеги изучают проект «Московская электронная школа». Одиннадцатиклассники написали итоговое сочинение. Форум добровольцев прошел в Москве. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Финские коллеги изучают проект «Московская электронная школа» Столичную школу № 1560 посетила делегация Департамента образования города Хельсинки во главе с руководителем Лиисой Похьелайнен. Финских гостей познакомили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>14 декабря 2018 года в 14.30 приглашаем Вас на семинар «Ребенок с РАС: вижу, верю, могу»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/76792/</link>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2018 11:51:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76792</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр продолжает цикл семинаров под общим названием &#171;Ребенок с РАС: вижу, верю, могу&#187;. Приглашаем специалистов психолого-педагогического сопровождения и педагогов образовательных организаций.  Дата: 14 декабря 2018 года Время: 14.30-17.00 Место проведения: г. Москва, ГБОУ Школа N 1367, ул. Волжский бульвар, дом 16, корпус 2 Тема очередного семинара цикла – социализация, организация взаимодействия ребенка с [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Покровское-Стрешнево» прошли мероприятия, приуроченные к Международному дню инвалида.</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76786/</link>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2018 09:34:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76786</guid>
		<description><![CDATA[В первую неделю декабря в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» были проведены мероприятия, посвященные Международному дню инвалида. Учителя-логопеды подготовили увлекательные занятия для ребят с просмотром всеми любимого мультфильма по произведению В. Катаева «Цветик-семицветик». Провели этическую беседу по произведению, а потом сделали новый семицветик, показав тем самым, что нет границ между мирами здоровых и физически ограниченных людей, что [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Как готовить домашнее задание и помочь гиперактивному ребенку: актуальные темы обсудили в Родительской гостиной</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76782/</link>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2018 07:45:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76782</guid>
		<description><![CDATA[&#171;Как готовить домашние задания. Рекомендации нейропсихолога&#187; и &#171;Как помочь гиперактивному ребенку и его родителям&#187; – эти темы были предложены родителям для обсуждения с педагогами-психологами в Родительской гостиной в территориальном отделении &#171;Хамовники&#187; Городского психолого-педагогического центра. Очень важно, чтобы действия родителя формировали позитивное отношение ребенка к себе и к учебе. Для этого специалисты рекомендовали заменить критику и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Всемогущие ручки&#187;: в ТО &#171;Бабушкинское&#187; прошел увлекательный квест для детей и их родителей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76770/</link>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2018 07:20:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76770</guid>
		<description><![CDATA[Квест! Квест!! Квест!!! Интересно и увлекательно! 4 декабря 2018 года учителя-дефектологи территориального отделения &#171;Бабушкинское&#187; Татьяна Ершова и Мария Журавлева провели квест-игру &#171;Всемогущие ручки&#187; для детей 3-4 лет и их родителей. Дети с увлечением выполняли задания квеста: отгадывали загадки, составляли цветы из стекляруса и наклеек, раскладывали по корзинкам овощи и фрукты, нанизывали баранки. Квест-игра прошел увлекательно [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>