<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 29 May 2018 13:09:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Праздники для будущих первоклассников прошли в территориальных отделениях Центра</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68993/</link>
		<pubDate>Tue, 29 May 2018 13:09:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68993</guid>
		<description><![CDATA[В территориальных отделениях Городского психолого-педагогического центра прошла череда праздничных мероприятий, где главными действующими лицами стали будущие первоклассники. Переход из детского сада в начальную школу событие волнительное как для родителей, так и для детей. Это завершение важной вехи в жизни ребенка, впереди &#8212; школьная жизнь с ее радостями, большими и маленькими достижениями, новыми интересными открытиями. В [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (28.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68958/</link>
		<pubDate>Tue, 29 May 2018 12:30:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68958</guid>
		<description><![CDATA[Открылся XV Всероссийский съезд уполномоченных по правам ребенка. Запущен образовательный проект «Уроки технологии на базе Центра молодежного инновационного творчества». Ученики 8-11 классов приняли участие в 3D-мейкертоне. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала.   Открылся XV Всероссийский съезд уполномоченных по правам ребенка В Московском дворце пионеров на Воробьевых горах состоялось открытие Всероссийского съезда [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«До свидания, детский сад!»: в ТО «Аэропорт» прошел праздник для будущих первоклассников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68946/</link>
		<pubDate>Tue, 29 May 2018 11:57:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68946</guid>
		<description><![CDATA[Вот и закончился очередной учебный год. В территориальном отделении «Аэропорт» Городского психолого-педагогического центра прошел немного грустный и волнительный праздник «До свидания, детский сад!». Во время праздника выпускникам разновозрастной группы «Розовая башня», предстояло отыскать ключи от двери в школьную жизнь, выполнить сложные задания на выносливость и смекалку. С помощью своего воспитателя Светланы Коробко ребята прошли все [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Зябликово» прошел праздник для будущих первоклассников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68929/</link>
		<pubDate>Tue, 29 May 2018 11:55:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зябликово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68929</guid>
		<description><![CDATA[22 мая в территориальном отделении «Зябликово» Городского психолого-педагогического центра состоялся праздник окончания учебного года для воспитанников группы кратковременного пребывания (ГКП), а также выпускной для будущих первоклассников! Переход из детского сада в начальную школу событие волнительное как для родителей, так и для детей. Это завершение важной вехи в жизни ребенка, впереди &#8212; школьная жизнь с ее [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Зеленоградское» в ГКП прошел игровой квест «В поисках сокровищ»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68914/</link>
		<pubDate>Tue, 29 May 2018 08:17:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68914</guid>
		<description><![CDATA[24 мая 2018 года в группе кратковременного пребывания территориального отделения «Зеленоградское» прошел игровой квест «В поисках сокровищ». Педагоги Кораблина А.М. и Железникова Е.В. подготовили для участников очень интересные и разнообразные задания. Ребята отгадывали загадки, собирали разрезные картинки, проходили лабиринты, разукрашивали и собирали совместную картину-подсказку. Каждый нашел свое место в команде и внес свой вклад в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в мир звуков»: в ТО «Хамовники» провели викторину для детей и родителей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68910/</link>
		<pubDate>Tue, 29 May 2018 08:14:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68910</guid>
		<description><![CDATA[25 мая 2018 года в территориальном отделении «Хамовники»  Городского психолого-педагогического центра учителя-логопеды Фешина Наталия Васильевна и Кабаченко Наталья Александровна провели викторину для родителей и детей «Путешествие в мир звуков». Они были приглашены в необыкновенное путешествие в ГОРОД ЗВУКОВ и БУКВ. Ребята слушали сказки и веселые истории, в которых звуки-невидимки шутили и шалили, а буквы-непоседы, меняя [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Путешествие в прошлое: школьники познакомились с истоками славянской письменности и культуры</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68902/</link>
		<pubDate>Tue, 29 May 2018 08:12:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68902</guid>
		<description><![CDATA[Оправиться в путешествие в прошлые века на импровизированной машине времени, познакомиться с создателями славянской письменности, написать письмо настоящим гусиным пером как великие князья, создать книгу собственными руками – такие захватывающие приключения ожидали московских школьников в Городском психолого-педагогическом центре (территориальное отделение «Чертаново) на мероприятиях, прошедших в рамках Недели славянской письменности и культуры. Окунувшись в глубь веков [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (25.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/68895/</link>
		<pubDate>Mon, 28 May 2018 13:33:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68895</guid>
		<description><![CDATA[Студенты столичных колледжей сдают демонстрационные экзамены. Проект «Субботы московского школьника» продолжается.  Завершился проект «Московский экскурсовод». Московские школьники приняли участие в турнире по шашкам. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Студенты столичных колледжей сдают демонстрационные экзамены Ароматные сырные шарики с кунжутными семечками и горячая сливочная закуска с креветками &#8212; эти блюда должны [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Чертаново» прошли мероприятия, приуроченные ко Дню славянской письменности и культуры</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68884/</link>
		<pubDate>Mon, 28 May 2018 07:31:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68884</guid>
		<description><![CDATA[В рамках недели Славянской письменности и культуры в территориальном отделении «Чертаново» Городского психолого-педагогического центра были проведены интересные мероприятия.  Педагог-психолог Будневич Г.Н. и социальный педагог Куракина М.А.  организовали праздничную тематическую викторину  на тему &#171;Я буквы ведаю, чтобы познать добро&#187;. Подростки узнали о создателях славянского алфавита, братьях  Кирилле и Мефодии, их родителях, узнали и о том, что вместе с христианством [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Ясенево» подготовили макет по благоустройству в рамках городского конкурса «Маленький архитектор»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/68878/</link>
		<pubDate>Mon, 28 May 2018 07:28:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=68878</guid>
		<description><![CDATA[Педагоги территориального отделения «Ясенево» Городского психолого-педагогического центра Краснокутская Е.Н., Багулина Н.В., Островерхова Л.В., Уланова Л.С. принимают участие в Городском конкурсе «Маленький архитектор». Совместно с воспитанниками Центра они подготовили творческий макет по благоустройству территории Цирка на улице Братеевской города Москвы.]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>