<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Tue, 09 Apr 2019 13:21:45 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Как правильно позиционировать себя, или кто ты на самом деле?! Подростки узнают основы само-презентации на форсайт-встрече в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/82945/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Apr 2019 13:15:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82945</guid>
				<description><![CDATA[Известно, что при поиске работы для начала необходимо разослать резюме, а затем пройти различные этапы собеседований. Как правило, у многих это вызывает волнение. Но бояться собеседования не стоит! Ведь залог успеха –грамотно составленное резюме и тщательная подготовка к собеседованию, где можно продемонстрировать будущему работодателю лучшие личные качества. Городской психолого-педагогический центр приглашает подростков стать участниками увлекательного [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем на семинар «Практическая нейропсихология: эффективные методы работы с детьми с различными образовательными потребностями»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/82942/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Apr 2019 12:05:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82942</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем вас на семинар «ПРАКТИЧЕСКАЯ НЕЙРОПСИХОЛОГИЯ: эффективные методы работы с детьми с различными образовательными потребностями» Приглашаем специалистов психолого-педагогических служб образовательных организаций для участия в семинаре-практикуме, направленном на распространение передовых когнитивных практик в работе с детьми с различными образовательными потребностями. В программе представлены лучшие практические нейропсихологические приемы работы с детьми, опыт комплексного сопровождения детей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Как важно быть здоровым»: воспитанники ТО «Тимирязевское» приняли участие в мастер-классе</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82936/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Apr 2019 11:58:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82936</guid>
				<description><![CDATA[5 апреля 2019 года в территориальном отделении «Тимирязевское» прошел мастер-класс для детей «Как важно быть здоровым» в рамках Недели здоровья. Ребята узнали, как важно делать утреннюю гимнастику, а также разучили новый комплекс упражнений для зарядки. Дети узнали, для чего нужно каждый день умываться и чистить зубы. Инструктор по адаптивной физической культуре Богданова Мария Вячеславовна показала [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Тимирязевское» проходит выставка детских работ, посвященная приходу весны</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82925/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Apr 2019 11:53:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82925</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тимирязевское» встречают весну яркими красками. Педагог дополнительного образования Светлана Геннадьевна Васильева вместе с ребятами организовала выставку работ, посвященную приходу весны. Ребята в своих работах отразили многообразие изменений, происходящих в природе. Здесь и первые цветы, и птицы, радующиеся теплым солнечным лучам, майская сирень, окружающая все вокруг нежным ароматом и желтые шарики мимозы в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День распространения информации о проблеме аутизма</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82910/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Apr 2019 11:51:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82910</guid>
				<description><![CDATA[В День распространения информации о проблеме аутизма специалисты отделения &#171;Хамовники&#187; устроили для ребят игры, которые помогут им адаптироваться в любом обществе. 1. Игра &#171;Вопросики&#187; позволяет ребятам лучше узнать друг друга и подружиться. 2. Соревнования по &#171;подушечному сумо&#187;, игры на баланс, борьба на пальцах и прыжки позволяют лучше почувствовать свое тело, развивают вестибулярную систему. 3. Игра [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Акция «Зажги синим»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82845/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Apr 2019 11:25:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82845</guid>
				<description><![CDATA[Станем добрее… ​2 апреля, во Всемирный день распространения информации о проблеме аутизма, традиционно проводится акция «Зажги синим», в рамках которой главные достопримечательности разных стран загораются синим цветом – международным символом аутизма. В территориальном отделении «Люблино» педагоги приняли участие в данной акции, призывая окружающих проявлять доброту, толерантность, особое участие к детям с расстройствами аутистического спектра. В течение [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Какой театр лучше – теневой или пальчиковый?</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82832/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Apr 2019 11:24:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Крылатское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82832</guid>
				<description><![CDATA[Теневой театр или пальчиковый &#8212; зачем выбирать, если можно попробовать и то, и другое? Малышам из территориального отделения &#171;Крылатское&#187; понравилось всё, а у группы &#171;Звёздочк​и&#187; даже получился маленький телеспектакль!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Ребята отправились в космическое путешествие</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82828/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Apr 2019 11:22:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82828</guid>
				<description><![CDATA[Космическое путешествие? Разве это возможно? На улице Академика Королева в территориальном отделении «Останкинское» &#8212; это реальность! Дети, которые занимаются в Центре адаптивной физической культурой, испытали это на себе. Разминка, игра «Ждут нас быстрые ракеты», спортивная викторина «Что мы знаем о космосе?», осмотр отсеков космического корабля, исследование грунта и выход в «открытый космос» &#8212; вот лишь [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Интервью заместителя руководителя ГППЦ Инессы Фокиной на Московском образовательном телеканале</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82825/</link>
				<pubDate>Tue, 09 Apr 2019 10:48:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82825</guid>
				<description><![CDATA[Современный классный руководитель &#8212; кто он? И как изменилась его роль в образовательном процессе? Смотрим &#171;Актуальное интервью&#187; заместителя руководителя Городского психолого-педагогического центра Инессы Фокиной с 33 минуты.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Фестиваль «Я в мире? Я в семье!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82776/</link>
				<pubDate>Fri, 05 Apr 2019 13:09:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82776</guid>
				<description><![CDATA[Приглашаем принять участие в Фестивале «Я в мире? Я в семье!», приуроченному к Международному дню семей. Фестиваль предназначен для широкой аудитории, включающей как семьи с детьми, будущих родителей и тех, кто только собирается создать семью, так и для профессиональных психологов, студентов психологических факультетов, педагогов, воспитателей детских учреждений. Задача фестиваля &#8212; подчеркнуть важность и ценность семейных [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>