<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 12 Dec 2018 11:24:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>18 декабря 2018 г. в 15:00 приглашаем на встречу Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/77019/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 11:21:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77019</guid>
		<description><![CDATA[18 декабря 2018 г. в 15:00 состоится очередная встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения. Тема встречи: «Новые трудовые функции педагога &#8212; психолога: психолого-педагогическая экспертиза» В ходе встречи участники клуба обсудят практические аспекты реализации экспертной функции педагога-психолога в рамках Профессионального стандарта на примере психологической экспертизы (оценки) параметров образовательной среды. Специалисты получат опыт проектирования мониторинга комфортности и психологической безопасности образовательной среды школы с учетом [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>13 декабря 2018 года в 14.00 в рамках проекта «WEB-совет» пройдет вебинар «Абилимпикс: старт в профессии»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/77013/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 08:42:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77013</guid>
		<description><![CDATA[13 декабря 2018 года в 15.00 в рамках проекта «WEB-совет» пройдет вебинар по теме «Абилимпикс: старт в профессии». Россия с 2014 года присоединилась к международному движению «Абилимпикс». Национальный чемпионат объединил 84 субъекта страны в единую систему конкурсов по профессиональному мастерству среди людей с инвалидностью и ограниченными возможностями здоровья. Городской психолого-педагогический центр является оператором чемпионата, а [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Вместе весело шагать»: в ТО «Очаково» прошла эстафета, посвященная Международному дню инвалидов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77004/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 08:01:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77004</guid>
		<description><![CDATA[4 декабря 2018 года специалисты территориального отделения «Очаково» Городского-психолого-педагогического центра ДОгМ провели праздник для детей, посвященный Международному дню инвалидов. Мальчишки и девчонки приняли участие в эстафете «Вместе весело шагать». Ребята учились помогать своим товарищам справиться с трудными заданиями быстро и правильно. А затем менялись ролями. Юные участники поделились своими впечатлениями о том, как они чувствовали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Моя мама»: в ТО «Хамовники» прошел праздник, посвященный Дню матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76998/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 08:00:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76998</guid>
		<description><![CDATA[30 ноября 2018 года в территориальном отделении «Хамовники» Городского психолого-педагогического центра прошел праздник «Моя мама», посвященный Дню матери. Этот праздник мы посвятили самым добрым, самым чутким, самым нежным, заботливым, и, конечно же, самым красивым – нашим мамам. Мама дарит тепло, любовь и красоту. Все, что окружает нас в этом мире, начинается с мамы. Каждый ребенок [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Останкинское» отметили День матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76993/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 07:59:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76993</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Останкинское» прошел замечательный праздник, посвященный Дню Матери. Это мероприятие ребята вместе с учителем-логопедом Ларисой Агафоновой посвятили самым добрым, ласковым, нежным и красивым мамам. Дети танцевали, читали стихи и участвовали в конкурсах. Праздник прошел в теплой и уютной обстановке.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Соберем подарок сами, подарю любимой маме»: в ТО «Отрадное» провели интерактивную игру, посвященную Дню матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76986/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 07:58:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76986</guid>
		<description><![CDATA[30 ноября 2018 года в территориальном отделении «Отрадное» Городского психолого-педагогического центра педагоги-психологи Пустовалова А.А. и Саушкина Н.А. провели для детей мероприятие в форме интерактивной игры «Соберем подарок сами, подарю любимой маме», посвященное Дню матери. Детям предстояло изготовить своими руками праздничную открытку для мамы, но сначала они должны были отыскать элементы аппликации, ориентируясь по карте. Ребята [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Останкинское» прошел мастер-класс для родителей по вопросам сенсорного развития дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76982/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 06:28:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76982</guid>
		<description><![CDATA[6 декабря 2018 года в территориальном отделении «Останкинское» Городского психолого-педагогического центра в рамках родительской гостиной прошел мастер класс, посвященный вопросам развития сенсорики у детей дошкольного возраста. На предложенном мастер-классе учитель-дефектолог Ольга Иванцова не только рассказала об этапах сенсорного развития ребенка, акцентировав внимание родителей на всей важности этого процесса, но и поделилась личным опытом по созданию [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Самому увлекательному проекту по формированию профессиональных компетенций исполняется год. «Форсайт профессионального успеха»​ — смотрите наши репортажи!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76962/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 13:12:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76962</guid>
		<description><![CDATA[Деловая игра «Язык тела. Как понять друг друга?»]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (10.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/76959/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 12:37:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76959</guid>
		<description><![CDATA[На лекции проекта «Департаментская суббота» школьникам рассказали о бюджете мегаполиса. Студенты московского колледжа побывали на лифтостроительном заводе. Участники смотра-конкурса «Кубок Героев» получили награды в Кремлевском дворце. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. На лекции проекта «Департаментская суббота» школьникам рассказали о бюджете мегаполиса Что такое бюджет мегаполиса, какова его [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Зеленоградское» оформили тематическую выставку к 100-летию со дня рождения Николая Носова</title>
		<link>http://gppc.ru/to/76937/</link>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2018 11:31:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=76937</guid>
		<description><![CDATA[К 100-летию со дня рождения Николая Николаевича Носова в территориальном отделении «Зеленоградское» была оформлена тематическая выставка. Дети и их родители с большим удовольствием вспоминали, а кто-то и познакомился с произведениями знаменитого автора: «Фантазеры», «Мишкина каша», «Огурцы», «Живая шляпа» и, конечно же, с рассказами про Незнайку…. Дети-дошкольники с огромным интересом разглядывали иллюстрации к книгам Н.Н. Носова. [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>