<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 11 Feb 2019 13:13:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Выставка «Волшебница Зима!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79904/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Feb 2019 13:13:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79904</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Бабушкинское» прошла замечательная выставка детских творческих работ «Волшебница Зима!», которую вместе с ребятами подготовили учителя-дефектологи Алексинская Татьяна Васильевна и Канухина Лариса Владимировна. ​Блестящие снежные сугробы под яркими сверкающими звездами, пушистый снег и огни салюта – в детских работах зима получилась сказочной и наполненной чудесами.  И сами работы получились оригинальными и необычными. Все [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выставка &#171;Зимние забавы&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79898/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Feb 2019 13:12:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79898</guid>
		<description><![CDATA[Выставка творческих работ «Зимние забавы» прошла в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» 25 января 2019 года. В первом полугодии ребята совместно с педагогом дополнительного образования Юкиной Е.Ю. готовили художественные работы, посвященные зиме, зимним развлечениям и снежным красотам. Со всех стендов на посетителей смотрели веселые снеговики, красными яблоками алели на заснеженных ветках снегири, сверкали новогодние елки и праздничные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Экспериментариум&#187; в честь Дня российской науки</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79887/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Feb 2019 13:09:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79887</guid>
		<description><![CDATA[7 февраля в территориальном отделении «Аэропорт», прошел «Экспериментариум», посвящённый Дню российской науки. День российской науки — 8 февраля. Исторически этот праздник был приурочен к дате основания Российской академии наук и Академического университета (ныне — Санкт-Петербургский государственный университет), учреждённых указом императора Петра I от 28 января (8 февраля по новому стилю) 1724 года. Наши воспитанники превратились [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Настольные игры как средство познавательного развития ребенка»: в ТО «Останкинское» провели мастер-класс для родителей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79883/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Feb 2019 13:07:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79883</guid>
		<description><![CDATA[Играете ли Вы в настольные игры? Как часто Вы играете в них со своими детьми? В территориальном отделении «Останкинское» 7 февраля прошел увлекательный мастер-класс для родителей «Настольные игры как средство познавательного развития ребенка». Педагог-психолог Елизавета Нагорнова и учитель-дефектолог Ольга Иванцова рассказали родителям, как с помощью настольных игр можно развить у ребенка память, внимание, мышление, и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (8.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79875/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Feb 2019 11:46:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79875</guid>
		<description><![CDATA[Школьников и студентов колледжей Москвы приглашают поучаствовать в олимпиаде «Не прервется связь поколений». Московские школьники приняли участие в инженерной конференции. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Школьников и студентов колледжей Москвы приглашают поучаствовать в олимпиаде «Не прервется связь поколений» К участию в метапредметной олимпиаде «Не прервётся связь поколений» [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Началась регистрация на городской семинар из цикла &#171;Ребенок с РАС: вижу, верю, могу&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/79872/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Feb 2019 09:06:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79872</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Начинается регистрация на очередной городской семинар из цикла &#171;Ребенок с РАС: вижу, верю, могу&#187;. Семинар по теме &#171;Коммуникация ребенка с РАС: вариативные подходы&#187; пройдет 15 февраля 2019 года по адресу Литовский бульвар, дом 6, корпус 2 в ГБОУ &#171;Школа &#171;1206&#187; Время проведения семинара с 14.30 (начало регистрации) до 17.30. Семинар будет полезен педагогам [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Программа повышения квалификации «Содержание и организация психолого-педагогического сопровождения обучающихся с ограниченными возможностями здоровья в условиях общеобразовательной организации»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79814/</link>
		<pubDate>Mon, 11 Feb 2019 08:16:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79814</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги!  Городской психолого-педагогический центр приступает к реализации дополнительной  профессиональной программы повышения квалификации «Содержание и организация психолого-педагогического сопровождения обучающихся с ограниченными возможностями здоровья в условиях общеобразовательной организации». Приглашаем для обучения педагогов, педагогов-психологов, социальных педагогов, заместителей директоров по УВР общеобразовательных организаций, в деятельности которых одной их актуальных профессиональных задач является включение обучающегося с ограниченными возможностями здоровья [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (7.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79765/</link>
		<pubDate>Fri, 08 Feb 2019 12:04:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79765</guid>
		<description><![CDATA[Проходит региональный этап чемпионата «Московские мастера» по стандартам WorldSkills Russia. Московские дошкольники участвуют в городском  фестивале лыжного спорта. На пресс-конференции рассказали об особенностях проведения ГИА-2019. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Проходит региональный этап чемпионата «Московские мастера» по стандартам WorldSkills Russia Региональный этап VII Открытого чемпионата профессионального мастерства [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (6.02.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/79757/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Feb 2019 14:39:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79757</guid>
		<description><![CDATA[Роль учителя при оценке знаний ученика обсудили в телеэфире. Состоялся юбилейный концерт Хора учителей города Москвы. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Роль учителя при оценке знаний ученика обсудили в телеэфире В профессионально-интеллектуальной дуэли на Московском образовательном телеканале «Вызов: азарт и опыт» заместитель директора школы № 1315 Татьяна Курносенкова и директор [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты приняли участие в эстафете &#171;Наши общие возможности &#8212; наши общие результаты&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/79735/</link>
		<pubDate>Thu, 07 Feb 2019 12:32:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Фили]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=79735</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты территориального отделения &#171;Фили&#187; приняли участие в эстафете фестивалей межрайонных советов директоров «Наши общие возможности — наши общие результаты». Специалисты в ГБОУ Школа №1465 провели цикл мероприятий для детей и их родителей. Учителем-дефектологом Андреевой Екатериной и социальным педагогом Ильдатовой Татьяной была организована творческая мастерская «Зимняя сказка», где ребята мастерили весёлых снеговиков. Учителя-логопеды организовали интерактивный познавательный [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>