<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 02 Sep 2019 07:53:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>Заключительный день Форума &#171;Город образования&#187; в нашем репортаже!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86458/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Sep 2019 07:52:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86458</guid>
				<description><![CDATA[1 сентября завершился Московский международный форум &#171;Город образования &#8212; 2019&#187; на ВДНХ! Что происходило в этот день на стенде Городского психолого-педагогического центра &#171;Форсайт Арена&#187;? Ответ &#8212; в нашем репортаже.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Вихрь эмоций, или финальный день работы Московского международного форума «Город образования-2019»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86448/</link>
				<pubDate>Sun, 01 Sep 2019 14:04:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86448</guid>
				<description><![CDATA[Вот и наступил Финальный день работы Московского международного форума «Город образования 2019». Он проходил так же насыщенно, активно и продуктивно, как и все предыдущие дни.  Главными героями форума и самыми активными участниками всех мероприятий на площадке Городского психолого-педагогического центра были школьники и дошколята со своими родителями, а специалисты Центра подготовили для посетителей стенда массу интересных [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Третий день Московского международного Форума «Город образования» &#8212; наш репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86444/</link>
				<pubDate>Sun, 01 Sep 2019 07:38:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86444</guid>
				<description><![CDATA[Завершился третий день Московского международного Форума «Город образования». Каким он был? Смотрим наш репортаж!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Московский международный форум &#171;Город образования 2019&#187;. День второй.</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86435/</link>
				<pubDate>Sat, 31 Aug 2019 07:56:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86435</guid>
				<description><![CDATA[Московский международный форум «Город образования 2019» продолжается. Во второй день работа стенда Городского психолого-педагогического центра проходила под единым названием «Вертикаль роста». Мастер-классы и презентации, квизы и ворк-шопы, игры и тренинги – всё это ожидало посетителей на Форсайт-арене. Все самое интересное &#8212; в нашем репортаже!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Город образования&#187; &#8212; репортаж про первый день Форума</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86432/</link>
				<pubDate>Thu, 29 Aug 2019 09:56:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86432</guid>
				<description><![CDATA[​Насыщенный, яркий, активный &#8212; каким еще получился первый день Форума &#171;Город образования&#187;? Смотрим наш репортаж о самом масштабном событии в сфере образования.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>STEM-лаборатория, БОС, виртуальная реальность в образовании: как прошел первый день &#171;Города образования&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86413/</link>
				<pubDate>Thu, 29 Aug 2019 09:52:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86413</guid>
				<description><![CDATA[29 августа на ВДНХ открылся Московский международный форум «Город образования»! Ежегодно он объединяет ученых и бизнесменов, педагогов и родителей, учащихся школ и студентов — всех, кому интересны современное образование, уникальные практики и новейшие образовательные технологии. В этом году форум стал третьим по счету и самым масштабным за все годы своей работы. Городской психолого-педагогический центр третий [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>31 августа пройдет Фестиваль равных возможностей</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86397/</link>
				<pubDate>Tue, 27 Aug 2019 14:13:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86397</guid>
				<description><![CDATA[Приглашаем Вас принять активное участие в Фестивале равных возможностей, которое пройдет 31 августа с 12 до 18 часов на территориях РГСУ, Дома культуры и Инновационно-образовательного комплекса «Техноград» ВДНХ. В Фестивале примут участие люди с инвалидностью или ограниченными возможностями здоровья в возрасте от 5 до 75 лет. Во время Фестиваля каждый желающий сможет принять участие в [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Обучение по программе повышения квалификации «Снятие учебного и рабочего стресса (телесно-ориентированные методы), интегративная кинесиология»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/86351/</link>
				<pubDate>Mon, 26 Aug 2019 11:39:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86351</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги, добрый день! Приглашаем Вас на обучение по программе повышения квалификации «Снятие учебного и рабочего стресса (телесно-ориентированные методы), интегративная кинесиология» / 144 часа Видео-презентации по ключевым модулям курса с участием О.И. Троицкой и команды преподавателей: Семейная психология / Оздоравливающее прикосновение / Роли выживания Или в личном кабинете портала dpomos.ru, Шифр программы: 02122-19/20-В Стоимость программы: [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем на II Общенациональный родительский форум</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86326/</link>
				<pubDate>Fri, 23 Aug 2019 12:53:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86326</guid>
				<description><![CDATA[С 12 по 14 сентября 2019 года в Москве пройдет II Общенациональный родительский форум, организованный Московским педагогическим государственным университетом. Форум проводится с целью формирования единого пространства для обсуждения актуальных вопросов родительского просвещения и семейного воспитания, вовлечения родителей в учебно-воспитательную деятельность образовательных организаций. В работе Форума примут участие представители федеральных и региональных органов власти, общественных организаций, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем принять участие в мероприятиях проекта «Семья и Отечество в моей жизни»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86252/</link>
				<pubDate>Thu, 22 Aug 2019 09:22:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86252</guid>
				<description><![CDATA[Приглашаем принять участие в цикле мероприятий «Семья и Отечество в моей жизни», направленных на формирование осознанной позиции сохранения института семьи и поддержку семейных устоев. С июля по октябрь 2019 года Национальная родительская ассоциация совместно с Министерством просвещения Российской Федерации проводит комплекс мероприятий, среди которых Всероссийская просветительская акция «Образы и символы Отечества глазами детей», конкурсы «Гимн [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>