<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 06 Jul 2021 07:29:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Лето, солнце, позитив: дан старт третьей онлайн-смене «Лето с ГППЦ»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/106126/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 07:25:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=106126</guid>

					<description><![CDATA[5 июля 2021 года дан старт третьей онлайн-смене «Лето с ГППЦ». В течение ближайших 2-х недель по будням на площадках Городского психолого-педагогического центра в онлайн-формате ребят ждут захватывающие каникулы. Мальчишки и девчонки, вместе с крутым вожатым, специалистом Центра, окунутся в море новых впечатлений, интересных открытий, необычных приключений. В программе онлайн-экскурсии, квесты, мастер-классы, социально-психологические игры, дискуссионные [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Всероссийская интернет-акция «Стимул мечты – это сам ты»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/106113/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 01 Jul 2021 13:10:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=106113</guid>

					<description><![CDATA[Федеральное агентство по делам молодежи приглашает принять участие во Всероссийской интернет-акции «Стимул мечты – это сам ты». Цель Акции – привлечение внимания широких слоев молодежи к проблеме употребления наркотических и психоактивных веществ, их негативном воздействии на психологическое и физическое здоровье, привлечение внимания к позитивным жизненным ценностям, таким как здоровый образ жизни, семейные ценности, саморазвитие, и [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Специалисты Городского психолого-педагогического центра перевели и адаптировали коммуникативную доску для ребят с особыми образовательными потребностями</title>
		<link>https://gppc.ru/news/106088/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Jun 2021 09:49:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=106088</guid>

					<description><![CDATA[Стал доступен еще один полезный инструмент − коммуникативная доска с основным словарем для альтернативной и дополнительной коммуникации (АДК) на русском языке. Специалисты Гппц уже несколько лет используют коммуникативные доски в работе с детьми с расстройствами аутистического спектра и нарушением устной речи: для многих детей, испытывающих трудности с коммуникацией через использование устной речи, этот инструмент − [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>First.School – Первая школа современных родителей</title>
		<link>https://gppc.ru/news/106040/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 22 Jun 2021 11:07:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=106040</guid>

					<description><![CDATA[«Агентство стратегических инициатив по продвижению новых проектов» сопровождает реализацию проекта «First.School – Первая школа современных родителей». Миссия First.School – помочь родителям в условиях дефицита времени и высокого ритма жизни оставаться лучшими мамами, папами, бабушками и дедушками. Реализация проекта способствует повышению уровня информированности родителей о развитии детей раннего возраста, созданию условий для персонализации развития в соответствии [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Лето, ах, лето, лето звёздное, будь со мной: стартует вторая онлайн-смена «Лето с ГППЦ»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/106030/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Jun 2021 13:16:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=106030</guid>

					<description><![CDATA[Лето в самом разгаре, и для ребят есть лучший способ весело и с пользой провести эти летние дни.  21 июня 2021 года дан старт второй онлайн-смене «Лето с ГППЦ», и теперь в течение 2-ух недель по будням на виртуальных площадках Городского психолого-педагогического ребят ждут захватывающие каникулы с полным погружением в игровую и научную атмосферу. В [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Прошло 1272 дня с запуска проекта, или как сегодня формируются навыки Soft Skills в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/105969/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jun 2021 06:10:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105969</guid>

					<description><![CDATA[С декабря 2017 года в территориальных отделениях Городского психолого-педагогического центра проходят встречи цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника», где школьники, а также дошколята формируют навыки Soft Skills. За это время прошло более 500-сот игр, в которых вместе со своими родителями приняли участие 14000 ребят из более чем 400-сот образовательных учреждений. [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>В столице проходит всероссийский конкурс детского творчества «Идеальный город будущего»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/105964/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 Jun 2021 14:03:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105964</guid>

					<description><![CDATA[В День защиты детей Ассоциация родителей детей и взрослых с дислексией вместе с Московским музеем современного искусства, при поддержке Министерства культуры Российской Федерации и Министерства просвещения Российской Федерации, запустили всероссийский конкурс детского творчества «Идеальный город будущего». С 5 июня по 15 августа 2021 Ассоциация дислексии принимает художественные работы детей с дислексией в возрасте от 5 [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Педагоги и воспитанники Городского психолого-педагогического центра стали призерами городского конкурса мультимедийных проектов «Мастерская сказки-2021»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/105939/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 16 Jun 2021 09:48:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105939</guid>

					<description><![CDATA[Подведены итоги городского конкурса мультимедийных проектов «Мастерская сказки-2021». Ежегодный конкурс «Мастерская сказки-2021» в рамках Городского фестиваля научно-технического творчества молодёжи «Образование. Наука. Производство» в 2021 году был посвящён 60-летию первого полёта человека в космос. Целью конкурса являлось развитие технического и декоративно-прикладного творчества обучающихся посредством создания мультипликационных фильмов по мотивам народных и литературных сказок. В детской мультипликационной [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Поздравляем с Днём России!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/105899/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 11 Jun 2021 12:52:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105899</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>16 июня в 16:00 состоится онлайн-консультация по вопросам обучения детей с расстройствами аутистического спектра!</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/105849/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 11 Jun 2021 06:27:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=105849</guid>

					<description><![CDATA[&#8212; Вашему ребенку или воспитаннику недавно диагностировали аутизм, или он находится в зоне риска наличия расстройства аутистического спектра? Наши специалисты расскажут вам, как организовать раннюю помощь и с чего начать работу с ребенком! &#8212; В вашей группе есть воспитанник с аутизмом? Задайте свой вопрос в разделе «Особенности работы с детьми с трех до семи лет», [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
