<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 25 Feb 2019 11:09:17 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Инновационная программа STEM в действии: в ТО «Ясенево» прошел &#171;Праздник веселых наук&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80798/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 11:09:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80798</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Ясенево» прошел &#171;Праздник веселых наук&#187; с использованием материалов инновационной программы STEM. На праздник пришли более 20 семей.  Гости познакомились с роботом Мататой, провели естественно-научные опыты и эксперименты с водой и светом, попробовали создать мультфильм своими руками. Дети проявили ожидаемое научное рвение, родители с интересом познакомились с особенностями программы. Всеобщий восторг привел к [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Служить России»: в ТО «Бирюлево» прошли мероприятия, посвященные Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80789/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 11:08:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80789</guid>
		<description><![CDATA[В преддверии Дня защитника Отечества, 18 и 21 февраля, в территориальном отделении «Бирюлево» прошли тематические мероприятия «Служить России», подготовленные и проведенные педагогами-психологами Вечесловой Л.В. и Котвицкой О.Б., в которых приняли участие ребята разных возрастов. Они познакомились с историей и традициями праздника. Во время занятий дети изготовили подарки для любимых пап и дедушек. Мероприятия завершились веселыми [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Волшебство своими руками»: воспитанники ТО «Хорошево-Мневники» провели эксперименты с водой в ходе квеста</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80779/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 11:07:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80779</guid>
		<description><![CDATA[5 февраля в территориальном отделении «Хорошево-Мневники» Городского психолого-педагогического центра прошел тематический квест «Экспериментариум: волшебство своими руками». Квест был посвящен изучению свойств и качеств воды. Вместе с педагогами-психологами Почтаревой Вероникой Васильевной и Чернобривцем Ильей Александровичем ребята узнали, где в природе встречается вода (лед, пар, иней, туман и т.д.). Проводя веселые и познавательные эксперименты, дети знакомились с [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» прошли мероприятия, посвященные Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80768/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 11:05:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80768</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» в период декады, посвященной Дню защитника Отечества, были организованны выставки детских работ. Ребята вместе со специалистами отделения Еленой Росляковой, Марией Савушкиной, Светланой Николадзе, Надеждой Бронной изготовили открытки для пап и нарисовали красивые картины. Педагоги провели с детьми беседы о традициях Отечественной армии, мужестве, защитниках страны. Каждому ребенку хотелось рассказать о своем [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>А ну-ка, мальчики: спортивный праздник в честь 23 февраля</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80761/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 11:04:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80761</guid>
		<description><![CDATA[Спортивный праздник «А ну-ка, мальчики!» прошел 22 февраля в группе кратковременного пребывания «Ладушки» территориального отделения &#171;Покровское-Стрешнево&#187;. Педагоги-психологи Воробьева М.Г, Петрова О.В., Сердюкова О.В. подготовили конкурсы и состязания, в которых ребята принимали участие. Две команды «Танкисты» и «Летчики» соревновались друг с другом в номинациях «Самые ловкие», «Самые быстрые», «Самые сильные», «Самые смелые», «Самые внимательные». Родители выступали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Наша армия»: воспитанники ТО «Останкинское» стали участниками квеста, посвященного Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80757/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 11:03:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80757</guid>
		<description><![CDATA[19 февраля в ТО «Останкинское» учителя-логопеды Ася Кулешова и Зульфия Урманчеева  провели квест «Наша армия», посвященный Дню защитника Отечества. Две команды ребят совершили воображаемое путешествие по железнодорожным станциям. Мальчики и девочки научились расшифровывать информацию с помощью азбуки Морзе, узнавать название вида войск по эмблеме, потренировались оказывать первую помощь. На станции «Привал» ребята пополнили свои знания [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Наш великий и могучий русский язык»: в ТО «Чертаново» прошли логопедические квесты</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80749/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 11:03:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80749</guid>
		<description><![CDATA[В ТО «Чертаново» с 11 по 16 февраля прошла неделя, посвященная Международному дню родного языка. Учителями-логопедами Корниловой В.А., Аникеевой О.В. и Масановой А.Н. были проведены увлекательные занятия в формате лого-квестов на тему «Наш великий и могучий русский язык». Корнилова В.А. организовала занимательный урок на совершенствование навыков словообразования и словоизменения в рамках лексической темы «Обувь». Дети [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Мы думаем и говорим на родном языке»: в ТО «Аэропорт прошла интерактивная викторина</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80740/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 11:02:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80740</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Аэропорт» 14 февраля прошла интерактивная викторина «Мы думаем и говорим на родном языке», посвященная Международному дню родного языка. Международный день родного языка отмечается с 2000 года. В Российской Федерации русский язык является родным для 130 миллионов человек и служит основным средством общения людей в многоэтническом государстве. Кроме того, он также является средством [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Останкинское» приняли участие в викторине «Образ собаки в произведениях русских писателей»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/80736/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 11:00:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80736</guid>
		<description><![CDATA[Тысячи лет рядом с нами живут наши любимые четвероногие друзья – собаки. Лохматые и гладкошерстные, большие и маленькие, серьезные и смешные – они всегда рядом. А об их верности и преданности можно рассказывать часами. Участники викторины «Образ собаки в произведениях русских писателей», прошедшей в ТО «Останкинское», с помощью педагогов-психологов Тимофеевой Марьям и Забусовой Валерии боролись [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>28 февраля 2019 года состоится очередная встреча с участниками Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/80721/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Feb 2019 10:00:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=80721</guid>
		<description><![CDATA[Встреча посвящена знакомству с новыми участниками Клуба, практической работе, направленной на развитие навыков конструктивного взаимодействия, реагирование на трудные жизненные ситуации, с которыми подростки сталкиваются ежедневно в школе: как грамотно ответить на грубость и поддержать того, кого обижают рядом с тобой. Участники: кураторы и волонтеры школьных служб примирения Место проведение встречи: ГБОУ «Школа № 1286» Адрес: Метро &#187; [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>