<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 May 2020 08:02:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.1</generator>
	<item>
		<title>Интерактивный образовательный проект «Весна Победы» подготовили специалисты Городского психолого-педагогического центра</title>
		<link>https://gppc.ru/news/96645/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 May 2020 08:02:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=96645</guid>

					<description><![CDATA[Специалисты территориальных отделений Бабушкинское, Хорошево-Мневники, Северное Измайлово, Жулебино и Северное объединили свои усилия и подготовили интерактивный образовательный проект, включивший выставку рисунков, чтение стихов, песни, рассказы о Великой Отечественной войне, а также разнообразный образовательный контент, викторины о городах героях, животных, которые помогали на войне.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Открываем таланты: подведены итоги дистанционного конкурса рисунков, фотоколлажей и видеороликов среди дошкольников и первоклашек</title>
		<link>https://gppc.ru/news/96588/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 09:37:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=96588</guid>

					<description><![CDATA[С 06 по 10 апреля 2020 года в рамках Недели Здоровья среди дошкольников и обучающихся 1-ого класса специалисты Городского психолого-педагогического центра провели конкурс рисунков, фотоколлажей и видеороликов &#171;Здоровый образ жизни моей семьи&#187;. В наши дни за здоровый образ жизни борются не только медики, инструкторы физической культуры, педагоги и психологи. Не отстают от них и юные художники нашего Центра-участники Конкурса, продемонстрировавшие мастерство и художественный вкус, [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>13 мая пройдет онлайн-семинар &#171;Школьные службы примирения как ресурс образовательной среды&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/96517/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 May 2020 06:01:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=96517</guid>

					<description><![CDATA[13 мая 2020 года с 15-00 до 18-00 пройдет онлайн-семинар &#171;Школьные службы примирения как ресурс развития образовательной среды&#187;. В ходе семинара будет представлен опыт московских школ по внедрению восстановительного подхода в образовательной среде, а также специалисты обсудят актуальные вопросы развития ШСП в образовательных организациях. Для участия необходимо зарегистрироваться по ссылке.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>27, 28 и 29 апреля пройдет традиционный гала-концерт Фестиваля &#171;1+1&#8243;: равные условия &#8212; равные возможности&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/95690/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 23 Apr 2020 13:46:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=95690</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые дети, родители, педагоги! Завершился  V Московский фестиваль «1+1»: равные условия-равные возможности». Его участниками по традиции стали инклюзивные коллективы образовательных организаций города Москвы. Знаменательная близкая каждой российской семье дата &#8212; 75-летие Великой Победы &#8212; красной нитью прошла через весь Фестиваль. 27, 28 и 29 апреля 2020 года в 15:30 часов в эфире Московского образовательного телевизионного канала пройдет традиционный [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Читаем, анализируем, применяем в работе!  Новое пособие по диагностике, устранению и  профилактике дисграфии и дислексии!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/95654/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 23 Apr 2020 08:09:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=95654</guid>

					<description><![CDATA[Нас сайте Городского психолого-педагогического центра в разделе «Профессиональные консультации: навигатор для специалиста &#8212; Координатору по инклюзии &#8212; Ответы на часто задаваемые вопросы&#187; размещен новый материал &#8212; «Методическое пособие по оптимизации системы оценивания и улучшению организации психолого-педагогической помощи обучающимся с нарушениями чтения и письма». В пособии рассматривается: что такое дислексия и дисграфия; диагностика, устранение, профилактика дисграфии [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>20 апреля состоялись онлайн-семинары, посвященные вопросам организации школьных служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/news/95570/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 21 Apr 2020 12:31:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=95570</guid>

					<description><![CDATA[20 апреля 2020 года в Городском психолого-педагогическом центре состоялся онлайн-семинар «Интернет-технологии и инструменты в работе школьных служб примирения». На семинаре был представлен опыт реализации восстановительного подхода с использованием дистанционных технологий, освещены практические вопросы работы в современных условиях. Также состоялась онлайн-встреча «Школьные службы примирения: новые возможности для профилактики и разрешения конфликтов». Ведущие семинара познакомили слушателей с [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Интерактивная неделя здоровья прошла в Городском психолого-педагогическом центре</title>
		<link>https://gppc.ru/news/95473/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 20 Apr 2020 15:11:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=95473</guid>

					<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре прошла «Неделя здоровья», посвященная Всемирному Дню здоровья. В непростые дни самоизоляции интерактивная «Неделя здоровья» – это праздник для всех: детей, родителей и специалистов Центра. Каждый день недели начинался с утренней гимнастики вместе со специалистами Центра.  Дети получали заряд бодрости и отличного настроения. Для каждой возрастной группы в онлайн-формате были организованы интересные, увлекательные тематические занятия, [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>STEM-суббота для маленьких исследователей прошла в Городском психолого-педагогическом центре в режиме онлайн</title>
		<link>https://gppc.ru/news/95470/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 20 Apr 2020 14:47:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=95470</guid>

					<description><![CDATA[18 апреля в рамках цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника» специалисты Городского психолого-педагогического центра организовали интерактивную онлайн-площадку для маленьких исследователей «Необычное в обычном: приключения бумажного листа», в которой приняли участие 15 семей с детьми дошкольного возраста. Участники онлайн-занятия экспериментировали, знакомясь с различными свойствами бумаги, а затем помогли «ожить» бумажному листу, создав [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Стартовал Всероссийский конкурс социальной рекламы «Стиль жизни – здоровье!»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/95410/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 20 Apr 2020 12:37:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=95410</guid>

					<description><![CDATA[С 13 апреля по 1 ноября 2020 года проводится I этап Всероссийского конкурса социальной рекламы в области формировании культуры здорового  и безопасного образа жизни «Стиль жизни – здоровье!». Принять  в нем участие могут учащиеся образовательных организаций в двух возрастных группах: 8-12 и 13-18 лет. Конкурс проводится двум номинациям: социальный ролик по пропаганде и безопасного образа жизни, [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>22 апреля Городской психолого-педагогический центр приглашает на ОНЛАЙН встречу Клуба специалистов службы психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/95299/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 17 Apr 2020 10:12:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=95299</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов службы психолого-педагогического сопровождения образовательных организаций принять участие в онлайн встрече «Психологическое сопровождение: уроки дистанта», который состоится 22 апреля 2020 г. в 15.00. В условиях, когда все находятся на самоизоляции, актуальность психологической поддержки возрастает. Главная задача – сохранение и укрепление психологического здоровья детей, их родителей, учителей и классных руководителей. [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>