<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 31 Dec 2019 06:37:22 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Новогодний тест: Какой подарок под елкой тебя ожидает?</title>
		<link>http://gppc.ru/news/91366/</link>
				<pubDate>Tue, 31 Dec 2019 06:37:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91366</guid>
				<description><![CDATA[Пройдите наш самый новогодний тест: узнайте, какой подарок заготовлен для вас под елкой? &#160;]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новый год в ТО Сокол</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91534/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 13:16:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91534</guid>
				<description><![CDATA[Кот Леопольд готовился принять в гости Деда Мороза в территориальном отделении &#171;Сокол&#187;, но игрушек для украшения ёлки у него не нашлось. Вместе с ребятами и мышками-помощниками ему удалось не только очень быстро сделать своими руками украшения для зелёной красавицы, но и подготовить  в подарок танец для Дедушки. После веселого хоровода, танца и стихов Дед Мороз в​месте [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Северное» прошла викторина для младших школьников «Чудный праздник Новый год»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91517/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 13:00:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91517</guid>
				<description><![CDATA[Очень интересную и познавательную викторину «Чудный праздник Новый год» провела для школьников учитель-логопед Сергеева Галина Николаевна. Ребята готовились к мероприятию заранее. Еще дома они подготовили небольшие сообщения о праздновании Нового года в других странах: Японии, Индии, Иране, Китае, Вьетнаме… А перед началом викторины, слушая интересные рассказы друг друга, ребята узнали, что, оказывается, в каждой стране [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В территориальном отделении «Северное» прошла творческая мастерская «Новогодние украшения для елки»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91509/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 12:59:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91509</guid>
				<description><![CDATA[Педагоги Соколова Ольга Геннадьевна и Латкова Светлана Владимировна организовали в территориальном отделении «Северное» творческую мастерскую «Новогодние украшения для елки». Дети и родители воплощали в жизнь творческие идеи: мастерили, вырезали из цветной бумаги и картона, рисовали, клеили, украшали блестками. Получились нарядные елочки, чудесные снежинки, смешные снеговики! Игрушки для ёлки Мы делали сами: И Деда Мороза С [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>25 декабря 2019 г в ТО «Отрадное» прошло праздничное представление для детей дошкольного возраста по мотивам сказки «Госпожа Метелица»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91502/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 12:58:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91502</guid>
				<description><![CDATA[Удивительное путешествие в зимнюю сказку, заводные игры и хороводы, веселые песни и загадки ожидали ребят на новогоднем празднике! Волшебница-ведущая приготовила для ребят праздничные сюрпризы. Вместе с Настенькой-умницей дети пекли пироги и убирали дом, с Марфушей-ленивицей искали пары носочков и варежек. А с Госпожой Метелицей &#8212; отгадывали загадки. Потешили Деда Мороза веселыми хороводами и новогодними песнями. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Под лозунгом «Праздник к нам приходит!» прошла предновогодняя неделя в ТО Ясенево</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91491/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 12:57:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91491</guid>
				<description><![CDATA[Новый год &#8212; это праздник, которого дети долго ждут, веря в сказку и чудо. И в этом году специалисты территориального отделения «Ясенево» отправились вместе с ребятами в мир сказки, неожиданных приключений, песен, хороводов, танцев, игр, конкурсов и сюрпризов. Появление Деда Мороза и Снегурочки в группах «Assert» и кратковременного пребывания «Дошколята» вызвало огромную радость и восторг [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Новогоднее путешествие&#187;: праздник для школьников провели педагоги ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91479/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 11:58:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91479</guid>
				<description><![CDATA[Предновогодняя пора – волшебное время, когда все ждут чудес! 25 декабря в территориальном отделении «Отрадное» прошел праздник &#171;Новогоднее путешествие&#187; для детей младшего школьного возраста, который подготовили педагоги: Кондрашова Н.В., Садыкова А.Ю., Богданова М.В, Сергеева Н.А., Саушкина Н.А, Санкина Н.А, Васильева С.Г. Вместе с Зимушкой-Зимой, Бабой-Ягой, Лешим, символом наступающего года – Мышонком и, конечно же, с [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новогодний утренник прошел в группе кратковременного пребывания ТО «Сокол»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91469/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 11:57:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91469</guid>
				<description><![CDATA[25 декабря в территориальном отделении «Сокол» состоялся новогодний утренник для воспитанников группы кратковременного пребывания Во время праздника ребята загадочным образом превратились в маленьких мышат. Но благодаря общим усилиям и волшебству Деда Мороза, мышки стали снова ребятишками. Дети пели, танцевали, читали стихи и играли вместе со Снегурочкой, Дедом Морозом и родителями. В завершении праздника ребята получили [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«В гостях у Снегурочки» – новогодний праздник для дошкольников в ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91461/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 11:56:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91461</guid>
				<description><![CDATA[24 декабря в   территориальном отделении «Отрадное» прошел новогодний праздник для малышей. Вместе с педагогами Медведевой Т.В., Селивановой Е.В., Епанчинцевой И.В., Гударевой О.В., Николаевой О.П. ребята побывали в гостях у Снегурочки. К ним присоединились животные: Мышка, Лягушка, Зайчик, Лисичка и Медведь.  Каждый зверь пришел в гости со своей игрой.    Все играли, пели, водили хороводы и веселились.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Зимняя сказка»: новогодние мероприятия проходят в ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91442/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Dec 2019 11:55:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91442</guid>
				<description><![CDATA[С 23 декабря в территориальном отделении «Зеленоградское» проходят тематические мероприятия недели «Зимняя сказка», в которых принимают участие воспитанники территориального отделения старшего школьного возраста. Педагоги Долгалева И. А., Спасская Ю.В., Еремина Ю.Е., Жеребцова В.В., Васильева А.А., Царева О.В., Солнцева И.А. провели новогоднюю викторину и конкурс стихов «Здравствуй, Зимушка-зима!», сказочный квест «Новогоднее приключение», мастер-класс по изготовлению маскарадных [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>