<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 09 Nov 2018 11:44:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>«Диалог дружбы»: в Клубе юных волонтеров школьных служб примирения прошла первая встреча в новом учебном году – репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74716/</link>
		<pubDate>Fri, 09 Nov 2018 09:31:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74716</guid>
		<description><![CDATA[Описание: Клуб юных волонтеров школьных служб примирения «Диалог дружбы», созданный при поддержке Городского психолого-педагогического центра ДОгМ, возобновил работу в новом учебном году! Первая встреча была посвящена роли юных волонтеров в трансляции способов конструктивного общения в среде сверстников. Наряду с постоянными членами Клуба во встрече приняли участие ребята, которые только начинают свое знакомство с деятельностью школьных [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – ребята узнают, как развивать креативность на занятии «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/74711/</link>
		<pubDate>Fri, 09 Nov 2018 06:40:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74711</guid>
		<description><![CDATA[Принято считать, что такое личностное качество, как креативность – способность личности мыслить нестандартно, необходимо только в творческих профессиях. Но это не так, ведь как можно построить многоквартирный дом в жилом районе, изобрести вакцину от сложного вируса, возвести мост через огромный пролив, который соединит два континента или приготовить блюдо высокой кухни, без умения творчески мыслить?! Городской [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (07.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74706/</link>
		<pubDate>Thu, 08 Nov 2018 12:55:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74706</guid>
		<description><![CDATA[Московские кадеты приняли участие в торжественном марше на Красной площади. Состоялась очередная встреча проекта «Субботы будущего». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские кадеты приняли участие в торжественном марше на Красной площади В торжественном марше на Красной площади, посвященном 77-й годовщине военного парада 1941 года, в День воинской славы России, 7 ноября, приняли участие старшеклассники [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Осенний праздник прошел в ТО Северное</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74675/</link>
		<pubDate>Thu, 08 Nov 2018 12:18:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74675</guid>
		<description><![CDATA[Миновало лето, Осень наступила. На полях и в рощах Пусто и уныло Птички улетели, Стали дни короче, Солнышка не видно, Темны, темны ночи Оказывается, осень &#8212; совсем не унылая пора. Осенью можно собирать грибы, любоватьс​я разноцветными листьями, радоваться осеннему солнышку. А сколько веселых игр можно придумать с друзьями! Даже осенний дождик совсем не скучный. Об [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – подростки узнали, как понимать человека без слов на занятии «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74646/</link>
		<pubDate>Thu, 08 Nov 2018 11:36:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74646</guid>
		<description><![CDATA[Язык тела – просто знать! Просто понимать! Как понимать человека без слов? Как научиться «читать» собеседника по жестам, мимике и интонации? Что такое язык тела и насколько важно уметь им владеть? В городском психолого-педагогическом центре прошла деловая игра «Язык тела. Как понять друг друга?», участниками которой стали ученики 8-11 классов московских школ. В игровой форме, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Познавательная викторина в честь Дня народного единства прошла в ТО Останкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74630/</link>
		<pubDate>Thu, 08 Nov 2018 09:46:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74630</guid>
		<description><![CDATA[6 ноября 2018 года в территориальном отделении «Останкинское» учителем-логопедом Вавиновой Еленой и педагогом-психологом Нагорновой Елизаветой была проведена познавательная викторина, посвященная Дню народного единства. Педагоги познакомили ребят с историей возникновения праздника, рассказали о смутном времени, о событиях 1612 года, о национальных героях Минине и Пожарском, а закрепить полученные знания помогли вопросы викторины. Понимание ребятами таких понятий, как «Родина», «единство», &#171;мужество&#187;, &#171;героизм&#187; [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная в территориальном отделении «Останкинское» прошла в развивающей Монтессори-среде</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74622/</link>
		<pubDate>Thu, 08 Nov 2018 09:44:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74622</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра &#8212; педагог-психолог Крупкина Мария, учитель-дефектолог Меркулова Алена и учитель-логопед Серова Ксения &#8212; познакомили родителей с предметно-развивающей средой и принципами педагогической системы Марии Монтессори, где важное место уделено сенсорному развитию в специально организованной среде.  В этом пространстве взрослый занимает роль союзника и помощника, который руководствуется принципом «Помоги мне сделать самому». В ходе [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Чертаново прошла квест-игра «Мы дружбою своей сильны и Родиной своей горды», посвящённая Дню народного единства</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74614/</link>
		<pubDate>Thu, 08 Nov 2018 09:30:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74614</guid>
		<description><![CDATA[1 ноября 2018 года в отделении «Чертаново» была проведена квест-игра «Мы дружбою своей сильны и Родиной своей горды», посвящённая Дню народного единства. Игру провели учитель-логопед Моисеева Вера Андреевна и учитель-дефектолог Глазкова Марина Анатольевна. Вера Андреевна рассказала о зарождении этого праздника, о том, что на территории России живёт много людей разных национальностей.  Дети играли в народные [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Викторина в ТО Очаково «Моя Россия»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74604/</link>
		<pubDate>Thu, 08 Nov 2018 09:28:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74604</guid>
		<description><![CDATA[1 ноября 2018 года в территориальном отделении «Очаково» прошла викторина «Моя Россия». Дети отвечали на вопросы о государственных символах России, слушали и разбирали слова гимна Российской Федерации. Учитель-дефектолог Наталья Ермишина познакомила детей с понятием «единство» на примере рассказа Л.Н.Толстого «Отец и сыновья». Ребята изготовили коллаж с изображением представителей народов России в национальных костюмах на фоне [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Педагоги ресурсных школ поделились с коллегами опытом применения средств альтернативной и дополнительной коммуникации при работе с особыми детьми</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74596/</link>
		<pubDate>Thu, 08 Nov 2018 09:26:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74596</guid>
		<description><![CDATA[7 ноября 2018 года в Городском психолого-педагогическом центре ДОгМ прошел городской практико-ориентированный семинар &#171;Альтернативная и дополнительная коммуникация&#187;, организованный в рамках проекта «Ресурсная школа – территория успеха для каждого». Семинар вызвал большой интерес со стороны образовательных организаций Москвы, в нем приняли участие более 100 человек, среди которых представители администрации школ, руководители служб психолого-педагогического сопровождения, педагоги и [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>