<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 12 Sep 2019 13:23:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>Подростки прокачают свои лидерские качества на форсайт игре в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/86816/</link>
				<pubDate>Thu, 12 Sep 2019 07:07:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86816</guid>
				<description><![CDATA[Можно ли научиться быть лидером или лидером нужно родиться?! Что нужно знать, управляя коллективом?! Что такое стратегическое мышление и как поступает руководитель?! Какие профессиональные навыки необходимо формировать, чтобы достичь успеха в жизни?! Что важнее для лидера – умение принимать решения и управлять или внимание к интересам окружающих?! Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Клуб специалистов  службы психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86807/</link>
				<pubDate>Wed, 11 Sep 2019 14:59:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86807</guid>
				<description><![CDATA[Тема: Ситуационный анализ Дата: 17 сентября 2019 года в 15:00 ч. Адрес: Есенинский бульвар, д.12, к.2 Уважаемые коллеги, клуб специалистов службы психолого-педагогического сопровождения начинает свою работу в новом учебном 2019-2020 году! Этот год мы посвящаем обсуждению трудовой функции «Экспертиза» и экспертной позиции специалиста психолого-педагогического сопровождения. Главным инструментом наших встреч станет проблемно-ситуационный анализ реальных случаев из [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>16 сентября приглашаем на ежемесячную встречу специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/86779/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Sep 2019 14:30:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86779</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения, принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 16 сентября 2019 г. в 15.00 В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в разрешении конфликтных ситуаций. На семинар [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Игра-путешествие «Прогулка по Москве» в честь Дня города</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86752/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Sep 2019 08:17:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86752</guid>
				<description><![CDATA[В преддверии Дня города педагоги-психологи территориального отделения «Коньково» Кузева О.В. и Феоктистова Е.В. провели для дошколят и их родителей интерактивную игру-путешествие «Прогулка по Москве». В путь ребята отправились на импровизированном автобусе. Дошкольники вспомнили виды транспорта, рассмотрели улицы, дома, птиц и животных, которых можно встретить в Москве. А также побывали в зоопарке – познакомились там с [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как прошел наш отличный День открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86742/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Sep 2019 08:16:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86742</guid>
				<description><![CDATA[В рамках Дня открытых дверей были проведены мастер-классы для детей по Лего-конструированию, изо-творчеству, танцам. Педагоги-психологи, учителя-логопеды, учителя-дефектологи проводили консультации с родителями и детьми, активно работали спортивная и танцевальная площадки. Старшие школьники стали участниками увлекательного мероприятия из цикла «Форсайт профессионального успеха»: они учились искусству само-презентации. Деловая игра называлась «Как презентовать себя за 2 минуты?». Для родителей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей в территориальном отделении «Чертаново» начался необычно</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86734/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Sep 2019 08:15:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86734</guid>
				<description><![CDATA[Уже с порога наши гости &#8212; дети &#8212; были зачислены в отряд космонавтов. Педагоги-психологи Петросян С.В. и Сильченко М.Г. тренировали у смелых покорителей космоса ловкость, внимание, координацию, обучали приемам саморегуляции. Родители познакомились с программой «Золотой ключик», которая успешно проводится в нескольких территориальных отделениях и пользуется большой популярностью. Восторг у детей вызвали опыты с жидкостями, которые [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В честь Дня города ребята сыграли в интерактивную игру «Моя Москва»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/86727/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Sep 2019 08:13:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86727</guid>
				<description><![CDATA[5 сентября в территориальном отделении «Переделкино» прошла интерактивная игра «Моя Москва», посвященная Дню города. Программа празднования началась с торжественного исполнения гимна Москвы, ознакомления ребят с государственной символикой и краткой историей столицы. Игра прошла в форме виртуальной экскурсии, где дети были не просто участниками, а экскурсоводами по достопримечательностям города. В ходе мероприятия прозвучали стихи и песни о родном [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В новый год проверенным путём, или знакомство с компетенциями XXI века продолжается: ребята освоили новые технологии в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86658/</link>
				<pubDate>Mon, 09 Sep 2019 08:06:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86658</guid>
				<description><![CDATA[По всей стране стартовал новый учебный год, а в Городском психолого-педагогическом центре продолжается цикл практико-обучающих игр для подростков – «Форсайт профессионального успеха», реализуемый в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». 7 сентября 2019 года в территориальном отделении «Бабушкинское» состоялась деловая игра «Виртуальность и реальность: другая жизнь». Как отметил руководитель проекта «Форсайт профессионального успеха» Александр Князев: [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Знакомство с универсальными компетенциями продолжается: ребята освоят новые технологии в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/86527/</link>
				<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 11:20:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86527</guid>
				<description><![CDATA[По всей стране стартовал новый учебный год, а в Городском психолого-педагогическом центре продолжается цикл практико-обучающих игр для подростков – «Форсайт профессионального успеха», реализуемый в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». Как отметил руководитель проекта «Форсайт профессионального успеха» Александр Князев: «Ключевые компетенции — главное понятие в современной мировой образовательной практике. Это совокупность базовых знаний и умений, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Открылась школа &#171;Форсайт&#187;!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86466/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Sep 2019 14:35:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86466</guid>
				<description><![CDATA[Сегодня открылась школа &#171;Форсайт&#187; Городского психолого-педагогического центра! Впереди у ребят так много интересных событий и ярких эмоций! 😀 &#160;]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>