<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 17 Apr 2020 10:12:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4</generator>
	<item>
		<title>22 апреля Городской психолого-педагогический центр приглашает на ОНЛАЙН встречу Клуба специалистов службы психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/95299/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 17 Apr 2020 10:12:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=95299</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов службы психолого-педагогического сопровождения образовательных организаций принять участие в онлайн встрече «Психологическое сопровождение: уроки дистанта», который состоится 22 апреля 2020 г. в 15.00. В условиях, когда все находятся на самоизоляции, актуальность психологической поддержки возрастает. Главная задача – сохранение и укрепление психологического здоровья детей, их родителей, учителей и классных руководителей. [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>На какую историческую личность ты похож? Наш тест определит!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/95296/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 17 Apr 2020 09:51:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=95296</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>20 апреля Городской психолого-педагогический центр приглашает на ОНЛАЙН мероприятия специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/95000/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 13 Apr 2020 10:32:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=95000</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание и развитие школьной службы примирения: принять участие в онлайн семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов», который состоится 20 апреля 2020 г. в 15.00 Регистрация В рамках данного мероприятия участники смогут познакомиться с принципами и технологией восстановительного подхода в [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Хорошо получать хорошие новости: воспитанники мультипликационных студий Городского психолого-педагогического центра стали призерами ХХV Открытого городского фестиваля «Золотой ключик»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/94977/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 13 Apr 2020 08:03:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=94977</guid>

					<description><![CDATA[Хорошо делиться хорошими новостями: ребята, участники мультипликационных студий Городского психолого-педагогического центра получили призовые места на ХХV Открытом городском многожанровом фестивале «Золотой ключик». Победителем в номинации «Информационные технологии: полет мысли»,где были представлены 83 проекта из 8 образовательных организаций города Москвы, стал мультфильм «Весна», в котором ребята из мультипликационных студий Центра рассказали о временах года, весенних первоцветах [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Какой фильм посмотреть? Наш тест поможет выбрать!</title>
		<link>https://gppc.ru/news/94915/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 10 Apr 2020 07:38:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=94915</guid>

					<description><![CDATA[Впереди выходные &#8212; стоит выбрать хороший фильм для семейного просмотра. Наш тест подскажет, на каком фильме остановиться.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Педагоги Городского психолого-педагогического центра стали обладателями ГРАН-ПРИ международного конкурса «STEM-педагог 2020»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/94863/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 08 Apr 2020 14:32:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=94863</guid>

					<description><![CDATA[Завершился первый международный конкурс авторских методических разработок «STEM-педагог 2020», проходивший в период с 15 декабря 2019 года по 13 марта 2020 года. Конкурс проводился с целью содействия развитию STEM-образования детей дошкольного возраста путем популяризации инновационного опыта. В основе педагогической технологии STEM лежит ситуация познавательного и художественного поиска. Именно на это были ориентированы проекты педагогов #гппц [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Узнайте с помощью теста, какой спектакль вам посмотреть этим вечером</title>
		<link>https://gppc.ru/news/94768/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 06 Apr 2020 07:52:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=94768</guid>

					<description><![CDATA[Какой спектакль посмотреть? Пройдите наш тест и начинайте просмотр! &#160;]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Подведены итоги Всероссийского конкурса имени Л.С. Выготского</title>
		<link>https://gppc.ru/news/94749/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 03 Apr 2020 12:22:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=94749</guid>

					<description><![CDATA[Подведены итоги Всероссийского конкурса имени Л.С. Выготского для педагогов дошкольного образования. По итогам онлайн-голосования одним из победителей стала учитель-логопед Городского психолого-педагогического центра Департамента образования и науки города Москвы Галина Михайловская. Она представила на конкурс мультимедийное авторское дидактическое пособие «Пословица недаром молвится» для детей старшего дошкольного возраста, которое позволит ребятам развивать речевые навыки, а также осваивать [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Поздравляем победителей и участников конкурса &#171;Ожившие буквы&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/94668/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 02 Apr 2020 09:44:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=94668</guid>

					<description><![CDATA[Ассоциация родителей и детей с дислексией в течение января-марта 2020 года проводила конкурс &#171;Ожившие буквы&#187;. В нем участвовали дети с дислексией от 7 до 18 лет из всех регионов России. Ребята писали сочинение о своей жизни, мечтах, трудностях со чтением и пытались отразить это в своих рисунках. 27 марта были подведены результаты конкурса. Мы поздравляем [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>2 апреля – Всемирный день распространения информации о проблеме аутизма</title>
		<link>https://gppc.ru/news/94599/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 02 Apr 2020 07:12:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=94599</guid>

					<description><![CDATA[В 2007 году Генеральная Ассамблея ООН установила 2 апреля как Всемирный день распространения информации о проблеме аутизма. С тех пор каждый год 2 апреля по всему миру проводятся акции, цель которых рассказать всем людям на планете про аутизм. Важно не только информирование, важны мероприятия, которые помогут обществу понять и принять людей с аутизмом. Понимание Приводит [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>