<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 30 Sep 2019 11:13:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>Творческая мастерская «Подарки осени»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87557/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 11:13:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87557</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тверское» 25 сентября была прошла творческая мастерская «Подарки осени». Педагог-психолог Волгина С.В. и учитель-дефектолог Ильина М.В. вместе с ребятами дошкольного возраста прогулялись по осеннему лесу и познакомились с его обитателями, создали на память об осени своих маленьких друзей &#8212; очаровательных совят. Эти поделки ребята смастерили сами. Иногда сложно представить, что из обычного [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Все на Форсайт!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87547/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 11:10:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87547</guid>
				<description><![CDATA[Все на Форсайт! Под этим лозунгом в прошедшую субботу в территориальном отделении «Тверское» прошла деловая игра с подростками на тему: «Как презентовать себя за две минуты». В рамках изучения составляющих профессионального успеха ребята узнали, как важно уметь интересно и правильно представлять себя, для чего необходимо планировать свое время, познакомились с основами составления резюме, наиболее важными [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Интерактивная экскурсия по выставке словарей русского языка «В гостях у страны Словарии»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87540/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 11:06:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87540</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» для младших школьников прошла интерактивная экскурсия по выставке словарей русского языка «В гостях у страны Словарии». Учитель-логопед Сергеева Галина рассказала ребятам о существовании огромного количества справочных книг – словарей. Их можно читать не с начала, а с любой страницы, узнавать полезную информацию о словах. А главным условием быстрого нахождения необходимых сведений [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Наши теплые осенние дни</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87536/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 11:02:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87536</guid>
				<description><![CDATA[Осенью, у множества людей плохое настроение: серое небо, дождь, ветер&#8230; А у нас в территориальном отделении &#171;Останкинское&#187; силами творчества и детскими улыбками, создаётся теплая и уютная атмосфера. Каждый видит осень по-разному, но, если добавить в нее ярких красок и солнечных лучей, можно увидеть ее природную красоту. Осень &#8212; это вторая весна, когда каждый листик становится цветком.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Деловая игра проекта «Форсайт» &#8212; как презентовать себя за 2 минуты?</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87530/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 11:00:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87530</guid>
				<description><![CDATA[28 сентября 2019 года в территориальном отделении «Коньково» в рамках проекта &#171;Форсайт профессионального успеха&#187; прошла деловая игра для подростков &#171;Как презентовать себя за 2 минуты&#187;. Ребята приобрели уникальный опыт самопрезентации: научились составлять резюме, планировать свою деятельность, получили навыки вербального и невербального общения, узнали важность внешнего вида при прохождении собеседования и успешно смогли применить все полученные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Неделю грамотности отметили тематическим квестом «Путешествие в страну Пишичитая»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87524/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 10:58:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87524</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Аэропорт» прошел квест «Путешествие в страну Пишичитая», посвященный неделе грамотности. ​Ребята отгадывали загадки, выполняли задания и в награду получали буквы-отгадки. В процессе игры дети исправляли «корявые слова», которые оставляла злая волшебница Очепятка. С помощью Пишичитая из букв-отгадок участники сложили главное слово «Знание». Игры  в жанре квеста позволяют детям окунуться в таинственный мир [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Неделя грамотности</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87516/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 10:54:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Чертаново]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87516</guid>
				<description><![CDATA[Учителя-логопеды Корнилова В.А., Аникеева О.В., Масанова А.Н. и Моисеева В. А. провели в территориальном отделении «Чертаново» увлекательные логопедические викторины под общей темой: «В стране выученных уроков». Корнилова В.А. организовала уроки, направленные на совершенствование навыков выразительной речи. Школьники упражнялись в художественном чтении басен Крылова. Дошколята с удовольствием попробовали себя в роли актеров, пересказывая по ролям сказку [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Стартовал очный этап Всероссийского конкурса профессионального мастерства &#171;Педагог-психолог России- 2019&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/87497/</link>
				<pubDate>Mon, 30 Sep 2019 08:00:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87497</guid>
				<description><![CDATA[30 сентября для педагогов-психологов из 69 регионов РФ начались очные испытания конкурса &#171;Педагог-психолог России-2019&#187;. Участникам конкурса предстоит продемонстрировать мастер-класс, справиться с профессиональным кейсом, успешно пройти психологический квест. Москву в конкурсе представляет Евгения Васильева, педагог-психолог Городского психолого-педагогического центра. Удачи участникам! Следите за нашими новостями. &#160;]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Подарки осени&#187;: творческую мастерскую для ребят провели в ТО &#171;Тверское&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87462/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Sep 2019 12:35:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87462</guid>
				<description><![CDATA[В последнюю неделю солнечного сентября в ТО &#171;Тверское&#187; педагоги-психологи Ильина М.В., Качалова Е.П., Коваленко О.В. и Черноусова О.А. провели для ребят творческую мастерскую &#171;Подарки осени&#187;. На занятии ребята вспомнили отличительные признаки осени, послушали стихотворения замечательных русских поэтов, научились, как можно быстро согреться в холодную погоду и, наконец, создали творческие работы &#171;Осенние деревья&#187;, которые с удовольствием отнесли [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в Буквоград»: воспитанники ТО «Люблино» посетили игровую мастерскую</title>
		<link>http://gppc.ru/to/87453/</link>
				<pubDate>Fri, 27 Sep 2019 11:51:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=87453</guid>
				<description><![CDATA[Быть грамотным – это не только полезно, но и очень интересно! В игровой мастерской «Грамотейки» педагог-психолог Татьяна Назарова и учитель-логопед Ольга Гудема вместе с дошкольниками отправились в увлекательное путешествие в город Буквоград. Ребята помогли найти буквам их «дома», прогулялись по «районам» гласных и согласных звуков, нашли «улицы» звонких и глухих звуков, «переулок» непарных и «тупик» [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>