<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 13 Dec 2018 12:30:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>В ТО &#171;Бабушкинское&#187; специалисты обсудили вопросы создания развивающей среды для детей по системе Монтессори</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77080/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:25:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77080</guid>
		<description><![CDATA[11 декабря 2018 года в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; Городского психолого-педагогического центра прошла рабочая встреча специалистов, реализующих программы по системе Марии Монтессори. Коллеги обсудили вопрос о создании развивающей среды для детей по системе Монтессори. После обсуждения специалисты рисовали, применяя различные техники рисования, лепили из теста. Встреча прошла познавательно интересно, пополнив профессиональный багаж каждого участника новыми знаниями [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Отрадное» провели встречу для родителей, посвященную развитию сенсорной интеграции у детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77075/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:24:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77075</guid>
		<description><![CDATA[4 декабря 2018 года в территориальном отделении «Отрадное» Городского психолого-педагогического центра учитель-дефектолог Максимова Мария Владимировна провела родительскую гостиную по теме «Ресурсы сенсорной интеграции и особенности ее формирования у особого ребенка. Загадки на ощущения». Родители узнали, как проявляются недостатки сенсорной интеграции, в чем они могут выражаться, и как влияют на познавательное развитие ребенка, а также как [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО «Ясенево» поделились опытом с коллегами на конференции по вопросам сопровождения детей с аутизмом</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77069/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:22:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77069</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра организовали презентационную площадку на конференции Федерального ресурсного центра «Комплексное сопровождение детей с расстройствами аутистического спектра», которая прошла 30 ноября. В конференции приняли участие педагоги-психологи Краснокутская Е.Н., Горностаева С.А., учителя- дефектологи Ермилова З.И., Качалова Ю. Н. Специалисты территориального отделения «Ясенево» поделились опытом использования сенсорного оборудования в работе с детьми с РАС, рассказали, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Бабушкинское» провели познавательный квест для детей и родителей «Зимушка-зима»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77060/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:20:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77060</guid>
		<description><![CDATA[12 декабря 2018 года в территориальном отделении «Бабушкинское» учителя-логопеды Наталья Кольцова и Екатерина Протченко провели квест-игру для детей и родителей «Зимушка-зима». Дети отгадывали загадки, выполняли упражнения, сделали свою книжку с цветными картинками, по которой составили рассказы о зиме.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Поздравляем самых любимых!»: в ТО «Люблино» отметили День матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77052/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:17:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77052</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Люблино» прошло тематическое мероприятие «Поздравляем самых любимых!» в рамках празднования Дня матери. Учащиеся начальных классов под руководством педагогов изготовили поздравительные открытки для мам, используя технику аппликации. С большим увлечением ребята составили текст поздравления для самых любимых и подписали свои послания. Во время работы в классах царила атмосфера радости и веселья. «Такие мероприятия [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО &#171;Бабушкинское&#187; прошел семинар-практикум по развитию творческих способностей у дошкольников</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77044/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:14:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77044</guid>
		<description><![CDATA[Как интересно идет жизнь в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; ГБУ «Городской психолого-педагогический центр ДОгМ». 12 декабря прошел семинар-практикум &#171;Развитие творческих способностей, креативности и воображения у детей раннего дошкольного возраста&#187;. Социальный педагог Мария Куликова провела мастер-класс по изготовлению елочный игрушки в стиле &#171;Декупаж&#187;. Учитель-дефектолог Лариса Канухина поделилась знаниями о том, как развивать воображение у детей раннего дошкольного [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Что такое канистерапия?»: в ТО «Останкинское» родителям рассказали о роли собак в развитии социальных навыков у ребенка</title>
		<link>http://gppc.ru/to/77039/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:13:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77039</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Останкинское» Городского психолого-педагогического центра 12 декабря 2018 года состоялась родительская гостиная на тему «Что такое канистерапия? Безопасные правила поведения с собаками». Педагоги-психологи Марьям Тимофеева и Валерия Забусова, а также главная участница встречи – собака Пеппи – познакомили родителей с историей возникновения самого популярного и доступного метода обучения детей с помощью собак. Специалисты [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Самому увлекательному проекту по формированию профессиональных компетенций исполняется 1 год. Школьники на проекте &#171;Форсайт профессионального успеха&#187; смотрите наши репортажи!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77036/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2018 09:07:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77036</guid>
		<description><![CDATA[Деловая игра – «В контакте: секреты эффективной коммуникации», на котрой школьники вместе со специалистами Центра осваивали коммуникативные навыки.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (11.12.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/77025/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 14:54:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77025</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники победили в финале Всероссийской командной олимпиады по программированию. Столичная школьница выиграла Гран-при по фигурному катанию. Участники научного кружка Романовской школы изучают дендроэкологию. Ежегодный «Бал победителей» объединил школьников и ветеранов. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники победили в финале Всероссийской командной олимпиады по программированию Учащиеся [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>18 декабря 2018 г. в 15:00 приглашаем на встречу Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/77019/</link>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2018 11:21:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=77019</guid>
		<description><![CDATA[18 декабря 2018 г. в 15:00 состоится очередная встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения. Тема встречи: «Новые трудовые функции педагога &#8212; психолога: психолого-педагогическая экспертиза» В ходе встречи участники клуба обсудят практические аспекты реализации экспертной функции педагога-психолога в рамках Профессионального стандарта на примере психологической экспертизы (оценки) параметров образовательной среды. Специалисты получат опыт проектирования мониторинга комфортности и психологической безопасности образовательной среды школы с учетом [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>