<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 09 Oct 2018 12:13:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Яркий, красочный, осенний мастер-класс прошел в ТО Тверское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72633/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2018 12:13:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72633</guid>
		<description><![CDATA[Мастер-класс, посвященный яркому и красочному времени года, провели в территориальном отделении «Тверское» Городского психолого-педагогического центра специалисты Волгина С.В., Абрамова М.А. и Ильина М.В. Ведь осень издавна представлена не только переменчивыми погодными явлениями, сыростью, подготовкой животного и растительного мира к предстоящей зимовке, но и множеством самых невероятных запахов и оттенков листвы, веселыми зонтиками, и, конечно, богатейшими [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс по оригами «Осенний букет для учителя» прошел в ТО Очаково</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72628/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2018 12:10:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72628</guid>
		<description><![CDATA[4 октября 2018 года в территориальном отделении «Очаково» прошел мастер-класс по созданию работ в технике оригами «Осенний букет для учителя». Воспитанники познакомились с техникой оригами, увидели примеры работ профессиональных мастеров. Детей поразила реалистичность фигур, которые можно сделать в этой удивительной технике. Под руководством педагога ребята создали поздравительные открытки для любимых учителей. Коллектив ТО Очаково поздравляет [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выставка «Педагог глазами детей» прошла в День учителя в ТО Переделкино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72624/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2018 12:09:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72624</guid>
		<description><![CDATA[С 1 по 5 октября 2018 года в преддверии праздника, посвящённому Дню учителя, в территориальном отделении «Переделкино» прошла творческая выставка «Педагог глазами детей». Результатом выставки стали совместные фотографии педагогов и детей. Детям предлагали изобразить на жёлтом круге своё отношение к педагогу в виде «смайликов». Выставка получилась очень красочной и необычной! Эти стихи для вас, уважаемые [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Хорошево-Мневники приняли участие в эстафете фестивалей «Наши общие возможности – наши общие результаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72599/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2018 12:07:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хорошево-Мневники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72599</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра ТО Хорошево-Мневники 29 сентября 2018 года приняли участие в эстафете фестивалей межрайонных советов директоров «Наши общие возможности — наши общие результаты». Специалисты отделения посетили образовательные организации районов Хорошево-Мневники (ГБОУ Школа № 138, ГБОУ Школа № 1515, ГБОУ Школа № 1560 «Лидер», ГБОУ Школа № 138, ГБОУ Школа № 1522 им. В.И. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей в ТО Тимирязевское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72588/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2018 12:02:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72588</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тимирязевское» 6 сентября прошёл День открытых дверей, посвящённый Дню города Москвы. В течение дня специалисты отделения Елена Валерьевна Шмелева, Наталья Сергеевна Мельниковская, Екатерина Ивановна Маслова, Анастасия Александровна Санкина проводили с родителями консультации по актуальным вопросам развития детей, а учитель-логопед Нина Викторовна Зудинова пригласила всех желающих на Родительскую гостиную «Мы дружная семья &#8212; [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«День самых мудрых, самых преданных, самых нужных» прошел в ТО Жулебино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72580/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2018 11:59:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72580</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Жулебино» отметили «День самых мудрых, самых преданных, самых нужных». Педагог-психолог Татьяна Аристархова и учитель-логопед Марина Пятчиц провели с дошкольниками мастер-класс по изготовлению подарочных сувениров любимым бабушкам и дедушкам. Дети своими руками создавали и оформляли работы, украшая их осенними листьями, семечками подсолнуха, арбуза и другими природными материалами. В итоге мероприятия бабушки и дедушки получили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Серия мастер-классов в честь Дня учителя прошла в ТО Бабушкинское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72576/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2018 11:57:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72576</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; педагоги дополнительного образования Антипова Надежда и Пружинина Нина  провели серию мастер-классов, посвященных  Дню учителя. Ребята со своими  родителями поздравили педагогов с наступающим праздником и оформили выставку коллективными работами.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты ТО Сокол приняли участие в фестивале «Наши общие возможности – наши общие результаты»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/72566/</link>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2018 11:56:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72566</guid>
		<description><![CDATA[29 сентября 2018 года МРСД №34 Северного административного округа   принял эстафету Фестиваля «Наши общие возможности &#8212; наши общие результаты!». Городской психолого-педагогический центр на Фестивале представляли 14 педагогов территориального отделения «Сокол». Специалисты территориального отделения работали на четырех площадках фестивального марафона: в школах №1474, №224, №167, №2099, где были организованы консультации для детей и родителей, а также [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Началась регистрация участников конкурса «Педагог года Москвы-2019» в номинациях «Воспитатель года», «Педагог-психолог года» и «Учитель-дефектолог года»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72544/</link>
		<pubDate>Mon, 08 Oct 2018 15:35:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72544</guid>
		<description><![CDATA[8 октября 2018 года началась регистрация участников Московского городского профессионального конкурса педагогического мастерства и общественного признания «Педагог года Москвы &#8212; 2019» в номинациях «Воспитатель года», «Педагог-психолог года» и «Учитель-дефектолог года»! Конкурс ежегодно проводится для повышения престижа педагогической профессии, выявления новых имен талантливых педагогических работников города Москвы, их поддержки и поощрения. Модератором номинаций является Городской психолого-педагогический [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (05.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/72547/</link>
		<pubDate>Mon, 08 Oct 2018 15:20:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=72547</guid>
		<description><![CDATA[Мэр Москвы Сергей Собянин поздравил учителей с профессиональным праздником. Народный учитель Российской Федерации Юрий Завельский встретился с учениками педагогического класса. «Директор в поход»: путешествие директоров и учащихся московский школ в предгорный район Краснодарского края. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Мэр Москвы Сергей Собянин поздравил учителей с профессиональным [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>