<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 10 Sep 2018 13:09:14 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>В ТО Северное прошли мероприятия в рамках Дня города и Дня открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70786/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Sep 2018 13:09:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70786</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное» 8 сентября 2018 года в рамках Дня открытых дверей и празднования Дня города, специалистами Центра были проведены следующие мероприятия: консультации педагогов-психологов: «Возможности нейропсихологии в коррекции школьной неуспеваемости», «Адаптация ребенка к учебным учреждениям и возможности центра в оказании помощи»; мастер-класс «Я иду, шагаю по Москве», во время которого дети и взрослые узнали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Первая встреча родительской гостиной «Снова в школу»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70776/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Sep 2018 12:51:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70776</guid>
		<description><![CDATA[Первая встреча родительской гостиной в новом учебном году «Снова в школу!» состоялась 5 сентября 2018 года в территориальном отделении «Тверское». Мероприятие открыла старший методист отделения Т.В.Першина, подробно п​роинформировав пришедших гостей о главных целях и задачах отделения, порядке и формах его работы с детьми и родителями. Далее все специалисты ТО провели интересные презентации, представляя себя и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей «Мы вместе в нашем любимом городе» в ТО Тверское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70765/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Sep 2018 12:48:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70765</guid>
		<description><![CDATA[День открытых дверей – это уникальная встреча с родителями и детьми, которая предоставляет им возможность познакомиться с образовательным учреждением, его традициями, правилами, задачами воспитательно-образовательного процесса. После экскурсии по Центру гостей пригласили на мастер-класс. На мастер-классе «Игры нашего двора» дети знакомились с играми их бабушек и мам, а также сами рассказывали друг другу о любимых играх [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей «Мы вместе в нашем любимом городе» прошел в ТО Хамовники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70756/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Sep 2018 12:45:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70756</guid>
		<description><![CDATA[День открытых дверей – особенная встреча с родителями и детьми, которая предоставляет им возможность познакомиться с образовательным учреждением, его традициями, правилами, задачами воспитательно-образовательного процесса. После экскурсии по Центру гостей пригласили на мастер-класс. На мастер-классе «Игры нашего двора» дети знакомились с играми их бабушек и мам, а также са​ми рассказывали друг другу о любимых играх на [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная «Снова в школу!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70742/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Sep 2018 12:12:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70742</guid>
		<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре ТО Хамовники 4 сентября 2018 года педагоги-психологи Челятникова Л.И. и Карпова О.Ю. провели первую встречу с родителями в родительской гостиной «Снова в школу!». Психологи Центра рассказали о пяти секциях Гостиной, которые ежемесячно будут предлагать родителям интересные тематические занятия, проводить мастер-классы и презентации. В работе Гостиной примут участие все специалисты Центра: логопеды, психологи, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Веселый праздник «Мы вместе в нашем любимом городе!» прошел в ТО Хамовники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70741/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Sep 2018 12:11:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70741</guid>
		<description><![CDATA[4 сентября 2018 года в территориальном отделении «Хамовники» прошел праздник «Мы вместе в нашем любимом городе!». Участниками мероприятия стали родители, дети и весь наш дружный педагогический коллектив. В рамках этого мероприятия гости имели возможность развить свой творческий потенциал, обучиться навыкам работы в мастерских по песочной живописи, аппликации и рисунку на тему: «Наш любимый город». Помогали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей в ТО Переделкино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70731/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Sep 2018 12:07:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70731</guid>
		<description><![CDATA[8 сентября 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» прошел День открытых дверей. Специалисты провели ознакомительные экскурсии по территориальному отделению для родителей, мастер-классы для детей по Лего-конструированию, ролевому фехтованию, изо-творчеству, танцам. Педагоги-психологи, учителя-логопеды, учителя-дефектологи проводили консультации с родителями и детьми. Активно работали спортивная, танцевальная, фото-площадки. Родители получили возможность пообщаться с педагогами, познакомиться с различными направлениями деятельности [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Выставка «Огни Москвы» в честь Дня города прошла в ТО Переделкино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70726/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Sep 2018 11:35:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70726</guid>
		<description><![CDATA[С 3 по 8 сентября 2018 года в территориальном отделении «Переделкино» проходила выставка «Огни Москвы», посвященная Дню города.  Наши ребята с радостью окунулись в атмосферу творчества, представив большое разно​образие чудесных работ.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В День открытых дверей в ТО Соколиная гора прошел День города</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70715/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Sep 2018 11:33:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Соколиная гора]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70715</guid>
		<description><![CDATA[8 сентября 2018 года в территориальном отделении «Соколиная гора» прошел праздник «День открытых дверей», посвященный Дню города. В этот солнечный день к нам в гости пришли семьи наших воспитанников. Они познакомились со своими будущими педагогами и поучаствовали в интересных мероприятиях. Учитель-дефектолог Забелина З.В. с учителем-логопедом Морозовой Е.Г. провели увлекательный квест «Занимательная математика или Путешествие в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (08.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/70712/</link>
		<pubDate>Mon, 10 Sep 2018 09:37:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70712</guid>
		<description><![CDATA[Пятилетие проекта «Субботы московского школьника»  отметили в столице. Фестиваль финансовой грамотности прошел в Москве. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Пятилетие проекта «Субботы московского школьника»  отметили в столице Мастер-классы, лекции и практикумы прошли для школьников города.  Праздничная программа, посвященная пятилетию проекта «Субботы московского школьника», работала для москвичей в субботу, [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>