<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 06 Mar 2019 12:56:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>С прошедшим праздником мужчин поздравляют ребята!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81220/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Mar 2019 12:56:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81220</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Жулебино» прошла целая серия мероприятий, посвященных Дню защитника Отечества. Например, яркая тематическая стенгазета, выполненная ребятами под руководством педагога-психолога Шаповаловой С.В., которая украсила холл первого этажа! А чего стоит праздничный визит клоуна Бима в группу кратковременного пребывания! Как вы думаете, у клоунов есть 23 февраля? Вместе с детьми клоун Бим маршировал, играл в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – освоение компетенций 21 века продолжается</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81217/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Mar 2019 11:53:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81217</guid>
		<description><![CDATA[Динамично, увлекательно, задорно и познавательно проходят Форсайт встречи в ГППЦ. Деловая игра – «Кто владеет информацией – тот владеет ситуацией», на которой ребята вместе со специалистами Центра осваивали универсальные личностные компетенции: умение анализировать, умение делать выводы и принимать решения. Смотрите наш репортаж.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (05.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81208/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Mar 2019 11:31:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81208</guid>
		<description><![CDATA[Вопросы, важные для всех, снова обсудили в прямом эфире Московского образовательного телеканала. Взаимодействие школ и вузов помогает ребятам выбрать будущую профессию. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала.  Вопросы, важные для всех, снова обсудили в прямом эфире Московского образовательного телеканала В студии Московского образовательного телеканала руководитель Департамента образования и [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мастер-классы, квесты, игры: в ТО «Жулебино» отметили Международный день родного языка</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81200/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Mar 2019 08:04:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81200</guid>
		<description><![CDATA[Сразу несколько тематических мероприятий прошло в последние недели февраля в территориальном отделении «Жулебино». Традиционно Международный день родного языка отмечается 21 февраля. К этому событию специалисты Территориального отделения «Жулебино» отнеслись серьезно. Педагог-психолог Аристархова Т.Н. и учитель-логопед Пятчиц М.В. представили мастер-класс «Такие разные буквы», учитель-дефектолог Кулешова И.В. организовала интерактивный квест «Учусь не путать буквы», а Беланова С.В., [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Квесты, игры, творческая мастерская: ТО «Останкинское» ждет ребят по субботам</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81196/</link>
		<pubDate>Wed, 06 Mar 2019 08:02:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81196</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Останкинское&#187; Городского психолого-педагогического центра ДОгМ стартовала новая услуга для родителей и детей &#171;Мэри Поппинс&#187; или &#171;Мэри Поппинс Лайт&#187;.  Это удивительное времяпрепровождение ребенка в нашем Центре, пока родители занимаются своими делами.  Квесты, настольные игры, спортивные упражнения, ЛЕГО, творческая мастерская и многое другое ждет ребят в субботние дни на протяжении 2-3 часов. Ждем Вас [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (04.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81187/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Mar 2019 12:48:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81187</guid>
		<description><![CDATA[Состоялось торжественное награждение победителей конкурса «3D БУМ». В Москве прошел городской этап шахматного турнира «Белая ладья». Экосуббота московского школьника состоялась в эколого-просветительском центре «Воробьевы горы». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Состоялось торжественное награждение победителей конкурса «3D БУМ» Прошла церемония награждения победителей ежегодного образовательного конкурса «3D БУМ». Перед [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Правильный выбор – секрет успеха! Ребята учились умению быстро принимать решения на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81174/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Mar 2019 09:01:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81174</guid>
		<description><![CDATA[Можно ли быть успешным, уметь добиваться поставленных целей, принимать правильные решения и быть эффективным в условиях неопределенности?! Да, можно! В прошедшую субботу в Городском психолого-педагогическом центре прошла очередная встреча цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», где в формате увлекательного квеста школьники учились умению быстро принимать решения. Решение сложных задач, масса занимательных головоломок, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>По инициативе Уполномоченного при Президенте Российской Федерации по правам ребенка разработан проект по составлению ежегодного рейтинга лучших практик регионов «Вектор «Детство-2019»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/81170/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Mar 2019 08:58:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81170</guid>
		<description><![CDATA[Цель Инициативы – поддержка социальных государственных и общественных проектов на основе масштабного и разностороннего сотрудничества между государственными структурами, органами власти субъектов Российской Федерации и некоммерческими общественными организациями. В Инициативе принимают участие проекты, реализуемые в регионах России, направленные на поддержку семьи, детства, отцовства и материнства. Подробная информация об Инициативе размещена на сайте: vectordetstvo.ru Положение об Инициативе «Вектор [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Богатырская сила»: в ТО «Северное» прошел спортивный праздник, посвященный 23 февраля</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81159/</link>
		<pubDate>Tue, 05 Mar 2019 06:10:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81159</guid>
		<description><![CDATA[В группе кратковременного пребывания «Дошколенок» территориального отделения «Северное» педагогами был организован и проведен спортивный досуг «Богатырская сила», посвященный замечательному празднику – 23 февраля. Мальчишки с удовольствием поучаствовали в веселых спортивных и интеллектуальных играх, посоревновались с девчонками, и, конечно же, победила ДРУЖБА.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (01.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81156/</link>
		<pubDate>Mon, 04 Mar 2019 13:38:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81156</guid>
		<description><![CDATA[Московские родители вместе со школьниками  и журналистами написали ЕГЭ. Объявлена дата «Московского выпускного». Школьники встречаются с ветеранами Великой Отечественной войны. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские родители вместе со школьниками  и журналистами написали ЕГЭ Почувствовать себя современным выпускником и пройти процедуру государственной итоговой аттестации московские  родители и [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>