<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 20 Oct 2020 14:07:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.1</generator>
	<item>
		<title>Продолжаем осваивать навыки Soft Skills вместе с ГППЦ в рамках городского проекта «Субботы московского школьника»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100604/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Oct 2020 14:07:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100604</guid>

					<description><![CDATA[В субботу 17 октября 2020 года состоялось несколько дистанционных игр цикла встреч «Форсайт профессионального успеха», где ребята разных возрастов осваивали и совершенствовали компетенции XXI века. Интерактивный тренинг «Ученые о зарядке: за и против». Здесь участники узнали ответы на вопросы: когда и где появилась зарядка, как человек открыл для себя её пользу и что говорят об [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Запущен дистанционный проект по профессиональному обучению старшеклассников с инвалидностью «ПараШкола»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100446/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Oct 2020 12:44:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100446</guid>

					<description><![CDATA[Московская школа №727 запустила дистанционный проект по профессиональному обучению старшеклассников с ограниченными возможностями здоровья «ПараШкола». Проект реализуется в сотрудничестве с Городским психолого-педагогическим центром, школой &#171;Технологии обучения&#187;, московской школой №1788 и колледжем архитектуры, дизайна и реинжиниринга № 26. «ПараШкола» стала частью городского проекта «Профессиональное обучение без границ». В «ПараШколе» ученики с особенностями в развитии приобретут конкретные [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>21 октября пройдет онлайн-консультация по вопросам обучения детей с РАС</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/100407/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 14 Oct 2020 13:12:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100407</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем вас на онлайн-консультацию Городского психолого-педагогического центра ДОНМ по вопросам обучения детей с РАС. Консультация пройдет 21 октября с 16.00 до 17.00. Специалисты нашего Центра предоставят всю интересующую вас информацию по организации занятий с детьми с РАС разного возраста, эффективным методам работы и особенностям обучающихся с аутизмом. Регистрация на консультацию по ссылке. &#160;]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Формируем навыки Soft Skills по-научному: в #ГППЦ прошли дни науки в рамках проекта «Субботы московского школьника»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100397/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 14 Oct 2020 12:22:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100397</guid>

					<description><![CDATA[В субботу 10 октября 2020 года состоялось несколько дистанционных игр цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника». В ходе этих тренингов, организованных специалистами #ГППЦ современные школьники и даже дошколята осваивали и совершенствовали навыки Soft Skills. Как отметили организаторы проекта: «Очень здорово, что встречи становятся популярнее и всё больше привлекают внимание школьников. В [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Приглашаем педагогов-психологов образовательных организаций на &#171;Конструктор рабочих программ&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100368/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 Oct 2020 12:36:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100368</guid>

					<description><![CDATA[14 октября в 16:00 приглашаем педагогов-психологов образовательных организаций на КОНСТРУКТОР РАБОЧИХ ПРОГРАММ. На первой встрече специалисты в режиме онлайн: познакомятся с технологией «Конструктор рабочих программ» узнают алгоритм организации педагогом-психологом коррекционно-развивающей работы с обучающимися обсудят случаи из практики и обменяются опытом Продолжительность конструктора в режиме онлайн – 1 час Для участия необходимо пройти регистрацию. Количество участников [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Завершается региональный этап Всероссийского конкурса «Стиль жизни-здоровье! 2020»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100249/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Oct 2020 08:22:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100249</guid>

					<description><![CDATA[Подходит к завершению региональный этап конкурса «Стиль жизни-здоровье! 2020», в котором принимают участие более 120 обучающихся. Основная задача у ребят &#8212; продемонстрировать важность здорового образа жизни, представив оригинальную и лаконичную работу: плакат или видеоролик. Участники присылают свои труды как индивидуально, так и объединяясь в группы. Хотите принять участие? Ещё есть шанс, у Вас в запасе [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Открывается серия вебинаров, посвященных теме «Классный час в МЭШ»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100223/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Oct 2020 12:42:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100223</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые заместители директора по воспитанию и социализации и классные руководители! Рады сообщить, что мы открываем серию вебинаров, посвященных теме &#171;Классный час в МЭШ&#187;! Первая встреча «Классные часы в МЭШ: зачем, что и как?» состоится 13 октября в 16:00.  В ходе вебинара вы: получите актуальную информацию о новых нормативно-правовых актах федерального значения, касающихся вопросов осуществления деятельности классных руководителей; познакомитесь со спецификой организации классных [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>12 октября 2020 года состоится онлайн-встреча специалистов и кураторов школьной службы примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/100219/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Oct 2020 09:28:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100219</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в цикле онлайн-семинаров по созданию школьной службы примирения «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». Онлайн-семинар по теме «Ресурсы восстановительного подхода,  противодействующие закреплению ситуаций буллинга» состоится 12 октября 2020г. Время: с 15.00 до [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Формируем компетенции 21 века вместе с греческими философами, или Аристотель был прав</title>
		<link>https://gppc.ru/news/100177/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 Oct 2020 07:58:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100177</guid>

					<description><![CDATA[Многие из нас слышали фразу древнегреческого философа Аристотеля «Движение – это жизнь, а жизнь – это движение», но не все задумывались, а прав ли был Аристотель? На этот вопрос смогли ответить школьники 8-9 классов, участвующие в квесте, который прошел в первую субботу октября. Квест реализован специалистами #ГППЦ в рамках городского проекта #Субботымосковскогошкольника. Ребята в ходе [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>23 октября состоится онлайн-встреча, посвященная дистанционным нейропсихологическим играм</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/100119/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Oct 2020 10:37:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=100119</guid>

					<description><![CDATA[Приглашаем Вас принять участие в мероприятии 23 октября 2020 года в 15.00. Весело! Полезно! Нейропсихологично! Такое возможно? Конечно, да! И в дистанционном формате! На нашей встрече мы: Поделимся опытом, как можно проводить нейропсихологические игры для детей в онлайн-формате, как заинтересовать дошкольников и сделать увлекательными и полезными занятия для школьников. Систематизируем игры по уровню сложности, исходя из [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
