<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 17 Sep 2018 13:01:12 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Московское долголетие в ТО Сокол</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71114/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Sep 2018 13:01:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71114</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» 14 сентября 2018 года в рамках проекта «Московское долголетие» прошел День открытых дверей для лиц старшего возраста. Мероприятие провели педагоги дополнительного образования Ярмоленко Елена Яковлевна, Акопян Мариа Суреновна, инструктор по физической культуре Симонов Владимир Иванович. Старший методист территориального отделения Абрамова Светлана Александровна представила гостям специалистов отделения, а также рассказала о программах, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Останкинское прошел День открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71106/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Sep 2018 12:58:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71106</guid>
		<description><![CDATA[8 сентября 2018 года в территориальном отделении «Останкинское» прошел праздник «День открытых дверей», посвященный Дню города. Педагоги-психологи Юдина Наталия Ивановна и Нагорнова Елизавета Львовна провели увлекательный квест «По следам мультфильмов». Ребята отправились на поиски потерянного мультфильма, по пути выполняя различные задания. Собрав все подсказки, они нашли и посмотрели отличную сказку. Завершением мероприятия стал спортивный праздник [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>С 17 сентября 2018 года стартуют независимые тренинги для педагогов-психологов, учителей-логопедов, учителей-дефектологов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71102/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Sep 2018 11:04:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71102</guid>
		<description><![CDATA[]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Вижу, верю, могу»: стартовал цикл городских семинаров для педагогов по вопросам работы с детьми с аутизмом</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71092/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Sep 2018 09:05:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71092</guid>
		<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре ДОгМ стартовал цикл городских семинаров «Ребенок с РАС: вижу, верю, могу», направленный на популяризацию и изучение технологий работы с детьми с расстройствами аутистического спектра. Девиз семинаров &#8212; ВИЖУ трудности, ВЕРЮ в возможности, МОГУ помочь ребенку с аутизмом. Первая в новом учебном году встреча прошла в территориальном отделении «Бабушкинское». Она была посвящена [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Северное прошел День открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71048/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2018 13:17:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71048</guid>
		<description><![CDATA[Город-сказка, город-умница, На бульварах спит роса… Ожидают нас на улицах Чудеса. Р. Рождественский &#160; 8 сентября 2018 года в День города в территориальном отделении «Северное» (Челобитьевское шоссе д. 14 корпус 2) прошел День открытых дверей. Для детей и родителей были организованы самые разные мероприятия. Мамы и папы смогли получить консультации у педагогов-психологов Центра Вятохо Е.Ю. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Маленькие гости ТО Южное Бутово построили город своей мечты из Лего</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71043/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2018 13:12:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71043</guid>
		<description><![CDATA[5 сентября 2018 года в территориальном отделении «Южное Бутово» прошла творческая Lego-мастерская «Любимый город», посвященная Дню города. Наши юные посетители познакомились с миром Lego и вместе построили свой город мечты.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр стал площадкой для обмена опытом по организации помощи детям с РАС специалистов Москвы, Санкт-Петербурга и коллег из США</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71036/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2018 11:10:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71036</guid>
		<description><![CDATA[Эксперты Фонда «Обнаженные сердца» совместно с американскими экспертами, специалистами Городского психолого-педагогического центра и коллегами из Санкт-Петербурга обсудили особенности работы с детьми с расстройствами аутистического спектра по программе «ASSERT». Программа уже не первый год реализуется в Москве: в рамках «ASSERT» не только оказывается непосредственная помощь ребятам и их семьям, но также регулярно проводятся обучающие тренинги для [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (13.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71027/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2018 08:54:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71027</guid>
		<description><![CDATA[Форум «Город образования» в следующем году планируется провести еще более масштабно. Японская делегация посетила московскую школу. Новый Всероссийский открытый урок посвятили индустрии спорта. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Форум «Город образования» в следующем году планируется провести еще более масштабно Об итогах II Московского международного форума «Город образования» и перспективах форума [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московские школьники на проекте &#171;Форсайт профессионального успеха&#187;​ узнали, как прожить &#171;два часа жизни без гаджета&#187; &#8212; репортаж!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71011/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Sep 2018 12:26:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71011</guid>
		<description><![CDATA[Более 40 школьников из разных школ Москвы приехали 8 сентября в территориальное отделение &#171;Бабушкинское&#187;, где под руководством специалистов Центра – экспертов Ассоциации организаций по развитию гуманистической психологии в образовании – ребята отправились в мир познавательно-увлекательной игры «Два часа жизни без гаджета!». Смотрим об увлекательном путешествии школьников в нашем репортаже! &#160;]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Калейдоскоп мероприятий в ТО Аэропорт на Дне открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/70995/</link>
		<pubDate>Thu, 13 Sep 2018 11:10:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=70995</guid>
		<description><![CDATA[8 сентября 2018 года в территориальном отделении «Аэропорт» прошел День открытых дверей. Ребята участвовали в квесте «Прогулка по Москве», где знакомились с достопримечательностями своего города, отгадывали кроссворды, строили Город будущего. Родители могли проконсультироваться у специалистов по вопросам профилактики нарушений письма и чтения и готовности ребенка к школьному обучению. Самые радостные эмоции и незабываемые впечатления дети [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>