<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 29 Mar 2021 08:35:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.6.2</generator>
	<item>
		<title>2 апреля пройдёт четвертый семинар «ВЕСЕЛО! ПОЛЕЗНО! НЕЙРОПСИХОЛОГИЧНО!»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/104282/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 29 Mar 2021 08:35:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104282</guid>

					<description><![CDATA[Приглашаем Вас принять участие в четвертом  семинаре 2 апреля 2021 года в 15.00. На наших предыдущих встречах мы рассмотрели различные нейропсихологические дефициты, связанные с нарушением нейродинамики, недостаточностью переработки информации (зрительной, тактильной, слухоречевой), а также трудности, связанные с пространственными представлениями, функцией программирования деятельности, её регуляции и контроля. Описали типичные портреты детей с данными нарушениями и игровые [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>26 марта состоится мастер-класс проекта ЭкспертPRO: «Интерактивные игры – сделай сам!»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/104179/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 24 Mar 2021 07:45:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104179</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем вас принять участие в мастер-классе онлайн-проекта ЭкспертPRO: «Интерактивные игры – сделай сам!»  26 марта 2021 года в 15.00 ИКТ-компетентность – обязательное качество современного педагога. Это хороший инструмент для создания интерактивной образовательной среды. Существуют множество сайтов и платформ с разработанными интерактивными играми, однако они не всегда подходят каждому ученику. Педагогам, которые хотят осуществлять [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>25 марта пройдет онлайн-мастерская «Из рук в руки: технологии работы с детьми с РАС»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/104173/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Mar 2021 13:00:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104173</guid>

					<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр ДОНМ продолжает цикл мероприятий, посвященных организации образовательного процесса обучающихся с расстройствами аутистического спектра. 25 марта пройдет онлайн-мастерская «Из рук в руки: технологии работы с детьми с РАС», которая посвящена теме адаптации учебных материалов для обучающихся с РАС и интеллектуальными нарушениями на уровне основного общего образования. Специалисты ГБОУ &#171;Школа № 1321 &#171;Ковчег&#187; поделятся своим [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>&#171;Настроение &#8212; Успех!&#187;: 27 марта пройдет тренинг психологической готовности к экзаменам под девизом «Я знаю! Я умею! Я смогу!»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/104075/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 Mar 2021 07:51:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=104075</guid>

					<description><![CDATA[Франц Кафка говорил: «Жизнь все время отвлекает наше внимание, и мы даже не успеваем заметить, от чего именно». Что же такое внимание, как его направить, как быть внимательным к самому себе и к другим, как не пропустить важное и лучше ориентироваться не только в учебных, но и в жизненных ситуациях – мы расскажем вам на [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>До 12 апреля открыт прием заявок для участия во Всероссийском конкурсе &#171;Город для детей &#8212; 2021&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/103994/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 17 Mar 2021 13:55:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103994</guid>

					<description><![CDATA[С 4 марта до 12 апреля 2021 года проходит прием заявок для участия во Всероссийском конкурсе «Города для детей – 2021». Он проводится Советом Федерации ФС РФ совместно с Фондом поддержки детей, находящихся в трудной жизненной ситуации. Цель конкурса – активизация деятельности органов местного самоуправления, учреждений и инициативных граждан по улучшению условий воспитания детей, профилактике [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Продолжаем серию мастер-классов по формированию навыков Soft Skills у дошкольников</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/103933/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 16 Mar 2021 07:35:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103933</guid>

					<description><![CDATA[Продолжаем серию мастер-классов по формированию навыков Soft Skills у дошкольников и учеников начальной школы в цикле «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника». В субботу 20 марта дошколят  и учеников 1 и 2 классов ждёт незабываемая прогулка по удивительной стране – Марокко на мастер-классе «Увлекательное путешествие Фиксиков в Марокко». Мероприятие проводится онлайн на платформе [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>15 марта состоится онлайн-семинар и онлайн-встреча для специалистов школьных служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/103902/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 12 Mar 2021 08:27:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103902</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в цикле онлайн семинаров «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». Онлайн-семинар по теме «Приемы и методики, используемые в работе с конфликтными ситуациями в рамках восстановительного подхода» состоится 15 марта [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>17 марта состоится шестая встреча проекта &#171;Конструктор рабочих программ&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/103896/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 11 Mar 2021 13:33:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103896</guid>

					<description><![CDATA[Приглашаем специалистов школьных служб психолого-педагогического сопровождения 17 марта в 16:00 на шестую встречу «КОНСТРУКТОР РАБОЧИХ ПРОГРАММ»! Поступление ребенка в школу – важный этап в его жизни. Всё привычное и знакомое остается позади, впереди много нового и интересного. Первый учитель, новый класс, новые друзья. Успешность данного этапа во многом зависит от умения ребенка общаться. Но всем ли детям это легко? [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>17 марта в 16:00 состоится онлайн-консультация по вопросам обучения детей с расстройствами аутистического спектра</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/103749/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Mar 2021 11:05:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103749</guid>

					<description><![CDATA[Вашему ребенку или воспитаннику недавно диагностировали аутизм или он находится в зоне риска наличия расстройства аутистического спектра? Специалисты программ «Ранняя Пташка» и «Денверская модель раннего вмешательства» расскажут вам, как организовать раннюю помощь и с чего начать работу с ребенком! В вашей группе есть воспитанник с аутизмом? Задайте свой вопрос в разделе «Особенности работы с детьми [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>13 марта приглашаем старшеклассников на встречу цикла &#171;Настроение &#8212; успех!&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/103746/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Mar 2021 09:48:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=103746</guid>

					<description><![CDATA[Цикл мероприятий для школьников &#171;Настроение &#8212; Успех!&#187; продолжается. Приглашаем на очередную встречу старшеклассников, которая состоится 13 марта в 12.00. Что плохого в том, что в интернете всё под рукой? Не нужно идти в библиотеку, листать словари и тратить на поиск нужной информации много часов. Но так ли это полезно, как кажется на первый взгляд? На очередной встрече 13 марта в 12.00 в рамках [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
