<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 28 Jan 2021 10:19:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.6.1</generator>
	<item>
		<title>4 февраля состоится пятая Q&#038;A сессия для руководителей школьных Служб психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102890/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2021 10:19:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102890</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем вас на пятую Q&#38;A сессию для руководителей школьных Служб психолого-педагогического сопровождения. Дата мероприятия: 04 февраля 2021 года. Время: с 11:00 до 12.00 Тема: «Особенности реализации обобщенной трудовой функции А в рамках профессионального стандарта педагога-психолога» Будут рассмотрены вопросы создания и психологической экспертизы комфортности и безопасности образовательной среды образовательных организаций на примере организации школьных служб примирения. Вместе с [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Специалисты Центра представили опыт работы с особыми детьми на IV Международной конференции «Цифровая трансформация образования»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102849/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2021 07:58:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102849</guid>

					<description><![CDATA[27 января 2021 года прошла IV Международная конференция «Цифровая трансформация образования. Обучение детей с ограниченными возможностями здоровья и инвалидностью в эпоху развития цифрового образования». Участники встречи обсудили вопросы применения современных технологий в работе с обучающимися с ОВЗ в условиях специального и инклюзивного образования. Директор Городского психолого-педагогического центра Любовь Олтаржевская представила практический опыт использования цифровых образовательных [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>2 февраля состоится пятая встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102780/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2021 12:20:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102780</guid>

					<description><![CDATA[2 февраля 2021 года с 15:00 до 16:00 состоится пятая встреча Клуба специалистов психолого-педагогическо​го сопровождения. Развитие, обучение и воспитание ребенка может быть успешным только при условии, что педагоги и родители станут равноправными партнерами &#8212; будут сотрудничать между собой. А из чего складывается диалог партнеров? Какие формы может принимать коммуникация, когда обсуждение становится эмоциональным? Какие существуют способы конструктивного взаимодействия [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>28 января пройдет онлайн-мастерская «Из рук в руки: технологии работы с детьми с РАС»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102776/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2021 09:00:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102776</guid>

					<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр ДОНМ продолжает цикл мероприятий, посвященных организации образовательного процесса обучающихся с расстройствами аутистического спектра. 28 января пройдет Онлайн-мастерская «Из рук в руки: технологии работы с детьми с РАС», которая посвящена теме организации внеурочной деятельности для обучающихся с РАС в образовательной организации. Свой опыт в организации внеурочной деятельности представят специалисты ГБОУ «Школа № 1574». [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Познавательно-развлекательный тест: Что тебя мотивирует на достижение успеха?</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102762/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 23 Jan 2021 14:28:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102762</guid>

					<description><![CDATA[Мотивация – это сила, которая побуждает на постоянный рост и грандиозные свершения. Кого-то вдохновляет пример публичных личностей, кто-то идет по стопам родных, кто-то полностью полагается на себя, читая нужные книги. Если вы ещё не знаете, что или кто может стать для вас стимулом, пройди этот тест и узнай, что поможет тебе избежать прокрастинации.]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>18 января прошла ежемесячная встреча кураторов школьных служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102725/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Jan 2021 08:03:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102725</guid>

					<description><![CDATA[18 января В Городском психолого-педагогическом центре состоялась ежемесячная онлайн-встреча кураторов школьных служб примирения «Опыт проведения восстановительных программ в онлайн режиме. Часть 2». В рамках мероприятия, которое проходило в онлайн-формате, выступили эксперты Центра в области школьной медитации Ярыгина Лариса и Антон Коновалов. Они обсудили актуальные вопросы: как умение слушать помогает в восстановительном подходе и, что такое [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>«Спасем жизнь вместе!»: стартовал Всероссийский конкурс   социальной рекламы антинаркотической направленности и  пропаганды здорового образа жизни</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102709/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Jan 2021 07:16:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102709</guid>

					<description><![CDATA[С 11 января по 20 февраля 2021 года в Москве проводится Региональный этап Всероссийского конкурса социальной рекламы антинаркотической направленности и пропаганды здорового образа жизни «Спасем жизнь вместе!», организованный ГУ МВД России по г. Москве. Для участия в конкурсе приглашаются подростки в возрасте от 14 лет. Школьники могут представить на конкурс работы в следующих номинациях: Лучший [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Более 2500 столичных педагогов приняли участие в вебинаре «Снова в школу: психолого-педагогические технологии в помощь учителю и классному руководителю»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102691/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Jan 2021 10:48:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102691</guid>

					<description><![CDATA[20 января на площадке Городского психолого-педагогического центра состоялся вебинар, посвященный вопросам перехода из онлайна в оффлайн. Как помочь ребенку настроиться на учебу? Как организовать первые дни после каникул так, чтобы ребенок с удовольствием включился в учебный процесс? Как создать положительную мотивацию, помочь адаптироваться ребенку к разным, в т.ч. изменяющимся, условиям? Педагоги-психологи совместно с экспертами Ассоциации [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>18 января состоялся ежемесячный семинар по созданию школьных служб примирения</title>
		<link>https://gppc.ru/news/102684/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Jan 2021 07:43:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102684</guid>

					<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре состоялся ежемесячный семинар для кураторов школьных служб примирения и сотрудников образовательных организаций, прошедших обучение по конструктивному разрешению конфликтов в рамках создания школьной службы примирения, на тему «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». В онлайн-формате участники семинара обсудили важные вопросы. Ведущие [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Цикл практических семинаров для специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения с Городским психолого-педагогическим центром</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/102618/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2021 09:34:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=102618</guid>

					<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения, принять участие в цикле онлайн семинаров по созданию школьной службы примирения «Школьная служба примирения и восстановительные практики: новые возможности для профилактики конфликтов и конструктивного сотрудничества участников образовательной среды». Онлайн семинар по теме «Работа куратора ШСП с учащимися, направленная на развитие навыков помощи и самопомощи [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
