<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Mon, 17 Jun 2019 15:36:13 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>В ТО «Отрадное» родителей познакомили с развивающими играми для детей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85809/</link>
				<pubDate>Mon, 17 Jun 2019 15:36:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85809</guid>
				<description><![CDATA[23 мая 2019 года в территориальном отделении «Отрадное» учитель-дефектолог Максимова Мария Владимировна провела родительскую гостиную по теме «Игры дома. Как закрепить пройденное в игре». Родители узнали, почему бывает сложно уговорить ребенка сделать рекомендованные педагогами упражнения дома и как предложить ребенку интересную форму отработки пройденного, используя правила настольных игр. Участникам гостиной рассказали, как применять имеющиеся игры [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>&#171;Открытый город&#187; &#8212; самая жаркая смена в году</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85801/</link>
				<pubDate>Mon, 17 Jun 2019 15:33:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85801</guid>
				<description><![CDATA[Проект «Открытый город» &#8212; место интересного времяпровождения, уютная дружеская атмосфера, место знакомства с новыми друзьями. С 29 мая по 11 июня территориальное отделение «Переделкино» распахнуло двери для ребят от 5 до 11 лет. В этом году дети дошкольного возраста путешествовали по музеям мира. Педагоги проекта старались сделать так, чтобы каждый новый день был уникальным, не похожим [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в Сказочное Царство»: Летняя смена прошла в ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85792/</link>
				<pubDate>Mon, 17 Jun 2019 15:27:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85792</guid>
				<description><![CDATA[Трудно найти на Земле человека, который не любил бы сказки. Сказки окружают нас с самого детства… В территориальном отделении «Отрадное» с 27 мая по 7 июня проходила волшебная летняя смена «Путешествие в Сказочное Царство». Во время «путешествия» дети побывали в Мастерской Феи и создали сказочных персонажей, приняли участие в викторине «В гостях у сказки», прошли [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем принять участие в Фестивале молодых семей «Мама, папа, я!»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85788/</link>
				<pubDate>Mon, 17 Jun 2019 15:23:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85788</guid>
				<description><![CDATA[С 5 по 7 июля 2019 года в Рязанской области пройдет XI Фестиваль молодых семей ЦФО «Мама, папа, я!», посвященный Дню семьи, любви и верности. В программе: встречи с представителями клубов молодых семей, школа молодых родителей и работа детского городка, тренинги по психологии семейных отношений, организации семейного бизнеса, консультации специалистов. Цель фестиваля – пропаганда здорового [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мы бережем семейные традиции!»: психологи ТО «Жулебино» помогают близким объединяться</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85781/</link>
				<pubDate>Mon, 17 Jun 2019 08:16:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85781</guid>
				<description><![CDATA[На фото – клиенты нашего территориального отделения «Жулебино». Три поколения семьи Чалых-Башмаковых. Как важно объединяться с семьей. Как значимо продолжать ее традиции, нести через поколения эту общность и ценность, ощущать теплую поддержку и крепкую опору со стороны близких. Но для сохранения чего-то большого всегда нужен ресурс, чаще именно психологический. Семье Чалых-Башмаковых в поиске ресурсов помогает [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День божьих коровок отметили в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85776/</link>
				<pubDate>Mon, 17 Jun 2019 08:12:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85776</guid>
				<description><![CDATA[В различных календарях отмечены праздники – государственные, профессиональные, религиозные… Но есть и другие – менее важные, но не менее интересные. Для малышей групп кратковременного пребывания территориального отделения «Переделкино» таким необычным праздником стало 13 июня – День божьих коровок! Найти божью коровку всегда считалось хорошей приметой. И каждый взрослый вспоминает с улыбкой, как в детстве, посадив [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Музыкальный квест «А ну-ка мальчики! А ну-ка девочки!»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85769/</link>
				<pubDate>Fri, 14 Jun 2019 13:41:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85769</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Жулебино» ребятам удалось отправиться в настоящее путешествие по миру музыки. Вместе с педагогом-психологом Аристарховой Т.Н. и учителем-логопедом Пятчиц М.В. они прошли по увлекательному музыкальному маршруту, развивая фонематический слух, слуховую память, внимание и навыки общения. Маленькие путешественники получили даже настоящие взрослые сертификаты!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В июне занятия групп проекта «Московское долголетие» проходят на открытом воздухе</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85760/</link>
				<pubDate>Thu, 13 Jun 2019 14:20:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85760</guid>
				<description><![CDATA[С приходом календарного лета в столичных парках для москвичей старшего возраста организованы занятия в рамках проекта «Московское долголетие». В Ясеневе и Отрадном творческие группы, увлеченных живописью, взяв с собой мольберты и краски, под руководством опытных педагогов Городского психолого-педагогического центра делают карандашные зарисовки с натуры, работают в технике акварели, стараясь как можно точнее запечатлеть на бумаге [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Как записаться в школу &#171;Форсайт&#187;?​</title>
		<link>http://gppc.ru/news/85755/</link>
				<pubDate>Thu, 13 Jun 2019 09:27:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85755</guid>
				<description><![CDATA[]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Театральный фестиваль прошел в ТО &#171;Северное Измайлово&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/85746/</link>
				<pubDate>Thu, 13 Jun 2019 08:01:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=85746</guid>
				<description><![CDATA[Любите ли Вы театр? В ТО &#171;Северное Измайлово&#187; прошел театральный фестиваль. В нем приняли активное участие дети из студии &#171;Монте-классики&#187;, групп кратковременного пребывания и кружка &#171;Музыкальная шкатулка», а также их родители. Программа фестиваля получилась насыщенной. Дошкольники показывали инсценировки, исполняли музыкальные номера, читали стихи. Участники и гости фестиваля получили много положительных эмоций, благодаря творческому подходу к подготовке фестиваля педагогов Гринь Елены Станиславовны, Курзиной Оксаны Викторовны, Семеновой Маргариты Игоревны, Палий Людмилы Анатольевны.]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>