<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 26 Aug 2019 11:40:33 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.2</generator>
	<item>
		<title>Обучение по программе повышения квалификации «Снятие учебного и рабочего стресса (телесно-ориентированные методы), интегративная кинесиология»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/86351/</link>
				<pubDate>Mon, 26 Aug 2019 11:39:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86351</guid>
				<description><![CDATA[Уважаемые коллеги, добрый день! Приглашаем Вас на обучение по программе повышения квалификации «Снятие учебного и рабочего стресса (телесно-ориентированные методы), интегративная кинесиология» / 144 часа Видео-презентации по ключевым модулям курса с участием О.И. Троицкой и команды преподавателей: Семейная психология / Оздоравливающее прикосновение / Роли выживания Или в личном кабинете портала dpomos.ru, Шифр программы: 02122-19/20-В Стоимость программы: [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем на II Общенациональный родительский форум</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86326/</link>
				<pubDate>Fri, 23 Aug 2019 12:53:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86326</guid>
				<description><![CDATA[С 12 по 14 сентября 2019 года в Москве пройдет II Общенациональный родительский форум, организованный Московским педагогическим государственным университетом. Форум проводится с целью формирования единого пространства для обсуждения актуальных вопросов родительского просвещения и семейного воспитания, вовлечения родителей в учебно-воспитательную деятельность образовательных организаций. В работе Форума примут участие представители федеральных и региональных органов власти, общественных организаций, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Приглашаем принять участие в мероприятиях проекта «Семья и Отечество в моей жизни»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86252/</link>
				<pubDate>Thu, 22 Aug 2019 09:22:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86252</guid>
				<description><![CDATA[Приглашаем принять участие в цикле мероприятий «Семья и Отечество в моей жизни», направленных на формирование осознанной позиции сохранения института семьи и поддержку семейных устоев. С июля по октябрь 2019 года Национальная родительская ассоциация совместно с Министерством просвещения Российской Федерации проводит комплекс мероприятий, среди которых Всероссийская просветительская акция «Образы и символы Отечества глазами детей», конкурсы «Гимн [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Продолжается регистрация на V Международную научно-практическую конференцию «Инклюзивное образование: непрерывность и преемственность»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86224/</link>
				<pubDate>Tue, 20 Aug 2019 13:26:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86224</guid>
				<description><![CDATA[23-25 октября 2019 года Министерство науки и высшего образования РФ, Министерство просвещения РФ и Московский государственный психолого-педагогический университет проводят V Международную научно-практическую конференцию «Инклюзивное образование: непрерывность и преемственность». Конференция проводится раз в два года и собирает около 800 участников. К участию в конференции приглашаются специалисты, развивающие теорию и практику инклюзивного образования в России и за рубежом. Среди [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>23 августа состоится вебинар «Подготовка к новому учебному году в инклюзивной школе: управленческий аспект»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86219/</link>
				<pubDate>Tue, 20 Aug 2019 09:49:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86219</guid>
				<description><![CDATA[Городской проект Департамента образования и науки г. Москвы «Ресурсная школа &#8212; территория успеха для каждого», куратором которого является ГБУ ГППЦ ДОгМ, продолжает развиваться.  Увеличивается количество его участников; среди них определены 10 школ-консультантов – наиболее опытных, достигших значительных успехов в организации инклюзивного обучения. В наступающем учебном году вас ждет много интересных, информационно насыщенных, практико-ориентированных мероприятий (вебинары, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Московские школьники «прокачают» навыки Soft Skills на форсайт-встрече в рамках «Суббот московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/86196/</link>
				<pubDate>Fri, 16 Aug 2019 13:28:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86196</guid>
				<description><![CDATA[17 августа 2019 года Городской психолого-педагогический центр и Школа «Созвездие» приглашает учеников 7-11 классов на деловую игру цикла «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». По словам ведущей игры, педагога-психолога, Центра Виктории Кузьменко: «На предстоящей встрече Форсайта ребята не только обратятся к своему внутреннему «я», но интересно и с пользой проведут августовскую [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Службы медиации – что это? Репортаж телеканала «Москва 24»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86184/</link>
				<pubDate>Thu, 15 Aug 2019 12:58:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86184</guid>
				<description><![CDATA[Службы медиации &#8212; что это? И кто такие &#171;медиаторы&#187;? Как они помогают достигать взаимопонимания между детьми, родителями и учителями? Смотрим репортаж «Москва 24».]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Актуальное интервью на Мособртв: Форсайт профессионального успеха</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86178/</link>
				<pubDate>Wed, 14 Aug 2019 11:36:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86178</guid>
				<description><![CDATA[Начальник отдела методической и инновационной деятельности Городского психолого-педагогического центра Елена Ушакова рассказывает о деловых играх проекта &#171;Форсайт профессионального успеха&#187; в интервью Московского образовательного телеканала.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>И летом не стоим на месте: ребята осваивали навыки soft skills на встрече «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86163/</link>
				<pubDate>Tue, 06 Aug 2019 09:24:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86163</guid>
				<description><![CDATA[3 августа в территориальном отделении «Зябликово» Городского психолого- педагогического центра прошла увлекательная деловая игра из цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника». «Сегодня к нам пришли ребята от 7 до 14 лет. Они сами заинтересовались, прошли регистрацию и, несмотря на летний субботний день, приехали осваивать компетенции soft skills &#8212; универсальные навыки, формирование [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Заместитель директора Городского психолого-педагогического центра Нина Середенко приняла участие в программе &#171;Вызов:азарт и опыт&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/news/86151/</link>
				<pubDate>Thu, 25 Jul 2019 12:25:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=86151</guid>
				<description><![CDATA[Заместитель директора Городского психолого-педагогического центра Нина Середенко и директор школы № 2127 Инна Казакова дискутировали на тему: «С кем должен работать школьный психолог: с ребёнком или педагогом?».]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>