<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 16 Jan 2020 11:10:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Игра-викторина «Кто живёт в заповеднике?» в ТО «Зеленоградское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91794/</link>
				<pubDate>Thu, 16 Jan 2020 11:10:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91794</guid>
				<description><![CDATA[9 и 13 января 2020 года в территориальном отделении «Зеленоградское» в группах педагогов Мельченко И.В. и Царёвой О.В. очень весело и оживлённо прошла игра-викторина «Кто живёт в заповеднике?», посвящённая Дню заповедников и национальных парков России (11 января). Викторина включила в себя несколько вариантов игр с учётом возраста и индивидуальных особенностей детей. Слушая рассказ педагога о [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Зимние забавы» в ТО «Сокол»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91787/</link>
				<pubDate>Thu, 16 Jan 2020 11:04:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91787</guid>
				<description><![CDATA[10.01.2020 в группе кратковременного пребывания территориального отделения «Сокол» прошло спортивно-развлекательное мероприятие для детей «Зимние забавы». Ребята активно участвовали в играх и эстафетах, состязались в ловкости, скорости и внимании. Дети вспомнили о разнообразии зимних игр, получили заряд положительных эмоций и хорошее настроение!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Здравствуй, гостья зима!» – семейный проект-конкурс декоративно-прикладного творчества в ТО «Северное Измайлово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91781/</link>
				<pubDate>Thu, 16 Jan 2020 11:03:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91781</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное Измайлово» состоялся семейный проект-конкурс декоративно-прикладного творчества «Здравствуй, гостья зима!», посвященный украшению окон в кабинетах, где занимаются дети. Родители вместе с детьми изготовили красивые узоры, проявили необыкновенное трудолюбие и творчество для создания праздничного настроения в классах. Заключительный этап и подведение итогов состоялось 9 января 2020 года. Старшая возрастная группа (3-7 лет): Лауреат [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Да здравствует мультфильм!» – мастер-класс, посвященный Международному Дню анимации</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91751/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 13:32:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91751</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Северное Измайлово» прошел мастер-класс «Да здравствует мультфильм!» для детей старшего дошкольного и младшего школьного возраста, посвященный Международному Дню анимации. Ребята познакомились творчеством Даниила Хармса (стихи для детей) и поучаствовали в съёмках мультфильма «Бульдог и таксик». Но для начала им пришлось потрудиться над созданием декораций и сценарием мультфильма. Мастер-класс подготовили и провели педагоги: [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Игры со Снеговиком»: спортивно-музыкальный праздник для ребят провели педагоги ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91746/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 13:31:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91746</guid>
				<description><![CDATA[Мы слепили снежный ком, шляпу сделали на нем, Нос приделали, и в миг получился… Правильно – Снеговик! 10 января в территориальном отделении «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра ДОНМ прошел спортивно-музыкальный праздник «Игры со Снеговиком». В гости к ребятам приходил веселый снежный человечек. Появление Снеговика вызвало много положительных эмоций, ведь он готов играть и веселиться без устали. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Тематическое занятие «Как хорошо уметь читать»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91742/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 13:30:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91742</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Северное Измайлово&#187; Городского психолого-педагогического центра ДОНМ прошло тематическое занятие для старших дошкольников &#171;Как хорошо уметь читать&#187;. Занятие проиллюстрировало изученные ранее в группах кратковременного пребывания темы &#171;Красота осенней природы&#187;, &#171;Осенний урожай&#187;. Старшие товарищи стали настоящими помощниками педагогов, смогли прочесть и объяснить малышам задания осенней викторины, все вместе ребята побывали в гостях у Пугала Огородного, отгадали [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс «Подарок бабушке и дедушке»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91736/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 13:29:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91736</guid>
				<description><![CDATA[Верные друзья наших воспитанников – бабушки и дедушки – всегда рядом, гуляют и играют с ребятами, заботятся о них, пока мамы и папы работают. Мы решили порадовать и удивить их, приготовив подарки, напоминающие о красоте природы. Для работы понадобились природные материалы, соленое тесто, краски, цветная бумага и, конечно, фантазия! Мастер-класс был приурочен к Международному дню пожилых людей, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Новогодние забавы»: спортивно-развлекательное мероприятие прошло в ТО «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91727/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 13:29:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91727</guid>
				<description><![CDATA[Новогодние праздники закончились, но традиционно россияне празднуют Старый Новый год. И в территориальном отделении «Северное» педагог дополнительного образования Лариса Моисеенкова провела спортивно-развлекательное мероприятие «Новогодние забавы». Ребята участвовали в веселых спортивных играх: «Прокати саночки», «Снежный ком», «Допрыгни до сосульки» и др. Ребята с удовольствием участвовали во всех играх и с хорошим, бодрым настроением уходили домой.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Новогодние праздники для ребят прошли в ТО &#171;Северное Измайлово&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91719/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 13:24:16 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91719</guid>
				<description><![CDATA[23 декабря 2019 года в территориальном отделении &#171;Северное Измайлово&#187; прошли новогодние праздники для детей раннего и дошкольного возраста &#171;У новогодней ёлки&#187;, &#171;Приключения Снегурочки и её друзей в волшебном лесу&#187;, подготовленные нашими педагогами – участниками STEM-лаборатории Городского психолого-педагогического центра Гринь Е.С., Курзиной О.В. и Семёновой М.И. Использование новых технологий в сочетании с добрыми традициями встречи с новогодними персонажами – Снегурочкой, дедушкой [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Зимушка-зима забавами полна!» – познавательно-игровая программа в ТО «Тверское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/91706/</link>
				<pubDate>Tue, 14 Jan 2020 13:23:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=91706</guid>
				<description><![CDATA[Какие радости приносит нам зима, что в ней особенного, и почему мы так любим это невероятное и сказочное время года? Специалисты территориального отделения «Тверское» подготовили для детей большую познавательно-игровую программу «Зимушка-зима забавами полна!», целиком посвященную зиме и зимним развлечениям! Программу открыла игровая викторина «Раз снежинка, два снежинка, развеселые деньки!». Дети вместе с педагогами-психологами Качаловой Е.П., [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>