<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 10 Dec 2019 08:31:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>В ноябре сразу три встречи состоялись в ТО Хамовники в рамках проекта «Родительская гостиная»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90512/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Dec 2019 07:30:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90512</guid>
				<description><![CDATA[В ноябре в территориальном отделении «Хамовники» в рамках проекта «Родительская гостиная» состоялись сразу три встречи с родителями. Нейропсихологи отделения Екатерина Вадимовна Крупская и Екатерина Андреевна Маскинская говорили с родителями о внимании как психическом процессе. Родители узнали о возрастных особенностях становления этого процесса. Познакомились с играми, способствующими развитию каждого из трех «китов» внимания – общего уровня [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Творческий вечер для любимых мам провели в ТО «Люблино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90505/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Dec 2019 07:28:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90505</guid>
				<description><![CDATA[Кто главный человек в жизни каждого ребенка? Конечно, мама! &#160; Воспитанники территориального отделения «Люблино» совместно с педагогами В.Коновой и И.Миноченковой организовали и провели творческий вечер для самых дорогих и любимых мам. Праздник начался с игры «Угадай мелодию», где дети не просто смогли угадывать, но и петь детские песенки про мам в волшебный микрофон. Принять участие [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Весело и познавательно прошла Неделя игры в ТО «Люблино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90502/</link>
				<pubDate>Tue, 10 Dec 2019 07:27:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Люблино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90502</guid>
				<description><![CDATA[Поиграем вместе? В начале зимы, когда так не хватает солнышка и детям, и педагогам, и родителям, остается только веселиться – играть всем вместе! Поэтому сообщаем, что в территориальном отделении «Люблино» всю неделю было очень весело и солнечно! Чего только ни делали наши дети! Вместе с Н. Гармотько и Е. Кокиной они играли в настольные игры, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка &#171;Подарок любимой маме&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90490/</link>
				<pubDate>Mon, 09 Dec 2019 13:37:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90490</guid>
				<description><![CDATA[В последние дни осени в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» прошла выставка творческих работ «Подарок любимой маме». Совместно с педагогами дополнительного образования Юкиной Е.Ю. и Левиной Е.И. воспитанники подготовили необычные, творческие подарки, сделанные своими руками. Ребята создали замечательные работы – рисунки, коллажи, аппликации, проявив свои творческие способности, фантазию и воображение. Выставка получилась яркая, красочная, сделанная с любовью. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Учимся играя: в ТО «Бабушкинское» прошла родительская гостиная</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90484/</link>
				<pubDate>Mon, 09 Dec 2019 13:35:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90484</guid>
				<description><![CDATA[4 декабря в ТО «Бабушкинское» прошла интересная родительская гостиная «Учимся, играя: развитие фонематического слуха у детей. Рекомендации логопеда», где учителя-логопеды Васильева Лариса Михайловна, Добрынина Елена Евгеньевна и Михайловская Галина Евгеньевна рассказали, как развивать фонематический слух у детей дошкольного возраста, дали рекомендации и познакомили с интересными играми и пособиями, которые можно использовать как на занятиях, так [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Познаем мир!»: в ТО «Переделкино» организовали интерактивную STEM-площадку, посвященную Международному дню инвалидов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90471/</link>
				<pubDate>Mon, 09 Dec 2019 09:16:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90471</guid>
				<description><![CDATA[07 декабря 2019 года в рамках проведения декады, посвященной Международному дню инвалидов, на площадке территориального отделения «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра работала интерактивная площадка STEM для маленьких исследователей «Познаем мир!», которую подготовили и провели Елена Глазова, Татьяна Штырмер, Ирина Минченко, Ирина Соколова, Наталия Лазорик, Мария Кушнер. Игровое путешествие было организовано на 5 станциях, представленных модулями STEM-программы: [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Получаем лайфхаки, развиваем интеллект, учимся презентовать себя: гибкие компетенции для ребят на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90457/</link>
				<pubDate>Mon, 09 Dec 2019 09:14:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90457</guid>
				<description><![CDATA[Раз, два, три, четыре, пять Будем мы опять играть, И себя презентовать и лайфхаки получать! Более 170 школьников из разных уголков столицы приняли участие в деловых играх цикла встреч «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника» в первую субботу декабря, чтобы вместе со специалистами Городского психолого-педагогического центра освоить гибкие навыки Soft Skills и получить [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мамочкин портрет» – выставка детских рисунков, посвященная Дню матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90449/</link>
				<pubDate>Mon, 09 Dec 2019 06:51:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90449</guid>
				<description><![CDATA[В рамках недели, посвященной Дню матери, в территориальном отделении «Аэропорт» прошла выставка детских рисунков «Мамочкин портрет». В выставке приняли участие юные художники нашего отделения. Дети с удовольствием писали портреты своих мам, уделяли много внимания деталям их нарядов или чертам лица, наделяли волшебными атрибутами, можно сказать, творили сердцем. Выставка нашла живой отклик в душе родителей и [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Выставка «Алая ветка рябины» в ТО «Южное Бутово»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90433/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 13:03:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90433</guid>
				<description><![CDATA[С самого начала учебного года в территориальном отделении «Южное Бутово» работает студия живописи «Волшебная кисточка». Дети от 5 до 10 лет под руководством педагога Олеси Шмоткиной учатся выражать на бумаге свои ощущения и отношение к миру, используя различные художественные техники и приемы. Теплая золотая осень вдохновила детей и педагога на создание выставки «Алая ветка рябины». [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс «Народная игрушка»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90428/</link>
				<pubDate>Fri, 06 Dec 2019 13:01:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90428</guid>
				<description><![CDATA[Игрушки являются первыми средствами воспитания ребенка, давая толчок к дальнейшему направлению развития характера, склада ума. Народная игрушка полна традициями национального искусства и способствует развитию духовной жизни ребенка. Игрушкам каждого народа свойственны свои педагогические, художественные и технические традиции. 12 ноября в территориальном отделении «Южное Бутово» прошла встреча школьников с русской народной игрушкой. Ребята узнали, какими интересными [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>