<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2019 12:24:48 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>День матери в территориальном отделении «Северное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90192/</link>
				<pubDate>Wed, 04 Dec 2019 12:24:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90192</guid>
				<description><![CDATA[День матери – один из самых добрых и светлых праздников. Специалисты территориального отделения «Северное» Сулима Н.В. и Бронная Н.Ф. провели досуг для детей: «Дети все на свете называют мамою милую, хорошую, дорогую самую!». Малыши узнали об истории появления праздника, о том, как отмечают этот день в других странах и что мам награждают орденом «Родительская слава».  [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День матери в ТО «Бабушкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90177/</link>
				<pubDate>Wed, 04 Dec 2019 12:23:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90177</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Бабушкинское» прошла выставка детских творческих работ, посвященная замечательному празднику &#8212; Дню матери, который в этом году отмечался 24 ноября.  Мама – это первое слово, которое произносит ребенок. Мама – самый родной человек на земле, который учит нас мудрости и доброте, любви и состраданию. Многие ребята, посещающие центр, сделали замечательные работы – рисунки, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Концерт, посвященный Дню матери, прошел в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90173/</link>
				<pubDate>Wed, 04 Dec 2019 08:47:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90173</guid>
				<description><![CDATA[Немало написано ласковых слов О мамочках наших родных и прекрасных. Они, словно феи из сказочных снов, Несут в нашу жизнь нескончаемый праздник И снова ПРАЗДНИК! В территориальном отделении «Останкинское» прошёл еще один праздник, посвященный Дню Матери. Наши мамы обладают удивительной способностью беззаветно любить своего ребёнка, отдавая всю свою любовь и нежность, ничего не прося взамен. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Родительская гостиная: специалисты ТО «Коньково» рассказали, как правильно взаимодействовать с особенным ребенком</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90168/</link>
				<pubDate>Wed, 04 Dec 2019 08:46:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90168</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Коньково» 02.12.2019 педагог-психолог Азарков Е.И и социальный педагог Сарибекова Д.Г. в рамках родительской гостиной провели тренинговое занятие для родителей «Мой ребенок особенный, как с ним правильно взаимодействовать». Участники тренинга отрабатывали навыки гармонично, конструктивно взаимодействовать со своим ребенком, в доверительной атмосфере обсуждали, как помочь своему ребенку адаптироваться в трудной социальной ситуации к детскому [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Мамочка моя!» – творческий проект, посвященный празднованию Дня матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90154/</link>
				<pubDate>Tue, 03 Dec 2019 12:50:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90154</guid>
				<description><![CDATA[Самая красивая и умная, самая добрая и веселая, самая нежная и заботливая… какая мама у каждого из нас? Множество ответов на этот вопрос принес нам прошедший в территориальном отделении «Тверское» творческий проект «Мамочка моя!», посвященный празднованию Дня матери. Какие они, наши мамы? О чем они мечтают, что их радует, и почему они волнуются за нас?  [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Путешествие в страну друзей» совершили ребята из ТО «Отрадное»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90147/</link>
				<pubDate>Tue, 03 Dec 2019 12:49:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Отрадное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90147</guid>
				<description><![CDATA[Дружит с солнцем ветерок, А роса – с травою. Дружит с бабочкой цветок, Дружим мы с тобою. Всё с друзьями пополам Поделить мы рады! Только ссориться друзьям Никогда не надо! Юрий Энтин «Путешествие в страну друзей» совершили ребята из территориального отделения «Отрадное» Городского психолого-педагогического центра. Интересные задания ждали ребят на тематических станциях «Дружба», «Толерантность», «Волшебные [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Ясенево» отметили День матери</title>
		<link>http://gppc.ru/to/90135/</link>
				<pubDate>Tue, 03 Dec 2019 12:47:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90135</guid>
				<description><![CDATA[Мероприятия, приуроченные ко Дню Матери, прошли в территориальном отделении «Ясенево» с 25 по 27 ноября 2019 года. Учителя-логопеды Шишова Е.С. и Митракова И.В. провели познавательную квест-игру «Красивые подарочки для любимой мамочки», посвященную Дню матери. Целью данного квеста было последовательное изготовление открыток из заранее подготовленных фрагментов, каждый из которых необходимо было выиграть в ходе выполнения различных заданий, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Билет в будущее или навыки Soft Skills для подростков: ребята формируют компетенции 21 века на тренингах на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/90094/</link>
				<pubDate>Tue, 03 Dec 2019 10:31:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=90094</guid>
				<description><![CDATA[И снова суббота, и снова игра! По уже сложившейся традиции, каждую субботу школьники собираются на разных игровых площадках Москвы, чтобы вместе со специалистами Городского психолого-педагогического центра поиграть, но не просто поиграть в игры для удовольствия, а «прожить» этапы их будущей взрослой жизни, сформировать универсальные компетенции 21 века и получить билет в будущее. В субботу 30 [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Я глазами других»: мероприятие для подростков провели в ТО «Ясенево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89996/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 13:40:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89996</guid>
				<description><![CDATA[28 ноября педагоги-психологи Иванова Н.В., Горностаева С.А., Лобакина И.С. провели в территориальном отделении «Ясенево» досуговое мероприятие для подростков «Я глазами других». Старшеклассники познакомились с различными приемами эффективного налаживания коммуникации, научились находить приемы оказания поддержки друзьям и одноклассникам. Педагоги объяснили ребятам, как находить внутренние ресурсы, помогающие налаживать общение с окружающими, конструктивному проявлению эмоций.]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>День матери в ТО Хамовники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/89984/</link>
				<pubDate>Mon, 02 Dec 2019 13:35:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=89984</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении Хамовники для ребят и их мам педагоги-психологи Лариса Семенященко и Любовь Елизарова провели праздник «Милая мама». Девчонки и мальчишки делали подарки, играли в “Дочки-матери”, водили хоровод и даже гуляли под дождем с Мэри Поппинс. А мамы подготовили для ребят кукольный спектакль.]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>