<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 26 Mar 2019 08:46:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Семинар «Эффективные нейропсихологические практики для профилактики и коррекции трудностей в обучении»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82167/</link>
		<pubDate>Tue, 26 Mar 2019 08:19:52 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82167</guid>
		<description><![CDATA[22 марта 2019 года специалисты Лаборатории нейропсихологических технологий ГБУ ГППЦ ДОгМ со специалистами школ-партнёров (ГБОУ Школы 89, Курчатовская школа) провели семинар &#171;Эффективные нейропсихологические практики для профилактики и коррекции трудностей в обучении&#187;. Семинар собрал более 80 педагогов московских школ и специалистов из учреждений социальной защиты, некоммерческих организаций. Каждый традиционно мог выбрать мастер-класс по интересам и стать [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Как пробовать мир «на вкус» и эффективно владеть информацией?! Ребята узнали, что такое каналы восприятия на игре в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82156/</link>
		<pubDate>Tue, 26 Mar 2019 06:59:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82156</guid>
		<description><![CDATA[Знаете ли вы  как услышать приход весны? Умеете ли вы чувствовать солнце? Любите ли вы наблюдать игру теней на асфальте в мартовский день? Знаете ли вы, как «попробовать мир на вкус», ощущая его всеми красками, звуками и вдыхая его полной грудью?! Вы когда-нибудь рекламировали весну? И не просто весну, а московскую! Городской психолого-педагогический Центр приготовил [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Будущее начинается сейчас, или как «быть на ты» с новейшими технологиями</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82145/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Mar 2019 14:10:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82145</guid>
		<description><![CDATA[Динамично, увлекательно, задорно и познавательно проходят «Субботы московского школьника» в ГППЦ. Деловая игра – «Виртуальность и реальность: другая жизнь», на которой ребята вместе со специалистами Центра узнали, как «быть на ты» с технологиями будущего. Смотрите наш репортаж.]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Творческий коллектив Лаборатории IT-сопровождения примет участие в инклюзивном фестивале «Люди как люди»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82085/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Mar 2019 13:26:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82085</guid>
		<description><![CDATA[Творческий коллектив Лаборатории IT-сопровождения Городского психолого-педагогического центра вот уже второй год принимает участие в ежегодном семейном инклюзивном фестивале «Люди как люди», который состоится 2 апреля 2019 года в музее-заповеднике «Царицыно» в Екатерининском дворце. В этот день во всем мире проводятся разнообразные мероприятия, призванные привлечь внимание к проблемам людей с аутизмом и их семьям. Давайте вспомним, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Я – композитор»: в ТО «Коньково» прошло интерактивное занятие по знакомству с мировой музыкальной культурой</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82079/</link>
		<pubDate>Mon, 25 Mar 2019 07:16:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Коньково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82079</guid>
		<description><![CDATA[21 марта в территориальном отделении «Коньково» прошло интерактивное занятие «Я – композитор». Специалисты Азарков Е.И. и Сарибекова Д.Г. подготовили для школьников интересные задания-путешествия по знакомству с мировой музыкальной культурой. Ребята вместе вспоминали знаменитых композиторов, слушали музыкальные произведения, рассказывали друг другу о музыкальных направлениях. Совместное обсуждение музыкальных фрагментов, выражение и отстаивание своих предпочтений, умение обосновать точку [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>29 марта приглашаем на педагогическую мастерскую</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/82073/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Mar 2019 13:03:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82073</guid>
		<description><![CDATA[Приглашаем Вас принять участие в педагогической мастерской «Школа большого города для ребенка с неограниченными возможностями». Музеи. Парки. Усадьбы. Олимпиады. Кружки от чемпионов. Учебный день в технопарке. Встречи с интересными людьми. Все это и многое другое предлагает город для учеников московских школ. О том: как организовать участие детей с ограниченными возможностями здоровья/инвалидностью в городских проектах; как [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (21.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82070/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Mar 2019 11:51:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82070</guid>
		<description><![CDATA[Мэр Москвы обсудил с педагогами перспективы развития Московской электронной школы. С передовым опытом столицы познакомились гости из Севастополя. Журналистам рассказали, как проходит учебный день в музее. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Мэр Москвы обсудил с педагогами перспективы развития Московской электронной школы Будущее Московской электронной школы Сергей Собянин обсудил со столичными педагогами в школе № 1234. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Ясенево» провели выставку детских творческих работ «Весеннее настроение»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82062/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Mar 2019 11:16:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82062</guid>
		<description><![CDATA[К 8 Марта педагоги дополнительного образования Шмоткина О.В., Цыганкова Т.В., Хван С.М.  и Бубликова Е. В. подготовили и провели выставку «Весеннее настроение», где были представлены творческие работы воспитанников территориального отделения «Ясенево». Экспозицию украсили пластилиновые барышни в ярких, нарядных костюмах, декоративные цветы из бумаги и живописные работы ребят: открытки, портреты, натюрморты. Выставка как свежий ветерок несет [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Ясенево» представили творческие работы на выставке, посвященной Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82054/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Mar 2019 11:15:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82054</guid>
		<description><![CDATA[23 февраля – праздник тех, кто стоит на страже Родины, кто уже прошёл военные действия и даже тех, кто только-только учится ходить. Это праздник всех наших настоящих и будущих защитников. В нашем территориальном отделении «Ясенево» традиционно дети приняли участие в ежегодной выставке творческих работ, посвященных празднику 23 февраля!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Классические произведения в красках: в ТО «Зеленоградское» провели творческую мастерскую «Музыкальная акварель»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82042/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Mar 2019 11:14:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82042</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зеленоградское» 21 марта 2019 года педагог-психолог Бондарь Т.Г. организовала мастерскую «Музыкальная акварель», в которой воспитанники погрузились в мир музыки и красок.  Дети прослушали фрагменты из классических произведений П.И. Чайковского «Времена года. Весна», «Детский альбом», Вивальди «Времена года», «Прогулка» Прокофьева С.С.   Слушая музыку, они представляли себе образы в цвете, ведь каждый по-своему [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>