<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Wed, 19 Sep 2018 13:02:26 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (17.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71204/</link>
		<pubDate>Tue, 18 Sep 2018 12:58:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71204</guid>
		<description><![CDATA[Единый государственный экзамен текущего учебного года: что изменилось. Подведены итоги конкурса «Школьный двор – лучшее место для семейного отдыха в Москве». 500 московских школьников приняли участие в сдаче нормативов ГТО. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Единый государственный экзамен текущего учебного года: что изменилось Существенных изменений в ЕГЭ [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Заполнить форму</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/71180/</link>
		<pubDate>Tue, 18 Sep 2018 09:44:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71180</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем Вас принять участие в новой серии городских интервизий! Наши интервизорские группы &#8212; пространство для общения, обмена опытом, профессиональной поддержки и роста. Встреча будет посвящена вопросам психолого-педагогического сопровождения детей с ограниченными возможностями здоровья в условиях современного образовательного комплекса. Работая в группе, вы сможете рассказать о своем опыте в решении представленных проблем, а также [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (14.09.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71147/</link>
		<pubDate>Tue, 18 Sep 2018 06:52:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71147</guid>
		<description><![CDATA[Учеников московских школ приглашают принять участие в первом этапе Всероссийской олимпиады школьников.Технопарк в школе № 2072: новые направления и новые возможности. Проект «Гостеприимные школы» набирает популярность. Раннюю профилизацию в школе обсудят в эфире программы «Вызов: азарт и опыт». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Учеников московских школ приглашают [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>День открытых дверей в ТО Бирюлево</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71123/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Sep 2018 14:07:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бирюлево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71123</guid>
		<description><![CDATA[8 сентября Москва отмечала День города. Одновременно с ним в территориальном отделении «Бирюлево» прошел День открытых дверей, активное участие в котором приняли специалисты Центра. На мастер-классе для детей дошкольного возраста «У игры свои секреты» педагог-психолог Борисова Г.Г.  и учитель-дефектолог Юркова О.Ю. знакомили ребят с формой, величиной и цветом геометрических фигур, а для родителей был проведен [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московское долголетие в ТО Сокол</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71114/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Sep 2018 13:01:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71114</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» 14 сентября 2018 года в рамках проекта «Московское долголетие» прошел День открытых дверей для лиц старшего возраста. Мероприятие провели педагоги дополнительного образования Ярмоленко Елена Яковлевна, Акопян Мариа Суреновна, инструктор по физической культуре Симонов Владимир Иванович. Старший методист территориального отделения Абрамова Светлана Александровна представила гостям специалистов отделения, а также рассказала о программах, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Останкинское прошел День открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71106/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Sep 2018 12:58:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71106</guid>
		<description><![CDATA[8 сентября 2018 года в территориальном отделении «Останкинское» прошел праздник «День открытых дверей», посвященный Дню города. Педагоги-психологи Юдина Наталия Ивановна и Нагорнова Елизавета Львовна провели увлекательный квест «По следам мультфильмов». Ребята отправились на поиски потерянного мультфильма, по пути выполняя различные задания. Собрав все подсказки, они нашли и посмотрели отличную сказку. Завершением мероприятия стал спортивный праздник [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>С 17 сентября 2018 года стартуют независимые тренинги для педагогов-психологов, учителей-логопедов, учителей-дефектологов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71102/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Sep 2018 11:04:44 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71102</guid>
		<description><![CDATA[]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Вижу, верю, могу»: стартовал цикл городских семинаров для педагогов по вопросам работы с детьми с аутизмом</title>
		<link>http://gppc.ru/news/71092/</link>
		<pubDate>Mon, 17 Sep 2018 09:05:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71092</guid>
		<description><![CDATA[В Городском психолого-педагогическом центре ДОгМ стартовал цикл городских семинаров «Ребенок с РАС: вижу, верю, могу», направленный на популяризацию и изучение технологий работы с детьми с расстройствами аутистического спектра. Девиз семинаров &#8212; ВИЖУ трудности, ВЕРЮ в возможности, МОГУ помочь ребенку с аутизмом. Первая в новом учебном году встреча прошла в территориальном отделении «Бабушкинское». Она была посвящена [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Северное прошел День открытых дверей</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71048/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2018 13:17:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71048</guid>
		<description><![CDATA[Город-сказка, город-умница, На бульварах спит роса… Ожидают нас на улицах Чудеса. Р. Рождественский &#160; 8 сентября 2018 года в День города в территориальном отделении «Северное» (Челобитьевское шоссе д. 14 корпус 2) прошел День открытых дверей. Для детей и родителей были организованы самые разные мероприятия. Мамы и папы смогли получить консультации у педагогов-психологов Центра Вятохо Е.Ю. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Маленькие гости ТО Южное Бутово построили город своей мечты из Лего</title>
		<link>http://gppc.ru/to/71043/</link>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2018 13:12:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Южное Бутово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=71043</guid>
		<description><![CDATA[5 сентября 2018 года в территориальном отделении «Южное Бутово» прошла творческая Lego-мастерская «Любимый город», посвященная Дню города. Наши юные посетители познакомились с миром Lego и вместе построили свой город мечты.]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>