<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>
	Fri, 26 Apr 2019 13:27:35 +0000	</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.1.1</generator>
	<item>
		<title>Школа в интернете: IT в работе классного руководителя</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84205/</link>
				<pubDate>Fri, 26 Apr 2019 13:09:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84205</guid>
				<description><![CDATA[25 апреля состоялось очередное заседание школы классных руководителей, на котором педагоги обсудили важную и волнующую всех тему: как цифровые инструменты могут помочь в работе с родителями? Открыла встречу классный руководитель, педагог Курчатовской школы Силкина Мария. Она поинтересовалась у участников, какие ресурсы они используют в своей работе. Оказалось, что для многих использование мессенджеров является наиболее удобным [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр стал победителем Городского конкурса мультимедийных проектов “Мастерская сказки &#8212; 2019”</title>
		<link>http://gppc.ru/news/84062/</link>
				<pubDate>Fri, 26 Apr 2019 10:26:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84062</guid>
				<description><![CDATA[Спешим поделиться хорошими новостями! Городской психолого-педагогический центр стал победителем Городского конкурса мультимедийных проектов “Мастерская сказки &#8212; 2019”, организованного Городским методическим центром в рамках Городского фестиваля научно-технического творчества молодёжи “Образование. Наука. Производство”. Мы гордимся нашими воспитанниками! Команда мультфильма “Под грибом”: Романова Анастасия, Кунтуганов Арсений, Ширяйкин Аким. Педагоги: Погорелова Оксана, Кочукова Людмила. Команда мультфильма “Сказка про букашку, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В территориальном отделении «Жулебино» отметили День космонавтики</title>
		<link>http://gppc.ru/to/84017/</link>
				<pubDate>Thu, 25 Apr 2019 13:06:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=84017</guid>
				<description><![CDATA[Таинственный космос увлекает детей. Фантазии оказаться там, в невесомости, захватывают дух даже у взрослых, а история Юрия Гагарина известна почти каждому ребенку. Увлекательно и познавательно прошел День Космонавтики в группе кратковременного пребывания. Вместе с педагогами-психологами Данилиной М.А., Батровой Ю.А. и учителем-логопедом Михоленок Л.А. малыши конструировали ракету с применением техники аппликации. Ребята постарше побывали на мастер-классе [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Школьники из разных уголков Москвы знакомились с методом дедукции на форсайт-встрече в «Субботу московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/83932/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 14:36:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83932</guid>
				<description><![CDATA[Необычный антураж аудиторий, головоломки, сложные задачи, атмосфера английского детектива, звук гонга и сотни увлеченных, горящих глаз ребят – все это очередная «Суббота московского школьника» в Городском психолого-педагогическом центре, на которой более 50 школьников из разных уголков Москвы знакомились с методом дедукции. Итак, суббота, итак – игра! В захватывающем формате детективной истории на протяжении двух часов [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Неделя театра прошла в территориальном отделении «Жулебино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83924/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 10:44:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83924</guid>
				<description><![CDATA[Как скрасить досуг ребенка? Сводить его в театр, конечно! А еще интереснее – отправиться в территориальное отделение «Жулебино», где можно самому создать театральную постановку или побыть актером! Малыши из группы кратковременного пребывания вместе с педагогом-психологом Данилиной М.А. и учителем-логопедом Михоленок Л.А. представили, каким был бы театр на дне глубокого синего моря, и вместе с морскими [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>В ТО «Очаково» прошло познавательное занятие для ребят, посвященное Дню Земли</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83918/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 07:13:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83918</guid>
				<description><![CDATA[Что такое Планета Земля? Как она выглядит из космоса? Почему её называют голубой? На эти и многие другие вопросы дети территориального отделения «Очаково» получили ответы в День Земли. Они узнали, что наша планета вращается вокруг Солнца, поэтому происходят изменения дня и ночи, сменяются времена года. Совместно с педагогами дети сделали модель Солнечной системы, сравнили между [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Cпортивно-познавательная эстафета «Будь здоров»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83910/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 07:12:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Аэропорт]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83910</guid>
				<description><![CDATA[В ТО «Аэропорт» прошла спортивно-познавательная эстафета, посвященная Неделе здоровья. Мы говорили о самом важном – о здоровье! Оказывается, даже приветствуя друг друга, мы желаем здоровья: «Здравствуйте!». Почему здоровье – это самое главное? Ответ на этот вопрос и получили дети в ходе веселых игр и эстафет. Ребята вспомнили, что надо делать каждый день, чтобы быть здоровым, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Неделя космонавтики в ТО «Текстильщики»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83901/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 06:55:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Текстильщики]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83901</guid>
				<description><![CDATA[Весело и познавательно прошла неделя космонавтики в территориальном отделении «Текстильщики». Учитель-логопед Ксения Боткина совместно с педагогами-психологами Ириной Чичкановой и Еленой Трифаничевой представили интересный проект «Первые животные в космосе». В результате совместной исследовательской деятельности дети узнали о роли и значимости собак-космонавтов, которые помогали людям осваивать космос, о строении ракет, о космической пище и о том, как [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Фестиваль творчества в ТО «Бабушкинское» стал ярким праздником для детей и взрослых</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83894/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 06:47:13 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83894</guid>
				<description><![CDATA[22 апреля 2019 года в территориальном отделении «Бабушкинское» прошёл традиционный концерт! Это событие стало настоящим фестивалем творчества, объединившим детей и взрослых. Мероприятие подготовили и провели педагоги дополнительного образования Евдокимова Лариса и Идрисов Наиль. Ребята с удовольствием читали со сцены стихи и басни, показывали интересные мини-спектакли, пели песни, посвященные весне и Победе. Родители также приняли активное [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Технология PECS: расскажи картинками»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/83888/</link>
				<pubDate>Wed, 24 Apr 2019 06:44:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=83888</guid>
				<description><![CDATA[23 апреля в ТО «Северное Измайлово» прошел семинар-практикум «Технологии работы с детьми с РАС. Система альтернативной коммуникации через обмен изображениями (PECS)». Ведущие: педагог-психолог Абакумова Е.М., педагог-психолог Панаиоти В.Н., учитель-дефектолог Наумова И.П. Организатор: методист Преснова О.В. Этот очередной семинар из целого цикла семинаров, проводимых специалистами ASSERT (Абакумовой Е.М., Борисовой М.В., Бронякиным В.А., Наумовой И.П., Панаиоти В.Н) [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>