<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 22 Mar 2019 13:03:12 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>29 марта приглашаем на педагогическую мастерскую</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/82073/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Mar 2019 13:03:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82073</guid>
		<description><![CDATA[Приглашаем Вас принять участие в педагогической мастерской «Школа большого города для ребенка с неограниченными возможностями». Музеи. Парки. Усадьбы. Олимпиады. Кружки от чемпионов. Учебный день в технопарке. Встречи с интересными людьми. Все это и многое другое предлагает город для учеников московских школ. О том: как организовать участие детей с ограниченными возможностями здоровья/инвалидностью в городских проектах; как [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (21.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/82070/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Mar 2019 11:51:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82070</guid>
		<description><![CDATA[Мэр Москвы обсудил с педагогами перспективы развития Московской электронной школы. С передовым опытом столицы познакомились гости из Севастополя. Журналистам рассказали, как проходит учебный день в музее. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Мэр Москвы обсудил с педагогами перспективы развития Московской электронной школы Будущее Московской электронной школы Сергей Собянин обсудил со столичными педагогами в школе № 1234. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Ясенево» провели выставку детских творческих работ «Весеннее настроение»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82062/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Mar 2019 11:16:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82062</guid>
		<description><![CDATA[К 8 Марта педагоги дополнительного образования Шмоткина О.В., Цыганкова Т.В., Хван С.М.  и Бубликова Е. В. подготовили и провели выставку «Весеннее настроение», где были представлены творческие работы воспитанников территориального отделения «Ясенево». Экспозицию украсили пластилиновые барышни в ярких, нарядных костюмах, декоративные цветы из бумаги и живописные работы ребят: открытки, портреты, натюрморты. Выставка как свежий ветерок несет [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Воспитанники ТО «Ясенево» представили творческие работы на выставке, посвященной Дню защитника Отечества</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82054/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Mar 2019 11:15:17 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82054</guid>
		<description><![CDATA[23 февраля – праздник тех, кто стоит на страже Родины, кто уже прошёл военные действия и даже тех, кто только-только учится ходить. Это праздник всех наших настоящих и будущих защитников. В нашем территориальном отделении «Ясенево» традиционно дети приняли участие в ежегодной выставке творческих работ, посвященных празднику 23 февраля!]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Классические произведения в красках: в ТО «Зеленоградское» провели творческую мастерскую «Музыкальная акварель»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82042/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Mar 2019 11:14:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82042</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Зеленоградское» 21 марта 2019 года педагог-психолог Бондарь Т.Г. организовала мастерскую «Музыкальная акварель», в которой воспитанники погрузились в мир музыки и красок.  Дети прослушали фрагменты из классических произведений П.И. Чайковского «Времена года. Весна», «Детский альбом», Вивальди «Времена года», «Прогулка» Прокофьева С.С.   Слушая музыку, они представляли себе образы в цвете, ведь каждый по-своему [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО «Ломоносовское» ребята и педагоги создали весеннюю экспозицию «Нотки на крылышках»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/82035/</link>
		<pubDate>Fri, 22 Mar 2019 11:12:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ломоносовкое]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=82035</guid>
		<description><![CDATA[В территориально отделение «Ломоносовское» на крыльях ярких птиц прилетела весна. В течение трех мартовских дней воспитанники педагогов Ж.В.Пестрецовой и С.А.Трубачевой создавали совместную экспозицию «Нотки на крылышках». Пение птиц наполнило наши стены, стало приятным сюрпризом для воспитанников и их родителей. Совместная работа над панно и инсталляциями, обсуждение своих поделок, творческие находки и удачи сделали эти весенние [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Завершаются курсы по дополнительным профессиональным программам повышения квалификации</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81961/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Mar 2019 13:39:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81961</guid>
		<description><![CDATA[26 марта 2019 года завершаются курсы повышения квалификации по дополнительным профессиональным программам повышения квалификации «Технологии сопровождения обучающихся с ОВЗ в условиях реализации ФГОС ОВЗ», «Содержательные аспекты деятельности учителя начальных классов, тьютора в условиях реализации ФГОС ОВЗ». Курсы проводились на базе образовательных учреждений ГБОУ «Школа №1542», «Школа №1400». По отзывам школьных кураторов учебных групп курсы стали [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (20.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81958/</link>
		<pubDate>Thu, 21 Mar 2019 11:39:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81958</guid>
		<description><![CDATA[В Москве стартовал досрочный период проведения государственной итоговой аттестации в 11 классах. Подведены итоги конкурса «Самый классный классный». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Москве стартовал досрочный период проведения государственной итоговой аттестации в 11 классах Стартовал досрочный период проведения государственной итоговой аттестации по образовательным программам среднего общего образования. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (19.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81953/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 14:28:56 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81953</guid>
		<description><![CDATA[Более трех тысяч москвичей стали участниками спортивного фестиваля «С днем рождения, ГТО!» Московские школьники пополнили свои знания неорганической химии на лекции в университете. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Более трех тысяч москвичей стали участниками спортивного фестиваля «С днем рождения, ГТО!» Фестиваль охватил все столичные округа. Москвичи могли [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Международный женский День отметили в группе кратковременного пребывания ТО «Ясенево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81940/</link>
		<pubDate>Wed, 20 Mar 2019 13:34:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81940</guid>
		<description><![CDATA[На улице еще лежит снег, а на календаре уже весна! Вместе с весной к нам в группу кратковременного пребывания ТО «Ясенево» пришел прекрасный и замечательный праздник – Международный женский День 8 марта. Этот день согрет лучами солнца, улыбками и украшен россыпью цветов. Особых поздравлений удостаиваются наши любимые мамочки, ведь для каждого человека мама – самый [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>