<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 23 Oct 2018 13:29:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Музыкальное занятие «Осенняя мозаика» очаровало малышей в ТО Очаково</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73377/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 13:29:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Очаково]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73377</guid>
		<description><![CDATA[17 октября 2018 года​ в территориальном отделении «Очаково» прошло музыкальное занятие «Осенняя мозаика».  Воспитанники очутились в сказочном лесу и познакомились с его обитателями. В гости к ним пришла Красавица-осень, дети танцевали и пели для нее, а она познакомила их со своими дарами и угостила спелыми яблоками. Пришла пора возвращаться домой, но тут начал капать дождик! [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (22.10.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73374/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 13:24:06 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73374</guid>
		<description><![CDATA[В Москве стартовал муниципальный этап Всероссийской олимпиады школьников. Юные москвичи учатся готовить вкусные и полезные блюда. Состоялась первая встреча Клуба руководителей школьных медиа.Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Москве стартовал муниципальный этап Всероссийской олимпиады школьников Муниципальный этап Всероссийской олимпиады школьников начался в Москве. Состоялись первые состязания по французскому языку, ОБЖ [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Диалог дружбы»: в Клубе юных волонтеров школьных служб примирения прошла первая встреча в новом учебном году &#8212; репортаж!</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73370/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 13:22:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73370</guid>
		<description><![CDATA[Клуб юных волонтеров школьных служб примирения «Диалог дружбы», созданный при поддержке Городского психолого-педагогического центра ДОгМ, возобновил работу в новом учебном году! Первая встреча прошла 18 октября 2018 года и была посвящена роли юных волонтеров в трансляции способов конструктивного общения в среде сверстников. Наряду с постоянными членами Клуба во встрече приняли участие ребята, которые только начинают [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Освоение профессиональных компетенций продолжается: московские школьники узнают, как важно быть жизнестойкими</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/73367/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 08:56:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73367</guid>
		<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает ребят на встречу «Форсайт профессионального успеха» в рамках городского проекта «Субботы московского школьника». Занятие для школьников 8-11 классов пройдет в формате деловой игры. Тема встречи &#8212; «Жизнестойкость – обязательное качество победителя!» &#8212; выбрана не случайно. Именно жизнестойкость определяет нашу способность справляться с трудностями, решать поставленные задачи, преуспевать в профессиональных и личных делах, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Форсайт профессионального успеха»: московские школьники узнали о секретах эффективной коммуникации</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73339/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 07:30:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73339</guid>
		<description><![CDATA[Эффективная коммуникация – секрет успеха! Компетенции 21 века уже сегодня! Я, ты, он, она вместе – целая страна! Вместе &#8212; дружная семья, в слове мы – сто тысяч я! Эти слова из известной песни стали девизом и создали настроение на новой встрече цикла «Форсайт профессионального успеха», где московские школьники вместе со специалистами Городского психолого-педагогического центра [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>С большим удовольствием ребята на занятиях в ТО Тимирязевское создают авторские мультфильмы</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73330/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 06:33:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тимирязевское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73330</guid>
		<description><![CDATA[Благодаря новым компьютерным технологиям искусство мультипликации стало делом, доступным для многих. Мультфильмы теперь с успехом делают и дети! 17 октября 2018 года в территориальном отделении «Тимирязевское» состоялся праздник, посвященный Международному Дню мультипликации. На празднике ребята вместе с родителями создали мультфильм своими руками. Главным героем мультфильма стал «Папа». Сюжет ребята придумали, опираясь на свой жизненный опыт. [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>В ТО Бабушкинское изучили эффективные способы запомимания детьми словарных слов</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73317/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 06:24:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73317</guid>
		<description><![CDATA[18 октября 2018 года в территориальном отделении &#171;Бабушкинское&#187; прошел мастер-класс педагога-психолога Карнозовой Нелли Николаевны по теме: «Эффективные способы запоминания словарных слов» для родителей и специалистов. На мастер-классе были продемонстрированы различные приемы работы со словарными словами, в написании которых ученики часто допускают ошибки. Участники встречи активно включились в работу по использованию предложенных приемов запоминания трудных по написанию слов: [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Красочное карнавальное шествие прошло в ТО Хамовники</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73308/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 06:23:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Хамовники]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73308</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении &#171;Хамовники&#187; состоялось красочное карнавальное шествие! Ребята принесли на праздник разноцветные листья, из которых мастерили карнавальные маски. Восторгу окружающих не была предела от столь необычных украшений и нарядов! На празднике было много музыки и разных игр. Ребята отметили, что осень может быть очень ярким и праздничным временем года. Мероприятие подготовили и провели педагоги Крупская Е.В., Елизарова Л.А., Рублева Е.М., [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Большие психологические игры в ТО Тверское</title>
		<link>http://gppc.ru/to/73299/</link>
		<pubDate>Tue, 23 Oct 2018 06:20:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Тверское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73299</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Тверское» каждую вторую среду месяца проходит Большая психологическая игра. Первая встреча &#8212; &#171;Профессия репортер&#187; &#8212; была проведена в сентябре. В ТО Тверское собрались около 20 подростков. Каждый из них посещает или ранее посещал занятия в нашем Центре у разных педагогов. Пространство Большой психологической игры позволило ассимилировать полученный на занятиях опыт и применить [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>30 октября 2018 года пройдет установочный семинар для участников Фестиваля детского (юношеского) творчества «1+1»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/73295/</link>
		<pubDate>Mon, 22 Oct 2018 14:12:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=73295</guid>
		<description><![CDATA[Организатор семинара: ГБУ ГППЦ ДОгМ Место проведения семинара: ГБОУ «Школа № 2010 имени Героя Советского Союза М.П. Судакова» Продолжительность: 16.00-17.00 Открыта регистрация на семинар. ﻿Загрузка&#8230;]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>