<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="https://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ ГППЦ ДОНМ</description>
	<lastBuildDate>Thu, 03 Dec 2020 11:04:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.3</generator>
	<item>
		<title>3 декабря состоится ежегодный Тотальный тест &#171;Доступная среда&#187; в честь Дня инвалидов, а также пройдут &#171;Уроки доброты&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101709/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Dec 2020 13:36:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101709</guid>

					<description><![CDATA[В Международный День инвалидов 3 декабря пройдет ежегодный Тотальный тест &#171;Доступная среда&#187;. У каждого будет возможность проверить свои знания на тему создания условий для комфортной жизни людей с инвалидностью в городском пространстве в рамках Тотального теста &#171;Доступная среда&#187;, пройти тренинг на тему инклюзивного общения, а также принять участие в &#171;Уроках доброты&#187;. На них эксперты и [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>В Международный день инвалида пройдет общероссийская акция – тотальный тест «Доступная среда»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101676/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Nov 2020 10:01:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101676</guid>

					<description><![CDATA[3 декабря 2020 года, в Международный день инвалида, пройдет общероссийская онлайн-акция – тотальный тест «Доступная среда» при поддержке Общероссийского народного фронта. Тотальный тест – акция по добровольному тестированию граждан, где каждый сможет проверить свои знания на тему доступной среды и навыки общения с людьми с инвалидностью. Целевой аудиторией проекта являются школьники, студенты, сотрудники предприятий потребительского [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>3 декабря в 11:00 приглашаем руководителей школьных Служб психолого-педагогического сопровождения на третью Q&#038;A сессию!</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/101664/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Nov 2020 07:11:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101664</guid>

					<description><![CDATA[В ходе мероприятия руководители школьных служб психолого-педагогического сопровождения в режиме онлайн: обсудят регламент проведения ППк; рассмотрят вопросы, связанные  с оформлением документации и организацией работы ППк в режиме онлайн; обсудят варианты организации работы ППк в больших образовательных комплексах. В сессии примут участие эксперты Ассоциации инклюзивных школ и городского проекта «Ресурсная школа».  Для участия необходимо пройти регистрацию по ссылке. Ссылка на [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>27 ноября приглашаем на вебинар «Эффективные приёмы активизации  речи у детей с тяжелыми нарушениями речи с использованием  интерактивных игр и упражнений»</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/101547/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 26 Nov 2020 12:23:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101547</guid>

					<description><![CDATA[Как превратить молчуна в болтунишку? Уважаемые коллеги! Приглашаем Вас принять участие 27 ноября 2020 года в 16.00 в вебинаре “Эксперт PRO”. Тема встречи: «Эффективные приёмы активизации речи у детей с ТНР с использованием интерактивных игр и упражнений». На вебинаре Вы узнаете об авторских компьютерных играх и упражнениях, которые помогут как в диагностике безречевого ребенка, так и в стимуляции [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Вебинар «От буквы к тексту: комплексное логопедическое обследование учащихся с нарушениями письменной речи».</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101613/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 25 Nov 2020 07:00:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Web-совет]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101613</guid>

					<description><![CDATA[25 ноября 2020 года в рамках проекта «WEB-совет» прошел вебинар «От буквы к тексту: комплексное логопедическое обследование учащихся с нарушениями письменной речи». В ходе вебинара вместе с ведущими экспертами мы обсудили следующие вопросы: Каковы подходы к современной диагностике детского развития? В чем заключается комплексный подход к выбору диагностических методик? Какие основные этапы диагностики особенностей в [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>1 декабря в 15:00 состоится третья встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/101515/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Nov 2020 14:24:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101515</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги, Клуб специалистов психолого-педагогического сопровождения приглашает вас на третью встречу! Клуб — это возможность общаться с коллегами, обмениваться опытом, получать новые знания и практические навыки работы, расширяя круг своих профессиональных компетенций. На встрече вас ждет мастер-класс от победителя Всероссийского конкурса профессионального мастерства «Педагог-Психолог России – 2020» Варвары Лаврентьевой на тему: «Работа с запросом: от обращения [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Более 170 москвичей участвуют в VI Национальном чемпионате среди людей с инвалидностью «Абилимпикс»</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101510/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 24 Nov 2020 06:50:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101510</guid>

					<description><![CDATA[23 ноября 2020 года стартовал VI Национальный чемпионат по профессиональному мастерству среди инвалидов и лиц с ограниченными возможностями здоровья «Абилимпикс». Команду Москвы представляет 171 человек: 72 школьника, 75 студентов и 24 специалиста. Все они успешно выступили на Московском чемпионате и по его итогам вошли в состав сборной команды столицы. 23 ноября, в первый день Национального [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>26 ноября приглашаем на онлайн-мастерскую по технологиям работы с детьми с РАС</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/101433/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 23 Nov 2020 08:03:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101433</guid>

					<description><![CDATA[Городской психолого-педагогический центр приглашает педагогов и специалистов к участию в онлайн-мастерской по технологиям работы с детьми с РАС, которая пройдет 26 ноября с 15.00 до 16.30. Специалисты ГБО​У &#171;Школы № 1367&#187;, участвующие в городском проекте &#171;Ресурсная школа&#187; и реализующие образовательную модель &#171;Ресурсный класс&#187;, познакомят участников мастерской с наиболее эффективными методами и приемами организации фронтальной работы [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>4 декабря пройдет семинар &#171;Весело! Полезно! Нейропсихологично&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/notice/101416/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Nov 2020 08:17:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101416</guid>

					<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Приглашаем Вас принять участие во втором семинаре 4 декабря 2020 года в 15.00. На первой встрече мы обсудили различные нейропсихологические дефициты, связанные с нарушением нейродинамики, недостаточностью переработки информации (зрительной, тактильной, слухоречевой), а также трудности, связанные с пространственными представлениями. Описали типичные портреты этих детей и игровые способы работы с ними, не только в очном [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Более 140 психологов московских школ приняли участие в онлайн-встрече &#171;Конструктор рабочих программ&#187;</title>
		<link>https://gppc.ru/news/101412/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Nov 2020 08:16:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://gppc.ru/?p=101412</guid>

					<description><![CDATA[Состоялась вторая онлайн-встреча «Конструктор рабочих программ», в которой приняли участие более 140 педагогов-психологов московских школ. В ходе встречи коллеги: рассмотрели алгоритм разработки программы; обсудили, что значит «эффективная рабочая программа»; познакомились с подходом к разработке тематического плана на примере конкретной программы; узнали, как в рамках одной программы модифицировать содержание занятий с учетом особых потребностей разных категорий [&#8230;]]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
