<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 08 May 2018 09:40:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>15 мая состоится заключительная встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/67941/</link>
		<pubDate>Tue, 08 May 2018 09:40:45 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67941</guid>
		<description><![CDATA[Тема: «Критерии эффективности деятельности специалистов службы психолого-педагогического сопровождения»  Адрес: Есенинский бульвар, д.12 корпус 2 Дата/ Время: 15 мая 15.00 -16.30 Программа встречи: Форма Ведущий Время Место Семинар «Подходы к оценке эффективности профессиональной деятельности в системе московского образования» Воронкова Инна Викторовна к. психол.н, методист ГБУ ГППЦ ДОгМ   Кузнецова Анастасия Андреевна старший методист ГБУ ГППЦ ДОгМ   [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (04.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67919/</link>
		<pubDate>Mon, 07 May 2018 12:50:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67919</guid>
		<description><![CDATA[В Москве состоялся парад кадетского движения Москвы «Не прервется связь поколений!». Юные программисты показали свое мастерство на  Московской командной олимпиаде по робототехнике. Проходит фестиваль «Песня в солдатской шинели». Сборная школы № 851 победила в финале городских соревнований школьной спортивной лиги по гандболу. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. В Москве состоялся парад кадетского движения [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>17 мая пройдёт всероссийский онлайн марафон «Круг доверия»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/67914/</link>
		<pubDate>Mon, 07 May 2018 11:34:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67914</guid>
		<description><![CDATA[17 мая 2018 года Фонд поддержки детей, находящихся в трудной жизненной ситуации, проведёт всероссийский онлайн марафон «Круг доверия», приуроченный к Международному дню телефона доверия. Приглашаем всех желающих присоединиться к онлайн марафону «Круг доверия»! Он пройдёт 17 мая 2018 года с 10:00 до 14:00 в МИА «Россия сегодня» с прямой трансляцией в сети Интернет. Эксперты-психологи расскажут [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>&#171;Настроение &#8212; успех&#187;: специалисты Городского психолого-педагогического центра провели для школьников тренинг, направленный на успешную сдачу экзаменов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67886/</link>
		<pubDate>Sun, 06 May 2018 08:55:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67886</guid>
		<description><![CDATA[5 мая 2018 года специалисты Городского психолого-педагогического центра провели тренинг для московских школьников под названием &#171;Настроение &#8212; успех&#187;, направленный на успешную сдачу итоговых школьных экзаменов учащимися 9-ых и 11-ых классов. В общей сложности мероприятие посетило около 700 человек! Теперь ребята знают, что такое «саморегуляция», почему важно сохранять позитивное настроение во время экзаменов, какие упражнения и методики помогут [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (03.05.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67906/</link>
		<pubDate>Sat, 05 May 2018 06:24:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67906</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники завоевали в финале всероссийской предметной олимпиады более 900 дипломов.Успех москвичей на Всероссийской олимпиаде школьников обсудили на селекторном совещании.Ученица  школы № 1015 завоевала серебряную медаль на международном кулинарном конкурсе.Участникам марафона «Сто дорог &#8212; одна твоя» рассказали о профессии повара. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники завоевали в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>14 мая состоится очередная встреча Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/67880/</link>
		<pubDate>Fri, 04 May 2018 11:52:05 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67880</guid>
		<description><![CDATA[14 мая 2018 года специалисты Городского психолого-педагогического центра проведут очередную встречу с участниками Клуба юных волонтеров школьных служб примирения города Москвы «Диалог дружбы». Тема встречи: «Практики примирения в подростковой среде». Участники: кураторы и волонтеры школьных служб примирения Место проведение встречи: ГБОУ «Школа № 2088» Адрес: город Москва, Волжский бульвар, д.6, к.4 (м. Текстильщики) Время: с [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (28.04.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67877/</link>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 13:25:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67877</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники стали абсолютными победителями среди 9 и 10 классов в финале всероссийской олимпиады по обществознанию. Руководители департаментов образования и информационных технологий обсудили цифровизацию как главный тренд будущего. Высокотехнологичное оборудование московских школ показали на форуме-выставке «ГОСЗАКАЗ – за честные закупки». Подведены итоги фестиваля научно-технического творчества молодежи «Образование. Наука. Производство». Прошла очередная встреча проекта «Урок с префектом». [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Городской психолого-педагогический центр приглашает школьников на цикл мероприятий, направленных на успешную сдачу экзаменов</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67864/</link>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 11:57:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67864</guid>
		<description><![CDATA[В продолжение проекта «Форсайт профессионального успеха» специалисты Городского психолого-педагогического центра подготовили цикл мероприятий, направленных на успешную сдачу итоговых школьных экзаменов учащимися 9-ых и 11-ых классов. Для успешной сдачи экзаменов важно хорошее владение знаниями по предметам. Уверенность в себе, своих силах, спокойствие, позитивный настрой, а также умение совладать со своими эмоциями в волнительный момент позволяют представить [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>11 мая в Центре «Благосфера» пройдёт Фестиваль инклюзии</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67857/</link>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 11:54:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67857</guid>
		<description><![CDATA[11 мая 2018 года Региональная общественная организация людей с инвалидностью «Перспектива» приглашает всех на Фестиваль инклюзии в Центре «Благосфера». Фестиваль инклюзии – это отличная возможность весело провести время всей семьей, отвлечься от суеты и со смыслом провести день, избавившись от стереотипов о людях с инвалидностью. На Фестивале вы сможете понять, с какими трудностями они сталкиваются [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Специалисты Центра провели мастер-классы по адаптивной гимнастике и скрапбукингу на фестивале «Московское долголетие – 2018. Время новых возможностей»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/67851/</link>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 11:46:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[gppc]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=67851</guid>
		<description><![CDATA[Специалисты Городского психолого-педагогического центра Департамента образования города Москвы приняли активное участие в общегородском фестивале-выставке «Московское долголетие – 2018. Время новых возможностей», который проходил на ВДНХ с 26 по 28 апреля. Москвичей старшего возраста пригласили сразу на два мастер-класса, демонстрирующих пилотные программы, специально разработанные в Центре с целью повышения их качества жизни.]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>