<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Tue, 13 Nov 2018 12:50:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (12.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74871/</link>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2018 12:50:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74871</guid>
		<description><![CDATA[Москвичи завоевали три медали на международной олимпиаде по астрономии и астрофизике. «Московская электронная школа» и «Медицинский класс в московской школе» вошли в число главных мировых инновационных проектов. Столичные школьники написали географический диктант. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Москвичи завоевали три медали на международной олимпиаде по астрономии и астрофизике [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>20 ноября состоится очередная встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения. Приглашаются педагоги-психологи образовательных организаций</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/74868/</link>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2018 12:18:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74868</guid>
		<description><![CDATA[20 ноября состоится очередная встреча Клуба специалистов психолого-педагогического сопровождения. Приглашаются педагоги-психологи образовательных организаций. Предметом профессионального диалога психологов образовательных организаций будет трудовая функция Профессионального стандарта педагога-психолога «Психолого-педагогическое и методическое сопровождение основных и дополнительных образовательных программ». В дискуссионном формате специалисты обсудят, что значит «сопровождать программы». В ходе практической работы педагоги-психологи получат опыт проектирования системы сопровождения образовательных программ [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – ребята освоили навыки развития креативности на занятии «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74854/</link>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2018 08:06:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74854</guid>
		<description><![CDATA[Мысли по-новому – создавай будущее! Сколько вы знаете способов использовать карандаш? Почему крышка люка круглая? Что такое креативность и для чего необходимо развивать творческое мышление? В Городском психолого-педагогическом центре прошла деловая игра «Как развивать креативность?», участниками которой стали ученики московских школ. Вместе со специалистами Центра ребята научились быстро принимать решения в нестандартных ситуациях, узнали, как [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Мастер-класс по созданию былины &#171;Защитники земли русской&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74845/</link>
		<pubDate>Mon, 12 Nov 2018 13:44:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Северное Измайлово]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74845</guid>
		<description><![CDATA[4 ноября 2018 года в территориальном отделении &#171;Северное Измайлово&#187; прошёл мастер-класс по созданию былины в технике мультипликации для детей младшего школьного возраста &#171;Защитники земли русской&#187;. Это мероприятие было посвящено Дню народного единства. В интересной и доступной форме ребята познакомились с историческими событиями, лежащими в основе этого праздника. С ребятами поговорили о самых древних защитниках Русской Земли [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Cиний свет: почему он вреден и как уберечь своё здоровье</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74816/</link>
		<pubDate>Mon, 12 Nov 2018 13:38:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Сокол]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74816</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Сокол» 9 ноября 2018 года состоялся детский праздник «Осень в лесу», организованный для воспитанников группы кратковременного пребывания. Мероприятие подготовили и провели педагог-психолог Горская С.В., социальные педагоги Панкратова О.В., Брандина Т.В., учитель-дефектолог Власова С.В., музыкальный руководитель Ярмоленко Е.Я. Осенняя пора, а это значит, разноцветными красками украшена природа, и сама Осень пришла к детям [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (09.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74799/</link>
		<pubDate>Mon, 12 Nov 2018 11:17:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74799</guid>
		<description><![CDATA[Делегация представителей китайской системы образования побывала в школе № 1529. Лекция о новых цифровых технологиях состоялась в рамках проекта «Школа умного города». Встреча учеников медицинских классов с молодыми учеными прошла в школе № 1195.  Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Делегация представителей китайской системы образования побывала в школе № 1529 В [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Творческая мастерская «Золотая осень» в ТО Жулебино</title>
		<link>http://gppc.ru/to/74739/</link>
		<pubDate>Mon, 12 Nov 2018 06:34:27 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Жулебино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74739</guid>
		<description><![CDATA[В территориальном отделении «Жулебино» прошла творческая мастерская «Золотая осень». Изучая тему осенних изменений в природе, участники рассказывали о приметах осени, отгадывали загадки, играли в хороводные игры. В своих работах ребята использовали различные материалы &#8212; листья, каштаны, желуди, шишки, что позволило отразить всю яркость и многообразие красок осенней природы. В мероприятии участвовали Инна Садовская, Даниил Михайлов, [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Диалог дружбы»: в Клубе юных волонтеров школьных служб примирения прошла первая встреча в новом учебном году – репортаж</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74716/</link>
		<pubDate>Fri, 09 Nov 2018 09:31:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74716</guid>
		<description><![CDATA[Описание: Клуб юных волонтеров школьных служб примирения «Диалог дружбы», созданный при поддержке Городского психолого-педагогического центра ДОгМ, возобновил работу в новом учебном году! Первая встреча была посвящена роли юных волонтеров в трансляции способов конструктивного общения в среде сверстников. Наряду с постоянными членами Клуба во встрече приняли участие ребята, которые только начинают свое знакомство с деятельностью школьных [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Субботы московского школьника» – ребята узнают, как развивать креативность на занятии «Форсайт профессионального успеха»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/74711/</link>
		<pubDate>Fri, 09 Nov 2018 06:40:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74711</guid>
		<description><![CDATA[Принято считать, что такое личностное качество, как креативность – способность личности мыслить нестандартно, необходимо только в творческих профессиях. Но это не так, ведь как можно построить многоквартирный дом в жилом районе, изобрести вакцину от сложного вируса, возвести мост через огромный пролив, который соединит два континента или приготовить блюдо высокой кухни, без умения творчески мыслить?! Городской [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (07.11.2018)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/74706/</link>
		<pubDate>Thu, 08 Nov 2018 12:55:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=74706</guid>
		<description><![CDATA[Московские кадеты приняли участие в торжественном марше на Красной площади. Состоялась очередная встреча проекта «Субботы будущего». Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские кадеты приняли участие в торжественном марше на Красной площади В торжественном марше на Красной площади, посвященном 77-й годовщине военного парада 1941 года, в День воинской славы России, 7 ноября, приняли участие старшеклассники [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>