<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Mon, 18 Mar 2019 13:10:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>
	<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (15.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81752/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Mar 2019 13:10:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81752</guid>
		<description><![CDATA[Московские школьники составят интерактивную карту Москвы в рамках проекта «Мой район в годы Великой Отечественной войны». Новый подход к изучению инженерии показали в школе № 1409. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Московские школьники составят интерактивную карту Москвы в рамках проекта «Мой район в годы Великой Отечественной войны» [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>25 марта приглашаем принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/81749/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Mar 2019 09:49:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81749</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает специалистов образовательных организаций, планирующих создание школьной службы примирения,принять участие в семинаре-практикуме «Школьная служба примирения: новые возможности для профилактики и разрешения школьных конфликтов» , который состоится 25 марта 2019 г. по адресу: г. Москва, метро Пролетарская, ул. Крутицкий вал, 5, актовый зал с 15.00 до 16.00 (ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>25 марта приглашаем встречу профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций города Москвы​</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/81746/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Mar 2019 09:45:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81746</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Городской психолого-педагогический центр приглашает кураторов и специалистов действующих служб примирения образовательных организаций города Москвы на очередную Ежемесячную встречу профессионального сообщества кураторов и специалистов служб примирения образовательных организаций города Москвы, которая состоится 25 марта 2019 г. с 16.15 до 18.15 по адресу: г. Москва, метро Пролетарская, ул. Крутицкий вал, 5, актовый зал (ГБОУ «Школа имени В.В. Маяковского», [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Начни осуществлять свои мечты, или навыки 21 века сегодня – ребята узнали, как «быть на ты» с технологиями будущего на «Субботах московского школьника»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81735/</link>
		<pubDate>Mon, 18 Mar 2019 09:31:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81735</guid>
		<description><![CDATA[Сегодня наша жизнь мчится невероятными темпами, а высокие технологии стремительно меняют нашу жизнь – уже сейчас нас окружает совершенная бытовая техника, умные дома, фантастические гаджеты, которые не только улучшают наш быт и высвобождают уйму времени, но и требуют от нас постоянного развития. Какие они технологии будущего и можно ли увидеть свой завтрашний день находясь в [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (14.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81681/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2019 12:32:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81681</guid>
		<description><![CDATA[Как развивается проект «Московское кино в школе», рассказали на пресс-конференции. В школах столицы стартовал конкурс стишков-пирожков. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. Как развивается проект «Московское кино в школе», рассказали на пресс-конференции В проекте «Московское кино в школе» участвуют 88 столичных образовательных организаций. О развитии проекта рассказали на [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>«Поздравляем наших мам!»: праздничный концерт и выставка прошли в ТО «Покровское-Стрешнево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81675/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2019 11:17:30 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Покровское-Стрешнево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81675</guid>
		<description><![CDATA[Весна в территориальном отделении «Покровское-Стрешнево» началась с праздничного концерта и выставки творческих работ «Поздравляем наших мам!». Под руководством Волошиной Л.К. ребята исполняли как хоровые, так и сольные номера, которые посвящались мамам, бабушкам и девочкам. Ярким акцентом стало выступление семьи, где папа аккомпанировал сыновьям, которые поздравили всех присутствующих песнями «Бомбардировщик» и «Бескозырка». Воспитанники Левиной Е.И. представили [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Завершилось обучение педагогов по программе повышения квалификации «Специалист службы школьного примирения в общеобразовательной организации»</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81671/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2019 09:06:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81671</guid>
		<description><![CDATA[13 марта 2019 года в Городском психолого-педагогическом центре завершилось обучение педагогов общеобразовательных организаций по дополнительной профессиональной программе повышения квалификации «Специалист службы школьного примирения в общеобразовательной организации». По отзывам слушателей практико-ориентированная направленность курсов и организация занятий в форме тренингов с полным погружением в учебную деятельность обеспечили значительный прирост профессионального мастерства будущих специалистов служб школьного примирения. Особая [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Московский образовательный телеканал представляет выпуск новостей (13.03.19)</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81666/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2019 06:56:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81666</guid>
		<description><![CDATA[На пресс-конференции рассказали о предпрофессиональном образовании в столице. В Москве прошел региональный этап Всероссийской олимпиады профессионального мастерства. На профессионально-интеллектуальной дуэли обсудили, что важнее прикладные умения или фундаментальные знания. Все самое интересное из сферы образования – в материалах корреспондентов Московского образовательного телеканала. На пресс-конференции рассказали о предпрофессиональном образовании в столице На специальной пресс-конференции журналистам рассказали о реалиях [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Размещены новые методические материалы Министерства просвещения Российской Федерации по различным вопросам организации образовательного процесса для детей с ОВЗ и/или инвалидностью</title>
		<link>http://gppc.ru/news/81663/</link>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2019 06:53:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81663</guid>
		<description><![CDATA[Уважаемые коллеги! Нас сайте Городского психолого-педагогического центра в разделе «Профессиональные консультации: навигатор для специалиста» в помощь координатору по инклюзии размещены новые методические материалы Министерства просвещения Российской Федерации по различным вопросам организации образовательного процесса для детей с ОВЗ и/или инвалидностью. Предлагаем вам пройти по ссылке gppc.ru/prof-advice/coord-inclusion/docs  и ознакомиться с текстами следующих документов: Письмо Минпросвещения России от [&#8230;]]]></description>
		</item>
		<item>
		<title>Концерт, посвященный Международному женскому Дню, прошел в ТО «Останкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/81647/</link>
		<pubDate>Thu, 14 Mar 2019 12:02:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Останкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=81647</guid>
		<description><![CDATA[Замечательный весенний день – 8 марта – невозможно представить без улыбок самых близких и родных для нас людей – мам и бабушек. В преддверии праздника, посвященного Международному женскому Дню 8 марта, в территориальном отделении «Останкинское» учитель-дефектолог Алена Меркулова и педагог дополнительного образования Елена Ярмоленко провели замечательный праздничный концерт. Дети приготовили музыкальные подарки: танцы, песни, стихи [&#8230;]]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>