<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Городской психолого-педагогический центр</title>
	<atom:link href="http://gppc.ru/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://gppc.ru</link>
	<description>Официальный сайт ГБУ города Москвы ГППЦ ДОгМ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 18 Oct 2019 13:40:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.4</generator>
	<item>
		<title>Творческий конкурс, посвященный энергосбережению, провели в ТО «Переделкино»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88235/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 13:40:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88235</guid>
				<description><![CDATA[Экологическое образование — это непрерывный процесс, который начинается с рождения и не заканчивается на протяжении всей жизни каждого человека. Для того, чтобы сформировать необходимую осведомленность, знания, навыки и соответствующие экологические взгляды среди подрастающего поколения, специалисты ТО «Переделкино» с 14.10.19 по 18.10.19 провели творческий конкурс «Чистая энергия», посвященный экологии и энергосбережению, в рамках Экологической недели Всероссийского [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Зарядка для язычка&#187;: мастер-класс для родителей провели в ТО «Ясенево»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88227/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 13:39:32 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Ясенево]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88227</guid>
				<description><![CDATA[В территориальном отделении «Ясенево» 16 октября учителя-логопеды Пиняева Н.А., Нуискова Л.Н., Домнинская К.В. провели мастер-класс для родителей «Зарядка для язычка&#187;. Мероприятие прошло в теплой дружеской обстановке. Специалисты рассказали о важности артикуляционной гимнастики, и как это помогает детям говорить красиво. Большое внимание уделили вопросам, как правильно выполнять упражнения и как избежать распространённых ошибок при их выполнении. [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Арт-студия &#171;Забавные шедевры&#187;</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88216/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 13:37:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Крылатское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88216</guid>
				<description><![CDATA[Приятно, когда учитель не отстаёт от талантливых учеников! Вдвойне приятно, когда всё это происходит под аккомпанемент воспоминаний о тёплых солнечных днях! Поздравляем участников арт-студии &#171;Забавные шедевры&#187; территориального отделения &#171;Крылатское&#187; и их педагога Кобызеву Ирину Сергеевну с успешным участием в Московском фестивале визуальных искусств &#171;Арт-лето&#187;&#187;!]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>«Золотая осень: бережем природу родного края»: игра-квест в ТО «Бабушкинское»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88206/</link>
				<pubDate>Fri, 18 Oct 2019 08:06:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Бабушкинское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88206</guid>
				<description><![CDATA[17 октября 2019 года учителями-логопедами Варешиной Натальей Михайловной, Вагиной Еленой Станиславовной и учителем-дефектологом Канухиной Ларисой Владимировной была проведена квест-игра «Золотая осень: бережем природу родного края». Дети отправились в импровизированное путешествие по осеннему лесу. Ребята узнали, как нужно вести себя в лесу, не навредив ему. А помогал сберечь природу родного края защитник леса – Лесовичок.  Дети [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Путешествие в науку</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88194/</link>
				<pubDate>Thu, 17 Oct 2019 14:37:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Зеленоградское]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88194</guid>
				<description><![CDATA[12 октября в территориальном отделении «Зеленоградское» была открыта интерактивная площадка STEM «Познаем мир!» для всех детей старшего дошкольного и младшего школьного возраста, которым интересно узнавать и создавать что-то новое, размышлять, экспериментировать и творить. Увлекательное путешествие началось с конструкторского бюро, в котором ребята узнали, чем отличаются чертеж, эскиз и макет. Обсудили важность создания определенного алгоритма действий [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Экологическая неделя: осень – замечательное время!</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88181/</link>
				<pubDate>Thu, 17 Oct 2019 13:27:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Соколиная гора]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88181</guid>
				<description><![CDATA[Вы думаете осень – это скучно, грязно и дождливо? Наши родители тоже так думали, но мы их переубедили. Дождик, дождик, кап да кап! Ты не капал бы на пап, Ты не капал бы на мам &#8212; Приходил бы лучше к нам: Папам &#8212; сыро, мамам &#8212; грязно,​ Нам с тобою &#8212; распрекрасно! Н.Волкова В рамках [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Третий инклюзивный многожанровый конкурс искусств «Особые таланты» &#8212; 2019</title>
		<link>http://gppc.ru/news/88178/</link>
				<pubDate>Thu, 17 Oct 2019 13:25:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88178</guid>
				<description><![CDATA[Инклюзивный многожанровый конкурс искусств «Особые таланты» &#8212; 2019 проводится Фондом «Национальный фонд развития реабилитации» уже в третий раз! Основная цель конкурса – cоздание условий для реализации творческого потенциала людей с ОВЗ через организацию единой площадки взаимопонимания и творческого самовыражения, используя именно соревновательный характер мероприятия с возможностью показать свои достижения и оценить уровень их развития на [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Проект «STEM-образование для каждого» будет представлен на V Международной конференции «Инклюзивное образование: непрерывность и преемственность»</title>
		<link>http://gppc.ru/notice/88170/</link>
				<pubDate>Thu, 17 Oct 2019 12:07:24 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[roman]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Анонсы]]></category>
		<category><![CDATA[Анонс]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88170</guid>
				<description><![CDATA[23-25 октября 2019 года в Москве пройдет V Международная научно-практическая конференция «Инклюзивное образование: непрерывность и преемственность». Городской психолого-педагогический центр, начиная с 2015 года, участвует в конференции на правах партнера, каждый раз представляя коллегам эксклюзивный опыт и лучшие практики психолого-педагогического сопровождения. 25 октября в Центре будет организована тематическая площадка «STEM-образование для каждого: современный ресурс выявления способностей [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Игру «Форсайт профессионального успеха» провели в ТО «Переделкино» в рамках XIV Московского Фестиваля «NAUKA 0+»</title>
		<link>http://gppc.ru/to/88095/</link>
				<pubDate>Tue, 15 Oct 2019 11:03:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости ТО]]></category>
		<category><![CDATA[ТО Переделкино]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88095</guid>
				<description><![CDATA[12 октября 2019 в рамках XIV Московского Фестиваля «NAUKA 0+» на площадке территориального отделения «Переделкино» Городского психолого-педагогического центра прошла деловая игра цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», на которой столичные школьники смогли освоить и «прокачать» навыки Soft Skills, необходимые для их творческой и профессиональной самореализации. Ребята участвовали в активных играх, увлекательных головоломках, [&#8230;]]]></description>
									</item>
		<item>
		<title>Наука, игры и профессии будущего: ребята узнали какими компетенциями нужно обладать сегодня, чтобы быть всегда в тренде</title>
		<link>http://gppc.ru/news/88079/</link>
				<pubDate>Mon, 14 Oct 2019 14:13:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[SmirnovDA]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<category><![CDATA[Новость]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://gppc.ru/?p=88079</guid>
				<description><![CDATA[Думай по-новому, создавай будущее! Под таким девизом в субботу 12 октября 2019 на площадках Городского психолого-педагогического центра проходили игры цикла «Форсайт профессионального успеха» городского проекта «Субботы московского школьника», на которых в формате увлекательного квеста школьники узнали, как быть в тренде при выборе будущей профессии.​ «Когнитивная гибкость, умение вести переговоры, скорость принятия решений, эмоциональный интеллект, креативность, [&#8230;]]]></description>
									</item>
	</channel>
</rss>